{"tweets": [{"geo": "", "hashtags": "#Enmarche #diplomatie", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheINTER/status/826580541063438336", "retweets": "7", "id": "\"826580541063438336\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:58", "favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"#Enmarche avec @EmmanuelMacron pour une #diplomatie renouvel\u00e9e, ambitieuse et adapt\u00e9e \u00e0 la donne et aux enjeux du monde d'aujourd'hui https:// twitter.com/enmarcheinter/ status/826580027693228034 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ninera_/status/826580478874501122", "retweets": "0", "id": "\"826580478874501122\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:58", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"morte il y a un mec de \" En Marche \" qui a fav ce tweet mais est-il n\u00e9cessaire de pr\u00e9ciser que Macron N'EST M\u00caME PAS DANS L'\u00c9CHELLE ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JFKJFS/status/826580386952134656", "retweets": "0", "id": "\"826580386952134656\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 15:58", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Est-ce pour cela que Pierre Berg\u00e9 s'est subitement mis en marche ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#interactiv", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_sxb/status/826578773566959616", "retweets": "0", "id": "\"826578773566959616\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 15:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"[MATINALE FRANCE INTER] l'interview exceptionnelle d'EM demain matin dans la matinale de France Inter entre 7h et 9h. #interactiv .\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/cedricchelby/status/826578193771532289", "retweets": "0", "id": "\"826578193771532289\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"En politique \"on ne sort de l'ambigu\u00eft\u00e9 qu'\u00e0 son d\u00e9triment\"...Comment #Macron va t il dealer avec cet adage? #EnMarche #Presidentielle2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/romainribas/status/826578167930449921", "retweets": "0", "id": "\"826578167930449921\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Cependant l'utilisation du droit de retrait par les d\u00e9put\u00e9s de la droite du PS ne les dispenseront pas d'affronter un candidat #EnMarche !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#putaclic #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/tigerymous/status/826577304562388997", "retweets": "0", "id": "\"826577304562388997\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:46", "favorites": "0", "mentions": "@20minutes", "text": "\"Cet article de @20minutes est du pur #putaclic . Circulez, il n'y a rien \u00e0 voir. #EnMarche pic.twitter.com/ehLOLkUkN9\""}, {"geo": "", "hashtags": "#ambitions #engagement #enmarche", "permalink": "https://twitter.com/BeerBergman/status/826576727375765504", "retweets": "0", "id": "\"826576727375765504\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:43", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Nous leur enseignons les trucs *\u00e0 ne pas faire*. Je rencontre des jeunes q ne veulent plus de cela #ambitions #engagement #enmarche https:// twitter.com/renaudpila/sta tus/826574639149228033 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/lolorichard/status/826576325355913216", "retweets": "7", "id": "\"826576325355913216\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:42", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"administration fiscale source des journalistes se veut calife a la place du calife c est anti democratique #EnMarche https:// twitter.com/eleonoresixou/ status/826505298848399361 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/jdoe141/status/826575428554985474", "retweets": "0", "id": "\"826575428554985474\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:38", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"s'il s'explique pas sur les 120k d'imp\u00f4ts qui lui on servi pour #EnMarche ....\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826574437612924937", "retweets": "0", "id": "\"826574437612924937\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:34", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Ha, ha ! Bravo d'avoir soulev\u00e9 le li\u00e8vre. Le plan B se pr\u00e9pare bel et bien... #EnMarche ! https:// twitter.com/MonsieurPierre /status/826571644391002112 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche #enmarcheparis19", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis19/status/826573889648095232", "retweets": "1", "id": "\"826573889648095232\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:32", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"Atelier Vie D\u00e9mocratique avec le comit\u00e9 Buttes Chaumont ce soir #enmarche #enmarcheparis19 pic.twitter.com/a4WZMvqrZc\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826573830529351681", "retweets": "1", "id": "\"826573830529351681\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:32", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Il est capable d'ajouter au \"chaos\" en se d\u00e9clarant candidat... #EnMarche ! pic.twitter.com/DtYCtXoozh\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Laval #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826573627957137408", "retweets": "3", "id": "\"826573627957137408\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:31", "favorites": "5", "mentions": "@MottierB @EmmanuelMacron", "text": "\"\u00c0 #Laval , B\u00e9atrice @MottierB , ex-collaboratrice de l'ancien Ministre de droite Fran\u00e7ois d\u2019Aubert, se met #EnMarche avec @EmmanuelMacron +1 https:// twitter.com/enmarcheparis1 6/status/826572222995320833 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Mayenne #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/democratesem/status/826572909820915712", "retweets": "0", "id": "\"826572909820915712\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "0", "mentions": "@JeanArthuis @UDI_off @EmmanuelMacron", "text": "\"En #Mayenne , apr\u00e8s @JeanArthuis , l'\u00e9lue @UDI_off Beatrice Mottier soutient @EmmanuelMacron http:// ouest-france.fr/pays-de-la-loi \u2026 #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Stella_2B/status/826572906729713666", "retweets": "0", "id": "\"826572906729713666\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Pourquoi faire compliqu\u00e9 quand on peut faire simple ? en marche vers le n\u00e9ant !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#industrie", "permalink": "https://twitter.com/VieEconomique/status/826572813855252483", "retweets": "0", "id": "\"826572813855252483\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments : mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http:// ift.tt/2kdXOET #industrie\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeNeChoisisPasMarine #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/MarlauGame/status/826572387135127552", "retweets": "0", "id": "\"826572387135127552\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:26", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#JeNeChoisisPasMarine car je ne veux pas de racisme antiEurope et antimigrants. J'ai choisi #EnMarche et j'en suis fi\u00e8re !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/baptist_weet/status/826572112785719297", "retweets": "0", "id": "\"826572112785719297\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:25", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Bien cit\u00e9 ! J'approuve La #Macron est #EnMarche \ufe0f\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Raphael2Mike/status/826571786875707397", "retweets": "0", "id": "\"826571786875707397\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:24", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Quel cin\u00e9ma cette bande d'imb\u00e9ciles en marche sans aucun but sauf \u00e0 vouloir presser ts les fran\u00e7ais jusqu'\u00e0 leurs derniers cents\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/NathaelStrange/status/826571591962263552", "retweets": "0", "id": "\"826571591962263552\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:23", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Et la machine a perdre de se remettre en marche Hollande est en train de faire la France hara-kiri et tout le monde tombe dans le panneau https:// twitter.com/ch_coulon/stat us/826476395907923968 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche22/status/826571365989900289", "retweets": "3", "id": "\"826571365989900289\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:22", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"Emmanuel Macron fait d\u00e9sormais partie du peloton de t\u00eate #EnMarche http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/emmanuel-macron-peut-il-gagner_1874467.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017", "permalink": "https://twitter.com/CharlottBllt/status/826571140038586370", "retweets": "0", "id": "\"826571140038586370\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:21", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Emmanuel Macron http://www. raisonsdevotermacron.fr / #Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "#hamon #macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/GuillaumeGassi/status/826570842196832256", "retweets": "0", "id": "\"826570842196832256\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:20", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Elle est \u00e0 toi Beno\u00eet, on te la laisse volontiers #hamon #macron #EnMarche http://www. challenges.fr/election-presi dentielle-2017/la-violente-charge-de-christiane-taubira-contre-emmanuel-macron_451509 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/nicolasjeannot1/status/826570783749263361", "retweets": "0", "id": "\"826570783749263361\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:20", "favorites": "0", "mentions": "@benoistapparu", "text": "\"@benoistapparu FILLON.....QUELLE HONTE !!! J'ai vot\u00e9 AJ qu'est ce que j'ai bien fait de filer \u00e0 EN MARCHE On est de +en + nombreux...\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Raphael2Mike/status/826570504765112320", "retweets": "0", "id": "\"826570504765112320\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:18", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"2) la fermi\u00e8re faisait comme \u00e7a: 3 pas en avant,3 pas en arri\u00e8re Macron.. en marche ,3 sur le c\u00f4t\u00e9,3 de l'autre c\u00f4t\u00e9 ...\" and so\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/igueguen/status/826570345570263040", "retweets": "9", "id": "\"826570345570263040\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 15:18", "favorites": "7", "mentions": "", "text": "\"Portrait d\u2019une femme En Marche : Carole Gandon https:// rennesenmarche.wordpress.com/2017/01/30/int erview-carole-gandon-portrait-dune-femme-en-marche \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826570067873783808", "retweets": "1", "id": "\"826570067873783808\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:17", "favorites": "4", "mentions": "@EmmanuelMacron @LExpress", "text": "\"Entre Fillon et #Macron , le coeur des patrons balance en faveur de @EmmanuelMacron ! #EnMarche http:// po.st/UcraFL via @LExpress\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #Bougerleslignes", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_Issy/status/826569961032278016", "retweets": "2", "id": "\"826569961032278016\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:16", "favorites": "5", "mentions": "@benjaminhaddad @EmmanuelMacron", "text": "\"Merci \u00e0 @benjaminhaddad de rejoindre @EmmanuelMacron et les europ\u00e9ens #EnMarche qu'ils soient de droite ou de gauche! #Bougerleslignes\""}, {"geo": "", "hashtags": "#hollande #macron #EnMarche #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/uganciu/status/826569570358001664", "retweets": "0", "id": "\"826569570358001664\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:15", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Vous voulez signer un second ch\u00e8que \u00e0 #hollande ? Votez #macron ... #EnMarche pour 5 autres ann\u00e9es de mis\u00e8re. #Presidentielle2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis17/status/826569447360098304", "retweets": "9", "id": "\"826569447360098304\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:14", "favorites": "17", "mentions": "", "text": "\"Nous terminons une r\u00e9union de comit\u00e9 de L\u00e9a sur la vie d\u00e9mocratique - sujet plus que jamais d'actualit\u00e9 - #EnMarche vers le renouveau ! \ufe0f pic.twitter.com/fV06kYTbCI\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/nicolasjeannot1/status/826569222394433536", "retweets": "0", "id": "\"826569222394433536\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:13", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Absolument et merci \u00e0 Benjamin Haddad de nous rejoindre \u00e0 EN MARCHE ... La fus\u00e9e est lanc\u00e9e !!!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ChMessina/status/826569039950516224", "retweets": "0", "id": "\"826569039950516224\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:13", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Vite En Marche ! J \u00e9touffe au Ps\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/BrickhHarrys/status/826568459572113408", "retweets": "1", "id": "\"826568459572113408\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:10", "favorites": "2", "mentions": "@benjaminhaddad", "text": "\". @benjaminhaddad honore la politique en faisant le choix des convictions. Lib\u00e9raux et Europ\u00e9ens de tous les partis unissons-nous ! #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#jechoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/trendymome/status/826568384523431936", "retweets": "0", "id": "\"826568384523431936\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:10", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"Macron en marche arri\u00e8re... https:// youtu.be/6prTMA81Moo via @YouTube #jechoisisMarine\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AM_Nadeau/status/826568071762604032", "retweets": "0", "id": "\"826568071762604032\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:09", "favorites": "0", "mentions": "@BergmannDomini2", "text": "\"@BergmannDomini2 oui votons #EnMarche !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/BussardDaniel/status/826567989331914752", "retweets": "3", "id": "\"826567989331914752\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:09", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron @TF1LeJT", "text": "\"@EmmanuelMacron au @TF1LeJT demain, \u00e0 partir de 20h ! Tous En Marche avec Emmanuel Macron ! :-) pic.twitter.com/5HEwfvAvBT\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826567791742423040", "retweets": "3", "id": "\"826567791742423040\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:08", "favorites": "4", "mentions": "@LExpress", "text": "\"En marche ! d'Emmanuel #Macron , un bol d'air pour les ex-militants PS http:// po.st/HqSJIT via @LExpress\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #BuzzMarketing #branding #BigData", "permalink": "https://twitter.com/xavierlouyDLF/status/826567733131214848", "retweets": "0", "id": "\"826567733131214848\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:07", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Un contrat de confiance r\u00e9sum\u00e9 par \" #EnMarche et \u00e7a repart ! \" \u00e7a vous rappelle une barre ? Normal. #BuzzMarketing #branding #BigData https:// twitter.com/LEXPRESS/statu s/826466562089558016 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DamienVaillant/status/826566920241561602", "retweets": "0", "id": "\"826566920241561602\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 15:04", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"\"OM Champions Project \" le rouleau compresseur est en marche attention\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/fhsrdpm/status/826566896011063303", "retweets": "6", "id": "\"826566896011063303\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:04", "favorites": "1", "mentions": "@audrey_crespo", "text": "\"@audrey_crespo et de Macron qui pique dans la caisse de Bercy pour se mettre #EnMarche ? Et de Mathieu Gallet?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Enmarche", "permalink": "https://twitter.com/JC__Junkie/status/826566688682418176", "retweets": "0", "id": "\"826566688682418176\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:03", "favorites": "0", "mentions": "@Le_Figaro", "text": "\"#Enmarche dans le brouillard !! Macron refuse de publier la liste de ses donateurs http:// ln.is/www.lefigaro.f r/flas/DKX3m \u2026 via @Le_Figaro\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826566477977378816", "retweets": "3", "id": "\"826566477977378816\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:02", "favorites": "5", "mentions": "@LExpress", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec #Macron http:// po.st/KV7z0a via @LExpress pic.twitter.com/ueYJ1XMGMx\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Apache6669/status/826566406971994114", "retweets": "0", "id": "\"826566406971994114\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Avec Macron c'est l'ouverture de la p\u00eache aux cons qui est en marche https:// twitter.com/lapin47/status /826364054977519616 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#interactiv #le79inter #EnMarche #Macron #TeamMacron", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheTexas/status/826566333781442560", "retweets": "0", "id": "\"826566333781442560\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:02", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "text": "\"Posez vos questions \u00e0 @EmmanuelMacron il sera demain matin sur @franceinter #interactiv #le79inter #EnMarche #Macron #TeamMacron\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #Bayrou #Le #Fillon #Hamon #Jadot #Melenchon", "permalink": "https://twitter.com/stefauci/status/826565692321325057", "retweets": "6", "id": "\"826565692321325057\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:59", "favorites": "6", "mentions": "", "text": "\"#Macron , en marche #Bayrou , en demarche #Le Pen, en route #Fillon , en deroute #Hamon , en voiture #Jadot , en velo #Melenchon , en hologramme\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #MalLogement", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826565589279920128", "retweets": "10", "id": "\"826565589279920128\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:59", "favorites": "10", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Retrouvez les propositions d' #EnMarche et d' @EmmanuelMacron pour rem\u00e9dier au #MalLogement pic.twitter.com/5R7mrSm6KF\""}, {"geo": "", "hashtags": "#butdemavie #lafairejouirachaquefois", "permalink": "https://twitter.com/obmaldini/status/826565411747614720", "retweets": "0", "id": "\"826565411747614720\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:58", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Et de 5 sur 5 elle a encore joui. Le record est en marche . #butdemavie #lafairejouirachaquefois\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/adadal76/status/826564637005058048", "retweets": "0", "id": "\"826564637005058048\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:55", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"et la justi\u00e7e s'occupera quand des 1200000 e des frais de bouche macron pr son mouvement d\u00e9construction en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #Fillon #FN #EnMarche #LR #MLP2017", "permalink": "https://twitter.com/FN_Sarthe/status/826564620139757569", "retweets": "0", "id": "\"826564620139757569\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:55", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#Macron et #Fillon semblent conna\u00eetre les combines pour utiliser l'argent du contribuable \u00e0 ses fins ! #FN #EnMarche #LR #MLP2017 https:// twitter.com/lci/status/824 157785264947200 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/SophieMoutard/status/826563802892222464", "retweets": "0", "id": "\"826563802892222464\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:52", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Good news ! D\u00e9cid\u00e9ment plein de gens bien \u00e0 #EnMarche !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#PenelopeGate #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/ramondeckers13/status/826563693492174849", "retweets": "0", "id": "\"826563693492174849\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:51", "favorites": "1", "mentions": "@FrancoisFillon", "text": "\"Oui , @FrancoisFillon commence plut\u00f4t \u00e0 chercher ton compagnon de cellule.... #PenelopeGate #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/3615_CH/status/826563670964654081", "retweets": "0", "id": "\"826563670964654081\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Non, c'est un syst\u00e8me que les fran\u00e7ais ne supportent plus. A droite comme a gauche. #EnMarche https:// twitter.com/smurat_92/stat us/826521282908942338 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #journalistes", "permalink": "https://twitter.com/jdoe141/status/826563627440361472", "retweets": "0", "id": "\"826563627440361472\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:51", "favorites": "1", "mentions": "@canardenchaine @BFMTV", "text": "\"Toujours pas un mot sur les 120k d' #EnMarche . @canardenchaine , des infos? /cc @BFMTV #journalistes\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/jlfischer78/status/826563132185333760", "retweets": "0", "id": "\"826563132185333760\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le PS il va juste changer d'adresse et continuer \u00e0 agir sous un faux nom : en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JacmoJac/status/826563083539726340", "retweets": "0", "id": "\"826563083539726340\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:49", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"En marche en marche en marche \u00e0 la fin tu cr\u00e8ve https:// twitter.com/Gjpvernant/sta tus/826404912670109696 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#TeamOM", "permalink": "https://twitter.com/ohemeclub/status/826562595175923714", "retweets": "0", "id": "\"826562595175923714\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:47", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Tellement fier de les voir jouer en \u00e9quipe comme \u00e7a. Ils se battent pour le copain d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9. L'identit\u00e9 d'une \u00e9quipe est en marche . #TeamOM\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/826562104056479744", "retweets": "0", "id": "\"826562104056479744\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:45", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Il suffit de se rejoindre sur l'objectif et les valeurs. Bcp d'entreprises qui r\u00e9ussissent aiment ce m\u00e9lange tr\u00e8s cr\u00e9atif d'id\u00e9es #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017", "permalink": "https://twitter.com/AlainFland/status/826561032130875394", "retweets": "0", "id": "\"826561032130875394\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:41", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Emmanuel Macron http://www. raisonsdevotermacron.fr / #Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/TheQueenMedusa/status/826560938643963904", "retweets": "0", "id": "\"826560938643963904\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:40", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"sans parler de ton chien qui monte la garde, et de Medusa qui reste \u00e0 la porte pour entendre si la machine \u00e0 b\u00e9b\u00e9 est en marche !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_Sud84/status/826560648142323712", "retweets": "0", "id": "\"826560648142323712\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:39", "favorites": "0", "mentions": "@20Minutes", "text": "\"Incroyable ! Pr\u00e9sidentielle: Fran\u00e7ois Fillon n\u2019exclut pas d\u2019int\u00e9grer Macron \u00e0 son futur gouvernement http:// ln.is/www.20minutes. fr/pol/DACiJ \u2026 via @20Minutes\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche", "permalink": "https://twitter.com/jfporchez/status/826560590629986305", "retweets": "0", "id": "\"826560590629986305\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:39", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"comment avoir acc\u00e8s au big data local pour mieux cibler notre territoire? #enmarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#OM", "permalink": "https://twitter.com/Cookie_Cash/status/826560323813523458", "retweets": "3", "id": "\"826560323813523458\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:38", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Merci Marseille ! Le projet est en marche ! #OM\""}, {"geo": "", "hashtags": "#tpdarr", "permalink": "https://twitter.com/VioletteSalanon/status/826560268343840769", "retweets": "0", "id": "\"826560268343840769\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:38", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"d\u00e9j\u00e0 il n'est pas seul \u00e0 penser car les citoyens d' en marche y pensent #tpdarr\u00eaterlesclichesnonfondes\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SteevenFCM/status/826560193282453504", "retweets": "0", "id": "\"826560193282453504\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:38", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"l'ascenseur grenat est en marche tinus\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon #PenelopeGate #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826559637881225216", "retweets": "0", "id": "\"826559637881225216\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:35", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les deux enfants #Fillon r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s par l'argent public. Mais le fils mieux pay\u00e9 que la fille. D\u00e9go\u00fbt puissance 2. #PenelopeGate #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AllezLOM #OMOL #TeamOM", "permalink": "https://twitter.com/cbalecoidjo/status/826559065216184322", "retweets": "0", "id": "\"826559065216184322\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:33", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Merci les gars. Le renouveau est en marche . #AllezLOM #OMOL #TeamOM\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/gauthier_gaut/status/826559025974300672", "retweets": "0", "id": "\"826559025974300672\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:33", "favorites": "0", "mentions": "@JM_Aulas", "text": "\"selon @JM_Aulas tout va bien! Le plan est en marche .....\""}, {"geo": "", "hashtags": "#OMOL", "permalink": "https://twitter.com/stan_n4/status/826558928502788096", "retweets": "0", "id": "\"826558928502788096\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Cabella homme du match, quand il met son cerveau en marche c'est bon ! #OMOL\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/VioletteSalanon/status/826558807077695489", "retweets": "0", "id": "\"826558807077695489\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"ce ne sont pas des promesses mais des propositions travaill\u00e9es par les citoyens d En Marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #", "permalink": "https://twitter.com/david__ggt/status/826558783996493825", "retweets": "6", "id": "\"826558783996493825\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "5", "mentions": "@DumasFrederique", "text": "\"Merci @DumasFrederique de rappeler que le vote des militants UDI contre la primaire Droite a \u00e9t\u00e9 ignor\u00e9. #EnMarche https:// medium.com/je-vote-macron /fid%C3%A9lit%C3%A9-nest-pas-servilit%C3%A9-je-quitte-le-groupe-udi-%C3%A0-la-r%C3%A9gion-et-sa-majorit%C3%A9-men%C3%A9e-par-val-78ae872f2e8c#.qjwjmdv5x \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/regisidf/status/826558690236956672", "retweets": "3", "id": "\"826558690236956672\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "1", "mentions": "@enmarchefr @emmanuelmacron @teammacron2017", "text": "\"Le Secours Cath :une r\u00e9volution En Marche la soci\u00e9t\u00e9 civile est @enmarchefr avec @emmanuelmacron @teammacron2017 pic.twitter.com/kM3Ew6T447\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Pr #Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826558689184210944", "retweets": "0", "id": "\"826558689184210944\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"#Pr\u00e9sidentielle2017 : la gauche a-t-elle renonc\u00e9 au pouvoir ? Oui mais pas @EmmanuelMacron http:// ow.ly/P02P308wkYA #Macron #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Domibeu/status/826558587904413697", "retweets": "0", "id": "\"826558587904413697\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:31", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Il ne va plus balancer longtemps: les patrons sont r\u00e9alistes et ne veulent ni de Le Pen ni de l'extr\u00eame gauche. Ils seront vite En Marche https:// twitter.com/enmarchearras/ status/826518049486467073 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/_ILYKS/status/826558587182915584", "retweets": "0", "id": "\"826558587182915584\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:31", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http://www. ilyks.com/secret/index2. php?voirlepostnum=20295 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/pschwartzmd/status/826558118645624832", "retweets": "0", "id": "\"826558118645624832\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:29", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments : mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse impos\u00e9e des prix https:// lnkd.in/dhHV74V\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Linda_Myriam/status/826557980711776258", "retweets": "0", "id": "\"826557980711776258\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:29", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"les djeuns.sont \" En Marche \"\""}, {"geo": "", "hashtags": "#syndicat", "permalink": "https://twitter.com/brochu31/status/826557964966305792", "retweets": "0", "id": "\"826557964966305792\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:29", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"UPA est le roi du protectionnisme, du contr\u00f4le des prix et de la mise en march\u00e9 , parlez en a l'Union Paysanne. #syndicat\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/itsmyPresident/status/826557917935591424", "retweets": "0", "id": "\"826557917935591424\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:28", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"si vous ne voyez pas Macron vous aurez le FN c'est sur. Et ne parlez pas \u00e0 la place des 160 000 adh\u00e9rents #EnMarche merci.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #brascass #boncourage #asnieres", "permalink": "https://twitter.com/BenoitDietscher/status/826557384638226434", "retweets": "0", "id": "\"826557384638226434\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:26", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"C'est pas gagn\u00e9 pour #EnMarche qui r\u00e9cup\u00e8re tous les #brascass\u00e9s locaux... cc @EmmanuelMacron #boncourage #asnieres https:// twitter.com/delphine_meric /status/826432721933172740 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826556900498104322", "retweets": "7", "id": "\"826556900498104322\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:24", "favorites": "11", "mentions": "", "text": "\"Prochaine r\u00e9union du Comit\u00e9 #EnMarche Victor Hugo le jeudi 2/2 au caf\u00e9 \"Le Galli\u00e9ra\" 15 avenue Pierre 1er de Serbie, sur la vie d\u00e9mocratique pic.twitter.com/ixwBSp4oa6\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche", "permalink": "https://twitter.com/jfporchez/status/826556652514066434", "retweets": "0", "id": "\"826556652514066434\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:23", "favorites": "0", "mentions": "@FloHMz @xavier_alberti @MargoPch", "text": "\"@FloHMz @xavier_alberti @MargoPch bonsoir, nous sommes un comit\u00e9 #enmarche qui veut organiser une r\u00e9union plus large \u00e0 Clamart 1/2\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/_DamianP/status/826556287043395584", "retweets": "0", "id": "\"826556287043395584\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:22", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Un cadre d' En Marche : \"Notre principal actif c'est Macron\". Un certain culte de la personnalit\u00e9 parmi les marcheurs...\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/OeilDeLynx6969/status/826556063310831619", "retweets": "0", "id": "\"826556063310831619\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:21", "favorites": "0", "mentions": "@Cyrilhanouna @EmmanuelMacron", "text": "\"...depuis quand d\u00e9j\u00e0 Val\u00e9ry @Cyrilhanouna ? Ah ouais, avant m\u00eame #EnMarche d'El Comandante @EmmanuelMacron ....\u00c7a te fait peur?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Legislatives2017 #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/SChalangeas2017/status/826555390016028674", "retweets": "0", "id": "\"826555390016028674\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:18", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Je suis candidat \u00e0 l'investiture pour les #Legislatives2017 avec #EnMarche et @EmmanuelMacron . Si je ne l'obtiens pas, j'abandonne.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/florence_leduc/status/826555234751225857", "retweets": "0", "id": "\"826555234751225857\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:18", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Super soir\u00e9e \" En Marche \" avec la pr\u00e9sence de G\u00e9rard Collomb: du fond, de la convivialit\u00e9, des interventions de qualit\u00e9: \u00e7\u00e0 m'a bien boost\u00e9e!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Sam_Bot_69/status/826554882790457344", "retweets": "0", "id": "\"826554882790457344\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le FHaine a ses casseroles. Ce n'est pas \u00e0 nous de payer les petits fours d' EnMarche .\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/brunosouche/status/826554821327065088", "retweets": "0", "id": "\"826554821327065088\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:16", "favorites": "0", "mentions": "@LExpress", "text": "\"En marche ! d'Emmanuel Macron, un bol d'air pour les ex-militants PS http:// po.st/IIcPmg via @LExpress\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/826554814687506433", "retweets": "0", "id": "\"826554814687506433\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Ceux qui restent sur le clivage p\u00e9rim\u00e9 gauche droite ont du mal \u00e0 assimiler cette \u00e9volution vers le pragmatisme et le r\u00e9alisme #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche #antisysteme", "permalink": "https://twitter.com/augustule/status/826554193662054400", "retweets": "0", "id": "\"826554193662054400\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:14", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Coup d\u2019\u0153il sur les soutiens du candidat r\u00e9volutionnaire anti-syst\u00e8me #Macron https://www. youtube.com/watch?v=B7HpXO 08FLA \u2026 #EnMarche #antisysteme\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/debonad/status/826554046857224194", "retweets": "0", "id": "\"826554046857224194\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:13", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Exact ! certains d\u00e9put\u00e9s sont un peu \"avari\u00e9s\" mais pas les voix de leurs \u00e9lecteurs... suffisant pour #macron et #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/VerbeHaut/status/826553943341817861", "retweets": "0", "id": "\"826553943341817861\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:13", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"ouais enfin Marine qui doit 300k\u20ac a l'UE, Macron qui a fond\u00e9 en Marche avec l'argent de Bercy, Julie Gayet et ses gardes du corps..\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/erwann_noel/status/826553750907154432", "retweets": "1", "id": "\"826553750907154432\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:12", "favorites": "1", "mentions": "@LadroiteavecEM @enmarchefr @EmmanuelMacron", "text": "\"De gros renforts pour @LadroiteavecEM @enmarchefr @EmmanuelMacron aujourd'hui \u00e7a fait plaisir ! Une dynamique \u00e0 amplifier ! #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/lil_gou/status/826553596237996033", "retweets": "0", "id": "\"826553596237996033\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:11", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"ni droite ni gauche d\u00e9put\u00e9s PS qui rejoignent En marche en gardant l etiquette PS, vous habitez Solf\u00e9rino?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/direct_victoire/status/826553549530288129", "retweets": "1", "id": "\"826553549530288129\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:11", "favorites": "0", "mentions": "@LExpress @lesoir @ladepechedumidi @lalsace @lavoixdunord", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http:/ @LExpress @lesoir @ladepechedumidi @lalsace @lavoixdunord\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ArmaTorlk/status/826553328523935745", "retweets": "18", "id": "\"826553328523935745\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 14:10", "favorites": "108", "mentions": "", "text": "\"Je suis en 1/2 finale !! L'escroquerie est en marche ! pic.twitter.com/23H66wHRxQ\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RdeMontauban/status/826553180632801281", "retweets": "0", "id": "\"826553180632801281\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:10", "favorites": "1", "mentions": "@LExpress", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http:// po.st/kOoKOs via @LExpress\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FillonGate #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/jdoe141/status/826552602448031744", "retweets": "0", "id": "\"826552602448031744\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:07", "favorites": "0", "mentions": "@fhollande", "text": "\"En fait on pensait que @fhollande foutait rien, mais il bosse sur #FillonGate . Il vous reste aussi un peu de temps pour bosser sur #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#PS #EnMarche #LR", "permalink": "https://twitter.com/mathzefencer/status/826552158699003904", "retweets": "0", "id": "\"826552158699003904\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:06", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les frondeurs ont frond\u00e9 \"les reniements et trahisons\". Tu dois quitter le #PS . Rejoins #EnMarche ou #LR .\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/tichabine88/status/826552049735237637", "retweets": "1", "id": "\"826552049735237637\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:05", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Il est et sera tjrs l\u00e0 le danger \u00e9conomique : Chine, Inde...le nouvel ordre mondial en marche !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/alainro1/status/826552019305504768", "retweets": "0", "id": "\"826552019305504768\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:05", "favorites": "0", "mentions": "@", "text": "\"@ c'est une escroquerie intellectuelle et politique. En marche Lyon clame on va tout casser avec les lyonnais, mais d'ailleurs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Modem #Haddad", "permalink": "https://twitter.com/GetchTchern/status/826551506036019200", "retweets": "0", "id": "\"826551506036019200\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:03", "favorites": "0", "mentions": "@bayrou", "text": "\"Message subliminal pour @bayrou \"Ce qui compte, ce sont les id\u00e9es et les valeurs\" #Macron #EnMarche #Modem #Haddad http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/benjamin-haddad-ancien-conseiller-national-de-l-ump-en-marche-avec-macron_1874738.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #onattendquoi #Macron #macron2017", "permalink": "https://twitter.com/Enmarche89/status/826551319737540609", "retweets": "17", "id": "\"826551319737540609\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:02", "favorites": "5", "mentions": "@EmmanuelMacron @GillesBouleau @TF1", "text": "\"@EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 de @GillesBouleau au 20h de @TF1 , demain mercredi #EnMarche #onattendquoi #Macron #macron2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Levallois #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EM_Levallois/status/826550944934543361", "retweets": "1", "id": "\"826550944934543361\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:01", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Ce soir \u00e0 #Levallois #EnMarche : Fin de notre r\u00e9union de travail pour pr\u00e9parer nos prochaines actions !!! pic.twitter.com/o9wLB8GONt\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/corjac2011/status/826550624489787392", "retweets": "0", "id": "\"826550624489787392\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:00", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le sursaut patriote est en marche !Vivement le mois de mai.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron2017 #enMarche", "permalink": "https://twitter.com/BBaschiri/status/826550391928152064", "retweets": "0", "id": "\"826550391928152064\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:59", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"vous avez sign\u00e9 ? c'est pour en chier. #Macron2017 #enMarche forc\u00e9e ! https:// twitter.com/LEXPRESS/statu s/826387149062860800 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Florimond_L/status/826549988339642369", "retweets": "0", "id": "\"826549988339642369\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:57", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Quand le four \u00e0 c\u00e9ramique est en marche , l'intensit\u00e9 des ampoules baisse pendant 10 secondes toutes les minutes.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/lepetitmacron/status/826549958711050241", "retweets": "3", "id": "\"826549958711050241\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:57", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"Pour ceux qui ont rat\u00e9 les propositions de ce jour au sujet du logement et de la pr\u00e9carit\u00e9. En Marche continue sans cesse de proposer. pic.twitter.com/0z5ohdWq8R\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/PsychoMedia/status/826549955078787072", "retweets": "0", "id": "\"826549955078787072\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:57", "favorites": "0", "mentions": "@Psychomedia", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments\u00a0: mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http://www. psychomedia.qc.ca/sante/2017-01- 31/trump-industrie-pharmaceutique-fda \u2026 via @Psychomedia\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AZAMJean/status/826549822819856387", "retweets": "0", "id": "\"826549822819856387\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:56", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Je pense \u00e0 Macron depuis 2012 quand il \u00e9tait adjoint du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l'Elys\u00e9e....D\u00e9j\u00e0\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826549555835629568", "retweets": "1", "id": "\"826549555835629568\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:55", "favorites": "1", "mentions": "@Parismatch", "text": "\"La proximit\u00e9 des projets de Fran\u00e7ois #Bayrou et d'Emmanuel #Macron sont fortes ! #EnMarche http:// m.parismatch.com/Actu/Politique /Francois-Bayrou-la-quatrieme-campagne-presidentielle-porte-bonheur-1177871 \u2026 via @Parismatch\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/erwann_noel/status/826549524747415552", "retweets": "0", "id": "\"826549524747415552\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:55", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"qu'est ce qui t'arrive Nico ? On est En Marche maintenant !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ChMessina/status/826549060521836547", "retweets": "0", "id": "\"826549060521836547\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:53", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"c une perte de temps .rejoignez Macron et En Marche ...! On ne s attarde pas sur l \u00e9chec..\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron2017", "permalink": "https://twitter.com/Adrien_enmarche/status/826549027164585986", "retweets": "0", "id": "\"826549027164585986\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:53", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Je comprend bien, je parlais surtout des insultes sinon d\u00e9bat tr\u00e8s passionnant ! Et n'oubliez pas #Macron2017 !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/spidav32/status/826548522715578368", "retweets": "1", "id": "\"826548522715578368\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:51", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Le PS est mort....les R\u00e9publicains aussi , une possible r\u00e9volution citoyenne en marche pour faire battre le coeur de la\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche #MarinePr", "permalink": "https://twitter.com/Lelion71/status/826548494412480512", "retweets": "0", "id": "\"826548494412480512\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:51", "favorites": "0", "mentions": "@YanMaes", "text": "\"@YanMaes mais va t on r\u00e9v\u00e9ler le financement du mouvement #enmarche avec l'argent de Bercy ? #MarinePr\u00e9sidente\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/israelbenzona/status/826548334588485632", "retweets": "0", "id": "\"826548334588485632\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:50", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Quand je serai d\u00e9put\u00e9e En Marche , et avec Emmanuel Macron Pr\u00e9sident, je mettrai fin au pratiques mafieuses en pol. https:// legislatives-enmarche.typeform.com/to/hz0tTV pic.twitter.com/12pAGmKruV\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon", "permalink": "https://twitter.com/brunosouche/status/826548100663746561", "retweets": "0", "id": "\"826548100663746561\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Laissons tomber. M\u00eame plus la peine de r\u00e9pondre #Fillon est cuit et c'est m\u00e9rit\u00e9.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LSetterahmane/status/826548047454863360", "retweets": "0", "id": "\"826548047454863360\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "2", "mentions": "@caromonnot @Gerard_longuet", "text": "\"@caromonnot @Gerard_longuet ..Honte de rien et se foutre de nous en plus!!!vite tous En Marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#numerique #EnMarche #", "permalink": "https://twitter.com/SandrineSCC/status/826547995864866817", "retweets": "3", "id": "\"826547995864866817\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron @Alice_zag @mounir", "text": "\"Quand la communaut\u00e9 #numerique parie sur le candidat @EmmanuelMacron je dis by @Alice_zag #EnMarche c @mounir https:// medium.com/je-vote-macron /hey-manu-tu-descends-e6465a77f3ae#.gy5ejnwrw \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #PauvreFrance", "permalink": "https://twitter.com/M_TheMagician/status/826547808387883008", "retweets": "0", "id": "\"826547808387883008\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#EnMarche Peut-on faire confiance \u00e0 un Ministre des Finances qui se fait redresser par le fisc ... C'est un Gag ahurissant ... #PauvreFrance https:// twitter.com/eleonoresixou/ status/826505298848399361 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AZAMJean/status/826547774330175488", "retweets": "0", "id": "\"826547774330175488\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:48", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Quand on d\u00e9fend des id\u00e9es de \"merde\" il faut les assumer,bonjour \u00e0 Manu en avril je pense voter pour lui\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Dortmunista/status/826547726196293635", "retweets": "0", "id": "\"826547726196293635\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"le plan est en marche 4 singles pour voir si sa marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/yayacmoi/status/826546871472680964", "retweets": "0", "id": "\"826546871472680964\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:45", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"J'aimerai qu' En Marche me l\u00e2che. Je ne suis pas pro Macron et ne suis pas pr\u00eat de l'\u00eatre.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Valenciennes #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnmarcheW/status/826546425689468928", "retweets": "4", "id": "\"826546425689468928\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:43", "favorites": "5", "mentions": "", "text": "\"Rdv \u00e0 la r\u00e9union territoriale sur l'\u00e9ducation \u00e0 l'espace Pierre Richard #Valenciennes le 7 f\u00e9vrier \u00e0 19h #EnMarche pic.twitter.com/HQ5pDLU5Gh\""}, {"geo": "", "hashtags": "#LCI #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/UnMacron/status/826546403048640515", "retweets": "1", "id": "\"826546403048640515\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:43", "favorites": "2", "mentions": "@gerardcollomb @audrey_crespo", "text": "\"Demain, \u00e0 8h15, @gerardcollomb sera l'invit\u00e9 d' @audrey_crespo sur #LCI . #EnMarche pic.twitter.com/Oq67Rrl6wV\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/romainribas/status/826546108843302912", "retweets": "3", "id": "\"826546108843302912\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:42", "favorites": "3", "mentions": "@EmmanuelMacron @Le_Figaro", "text": "\"Anne-Marie Idrac, ex-ministre UDF de Jacques Chirac, rallie @EmmanuelMacron #EnMarche http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/31/35003-20170131ARTFIG00301-anne-marie-idrac-ex-ministre-de-jacques-chirac-rallie-emmanuel-macron.php \u2026 via @Le_Figaro\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/826546037485613056", "retweets": "2", "id": "\"826546037485613056\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:41", "favorites": "7", "mentions": "@benjaminhaddad", "text": "\"Welcome @benjaminhaddad les bonnes id\u00e9es sont celles qui permettront d'avancer, et non des dogmes de droite ou de gauche #EnMarche https:// twitter.com/benjaminhaddad /status/826543325838716928 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macronLyon #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/cabributarn/status/826545983538466817", "retweets": "0", "id": "\"826545983538466817\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:41", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#macronLyon la soci\u00e9t\u00e9 \u00e9v\u00e9nementielle cot\u00e9e mais tr\u00e8s ch\u00e8re organisatrice des meeting #EnMarche d'ou vient l'argent ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/18Veille/status/826545793859518464", "retweets": "1", "id": "\"826545793859518464\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:40", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @canardenchaine", "text": "\"Le prochain sur la liste c'est @EmmanuelMacron et #EnMarche ! On l\u00e2che rien ! cc @canardenchaine https:// twitter.com/magdalakoff/st atus/826519881277382658 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/b_oneTV/status/826545760774868992", "retweets": "0", "id": "\"826545760774868992\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:40", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"Corneille NANGAA, des petits soucis mais l'enrolement est en marche : http:// youtu.be/pdWA_6t_D10?a via @YouTube\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Mikeul22/status/826545651773214721", "retweets": "0", "id": "\"826545651773214721\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:40", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"c est bon la box fonctionne au courant. Les gars sont en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/FranceMarie47/status/826545302219943940", "retweets": "1", "id": "\"826545302219943940\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:38", "favorites": "1", "mentions": "@Brunozzz1", "text": "\"@Brunozzz1 ce sont les jeunes en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DewallensGaby/status/826545252429336576", "retweets": "3", "id": "\"826545252429336576\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:38", "favorites": "11", "mentions": "@benjaminhaddad", "text": "\"Welcome \u00e0 @benjaminhaddad ! Heureux de voir les progressistes de droite rejoindre En Marche . Souvenir d'une rencontre sur l'Ukraine \u00e0 Lille.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/castumandus/status/826545215045525506", "retweets": "0", "id": "\"826545215045525506\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:38", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"\u00c0 ce rythme la \u00e7\u00e0 ira en marche arri\u00e8re !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Generation_Holl/status/826545204672987136", "retweets": "0", "id": "\"826545204672987136\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:38", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Droit de retrait ? Prise du train #EnMarche ? Foutaises ! Hollandais nous sommes, socialistes nous restons. . Le... http:// fb.me/PzhzYpey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/gingerfromspace/status/826544997256290306", "retweets": "0", "id": "\"826544997256290306\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:37", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"On leur roule dessus, le plan est en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #Houilles", "permalink": "https://twitter.com/enmarche78800/status/826544773263740929", "retweets": "3", "id": "\"826544773263740929\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:36", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Bienvenue dans le comit\u00e9 Laurent ! #EnMarche #Houilles https:// twitter.com/laurentjacquot /status/826541967224012804 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Generation_Holl/status/826544457130639361", "retweets": "7", "id": "\"826544457130639361\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:35", "favorites": "10", "mentions": "", "text": "\"Droit de retrait ? Prise du train #EnMarche ? Foutaises ! Hollandais nous sommes, socialistes nous restons. . Le combat continue. pic.twitter.com/Gog5428dhP\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Ehrmannchris/status/826544450054807552", "retweets": "0", "id": "\"826544450054807552\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:35", "favorites": "0", "mentions": "@EnMarcheVO", "text": "\"Salle comble \u00e0 Cergy avec le s\u00e9nateur maire G.Coulomb,ce soir le Val d'Oise est en marche derri\u00e8re Emmanuel Macron #EnMarche @EnMarcheVO pic.twitter.com/d3zXFGjABm\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/jlmusiquehall/status/826543790970253313", "retweets": "0", "id": "\"826543790970253313\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:32", "favorites": "0", "mentions": "@LCI", "text": "\"@LCI ..L'\"UMPS..style \" en marche \"..pour qui..?\" N'est pas \"providentielle..\" au grand dam..des m\u00e9diatisations qui interrogent beaucoup..\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Adrien_enmarche/status/826543658015059973", "retweets": "0", "id": "\"826543658015059973\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:32", "favorites": "1", "mentions": "@Willy_1francais", "text": "\"je trouve que vos propos un peu virulent envers @Willy_1francais car chaqu'un est libre de ses opinions politique :)\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/veilleurdusens/status/826543561453793281", "retweets": "0", "id": "\"826543561453793281\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:31", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#EnMarche ?... comme disait Gustave Thibon : \"On oublie seulement de nous dire vers quoi nous marchons\"\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #EnMarche #Modem", "permalink": "https://twitter.com/Harry__Callahan/status/826543436966875136", "retweets": "0", "id": "\"826543436966875136\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:31", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#Bayrou dit \"il y a des points de rencontre du point de vue des electeurs\" Au final il n'y a que cela qui compte #EnMarche #Modem\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/erwann_noel/status/826543406629396480", "retweets": "0", "id": "\"826543406629396480\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:31", "favorites": "1", "mentions": "@benjaminhaddad @TeamMacron2017", "text": "\"Welcome @benjaminhaddad , ex conseiller national LR, dans la @TeamMacron2017 ! Ensemble faisons gagner les progressistes ! #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/JeMeMarreBien/status/826543348781613057", "retweets": "3", "id": "\"826543348781613057\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:31", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"le contrat #Macron #EnMarche : question sur les frais bancaires pic.twitter.com/w914DgPOp6\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #xtor", "permalink": "https://twitter.com/benjaminhaddad/status/826543325838716928", "retweets": "101", "id": "\"826543325838716928\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:30", "favorites": "103", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"J'ai ete Secretaire National de l'UMP,je rejoins @EmmanuelMacron par convictions liberales et europeennes. #EnMarche http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/benjamin-haddad-ancien-conseiller-national-de-l-ump-en-marche-avec-macron_1874738.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed&link_time=1485894035#xtor=CS3-5083 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Jacqlinedubois/status/826542940952678401", "retweets": "6", "id": "\"826542940952678401\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:29", "favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Cette fois c'est officiel le mouvement G\u00e9n\u00e9ration Citoyens est #EnMarche avec @EmmanuelMacron http:// fb.me/HmJNAd1w\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #silvereconomie", "permalink": "https://twitter.com/DorineBregman/status/826542826024476673", "retweets": "0", "id": "\"826542826024476673\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:29", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"La moyenne d'\u00e2ge toujours au plus haut chez #EnMarche #silvereconomie https:// twitter.com/nicmatyjasik/s tatus/826538656806629382 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macron #enmarche", "permalink": "https://twitter.com/hllatser/status/826542697762656256", "retweets": "0", "id": "\"826542697762656256\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:28", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs #macron #enmarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/JeMeMarreBien/status/826542677768417283", "retweets": "2", "id": "\"826542677768417283\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:28", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"la contrat #macron #EnMarche : question sur la pollution pic.twitter.com/xDTsQLjALO\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826542628682530817", "retweets": "0", "id": "\"826542628682530817\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:28", "favorites": "0", "mentions": "@gerardcollomb @EmmanuelMacron @enmarchefr @audrey_crespo @LCI", "text": "\"Demain 8:15 @gerardcollomb , S\u00e9nateur-Maire PS de Lyon. Soutien de @EmmanuelMacron @enmarchefr est l'invit\u00e9 d' @audrey_crespo #EnMarche @LCI\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Yannick_Nva/status/826542525355851780", "retweets": "0", "id": "\"826542525355851780\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:27", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le plan est en marche .\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Jacqlinedubois/status/826542269650067456", "retweets": "2", "id": "\"826542269650067456\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:26", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"G\u00e9n\u00e9ration Citoyens se met En Marche ! http:// fb.me/171dByNmj\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/kugard/status/826542060266201089", "retweets": "0", "id": "\"826542060266201089\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:25", "favorites": "0", "mentions": "@AlainMinc @RoyalSegolene @pvgberge", "text": "\"apr\u00e8s @AlainMinc , @RoyalSegolene maintenant @pvgberge ... La naphtaline est #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EMHautJura/status/826542029375152129", "retweets": "0", "id": "\"826542029375152129\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:25", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"En Marche Saint-Claude participera au meeting d' @EmmanuelMacron le samedi 4 f\u00e9vrier \u00e0 Lyon #EnMarche pic.twitter.com/udsI6OD1Bh\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/JeraisonTator/status/826541702957690880", "retweets": "0", "id": "\"826541702957690880\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:24", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Apr\u00e8s un programme pr\u00e9vu pour f\u00e9vrier puis mars, Macron propose un \"projet pr la France\". Il se fout un peu du monde #Macron #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/lordmahammer/status/826541564071641089", "retweets": "0", "id": "\"826541564071641089\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:23", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"La pol\u00e9mique st\u00e9rile du jour by #EnMarche - sortez plut\u00f4t un programme\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Laurentp_91/status/826541315211005952", "retweets": "0", "id": "\"826541315211005952\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:23", "favorites": "0", "mentions": "@fhollande", "text": "\"Visiblement ceux qui critiquaient l'absence de strat\u00e9gie \u00e9conomique de @fhollande aussi .. #EnMarche https:// twitter.com/xavier_alberti /status/826533473439641600 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/modeantiquaire/status/826541297699807236", "retweets": "0", "id": "\"826541297699807236\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:22", "favorites": "2", "mentions": "@Johan_Akan", "text": "\"je vais devoir remettre la clim en marche en plein mois de f\u00e9vrier !!! @Johan_Akan\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Jul_XV/status/826541288233246720", "retweets": "0", "id": "\"826541288233246720\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:22", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"il a une t\u00eate \u00e0 finir chez Macron en marche lopes\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/bricecca/status/826541274287177728", "retweets": "0", "id": "\"826541274287177728\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:22", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Pour qui dois-je voter ?? En marche avec Macron \u00c0 l arr\u00eat avec Fillon?? That is the question.... pic.twitter.com/azULgV37m1\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron", "permalink": "https://twitter.com/olivierlucas_35/status/826541123669745664", "retweets": "67", "id": "\"826541123669745664\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:22", "favorites": "36", "mentions": "", "text": "\"Le programme de #Macron repouss\u00e9 au mois de... mars ! Loin d'\u00eatre en marche , c\u00f4t\u00e9 id\u00e9es c'est plut\u00f4t au point mort ! http://www. 20minutes.fr/societe/200610 3-20170131-presidentielle-2017-programme-emmanuel-macron-livre-avant-debut-mars \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Harry__Callahan/status/826541101897097217", "retweets": "0", "id": "\"826541101897097217\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:22", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Remettons l'ascenseur social #EnMarche L'\u00e9ducation nationale a un grand r\u00f4le \u00e0 jouer aupr\u00e8s des enfants issus des classes populaires https:// twitter.com/gerardcollomb/ status/826533198276489216 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macron2017", "permalink": "https://twitter.com/voyageursbrazil/status/826540983470981120", "retweets": "0", "id": "\"826540983470981120\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:21", "favorites": "0", "mentions": "@emmanuelmacron @enmarche @teamacron2017 @20minutes", "text": "\"verra bien qui rira le dernier #macron2017 @emmanuelmacron @enmarche @teamacron2017 http://www. 20minutes.fr/politique/2006 335-20170131-presidentielle-francois-fillon-exclut-integrer-macron-futur-gouvernement \u2026 via @20minutes\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #JeChoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/Lilian7130/status/826540861257297920", "retweets": "7", "id": "\"826540861257297920\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:21", "favorites": "6", "mentions": "", "text": "\"LRPS est \" En Marche !\". Une seule voix possible pour la France et les Fran\u00e7ais : Marine Pr\u00e9sidente ! #AuNomDuPeuple #JeChoisisMarine https:// twitter.com/20minutes/stat us/826529502327083008 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/falonenkusu/status/826540684102471681", "retweets": "0", "id": "\"826540684102471681\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:20", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"vive macron en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Jackito042/status/826540552820760578", "retweets": "0", "id": "\"826540552820760578\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:19", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Disons que mon second pouvoir de shippage c est mis en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SerendipityNHer/status/826539770696364034", "retweets": "0", "id": "\"826539770696364034\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"t'as saut\u00e9 en marche ??\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron", "permalink": "https://twitter.com/Elysee_2012/status/826539603842658304", "retweets": "0", "id": "\"826539603842658304\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http:// dlvr.it/NFpQNG #Macron\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mlaurepinto/status/826539577083101186", "retweets": "0", "id": "\"826539577083101186\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"c'est un compte parodique misogyne qui a pour but de decridibiliser Macron et de vous faire passer pour un con ou bien?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #Cannabis", "permalink": "https://twitter.com/yannigg/status/826539361751691268", "retweets": "0", "id": "\"826539361751691268\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:15", "favorites": "0", "mentions": "@aliciapleure", "text": "\"J'ai un peu sond\u00e9 une section #EnMarche de banlieue sur le #Cannabis C'est \u00e9difiant @aliciapleure https:// twitter.com/yannigg/status /826416940449161217 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826539208919613442", "retweets": "0", "id": "\"826539208919613442\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:14", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Le Medef veut encourager l'entrepreneuriat, mais... doit se mettre #EnMarche avec @EmmanuelMacron ! http:// lentreprise.lexpress.fr/creation-entre prise/le-medef-veut-doper-l-entrepreneuriat-mais_1874539.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Psylefil/status/826538699986960384", "retweets": "0", "id": "\"826538699986960384\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:12", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments\u00a0: mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http:// ift.tt/2jSkwDZ\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/YannisPSD/status/826538421313236993", "retweets": "1", "id": "\"826538421313236993\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:11", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Macron compatible ?? Ok ok on rejette ce qui est pourri et on ne prend... que les \u00e9lecteurs ... merci !! #EnMarche https:// twitter.com/20minutes/stat us/826529502327083008 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JeanMarieBesse/status/826538178198781953", "retweets": "0", "id": "\"826538178198781953\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:10", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"on ne demande qu'\u00e0 \u00eatre inform\u00e9s de la r\u00e9alit\u00e9 des vols pass\u00e9s et \" en marche \"\""}, {"geo": "", "hashtags": "#le79inter #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/UnMacron/status/826538064310837248", "retweets": "9", "id": "\"826538064310837248\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:10", "favorites": "8", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "text": "\"Demain @EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 de la matin\u00e9e de @franceinter . #le79inter #EnMarche pic.twitter.com/OUN2ZwZCQq\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #Valls #SegoleneRoyal #AFP", "permalink": "https://twitter.com/oliver2878/status/826538053049126912", "retweets": "0", "id": "\"826538053049126912\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:10", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"@EmmanuelMacron la voiture-balai est #EnMarche pour #Valls #SegoleneRoyal #AFP\""}, {"geo": "", "hashtags": "#IDF #EnMarche #macron", "permalink": "https://twitter.com/Truman_Show_FR/status/826537772207001606", "retweets": "0", "id": "\"826537772207001606\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:08", "favorites": "0", "mentions": "@valdoise @gerardcollomb", "text": "\"Quel est votre programme pour le @valdoise qui devient le parent pauvre de l' #IDF , le futur 93? #EnMarche #macron @gerardcollomb https:// twitter.com/gerardcollomb/ status/826533198276489216 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/JeunesMacronUK/status/826537763189223424", "retweets": "21", "id": "\"826537763189223424\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:08", "favorites": "16", "mentions": "", "text": "\"Pr\u00e8s de 200 personnes pr\u00e9sentes \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement En Marche pour l'Europe avec Christian Dargnat, Londres est #EnMarche ! pic.twitter.com/7zDSABEIPm\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/a_dooble_Z/status/826537530275282944", "retweets": "0", "id": "\"826537530275282944\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:07", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"ta mise en march\u00e9 go\u00fbte bon, l'homme postbad.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Enmarche #Macron", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826537450310873088", "retweets": "9", "id": "\"826537450310873088\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:07", "favorites": "6", "mentions": "@emmanuelMacron", "text": "\"#Enmarche @emmanuelMacron propose un \"contrat avec la nation\" plut\u00f4t qu'un programme d\u00e9taill\u00e9 ! #Macron http:// po.st/kRcaqU\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Science #D", "permalink": "https://twitter.com/LeNautilus/status/826537370174513154", "retweets": "0", "id": "\"826537370174513154\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:07", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments\u00a0: mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http:// bit.ly/2js63Qy #Science & #D\u00e9couverte\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ArthurLgR/status/826537207175532544", "retweets": "0", "id": "\"826537207175532544\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:06", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le plan est en marche . L'OM prend les manettes https:// twitter.com/OM_Officiel/st atus/826533321459036161 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche92290/status/826537067027038210", "retweets": "0", "id": "\"826537067027038210\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:06", "favorites": "2", "mentions": "@EnMarcheAntony @EnMarche92290", "text": "\"@EnMarcheAntony et @EnMarche92290 et bcp d'autres... \u00e0 la D\u00e9fense ce midi pour une mobilisation #EnMarche ! pic.twitter.com/fA4WltbLvF\""}, {"geo": "", "hashtags": "#TeamMacron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Deadchief666/status/826536949322248192", "retweets": "0", "id": "\"826536949322248192\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:05", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Quand tu mesures la vitesse du vent chez #TeamMacron #EnMarche https:// twitter.com/sylvainmaillar d/status/826511250842607616 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/TSHIKAPA01/status/826536351956889600", "retweets": "6", "id": "\"826536351956889600\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:03", "favorites": "9", "mentions": "", "text": "\"Chasser les nandes de la zone frontali\u00e8re avec le Rwanda est en marche Mbusa Nyamwisi en exil ne veut pas c\u00e9der ses terres aux rwandais !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/ChakouraTopal/status/826536208838848513", "retweets": "1", "id": "\"826536208838848513\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Quelques d\u00e9serteurs #EnMarche pour \"ailleurs\" n'enrayeront ni la dynamique ni l'envie de rassemblement \u00e0 gauche!\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/PoirierEnMarche/status/826536175347314688", "retweets": "0", "id": "\"826536175347314688\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:02", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Un engagement envers @EmmanuelMacron dont je partage les termes\u2026 m\u00eame si je ne suis pas UDI mais centriste de gauche #EnMarche pic.twitter.com/5Qp8W4pxbr\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Havre #ExxonMobil", "permalink": "https://twitter.com/50actu/status/826536035840573442", "retweets": "0", "id": "\"826536035840573442\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Pr\u00e8s du Havre, pourquoi la torche de la raffinerie d'Exxonmobil s'est mise en marche > https:// goo.gl/PelGnq #Havre #ExxonMobil pic.twitter.com/GNogYWzB6Y\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #FH2017", "permalink": "https://twitter.com/Apostiller1/status/826535991368413184", "retweets": "0", "id": "\"826535991368413184\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:01", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"je ne suis pas un intime de #EnMarche d\u00e9sol\u00e9 moi je suis un #FH2017 grognard\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/HersantLucas/status/826535806990942208", "retweets": "1", "id": "\"826535806990942208\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:01", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"La remontada est en marche aller les gars\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SergeTome/status/826535607891611649", "retweets": "1", "id": "\"826535607891611649\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:00", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"pluie froide - le bus en marche arri\u00e8re sur l\u2019autoroute https:// twitter.com/Rarebirdstudio s/status/825094696347324416 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/marcondibi/status/826535554925916160", "retweets": "0", "id": "\"826535554925916160\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 13:00", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Que peut on y faire? La machine est en marche ...... Pendant que d'autres pleurent,il y en a qui jubilent... https:// twitter.com/ChristophePret r/status/826396539786510336 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Maclovius_/status/826535521052667906", "retweets": "0", "id": "\"826535521052667906\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:59", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"easy le pen qui doit 300k, macron 120k du min eco pour lancer en marche .. les senateurs UMP etc etc\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #CanardEnchaine", "permalink": "https://twitter.com/Enmarche89/status/826535296179302400", "retweets": "8", "id": "\"826535296179302400\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:59", "favorites": "15", "mentions": "", "text": "\"#EnMarche a d\u00e9cid\u00e9 de demander le casier judiciaire de leurs candidats et d'interdire les emplois familiaux au Parlement #CanardEnchaine\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/CnathDreamer/status/826535271193772032", "retweets": "0", "id": "\"826535271193772032\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:58", "favorites": "1", "mentions": "@bayrou @EmmanuelMacron", "text": "\"Au lieu de parler pour rien, Que @bayrou #Bayrou fasse quelque chose de constructif : se taire ou rejoindre @EmmanuelMacron #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #NouveauPositionnement", "permalink": "https://twitter.com/aliciapleure/status/826534977860952064", "retweets": "8", "id": "\"826534977860952064\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:57", "favorites": "5", "mentions": "", "text": "\"A #EnMarche ils sont \"et de droite, ni de gauche\" en fait. #NouveauPositionnement https:// twitter.com/steph_sejourne /status/826515403442642945 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/hllatser/status/826534210466881538", "retweets": "0", "id": "\"826534210466881538\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#macron #EnMarche Non la vrai question c'est : est ce que c'est vrai ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/joinvilleEM/status/826533878684848128", "retweets": "0", "id": "\"826533878684848128\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:53", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"vous valez mieux que \u00e7a... @EmmanuelMacron est le candidat qui fait le + de propositions novatrices. Chaque jour. #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/gerardcollomb/status/826533198276489216", "retweets": "106", "id": "\"826533198276489216\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:50", "favorites": "221", "mentions": "", "text": "\"Avec Mohamed, r\u00e9f\u00e9rent #EnMarche dans le 95 : tous 2 issus de classes populaires, et devenus profs, nous croyons \u00e0 l'\u00e9cole de la R\u00e9publique. pic.twitter.com/pkvEisEL9f\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheAntony/status/826533177363668993", "retweets": "0", "id": "\"826533177363668993\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:50", "favorites": "4", "mentions": "@EnMarcheAntony", "text": "\"Grande op\u00e9ration tractage ce midi \u00e0 La D\u00e9fense ! @EnMarcheAntony \u00e9tait l\u00e0 #EnMarche pic.twitter.com/xvxqcGCXjL\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enski", "permalink": "https://twitter.com/annouck_balcon/status/826533134657318913", "retweets": "0", "id": "\"826533134657318913\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 12:50", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#enski juste 3 jours apr\u00e8s je retourne en Marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#macron", "permalink": "https://twitter.com/mrericmas/status/826532951022252033", "retweets": "1", "id": "\"826532951022252033\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:49", "favorites": "2", "mentions": "@emacron2017", "text": "\"Le ton monte et l'agressivit\u00e9 aussi. Ils paniquent et sentent la cata se confirmer ... La France, elle, est En Marche . @emacron2017 #macron https:// twitter.com/BrunoRetaillea u/status/826365028571951104 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #Fillon #CanardEnchaine #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AmiralCarter/status/826532656380776448", "retweets": "1", "id": "\"826532656380776448\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"A tous ceux qui, \u00e0 droite, tentent de mettre #Macron au m\u00eame niveau que #Fillon . #CanardEnchaine #EnMarche pic.twitter.com/uxMHqC9WUs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #EnMarche #Macron", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826532583257341952", "retweets": "3", "id": "\"826532583257341952\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:48", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Appelle Fran\u00e7ois #Bayrou a s'interroger sur l'utilit\u00e9 de sa candidature ! #EnMarche #Macron http:// l.leparisien.fr/s/b8Y2\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/CharlesFPH/status/826532574587711490", "retweets": "0", "id": "\"826532574587711490\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Twitter qui me sugg\u00e8re de suivre #EnMarche ... Quel humour !\""}, {"geo": "", "hashtags": "#UDI #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/TheBerckois/status/826532306345140225", "retweets": "0", "id": "\"826532306345140225\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:47", "favorites": "1", "mentions": "@jclagarde @EmmanuelMacron", "text": "\"Vous en pensez quoi @jclagarde ? l' #UDI B\u00e9atrice Mottier s'engage pour @EmmanuelMacron #EnMarche http:// ln.is/www.francebleu .fr/in/j5PwM \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826532154792407040", "retweets": "0", "id": "\"826532154792407040\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:46", "favorites": "0", "mentions": "@RichardFerrand @enmarchefr @BFMTV", "text": "\"\"Quiconque veut soutenir #Macron doit le faire sur notre ligne\" @RichardFerrand ( @enmarchefr ) http:// rmc.bfmtv.com/emission/quico \u2026 #EnMarche @BFMTV\""}, {"geo": "", "hashtags": "#R #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis12/status/826532062677045248", "retweets": "2", "id": "\"826532062677045248\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:46", "favorites": "9", "mentions": "", "text": "\"Une centaine de participants pour la premi\u00e8re r\u00e9union publique d' En Marche ! Paris 12 #R\u00e9volutionEnMarche #EnMarche pic.twitter.com/nkdZ7HLqWa\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #PS", "permalink": "https://twitter.com/MatthiasTwit/status/826531274655485952", "retweets": "0", "id": "\"826531274655485952\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:43", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Sur cette photo que vous publiez il n'y a pas plus de 150personnes. Chez #EnMarche on gonfle les chiffre comme au #PS https:// twitter.com/EnMarcheHeraul t/status/824200545380470784 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/UDE_IledeFrance/status/826531072175435776", "retweets": "1", "id": "\"826531072175435776\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:42", "favorites": "2", "mentions": "@DumasFrederique @RCDEC_IDF", "text": "\"Conseil r\u00e9gional IDF : une centriste @DumasFrederique #EnMarche passe de la majorit\u00e9 \u00e0 l\u2019opposition @RCDEC_IDF http:// l.leparisien.fr/s/neIU\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enMarche", "permalink": "https://twitter.com/ElsaCaron1/status/826531038860029952", "retweets": "0", "id": "\"826531038860029952\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:42", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"On attends toujours de savoir vers quoi Emmanuel Macron est #enMarche ???\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/MatthiasTwit/status/826530643098079233", "retweets": "0", "id": "\"826530643098079233\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Si toutes les places \u00e9taient occup\u00e9es, il y aurait maxi 200 personnes. Chez EnMarche comme au PS on aime gonfler les chiffres. Donc on a 150 https:// twitter.com/gerardcollomb/ status/826523535044665344 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/itsmyPresident/status/826530371785351175", "retweets": "0", "id": "\"826530371785351175\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:39", "favorites": "1", "mentions": "@Le_Figaro", "text": "\"c'est clair c'est trop de guignolade \u00e0 la minute j'ai aussi choisi la coh\u00e9rence et l'int\u00e9grit\u00e9 #EnMarche ! \ufe0f @Le_Figaro\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron2017", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_Pau/status/826530093992407041", "retweets": "1", "id": "\"826530093992407041\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:38", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le comit\u00e9 au travail ce soir. Organisation des \u00e9v\u00e8nements \u00e0 venir dans les prochaines semaines. #EnMarche #macron2017 pic.twitter.com/fj1CZtLQ69\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon #En", "permalink": "https://twitter.com/KhalidGarti/status/826530086136463360", "retweets": "0", "id": "\"826530086136463360\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:38", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"je ne sais plus compter les z\u00e9ros ,900 000\u20ac,des cacahu\u00e8tes pour Fillon pauvre P\u00e9n\u00e9lope malgr\u00e9 son plein gr\u00e9#Fillon#En marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/CoutantFabien/status/826530082885877760", "retweets": "1", "id": "\"826530082885877760\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:38", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Une vraie r\u00e9volution est en marche , vers une production d\u00e9centralis\u00e9e et plus durable ! https:// twitter.com/EchosEnergie/s tatus/826459801701928961 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RoseLaloba/status/826529968733687808", "retweets": "0", "id": "\"826529968733687808\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:37", "favorites": "2", "mentions": "@mortibus34", "text": "\"Avec ou sans hologramme la virtualisation de l'argent est d\u00e9j\u00e0 en marche et voulu par gvt de gauche et de droite @mortibus34\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche53/status/826529807974404100", "retweets": "1", "id": "\"826529807974404100\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:37", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Entre petites phrases et ralliements bienvenus m\u00eame si un peu int\u00e9ress\u00e9s, EnMarche trace son chemin. Premi\u00e8res orientations sur le logement. pic.twitter.com/3gSntYMjbJ\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon", "permalink": "https://twitter.com/KhalidGarti/status/826528913505546241", "retweets": "0", "id": "\"826528913505546241\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:33", "favorites": "0", "mentions": "@Enmarche @EmmanuelMacron @En", "text": "\"Malgr\u00e9 son plein gr\u00e9 90000\u20ac,j'ai de la peine pour Penelope#Fillon @Enmarche @EmmanuelMacron@En marche la Seyne sur Mer . pic.twitter.com/K1zhwdwNP5\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #TeamMacron", "permalink": "https://twitter.com/ancellet3/status/826528815258148864", "retweets": "0", "id": "\"826528815258148864\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:33", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Pluralit\u00e9, ouverture, dialogue : c'est bien l'esprit d' #EnMarche et de la #TeamMacron https:// twitter.com/cotetoulouse/s tatus/826490387179016192 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#le79inter #MacronInter #EnMarche #Macron", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826528765756989441", "retweets": "7", "id": "\"826528765756989441\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:33", "favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "text": "\"demain matin @EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 de la matinale #le79inter sur @franceinter #MacronInter #EnMarche #Macron pic.twitter.com/HoCJ6bWRea\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/fredmontaigne/status/826528712137068547", "retweets": "0", "id": "\"826528712137068547\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:32", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Le \"Et droite et gauche\" de #Macron est 1 escroquerie. \u00c7a n'existe pas. C'est 1 attrape-tout avec r\u00e2teau g\u00e9ant... #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche93/status/826528513171845120", "retweets": "12", "id": "\"826528513171845120\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:32", "favorites": "8", "mentions": "", "text": "\"Mardi 7 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 19H00 R\u00e9union D\u00e9partementale En Marche 93 \u00e0 Saint-Denis en pr\u00e9sence de G\u00e9rard Collomb ! pic.twitter.com/WtBQvmIR4X\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/touitts/status/826528161118683138", "retweets": "1", "id": "\"826528161118683138\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:30", "favorites": "0", "mentions": "@mediapart @canardenchaine", "text": "\"Et maintenant on pourrait pas approfondir cette histoire de Macron et les 120.000\u20ac de Bercy pour #EnMarche ? @mediapart ? @canardenchaine ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#PostV", "permalink": "https://twitter.com/winmylife/status/826527770373193729", "retweets": "0", "id": "\"826527770373193729\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 12:29", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Et on s'alarme de l'arriv\u00e9e de Trump. Les Trumpisme est pourtant bien en marche par chez nous... #PostV\u00e9rit\u00e9\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Nico_trainwreck/status/826527271112626176", "retweets": "0", "id": "\"826527271112626176\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 12:27", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Pas essay\u00e9. Je ne sais m\u00eame pas si elle est ouverte au public. (Et la photo est prise d'un train en marche .)\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lesrepublicains #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/parrainages2022/status/826527044653678592", "retweets": "0", "id": "\"826527044653678592\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:26", "favorites": "0", "mentions": "@xavierbertrand @laurentwauquiez @datirachida", "text": "\"#lesrepublicains tjrs mon parti (ainsi qu' #EnMarche ) ne semble pas avoir un bon candidat ... @xavierbertrand @laurentwauquiez @datirachida\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/clement_troubat/status/826526786049757184", "retweets": "0", "id": "\"826526786049757184\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:25", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Message, pour amis radical de gauche, rejoignions toutes et tous, En Marche , nous sommes en accord, sur tellement de points\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AMonAvisOuPas/status/826526560492589057", "retweets": "0", "id": "\"826526560492589057\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:24", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"En fait le programme de @EmmanuelMacron c'est comme une anguille tu crois l'avoir et puis non ... #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#VieMaVieDeCom #Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/aliciapleure/status/826526486953861127", "retweets": "6", "id": "\"826526486953861127\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:24", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Et hop, changement de pied pour justifier l'atterrissage control\u00e9 des Hollando/Vallsiste ! #VieMaVieDeCom au QG #Macron #EnMarche en zigzag https:// twitter.com/xavier_alberti /status/826519518532993025 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Chirac #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/TheBerckois/status/826526340337762304", "retweets": "1", "id": "\"826526340337762304\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:23", "favorites": "4", "mentions": "@EmmanuelMacron @Le_Figaro", "text": "\"Anne-Marie Idrac, ex-ministre de Jacques #Chirac , rallie @EmmanuelMacron #EnMarche http:// ln.is/www.lefigaro.f r/elec/uIFQP \u2026 via @Le_Figaro\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AM_Nadeau/status/826525647698849794", "retweets": "0", "id": "\"826525647698849794\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:20", "favorites": "0", "mentions": "@FrancoisFillon @lesRepublicains @EmmanuelMacron", "text": "\"@FrancoisFillon @lesRepublicains associations de malfaiteurs le recours #EnMarche contre tous vive @EmmanuelMacron\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheStMalo/status/826525593881677825", "retweets": "0", "id": "\"826525593881677825\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:20", "favorites": "3", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"ils vont moins balancer maintenant non ? tous En Marche ! @EmmanuelMacron\""}, {"geo": "", "hashtags": "#socialistes #EnMarche #PS", "permalink": "https://twitter.com/fred_audibert/status/826525340289863680", "retweets": "0", "id": "\"826525340289863680\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:19", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"[Message de Service]. Camarades #socialistes , ne sifflez pas. Nous aussi, on vous aime. On se reverra. #EnMarche #PS @EmmanuelMacron\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/StephCarlier/status/826525140590682113", "retweets": "0", "id": "\"826525140590682113\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:18", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#EnMarche arri\u00e8re...le temps de trouver les bons arguments d'int\u00e9gration des \u00e9l\u00e9phants et autres personnages d'un autre temps... https:// twitter.com/20minutes/stat us/826456506224746496 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Cergy #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/gerardcollomb/status/826523535044665344", "retweets": "28", "id": "\"826523535044665344\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:12", "favorites": "54", "mentions": "@EmmanuelMacron @EnMarcheVO", "text": "\"\u00c0 #Cergy , o\u00f9 j'ai le plaisir de repr\u00e9senter @EmmanuelMacron devant plus de 300 marcheurs du Val d'Oise! #EnMarche @EnMarcheVO pic.twitter.com/vam6laOmF1\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826523227807744001", "retweets": "0", "id": "\"826523227807744001\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:11", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Une pens\u00e9e (un peu) en d\u00e9calage avec l'actu : \u00e7a fait deux ans que Cabu me manque terriblement. #EnMarche !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/dupuismi51/status/826522700730339328", "retweets": "0", "id": "\"826522700730339328\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:09", "favorites": "0", "mentions": "@emacron2017 @bayrou", "text": "\"depuis 6 mois @emacron2017 s'est exprim\u00e9 sur de nombreux sujets, @bayrou ne peut l'ignorer www. enmarche -vision\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/INDIGNEE25/status/826522589640159232", "retweets": "2", "id": "\"826522589640159232\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:08", "favorites": "2", "mentions": "@lopezdominique2", "text": "\"@lopezdominique2 Cohn-Bendit : Apr\u00e8s les pav\u00e9s de mai68... EN MARCHE camarade ! Affligeant !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mercantiguerin/status/826522458412941313", "retweets": "1", "id": "\"826522458412941313\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-31 12:08", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"La transformation digitale en marche par l'UDA 8 \u00e8me barom\u00e8tre de la communication d'entreprise - http:// buff.ly/2kRh4Hn\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/thierryLepersan/status/826522275545567232", "retweets": "0", "id": "\"826522275545567232\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:07", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"R\u00e9volution ou stagnation de la pens\u00e9e, en marche ,la politis au sens de gouvernement de la cit\u00e9 semble de plus en... http:// fb.me/LnqMrjSf\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Julyor1989/status/826522195803385860", "retweets": "0", "id": "\"826522195803385860\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:07", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Je pr\u00e9f\u00e8re clairement l'\u00e9tiquette d'un banquier que les autres. #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/NinaRachet/status/826521227946778624", "retweets": "0", "id": "\"826521227946778624\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 12:03", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Partons de l'\u00e9conomie #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Enmarche #Macron", "permalink": "https://twitter.com/erwanlenoan/status/826521108904017922", "retweets": "0", "id": "\"826521108904017922\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:02", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"#Enmarche devient donc un rassemblement du PS et des chiraquiens ? / Idrac rallie Emmanuel #Macron http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/31/35003-20170131ARTFIG00301-anne-marie-idrac-ex-ministre-de-jacques-chirac-rallie-emmanuel-macron.php \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #PenelopeGate #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Myrrkel/status/826521036153827328", "retweets": "0", "id": "\"826521036153827328\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Gloire \u00e0 #Bayrou ! Lui n'aurait jamais eu de #PenelopeGate ni piqu\u00e9 dans la caisse de Bercy pour #EnMarche http://www. atlantico.fr/decryptage/ber cy-quand-macron-depensait-120-000-euros-en-8-mois-pour-repas-en-bonne-compagnie-2947833.html \u2026 https:// twitter.com/Myrrkel/status /826513029953105923 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/francealmeria/status/826520955765870592", "retweets": "1", "id": "\"826520955765870592\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 12:02", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"C\u2019est son livre blanc pour une France en marche https:// twitter.com/pierrederuelle /status/826407862180134912 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mojoLyon/status/826520955237326848", "retweets": "0", "id": "\"826520955237326848\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 12:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Un de vos proche est \" en marche \", derri\u00e8re un gars sans programme ? tout n'est perdu : https://www. youtube.com/watch?v=9m7Wiu Fo0uw \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Toulouse #Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/guillaurens/status/826520414251806720", "retweets": "6", "id": "\"826520414251806720\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:59", "favorites": "0", "mentions": "@jlmoudenc", "text": "\"Deux adjoints au maire de #Toulouse se rallient \u00e0 Emmanuel #Macron : la r\u00e9action de @jlmoudenc http:// actu.cotetoulouse.fr/adjoints-jean- luc-moudenc-maire-toulouse-ralliement-emmanuel-macron_56865/ \u2026 #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/TwIttNTIN/status/826519586703020041", "retweets": "1", "id": "\"826519586703020041\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 11:56", "favorites": "1", "mentions": "@MaxSchnel", "text": "\"L'Agenda de Bayrou... Clairement en campagne ! Mauvaise nouvelle pour le guignol #EnMarche @MaxSchnel pic.twitter.com/Oi0rMMYpB5\""}, {"geo": "", "hashtags": "#OldPolitics", "permalink": "https://twitter.com/MaximCordier/status/826519436517658625", "retweets": "0", "id": "\"826519436517658625\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 11:56", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"c'est en marche d'\u00eatre maire, pr\u00e9sident de m\u00e9tropole, s\u00e9nateur, et bien d'autres encore ? #OldPolitics\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Enmarche", "permalink": "https://twitter.com/maliteo63/status/826519431102730240", "retweets": "1", "id": "\"826519431102730240\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 11:56", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"#Enmarche mais \u00e0 c\u00f4t\u00e9 quoi ... https:// twitter.com/maligorne/stat us/826517110880878593 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/arnaud_bifouti/status/826519421392977920", "retweets": "0", "id": "\"826519421392977920\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 11:56", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Macron a d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent lorsqu'il \u00e9tait Ministre d'\u00e9conomie...pour lanc\u00e9 son mouvement en \"Marche \" mais y'a pas d'enqu\u00eate. Bizarre!\""}, {"geo": "", "hashtags": "#link_time #EnMarche #Presidentielle2017 #France", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_TlseN/status/826519341436903424", "retweets": "8", "id": "\"826519341436903424\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:55", "favorites": "12", "mentions": "", "text": "\"Anne-Marie Idrac, ex-ministre de Jacques Chirac, rallie Emmanuel Macron http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/31/35003-20170131ARTFIG00301-anne-marie-idrac-ex-ministre-de-jacques-chirac-rallie-emmanuel-macron.php?utm_medium=Social&xtor=AL-155-%5Btwitter%5D&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1485887689 \u2026 #EnMarche #Presidentielle2017 #France\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826519100113436672", "retweets": "8", "id": "\"826519100113436672\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 11:54", "favorites": "7", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Emmanuel Macron d\u00e9bauche le DGA de Bouygues Telecom! @EmmanuelMacron #EnMarche #macron #Presidentielle2017 http:// ln.is/hmVPx\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/h2b32/status/826518997294260225", "retweets": "0", "id": "\"826518997294260225\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:54", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Programme de Macron 2017 : en marche vers le vide | Critique du changement http:// fb.me/1Lg6ojkYg\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron #onattendquoi", "permalink": "https://twitter.com/Enmarche89/status/826518463120302081", "retweets": "0", "id": "\"826518463120302081\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:52", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "text": "\"@EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 exceptionnel de @franceinter a 7h #EnMarche #macron #onattendquoi\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826518049486467073", "retweets": "1", "id": "\"826518049486467073\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 11:50", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"Entre Fillon et Macron, le coeur des patrons balance - L'Express #EnMarche #macron #Presidentielle2017 http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/entre-fillon-et-macron-le-coeur-des-patrons-balance_1874529.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826517537986904065", "retweets": "7", "id": "\"826517537986904065\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:48", "favorites": "9", "mentions": "", "text": "\"Macron propose un \"contrat avec la nation\" plut\u00f4t qu'un programme d\u00e9taill\u00e9 - L'Express #EnMarche #macron http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/macron-propose-un-contrat-avec-la-nation-plutot-qu-un-programme-detaille_1874468.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826517140538810368", "retweets": "3", "id": "\"826517140538810368\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:46", "favorites": "5", "mentions": "", "text": "\"Emmanuel Macron peut-il gagner? - L'Express #EnMarche #macron #Presidentielle2017 http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/emmanuel-macron-peut-il-gagner_1874467.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#SaintDenis #EnMarche #macron2017", "permalink": "https://twitter.com/fadhil_ko/status/826517139871907842", "retweets": "0", "id": "\"826517139871907842\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 11:46", "favorites": "1", "mentions": "@EnMarche93 @gerardcollomb", "text": "\". @EnMarche93 recevra @gerardcollomb mardi prochain \u00e0 #SaintDenis pour son premier grand \u00e9v\u00e9nement de campagne #EnMarche #macron2017 pic.twitter.com/j2HWo9v9uj\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #Enmarche #France #jamaismarine #Espoir", "permalink": "https://twitter.com/EnmarcheDinan/status/826516988541419521", "retweets": "0", "id": "\"826516988541419521\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 11:46", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"Pas m\u00fbre ? Monsieur #Bayrou . Nous sommes #Enmarche vous pouvez \u00eatre avec nous ? R\u00e9fl\u00e9chissez \u00e0 l'avenir de la #France #jamaismarine #Espoir pic.twitter.com/0QSYGdGFTi\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/francaisdanbas/status/826580775097221121", "retweets": "0", "id": "\"826580775097221121\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:59", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"marine le Pen aussi \u00e0 vol\u00e9 la France elle va all\u00e9 en prison avec Fillon\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/vearty92/status/826579837527678976", "retweets": "0", "id": "\"826579837527678976\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:56", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le pen doit rembourser 300,000\u20ac tous les africains meme ce qui regarde pas la t\u00e9l\u00e9 dans les villages du bled sont au courant\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Politique", "permalink": "https://twitter.com/Limportant_fr/status/826579706988396545", "retweets": "9", "id": "\"826579706988396545\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:55", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Soup\u00e7on de fraude : Marine Le Pen refuse de rembourser le Parlement europ\u00e9en https:// limportant.fr/infos-politiqu e/1/350790 \u2026 #Politique pic.twitter.com/J0WGSrg8Yc\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Hugues03/status/826579332260909057", "retweets": "0", "id": "\"826579332260909057\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"trop fort... Les raisons de voter Marine le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / https:// twitter.com/Cabinet_Noir/s tatus/826542421941039105 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FillonEstALaProbit", "permalink": "https://twitter.com/MasalaMesa/status/826579213704654854", "retweets": "0", "id": "\"826579213704654854\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:53", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#FillonEstALaProbit\u00e9CeQue Marine Le Pen est \u00e0 la... Euh... Bin probit\u00e9...\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/jacquesmaillot/status/826579106712137728", "retweets": "0", "id": "\"826579106712137728\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:53", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante parlementaire fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/Eoin_Arman/status/826578950507884544", "retweets": "0", "id": "\"826578950507884544\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:52", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Bien vu... Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AntiSyst #https", "permalink": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/826578869163552768", "retweets": "2", "id": "\"826578869163552768\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:52", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking dans la voiture de Marine Le Pen \" #AntiSyst\u00e8me http:// m.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html?xtref=https%3A%2F%2Ft.co%2FnrhMtTDRHb#https://t.co/nrhMtTDRHb \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/MaiwennDHL/status/826578731242311685", "retweets": "0", "id": "\"826578731242311685\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#LepenGate", "permalink": "https://twitter.com/Ladelf/status/826577907413815301", "retweets": "0", "id": "\"826577907413815301\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// ln.is/rvvPK + le garde du corps + majordome... #LepenGate\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/_kerosa/status/826577801033707521", "retweets": "0", "id": "\"826577801033707521\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:47", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Je me suis toujours demand\u00e9e si Marine le Pen etait vierge ..\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/nancyharry2311/status/826577570682400768", "retweets": "0", "id": "\"826577570682400768\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:47", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/UncleTex/status/826577539619573762", "retweets": "0", "id": "\"826577539619573762\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:46", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen (FN) 2008, condamn\u00e9e pour diffamation.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DP18001/status/826577437517561858", "retweets": "0", "id": "\"826577437517561858\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:46", "favorites": "0", "mentions": "@lp_lapresse", "text": "\"Marine Le Pen attendue de pied ferme \u00e0 Montr\u00e9al http://www. lapresse.ca/actualites/mon treal/201603/21/01-4963211-marine-le-pen-attendue-de-pied-ferme-a-montreal.php \u2026 via @lp_lapresse\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/UncleTex/status/826576876936232961", "retweets": "0", "id": "\"826576876936232961\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:44", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen (FN) 2008, condamn\u00e9e pour diffamation.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/lhappache/status/826576806786564096", "retweets": "0", "id": "\"826576806786564096\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:44", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"J'aime une vid\u00e9o @YouTube : \"Pourquoi je voterai Marine Le Pen en 2017 (\u00e9pisode 3)\" \u00e0 l'adresse http:// youtu.be/8oubcwp5DHs?a .\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/bngrz_/status/826576156245766144", "retweets": "0", "id": "\"826576156245766144\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:41", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DKdyko7/status/826576132342419456", "retweets": "0", "id": "\"826576132342419456\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:41", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le front national, n'est pas contre les musulmans, mais contre l'islamisme radicale et ce qui compte c'est ce que dit Marine Le Pen . https:// twitter.com/Moooouuuuaaaak /status/826575035154444290 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DKdyko7/status/826575961751687168", "retweets": "0", "id": "\"826575961751687168\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"marine le pen *\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/sonyspindoctor/status/826575568347000833", "retweets": "0", "id": "\"826575568347000833\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:39", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/8drL11hWj\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/CyKe2000/status/826575497421324288", "retweets": "0", "id": "\"826575497421324288\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:38", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"Non, elle n'est pas raciste... Marine Le Pen suit des comptes ouvertement racistes et islamophobes sur https:// youtu.be/hKOtc07P160 via @YouTube\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Alduin44/status/826575068692099072", "retweets": "1", "id": "\"826575068692099072\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:37", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Malgr\u00e9 tout les Fran\u00e7ais l'\u00e9liront, lui ou Fillon...Parce que \"Tout sauf Marine Le Pen Oulala !\"...C'est d'une tristesse...\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/seydinabaa/status/826574956872007685", "retweets": "0", "id": "\"826574956872007685\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:36", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Marine veut faire de zemour son ministre de communication\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/sunusms/status/826574608002322433", "retweets": "0", "id": "\"826574608002322433\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:35", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"\"Politique\" Top: Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement e\u2026 http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026 , see more http:// tweetedtimes.com/v/3715?s=tnp\""}, {"geo": "", "hashtags": "#France", "permalink": "https://twitter.com/SARL_SAGER/status/826574591158022144", "retweets": "0", "id": "\"826574591158022144\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:35", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"[ #France ] Marine Le Pen refuse de restituer 300 000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// ift.tt/2jRqfKa pic.twitter.com/e7A08Lvtdu\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JeanSegersPhoto/status/826574492478603264", "retweets": "0", "id": "\"826574492478603264\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:34", "favorites": "0", "mentions": "@BFMTV", "text": "\"Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// ln.is/www.bfmtv.com/ politi/fL8XU \u2026 via @BFMTV\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Dunkerque #Lille #Flandres #NpdC", "permalink": "https://twitter.com/SolidairesNord/status/826573869251166209", "retweets": "0", "id": "\"826573869251166209\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:32", "favorites": "0", "mentions": "@lavoixdunord", "text": "\"#Dunkerque #Lille #Flandres #NpdC Marine Le Pen a jusqu\u2019\u00e0 mardi soir pour rembourser 340 000 euros http://www. lavoixdunord.fr/node/111958 via @lavoixdunord\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mcourcelaud/status/826573650539245569", "retweets": "0", "id": "\"826573650539245569\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:31", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"D\u00e9sol\u00e9 mais je ne crois pas \u00e0 l'efficacit\u00e9 de Philippot ou Marine Le pen !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/echinodermes/status/826573509082148864", "retweets": "8", "id": "\"826573509082148864\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:30", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"\u6b27\u5dde\u8b70\u4f1a\u306e\u304a\u91d1\u3067\u67b6\u7a7a\u96c7\u7528\u3055\u308c\u3066\u305f\u3068\u3044\u3046\u30de\u30ea\u30fc\u30cc\u30fb\u30eb\u30da\u30f3\u306e\u30a2\u30b7\u30b9\u30bf\u30f3\u30c8\u304c\u3044\u308d\u3044\u308d\u82e6\u3057\u3044\u8a00\u3044\u8a33\u3002 L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon #MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/Havna8/status/826572998933110784", "retweets": "0", "id": "\"826572998933110784\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"d\u00e9fense minable aussi bien pour #Fillon que pour #MarineLePen Aucun scrupule, malhonn\u00eate jusqu'au bout !!\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/tmastaneh/status/826572950035906560", "retweets": "0", "id": "\"826572950035906560\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/regietdh/status/826572787733164033", "retweets": "0", "id": "\"826572787733164033\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/dimelo89/status/826572782377037824", "retweets": "0", "id": "\"826572782377037824\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:28", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/virginieD34/status/826572720905261057", "retweets": "0", "id": "\"826572720905261057\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:27", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Amandagr19/status/826572676101709824", "retweets": "33", "id": "\"826572676101709824\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:27", "favorites": "33", "mentions": "", "text": "\"Pour d\u00e9sendetter la France, Fillon propose de faire casquer les Fran\u00e7ais et Marine Le Pen propose d'abolir les privil\u00e8ges des \u00e9trangers\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/viking1945/status/826572359805054976", "retweets": "0", "id": "\"826572359805054976\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:26", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen \u00e9voque l\u2019affaire P\u00e9n\u00e9lope Fillon \u2013 http:// medias-presse.info http://www. medias-presse.info/marine-le-pen- evoque-laffaire-penelope-fillon/68444/ \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/MatthieuDelsau/status/826572356957175808", "retweets": "18", "id": "\"826572356957175808\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:26", "favorites": "17", "mentions": "", "text": "\"Ah donc Marine Le Pen est pour les droits des femmes???? Xptdrrrr vous etes compl\u00e8tement tr\u00e9pan\u00e9s du cerveau\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/dairing_tia/status/826572307627925507", "retweets": "0", "id": "\"826572307627925507\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:26", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"J'aime une vid\u00e9o @YouTube : \"LES JEUNES VOTENT MARINE LE PEN ?\" \u00e0 l'adresse http:// youtu.be/abH6p6zCcyk?a .\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ajeanfr/status/826571876591927296", "retweets": "0", "id": "\"826571876591927296\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:24", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Top story: Le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame pr\u00e8s de 300.000 euros \u00e0 Marine Le Pen \u2026 https://www. mediapart.fr/journal/france /121216/le-parlement-europeen-reclame-pres-de-300000-euros-marine-le-pen \u2026 , see more http:// tweetedtimes.com/ajeanfr?s=tnp\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DKdyko7/status/826571800289148928", "retweets": "0", "id": "\"826571800289148928\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:24", "favorites": "0", "mentions": "@Bernd34000", "text": "\"@Bernd34000 Marine le pen \u00e0 des amis gays dont le vice pr\u00e9sident La marennes de son enfant est Martiniquaise et noir\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Philippedecamps/status/826571694772887552", "retweets": "0", "id": "\"826571694772887552\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:23", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen cachait son assistante dans le coffre! https:// twitter.com/lobs/status/82 6549301547524100 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Canularium/status/826571636518301700", "retweets": "0", "id": "\"826571636518301700\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:23", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Assistants parlementaires du FN : Marine Le Pen doit passer \u00e0 la caisse avant ce soir http://www. marianne.net/assistants-par lementaires-du-fn-marine-pen-doit-passer-caisse-ce-soir-100249570.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Maggie_Straht/status/826571521107828736", "retweets": "0", "id": "\"826571521107828736\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:23", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante parlementaire fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/denisfg34/status/826571441105666048", "retweets": "0", "id": "\"826571441105666048\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:22", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// fb.me/176jrjObx\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Bastia_Cervioni/status/826571333291089924", "retweets": "1", "id": "\"826571333291089924\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:22", "favorites": "0", "mentions": "@latribune", "text": "\"Et \u00e7a continue, c'est la Saint Barth\u00e9lemy des politiciens // Que risque Marine Le Pen ? http://www. latribune.fr/economie/union -europeenne/assistants-parlementaires-europeens-que-risque-marine-le-pen-634607.html \u2026 via @latribune\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/Chromium_Fred/status/826571232904613888", "retweets": "0", "id": "\"826571232904613888\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:21", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/dpernoux/status/826571177162371073", "retweets": "0", "id": "\"826571177162371073\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 15:21", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen a jusqu'\u00e0 ce soir pour rembourser 296.000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// tempsreel.nouvelobs.com/en-direct/a-ch aud/33013-frontnational-europe-lepen-marine-jusqu-rembourser.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/ClaireMossbach/status/826571163572772865", "retweets": "0", "id": "\"826571163572772865\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:21", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"AMEN Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/CharlottBllt/status/826570741768413185", "retweets": "0", "id": "\"826570741768413185\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:19", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SEEL_Robert/status/826570675020140545", "retweets": "0", "id": "\"826570675020140545\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:19", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/Se0x94/status/826570206071889920", "retweets": "0", "id": "\"826570206071889920\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:17", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ngaidesoule/status/826569688167636992", "retweets": "0", "id": "\"826569688167636992\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:15", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"immigr\u00e9, pas expatri\u00e9. N'exag\u00e9rons rien et ne f\u00e2chons pas Marine le Pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/QuentinDjk/status/826569666021703680", "retweets": "0", "id": "\"826569666021703680\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:15", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"#MarineLePen au 2\u00e8me tour\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/bizpha/status/826569586032177152", "retweets": "0", "id": "\"826569586032177152\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:15", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les haters de Fran\u00e7ois Hollande j'ai tellement envie que sa sois marine le pen pr\u00e9sidente mdr pour que vous regrettiez Hollande mdrr\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Black9i/status/826569508756283393", "retweets": "0", "id": "\"826569508756283393\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:15", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen elle a un boulevard devant elle pour gagner l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ParoleArchipel/status/826569425721622533", "retweets": "0", "id": "\"826569425721622533\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:14", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/17fm7SC7H\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/MisakiSovrano/status/826569208108576769", "retweets": "0", "id": "\"826569208108576769\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:13", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/Youness_ELM/status/826569129578602496", "retweets": "0", "id": "\"826569129578602496\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:13", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/Falexselly168/status/826568713847595013", "retweets": "0", "id": "\"826568713847595013\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:11", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http:// ln.is/raisonsdevoter lepen.fr/lrcFy \u2026 #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Belivres/status/826568569009864704", "retweets": "0", "id": "\"826568569009864704\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:11", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer les 300\u00a0000 euros r\u00e9clam\u00e9s par le Parlement europ\u00e9en http://www. france24.com\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/wolfverin35/status/826568384103981057", "retweets": "0", "id": "\"826568384103981057\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:10", "favorites": "0", "mentions": "@UPR_Seinetmarne @JLMelenchon @MLP_officiel", "text": "\"@UPR_Seinetmarne @JLMelenchon @MLP_officiel Marine le Pen avec ren\u0117gocier les trait\u0117s elle prend ses candidats avec une carotte pic.twitter.com/7leBR7IAXM\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/J_GarciaMartin/status/826568248862834689", "retweets": "0", "id": "\"826568248862834689\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:10", "favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026 \u2014 via @lemondefr\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/guyoullins/status/826568208970825728", "retweets": "1", "id": "\"826568208970825728\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:09", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"BFMTV la seule cha\u00eene info anti-systeme ! Tout sur les emplois fictifs de Marine Le Pen grace a son correspondant perm en direct du FN.. pic.twitter.com/i5xWs3X4uI\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/christopheconte/status/826567982075756544", "retweets": "31", "id": "\"826567982075756544\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:08", "favorites": "69", "mentions": "", "text": "\"Il est minuit pass\u00e9, Marine Le Pen et ses sbires sont donc des d\u00e9linquants.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/BgTitiis/status/826567910026072068", "retweets": "0", "id": "\"826567910026072068\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:08", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Sarkozy, Valls, Jupp\u00e9 dehors, maintenant Fillon ! Les gars restent tjr Marine LE PEN\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Maakuendos243/status/826567816115527681", "retweets": "0", "id": "\"826567816115527681\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:08", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Bon Marine Le Pen , t'as rembours\u00e9 ou pas ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FN #MarineLePen #PenelopeGate", "permalink": "https://twitter.com/vincentmarcel13/status/826567774302527488", "retweets": "0", "id": "\"826567774302527488\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:08", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Pendant ce temps-l\u00e0, le #FN de #MarineLePen d\u00e9tourne l'argent du contribuable europ\u00e9en, et tout le monde s'en fout ? #PenelopeGate\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/bizpha/status/826567667125481478", "retweets": "0", "id": "\"826567667125481478\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:07", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Donald Trump il a un cot\u00e9 marine le pen et il a un cot\u00e9 emmanuel macron mdrrr\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/kvtoushka/status/826567542663741440", "retweets": "0", "id": "\"826567542663741440\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:07", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// internet.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/HourquetGilles/status/826567089410433025", "retweets": "0", "id": "\"826567089410433025\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:05", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/SodjateeA/status/826566875362500608", "retweets": "0", "id": "\"826566875362500608\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:04", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/DZJEK by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/alexanmic/status/826566587050233856", "retweets": "0", "id": "\"826566587050233856\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:03", "favorites": "0", "mentions": "@nuzzel @stefBondoux", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : 'Je rentrais par le parking' - L'Obs http:// ln.is/nouvelobs.com/ NZnbL \u2026 via @nuzzel thanks @stefBondoux\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/DeSky/status/826566193414828032", "retweets": "0", "id": "\"826566193414828032\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 15:01", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/HBHassine/status/826566192550838276", "retweets": "0", "id": "\"826566192550838276\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:01", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/anaispsyc/status/826566190222942210", "retweets": "0", "id": "\"826566190222942210\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:01", "favorites": "0", "mentions": "@Le", "text": "\"Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros \u00e0 Bruxelles http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/27/35003-20170127ARTFIG00190-assistants-parlementaires-marine-le-pen-sommee-de-payer-340000-euros.php \u2026 via @Le _Figaro pic.twitter.com/IntW33G2yH\""}, {"geo": "", "hashtags": "#franceinfo", "permalink": "https://twitter.com/HatimBenmiloud/status/826566149081071616", "retweets": "0", "id": "\"826566149081071616\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 15:01", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame 300 000euros \u00e0 Marine Le Pen : le tr\u00e9sorier du FN... http:// ln.is/PcVGw by #franceinfo via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EtienneMarc/status/826565642199453698", "retweets": "1", "id": "\"826565642199453698\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:59", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 et accessoirement je vous prends pour des cons\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/FANNSODEC/status/826565428713435137", "retweets": "0", "id": "\"826565428713435137\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:58", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"en revanche personne ne parle de Marine Le Pen qui refuse de rendre les 300000\u20ac a l'EU. Cocasse non?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ephiux/status/826565338846339073", "retweets": "0", "id": "\"826565338846339073\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:58", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine le Pen qui souhaite fort m'exp\u00e9dier en musulmanie, je cala archi pas\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Georges_Leboss/status/826565305640034306", "retweets": "0", "id": "\"826565305640034306\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:58", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"qui te parle de Marine ! J'ai dit Le Pen , moi ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AvecZemmour/status/826565162647822336", "retweets": "0", "id": "\"826565162647822336\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:57", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"\"Macron et Marine Le Pen incarne un clivage presque chimiquement pur. Entre pro-migrants et anti-migrants,... http:// fb.me/8vUZephNh\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/superkeke72/status/826565081953628162", "retweets": "0", "id": "\"826565081953628162\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:57", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Des 300000E d\u00e9tourn\u00e9s par #MarineLePen au Parlement Europ\u00e9en ! Des bisous!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/famillecg/status/826565005411753984", "retweets": "2", "id": "\"826565005411753984\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:57", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"C'est rien compar\u00e9 \u00e0 ne pas donner la main \u00e0 une jeune d\u00e9put\u00e9 fraichement \u00e9lue. Marine Le Pen , elle honn\u00eate, subit \u00e7a depuis toujours. https:// twitter.com/FrancoisFillon /status/826532501489405952 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ydubois/status/826564781620355073", "retweets": "0", "id": "\"826564781620355073\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:56", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300 000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// fb.me/89PMpH0ek\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/hyunardy/status/826564745142599681", "retweets": "0", "id": "\"826564745142599681\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:56", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/willi0669/status/826564576388988929", "retweets": "0", "id": "\"826564576388988929\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:55", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Tu critiques Marine le pen , trump, donc faut que je te fasse un dessin ? La vie d'un terroriste est pr\u00e9cieux donc ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/CombattantFN/status/826564415516459008", "retweets": "0", "id": "\"826564415516459008\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Assistants parlementaires: Le Pen rejette la demande de recouvrement. Bravo Marine qu'ils aillent au diable ! http:// actu.orange.fr/politique/assi stants-parlementaires-europeens-le-pen-rejette-la-demande-de-recouvrement-CNT000000CfNQC.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/Katharina_BXL/status/826564361489637376", "retweets": "0", "id": "\"826564361489637376\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Jules78120/status/826564354552238082", "retweets": "0", "id": "\"826564354552238082\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"\u00ab Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en \u00bb http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JImenez77768053/status/826564334880960516", "retweets": "0", "id": "\"826564334880960516\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"N'oublions pas l'arnaque de Marine Le Pen avec le parlement europ\u00e9en ! Il est essentiel dans parler. Et fort !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ABUELYES/status/826564235861880832", "retweets": "0", "id": "\"826564235861880832\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:54", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Selon la presse canadienne, la radicalisation du terroriste qu\u00e9b\u00e9cois date d'une visite de Marine Le Pen http:// fb.me/1Hn04lmLJ\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/x6thhoAUCHpnxJ2/status/826564234414850048", "retweets": "0", "id": "\"826564234414850048\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:54", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/sS5XF by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Valeurs/status/826564167490535426", "retweets": "7", "id": "\"826564167490535426\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:53", "favorites": "16", "mentions": "", "text": "\"Parlement europ\u00e9en : Marine Le Pen refuse de payer >> http:// bit.ly/2jRx9z2 pic.twitter.com/CCxhJbzIi4\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen #CSA", "permalink": "https://twitter.com/onvousdittout/status/826563967820693504", "retweets": "0", "id": "\"826563967820693504\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:53", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#MarineLePen vient de demander au #CSA un report du temps de parole de son parti... https://www. youtube.com/watch?v=emImz7 S4ac8 \u2026 pic.twitter.com/RTBs0qldIu\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Challenge", "permalink": "https://twitter.com/CallGate74/status/826563608146477056", "retweets": "2", "id": "\"826563608146477056\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:51", "favorites": "4", "mentions": "@franceinfo", "text": "\"Sur @franceinfo : \"Il reste 10 minutes \u00e0 Marine Le Pen pour rembourser 300.000 euros \u00e0 l'UE\". #Challenge\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/jlucmacherey/status/826563513980166145", "retweets": "1", "id": "\"826563513980166145\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:51", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/8c5RZWbi4\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/OuralDidier/status/826563464663547905", "retweets": "0", "id": "\"826563464663547905\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Affaire des eurod\u00e9put\u00e9s FN : Marine Le Pen refuse de rembourser 300 000 \u20ac http://www. midilibre.fr/2017/01/31/aff aire-des-eurodeputes-fn-marine-le-pen-refuse-de-rembourser-300-000-eur,1460983.php \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SURESNESRBM/status/826563154918375425", "retweets": "0", "id": "\"826563154918375425\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:49", "favorites": "1", "mentions": "@france_poll", "text": "\"Marine le Pen \u00e0 36% des intentions de vote selon @france_poll https:// twitter.com/france_poll/st atus/826481918753517569 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RitouRouge/status/826562970218065920", "retweets": "0", "id": "\"826562970218065920\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" \"O\u00f9 je taillais des pipes pour 20 balles.\"\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/denisfg34/status/826562967324000261", "retweets": "0", "id": "\"826562967324000261\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/7OR6zVcGK\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/ougadilhcen1/status/826562820590428162", "retweets": "0", "id": "\"826562820590428162\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:48", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/94FG9 by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LeLaboDeNico/status/826562794950684673", "retweets": "0", "id": "\"826562794950684673\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:48", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/shutupsirine/status/826562719973269504", "retweets": "0", "id": "\"826562719973269504\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:48", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/JeremyP187/status/826562695214292992", "retweets": "0", "id": "\"826562695214292992\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:47", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/ahmedmahiss/status/826562419111636993", "retweets": "0", "id": "\"826562419111636993\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:46", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/fJngr by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/StollSteph/status/826562215981547520", "retweets": "0", "id": "\"826562215981547520\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:46", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/scooooozy/status/826562185107214338", "retweets": "0", "id": "\"826562185107214338\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:45", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/modigliani690/status/826562039598432256", "retweets": "7", "id": "\"826562039598432256\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:45", "favorites": "6", "mentions": "", "text": "\"La m\u00e8re maquerelle Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en . \"\" Soloperie.. http://www. bfmtv.com/politique/mari ne-le-pen-refuse-de-rembourser-300-000-euros-au-parlement-europeen-1093766.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/team_wifiscan/status/826561737784561664", "retweets": "0", "id": "\"826561737784561664\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:44", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"EXCLUSIF. L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// dlvr.it/NFqvXk pic.twitter.com/mlOY5fqqMF\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/kmat13240460/status/826561677059584000", "retweets": "0", "id": "\"826561677059584000\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:43", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/Ucg4R by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/jmvillaume/status/826561663331610625", "retweets": "0", "id": "\"826561663331610625\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:43", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 pic.twitter.com/3GSHZ29VaK\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/regord34/status/826561417235091457", "retweets": "4", "id": "\"826561417235091457\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:42", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Il reste un quart d'heure \u00e0 Marine Le Pen pour rembourser 300 000 \u20ac au parlement europ\u00e9en https:// amp.france24.com/fr/20170131-ma rine-le-pen-refuse-rembourser-parlement-europeen-assistant-parlementaire \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/clemissile/status/826561354337288192", "retweets": "1", "id": "\"826561354337288192\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:42", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#fillon #MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/volterminus/status/826561211886075904", "retweets": "0", "id": "\"826561211886075904\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:42", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"si #fillon se crashe je propose un \"plan B\" au LR: #MarineLePen elle sera accueillie dans la joie bonne humeur et all\u00e9gresse (je pense...)\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SbastienLeignel/status/826561199483584512", "retweets": "0", "id": "\"826561199483584512\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:42", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen est la meilleur candidate de la fraude, repr\u00e9sentante des grandes puissances mafieuses...\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/celine_stg/status/826561174993043457", "retweets": "0", "id": "\"826561174993043457\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:41", "favorites": "1", "mentions": "@LObs", "text": "\"Sinon, tu as essay\u00e9 par la fen\u00eatre?? L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ousnath/status/826561110434250752", "retweets": "0", "id": "\"826561110434250752\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:41", "favorites": "0", "mentions": "@FRANCE24", "text": "\"Marine Le Pen a moins de 24h pour rembourser 340 000\u20ac \u00e0 Bruxelles http:// f24.my/2kL8CKv via @FRANCE24\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/TchedreSadicou/status/826560972659752961", "retweets": "0", "id": "\"826560972659752961\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:41", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/vk1ej by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/sylviefromentel/status/826560797270749185", "retweets": "0", "id": "\"826560797270749185\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen doit rembourser 296.497,87 euros avant minuit au Parlement europ\u00e9en http:// fb.me/7ZYrUN9Kq\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/samsko95/status/826560680866234368", "retweets": "0", "id": "\"826560680866234368\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:39", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/piert83/status/826560402200854532", "retweets": "3", "id": "\"826560402200854532\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:38", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"Marine Le Pen soutient Dieudonn\u00e9 https:// youtu.be/aki4bJjiLS8 via @YouTube\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/VincentRep/status/826560041792729091", "retweets": "0", "id": "\"826560041792729091\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:37", "favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en \u2014 via @lemondefr http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/HyvonOday/status/826560014022238208", "retweets": "0", "id": "\"826560014022238208\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:37", "favorites": "0", "mentions": "@Le", "text": "\"Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros \u00e0 Bruxelles http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/27/35003-20170127ARTFIG00190-assistants-parlementaires-marine-le-pen-sommee-de-payer-340000-euros.php \u2026 via @Le _Figaro\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen #JeChoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/Alex_Mithra/status/826560004262092800", "retweets": "4", "id": "\"826560004262092800\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:37", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"C'est clair que #MarineLePen peux \u00eatre consid\u00e9r\u00e9e comme f\u00e9ministe, enfin elle l'aurait \u00e9t\u00e9 au Moyen \u00e2ge. #JeChoisisMarine ? non merci https:// twitter.com/_Sahmx/status/ 826526627345620992 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineGate", "permalink": "https://twitter.com/PhRidou/status/826559933852295169", "retweets": "0", "id": "\"826559933852295169\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:36", "favorites": "0", "mentions": "@LObs", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" #MarineGate http:// actualites.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Chris_Huby/status/826559783322923010", "retweets": "0", "id": "\"826559783322923010\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:36", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en http:// fb.me/1aw2lT3c3\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FN #MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/Obs_Corruption/status/826559769309745152", "retweets": "2", "id": "\"826559769309745152\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:36", "favorites": "2", "mentions": "@danycohnbendit @MLP_officiel @BFMTV @FN_officiel", "text": "\". @danycohnbendit : \u00ab @MLP_officiel ne fout rien au Parlement europ\u00e9en \u00bb @BFMTV 2016 http:// rmc.bfmtv.com/emission/pour- cohn-bendit-melenchon-ecrit-son-blog-prend-le-fric-et-il-taille-958365.html \u2026 @FN_officiel #FN #MarineLePen pic.twitter.com/guPqE3VwQq\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen #France", "permalink": "https://twitter.com/3_14r/status/826559766596055043", "retweets": "3", "id": "\"826559766596055043\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:36", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"bonjour l'objectif de la \"droite\"... battre #MarineLePen . D'autres projets pour la #France sinon ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/sbtounkara/status/826559694865125376", "retweets": "0", "id": "\"826559694865125376\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:36", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/kpp80 by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/lediscret65/status/826559619556319233", "retweets": "0", "id": "\"826559619556319233\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:35", "favorites": "0", "mentions": "@20minutes", "text": "\"Pourquoi Marine Le Pen doit 340.000 euros au Parlement europ\u00e9en Via @20minutes http:// m.20minutes.fr/politique/2005 963-20170131-pourquoi-marine-pen-doit-340000-euros-parlement-europeen \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/FrLecardonnel/status/826559562601861120", "retweets": "0", "id": "\"826559562601861120\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:35", "favorites": "0", "mentions": "@BFMTV_People", "text": "\"Mediapart et Quotidien \u00e0 nouveau refus\u00e9s au lancement de campagne de Marine Le Pen http:// people.bfmtv.com/tv/mediapart-e t-quotidien-a-nouveau-refuses-au-lancement-de-campagne-de-marine-le-pen-1093924.html \u2026 via @BFMTV_People\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FillonGate", "permalink": "https://twitter.com/the_riko/status/826559233000927233", "retweets": "0", "id": "\"826559233000927233\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:34", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen dans la m\u00eame secte que Fillon ? #FillonGate https:// twitter.com/lobs/status/82 6535898242248704 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/aguermantes/status/826559111869382660", "retweets": "0", "id": "\"826559111869382660\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:33", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"La France on s'en fiche, l'important c'est Marine Le Pen ! Le sens des priorit\u00e9s, comme d'habitude' https:// twitter.com/jccambadelis/s tatus/826369786389086209 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/volterminus/status/826558939596746752", "retweets": "0", "id": "\"826558939596746752\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:33", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"envoyez CV de #MarineLePen on gagnera du temps !\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LollHott/status/826558939173093376", "retweets": "0", "id": "\"826558939173093376\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:33", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le pen est s\u00e9rieuse? Le toupet de ces gens l\u00e0 est incroyable, les bras m'en tombent.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/tkheuss1/status/826558851520552960", "retweets": "0", "id": "\"826558851520552960\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/1f3lD by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "#QDI", "permalink": "https://twitter.com/Aube_2017/status/826558824089792516", "retweets": "4", "id": "\"826558824089792516\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:32", "favorites": "2", "mentions": "@LCP", "text": "\"Marine Le Pen sera l'invit\u00e9e, ce mercredi 1er f\u00e9vrier \u00e0 20h30, de #QDI sur @LCP pic.twitter.com/UHfPRQ55FF\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/CyrDici/status/826558007077171202", "retweets": "0", "id": "\"826558007077171202\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:29", "favorites": "0", "mentions": "@f_desouche", "text": "\"Lib\u00e9 \u00abamalgame\u00bb Marine le Pen au suspect de l\u2019attentat de Qu\u00e9bec, avant de faire marche arri\u00e8re http://www. fdesouche.com/816973-libe-am algame-marine-le-pen-au-suspect-de-lattentat-de-quebec-avant-de-faire-marche-arriere \u2026 via @f_desouche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/la_laiterie/status/826557971626860546", "retweets": "0", "id": "\"826557971626860546\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:29", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le Pen Marine ne pourra plus dire qu'elle a le mains propres et qu'elle est blanche comme neige, \u00e0 moins que la neige vienne de Colombie.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Daniel_Jerome44/status/826557709868736512", "retweets": "0", "id": "\"826557709868736512\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:28", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen n'entend pas rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// ift.tt/2jsvSQn\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/Alex_Mithra/status/826557659268653056", "retweets": "0", "id": "\"826557659268653056\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:27", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Y aura toujours des fou ignorants pour vouloir voter #MarineLePen malheureusement.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#lemondefr", "permalink": "https://twitter.com/meadegabrielle/status/826557504448557056", "retweets": "0", "id": "\"826557504448557056\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:27", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/s4gHT by #lemondefr via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen #fn #fHaine #CQFD", "permalink": "https://twitter.com/GerardDupin/status/826557503915831296", "retweets": "0", "id": "\"826557503915831296\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:27", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen #fn #fHaine #CQFD\""}, {"geo": "", "hashtags": "#QDI", "permalink": "https://twitter.com/christinelegal1/status/826557310550077441", "retweets": "0", "id": "\"826557310550077441\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:26", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen sera l\u2019invit\u00e9e, ce mercredi 1er f\u00e9vrier \u00e0 20h30, de #QDI sur\u00a0LCP. https:// avignonblog.wordpress.com/2017/01/31/mar ine-le-pen-sera-linvitee-ce-mercredi-1er-fevrier-a-20h30-de-qdi-sur-lcp \u2026 pic.twitter.com/ir96cs57x5\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Lincey_art/status/826557308859715584", "retweets": "0", "id": "\"826557308859715584\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:26", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine le Pen ne paie pas sa dette! Fillon n'avoue pas et s'enfonce dans le mensonge!Vraiment la politique fran\u00e7aise devient n'importe quoi.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#trolls", "permalink": "https://twitter.com/musulmantoujour/status/826557234679279616", "retweets": "0", "id": "\"826557234679279616\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:26", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les 14 meilleurs #trolls de Marine Le Pen sur son faux compte twitter pic.twitter.com/A6WDzCiqT0\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeSuisMarine", "permalink": "https://twitter.com/IcelandAdv73/status/826557085018112000", "retweets": "0", "id": "\"826557085018112000\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:25", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Pour 2017 mon choix est fait : c'est Marine Le Pen ! https:// jechoisismarine.fr / #JeSuisMarine\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/olympegaston/status/826556959797211136", "retweets": "0", "id": "\"826556959797211136\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:25", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Personne ne veut de Macron et si les m\u00e9dias continuent ce sera Marine Le Pen qui va \u00eatre \u00e9lue.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/pampidam/status/826556939261902849", "retweets": "0", "id": "\"826556939261902849\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:25", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"On commencera par FIllon Marcon et Marine Le Pen http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/musulmantoujour/status/826556895762735104", "retweets": "0", "id": "\"826556895762735104\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:24", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les Inrocks - Les 14 meilleurs trolls de Marine Le Pen sur son faux compte twitter http:// mobile.lesinrocks.com/2015/09/04/act ualite/les-14-meilleurs-trolls-de-marine-le-pen-sous-son-faux-compte-11771701/ \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mrgxprz/status/826556738845372416", "retweets": "0", "id": "\"826556738845372416\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:24", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"En m\u00eame temps j'ai les m\u00eames initiales que Marine Le Pen donc j'avoue quand on sait pas trop lire c'est difficile. (au secours)\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AtonXVIII/status/826556624592576516", "retweets": "1", "id": "\"826556624592576516\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:23", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"Les accusations gratuite de Ce journaliste de L'OBS qui accus\u00e9 Marine le Pen coupable d'escroquerie \u00e0 l'assembl\u00e9e Europ\u00e9enne Pourri vraiment pic.twitter.com/xwYTAF7cEq\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeChoisisMarine #MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/Alex_Mithra/status/826556598671855616", "retweets": "0", "id": "\"826556598671855616\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:23", "favorites": "5", "mentions": "", "text": "\"#JeChoisisMarine ? non merci, je suis patriote, donc r\u00e9solument contre #MarineLePen et sa clique\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/musulmantoujour/status/826556551498440704", "retweets": "0", "id": "\"826556551498440704\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:23", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Anne Lalanne, le compte cach\u00e9 de Marine Le Pen sur Twitter https://www. google.fr/amp/m.20minute s.fr/amp/a/1679407 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mrgxprz/status/826556384732803072", "retweets": "0", "id": "\"826556384732803072\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:22", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Putain mais ya des gens pro Marine Le Pen qui RT mon sondage, ils l'ont m\u00eame pas lu. C CHO.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JLIRONDELLE/status/826556266680029186", "retweets": "0", "id": "\"826556266680029186\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:22", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/8ihEMcuh3\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/Jalb99/status/826556254038392833", "retweets": "0", "id": "\"826556254038392833\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:22", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"et en quoi Marine Le Pen pourra \u00e9viter ceci ? #JeChoisisMarine\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/BBaschiri/status/826556220022591489", "retweets": "0", "id": "\"826556220022591489\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:22", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http:// ln.is/fr/MFEk2 #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AndrCampos9/status/826556207871717376", "retweets": "0", "id": "\"826556207871717376\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:22", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen poss\u00e8de ce qu'il manque tant a nombre de nos concitoyens !!!!!!!!!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/pablopicasshoe/status/826556030670798848", "retweets": "0", "id": "\"826556030670798848\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:21", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Mon pote congolais il est tellement bien int\u00e9grer en France qu'il m'a dit qu'il allait vot\u00e9 Marine Le Pen sans exciter Bruhh :/\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Journal_2Rives/status/826555862722416641", "retweets": "0", "id": "\"826555862722416641\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:20", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Selon la presse canadienne, la radicalisation du terroriste qu\u00e9b\u00e9cois date d'une visite de Marine Le Pen http:// fb.me/771HXvZK7\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/franckypop/status/826555672590426113", "retweets": "1", "id": "\"826555672590426113\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:20", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#JeChoisisMarine Car j'aime bien son \u00e9tat civil : Marion Anne Perrine Le Pen dit Marine .\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FillonGate #MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/Isaboiscras/status/826555276799139842", "retweets": "0", "id": "\"826555276799139842\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:18", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"#FillonGate #MarineLePen Trop de z\u00e9ros pour \u00eatre honn\u00eates!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/nathalie_jas/status/826555156305154052", "retweets": "0", "id": "\"826555156305154052\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:18", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Ne pas oublier: les remboursements de frais d'assistants r\u00e9clam\u00e9s par le Parlement Europ\u00e9en \u00e0 Marine Le Pen son p\u00e8re & Gollnisch = 1M euros https:// twitter.com/lucbronner/sta tus/826508174165495809 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/FranceAction/status/826555051623714816", "retweets": "1", "id": "\"826555051623714816\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:17", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Le Parlement Europ\u00e9en, \u00e0 l'approche de la #Presidentielle2017 , sait que Marine Le Pen veut sortir de l'UE et est une menace alors il attaque\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AndrCampos9/status/826554821671010305", "retweets": "0", "id": "\"826554821671010305\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"que ces gauchistes soient patients car ils se retrouveront tous au 2\u00e8me tour pour d\u00e9filer contre Marine Le Pen !!!!!!!!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/hlesquen/status/826554577189208065", "retweets": "3", "id": "\"826554577189208065\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:15", "favorites": "3", "mentions": "@Shyzzen", "text": "\". @Shyzzen C'est parce que j'aime la France que je rejette l'imposteur tr\u00e8s cosmopolite Marine Le Pen . Elle aime l'islam et l'immigration.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/steaknoo/status/826554409341579264", "retweets": "1", "id": "\"826554409341579264\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:15", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#LePenGate", "permalink": "https://twitter.com/fillonplumeliau/status/826554172405325824", "retweets": "0", "id": "\"826554172405325824\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:14", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Emplois fictifs : Marine Le Pen doit rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en. #LePenGate pic.twitter.com/4Noiqfv98M\""}, {"geo": "", "hashtags": "#OutLeFN #FHaine", "permalink": "https://twitter.com/Romain_DaSilva/status/826554170710831108", "retweets": "0", "id": "\"826554170710831108\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:14", "favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en \u2014 via @lemondefr #OutLeFN #FHaine http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/CaroleForn/status/826554131636711425", "retweets": "0", "id": "\"826554131636711425\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:13", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Pourquoi le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame pr\u00e8s de 300.000 euros \u00e0 Marine Le Pen avant minuit http:// m.huffingtonpost.fr/2017/01/31/mar ine-le-pen-doit-rembourser-296-497-87-euros-avant-minuit-pour/?ncid=fcbklnkfrhpmg00000001 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/jeremleers59/status/826554129426350080", "retweets": "0", "id": "\"826554129426350080\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:13", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Patrimoine\u00a0: Marine Le\u00a0Pen \u00e9pingl\u00e9e par \u00ab le Canard encha\u00een\u00e9\u00bb http:// fb.me/8uvmgrMJi\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/PolitiqueInfo/status/826553674910617600", "retweets": "0", "id": "\"826553674910617600\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:12", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Pourquoi le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame pr\u00e8s de 300.000 euros \u00e0 Marine Le Pen avant minuit http://www. huffingtonpost.fr/2017/01/31/mar ine-le-pen-doit-rembourser-296-497-87-euros-avant-minuit-pour/ \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FN", "permalink": "https://twitter.com/VLAC_Midilibre/status/826553642207608833", "retweets": "0", "id": "\"826553642207608833\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:11", "favorites": "0", "mentions": "@midilibre", "text": "\"Affaire des eurod\u00e9put\u00e9s #FN : Marine Le Pen refuse de rembourser 300 000 \u20ac via @midilibre http://www. midilibre.fr/2017/01/31/aff aire-des-eurodeputes-fn-marine-le-pen-refuse-de-rembourser-300-000-eur,1460983.php \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/kenck_jri07/status/826553422992261120", "retweets": "0", "id": "\"826553422992261120\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:11", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Fran\u00e7ois Fillon... marine le pen ...qui se disent du peuple... Des ordures tous simplement! http://www. huffingtonpost.fr/2017/01/31/fra ncois-fillon--enfants-comme-assistants-parlementaires/ \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/NOraFrance785/status/826553380109697024", "retweets": "1", "id": "\"826553380109697024\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:10", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"L'extr\u00eame droite cr\u00e9e des comptes \"musulmans\" pour faire \u00e9lire Marine le Pen << pic.twitter.com/oeJtkzyifE\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen #Fillon #FillonGate #Marine", "permalink": "https://twitter.com/OligaThor/status/826553302896766977", "retweets": "1", "id": "\"826553302896766977\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:10", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Complot contre #MarineLePen et #Fillon pour \u00e9liminer les principaux adversaires de Macron qui est le candidat de M\u00e9dia. #FillonGate #Marine\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/TeamFachotaku/status/826553115533000705", "retweets": "0", "id": "\"826553115533000705\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:09", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Heureusement Marine Le Pen n'est pas mieux. https:// twitter.com/JulienOdoul/st atus/826530742087856128 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#france", "permalink": "https://twitter.com/openomroep/status/826553011388481537", "retweets": "0", "id": "\"826553011388481537\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:09", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#france EXCLUSIF. L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" - L\u2026 https:// goo.gl/fb/JN0eFt\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Gabriel__Omega/status/826552969348931584", "retweets": "1", "id": "\"826552969348931584\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:09", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen ne peut pas m'expulser si je me marie avec Cl\u00e9mentine pic.twitter.com/jj3ltACGdr\""}, {"geo": "", "hashtags": "#", "permalink": "https://twitter.com/sychazot/status/826552735457755137", "retweets": "12", "id": "\"826552735457755137\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:08", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"Il y a un probl\u00e8me dans la d\u00e9fense de la collaboratrice de Marine Le Pen , accus\u00e9e d'emploi fictif au Parlement \u20ac http://www. nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html#\u2026 pic.twitter.com/yOyji5B7py\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mediaslibres/status/826551652635152385", "retweets": "2", "id": "\"826551652635152385\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:04", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les emplois fictifs de Marine Le Pen http:// endehors.net/news/les-emplo is-fictifs-de-marine-le-pen \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Nikola85090348/status/826551522448269314", "retweets": "0", "id": "\"826551522448269314\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:03", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Regarde les emplois fant\u00f4mes de marine le Pen avant de faire n'importe quoi\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/AfrikannO/status/826551327815790593", "retweets": "0", "id": "\"826551327815790593\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 14:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/2yxEsd1t8\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/kawasaki_tony/status/826551137700560898", "retweets": "0", "id": "\"826551137700560898\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:02", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"\" Le score de l'extr\u00eame droite , Marine le Pen entour\u00e9 de gros batard \"\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/FrancisLalalala/status/826551115143593985", "retweets": "0", "id": "\"826551115143593985\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:01", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"AH AH AH AH ! La conne! Mdr! #MarineLePen a jusqu'\u00e0 ce soir pour rembourser 296.000\u20ac au Parlement europ\u00e9en http:// tempsreel.nouvelobs.com/en-direct/a-ch aud/33013-frontnational-europe-lepen-marine-jusqu-rembourser.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen #Europe", "permalink": "https://twitter.com/justofly/status/826550862646501379", "retweets": "1", "id": "\"826550862646501379\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 14:00", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#MarineLePen touche 10 500 euros Net par mois Cette #Europe qu'elle d\u00e9nonce et d\u00e9teste mais pas son argent http://www. europe1.fr/politique/mari ne-le-pen-touche-t-elle-11-000-euros-par-mois-de-la-part-de-l-europe-1675699 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/tony_boss3/status/826550710972071944", "retweets": "0", "id": "\"826550710972071944\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 14:00", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Apr\u00e8s un lynchage m\u00e9diatique de F.Fillon,la merdiasph\u00e8re s'occupe de Marine le pen ..et l'escroc Macron c'est quand?? https://www. google.fr/amp/m.leparisi en.fr/amp/politique/assistants-presumes-fictifs-marine-le-pen-refuse-de-rendre-300-000eur-au-parlement-europeen-31-01-2017-6643731.php?client=safari \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/Bernie_Nowel/status/826550568885813248", "retweets": "0", "id": "\"826550568885813248\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:59", "favorites": "2", "mentions": "@Narquin_JY", "text": "\"@Narquin_JY oui ! Et cest pour ca ! Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #JeChoisisMarine\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LeLaboDeNico/status/826550305877803008", "retweets": "0", "id": "\"826550305877803008\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:58", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen rend l argent Fillon rend l argent\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JohnO2Snow/status/826550240606093312", "retweets": "3", "id": "\"826550240606093312\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:58", "favorites": "5", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen en passe de r\u00e9aliser un double exploit: -\u00eatre pay\u00e9e moins que P\u00e9n\u00e9lope Fillon -venir bosser gratuitement comme Trump https:// twitter.com/lobs/status/82 6538481371533312 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/DudeAFC/status/826549593601081348", "retweets": "4", "id": "\"826549593601081348\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:55", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Donc le terroriste du Qu\u00e9bec a \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9 par Marine Le Pen http://www. theglobeandmail.com/news/national/ quebec-city-mosque-attack-suspect-known-for-right-wing-online-posts/article33833044/ \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/BalmitgereA/status/826549524013387781", "retweets": "0", "id": "\"826549524013387781\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:55", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"L'Oligarchie n'a qu'une solution pour gagner en mai 2017 (si Marine Le Pen ne fait pas - de 25% ni beaucoup + ) : un ticket Macron-Fillon.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnzoBotFR/status/826549254348996608", "retweets": "0", "id": "\"826549254348996608\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:54", "favorites": "0", "mentions": "@pichatchec", "text": "\"@pichatchec est tellement depresif qu'il bande sur marine le pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Kheooops/status/826549045078454273", "retweets": "0", "id": "\"826549045078454273\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:53", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"c'est toi qui a rien. Compris m\u00eame pr voter Marine le Pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FN", "permalink": "https://twitter.com/lenferclesautre/status/826548595113545728", "retweets": "0", "id": "\"826548595113545728\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:51", "favorites": "0", "mentions": "@LesEchos", "text": "\"Soup\u00e7on de fraude\u00a0: Marine Le Pen refuse de rembourser le Parlement europ\u00e9en #FN http:// po.st/a4Rk8X via @LesEchos\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Ladelf/status/826548590474559489", "retweets": "0", "id": "\"826548590474559489\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"JM Le Pen , Marine Le Pen ,Gollnisch, Myl\u00e8ne Troszczynski, Sophie Montel et Dominique Bilde = Bruxelles r\u00e9clame 1,1 million d'euros sur 5 ans https:// twitter.com/CaroMichel2/st atus/826539558896533510 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ClemandarineG/status/826548542642733056", "retweets": "0", "id": "\"826548542642733056\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"S\u00e9rieusement ? Y a-t-il moins f\u00e9ministe que le Front National et Marine Le Pen ?! https:// twitter.com/Sophie_Montel/ status/826513624134975488 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#", "permalink": "https://twitter.com/ElyseeMarine/status/826548471477964800", "retweets": "18", "id": "\"826548471477964800\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:51", "favorites": "8", "mentions": "", "text": "\"Lib\u00e9 \u00abamalgame\u00bb Marine le Pen au suspect de l'attentat de Qu\u00e9bec, avant de faire marche arri\u00e8re https:// francais.rt.com/france/33291-l ibe-amalgame-marine-pen-suspect#.WJEG2r6zNj8.twitter \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Urgent", "permalink": "https://twitter.com/lerapporteurfr/status/826548262526128130", "retweets": "0", "id": "\"826548262526128130\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:50", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#Urgent > Marine Le Pen refuse de rembourser 300 000 \u20ac au Parlement europ\u00e9en http:// ow.ly/Vbbd308xZ7q pic.twitter.com/ZWX59F3cC9\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Rachline #MarineLepen #pathetique", "permalink": "https://twitter.com/frenchboy57/status/826548165562265601", "retweets": "0", "id": "\"826548165562265601\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:50", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"le #Rachline complement dans le d\u00e9ni qui pitoyablement essaie de \"defendre\" #MarineLepen vraiment #pathetique\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/MaxTaillebois/status/826547922342916098", "retweets": "7", "id": "\"826547922342916098\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen \", ces gens se disent anti-syst\u00e8me, ce sont juste des voleurs http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Lomplac/status/826547887186313216", "retweets": "0", "id": "\"826547887186313216\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"L\u2019assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \u00ab\u00a0Je rentrais par le parking\u00a0\u00bb\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LesFondsMarins/status/826547884682264578", "retweets": "0", "id": "\"826547884682264578\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/LKrvbj2s\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/adriantoomey/status/826547861349347329", "retweets": "0", "id": "\"826547861349347329\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:49", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen ? Bold.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon #MarinelePen", "permalink": "https://twitter.com/Moemai/status/826547801458929664", "retweets": "0", "id": "\"826547801458929664\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:48", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"Jsais pas vous mais j'entends presque les 100aines de fraudeurs fortun\u00e9s serrer les fesses voyant #Fillon et #MarinelePen se faire choper\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/leanormand200/status/826547709549146120", "retweets": "0", "id": "\"826547709549146120\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"marine le pen unnir\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mitchosorus44/status/826547393499975680", "retweets": "0", "id": "\"826547393499975680\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:47", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"On confond Marine le Pen avec Fillon hors c'est faut marine est clean mais Fillon lui est pourri jusqu'\u00e0 la moelle\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Gyrophare_/status/826547305226596352", "retweets": "8", "id": "\"826547305226596352\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:46", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"Quand tu sais que Marine Le Pen inspire les terroristes de la m\u00eame fa\u00e7on qu'Abu Bakr Al Baghdadi, il y a raison de s'inqui\u00e9ter\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen #francoisfillon #TousPourris", "permalink": "https://twitter.com/FrPolitis/status/826546949365100545", "retweets": "0", "id": "\"826546949365100545\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:45", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Donc #MarineLePen #francoisfillon #TousPourris\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnzoBotFR/status/826546733261979651", "retweets": "0", "id": "\"826546733261979651\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:44", "favorites": "0", "mentions": "@yoshiboss95", "text": "\"@yoshiboss95 est tellement mort qu'il joue a minecraft modder avec marine le pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#BFMTV", "permalink": "https://twitter.com/bzhhappy/status/826546712936316928", "retweets": "1", "id": "\"826546712936316928\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:44", "favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "text": "\"Mediapart et Quotidien \u00e0 nouveau refus\u00e9s au lancement de campagne de Marine Le Pen http:// ln.is/GAvag htt... by #BFMTV via @c0nvey\""}, {"geo": "", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "permalink": "https://twitter.com/T_S_U_K_l_S_S/status/826546051200991233", "retweets": "1", "id": "\"826546051200991233\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:41", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Incroyable! Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/pierrescize/status/826545893453209601", "retweets": "0", "id": "\"826545893453209601\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:41", "favorites": "0", "mentions": "@S2RVNL @JLMelenchon @LCI", "text": "\"@S2RVNL @JLMelenchon @LCI Marine Le Pen pas invit\u00e9e. Au nom de la D\u00e9mocratie?? De la diversit\u00e9??\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Nexyos/status/826545672623099905", "retweets": "0", "id": "\"826545672623099905\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"avec marine le pen j'ai pas besoin de m'expatrier\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/VILLAABIR/status/826545627463053314", "retweets": "0", "id": "\"826545627463053314\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"UE: Marine Le Pen doit rembourser 296 497 euros avant minuit Le Front national est rattrap\u00e9 par ses emplois fictifs https:// lnkd.in/deq_aeF\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Justiceisback_/status/826545622647967746", "retweets": "0", "id": "\"826545622647967746\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Starter pack \" jtm trop Marine Le Pen \" : - petit drapeau fran\u00e7ais en TN - banni\u00e8re du FN - \" Marine c la solution \u00e0 tout\" en bio No comment\""}, {"geo": "", "hashtags": "#politique", "permalink": "https://twitter.com/shamallooo/status/826545452661211137", "retweets": "0", "id": "\"826545452661211137\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:39", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#politique Mesdemoiselles, Mesdames et Messieurs, nous vous pr\u00e9sentons le combat Marine contre Marion Le pen ! Que le combat commence!!! https:// twitter.com/Marine2017_Off /status/826500514808475648 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/mariejulien/status/826545370327089153", "retweets": "0", "id": "\"826545370327089153\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:39", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"[Image Exclusive] Catherine Griset arrivant \u00e0 son poste d'assistante au au Parlement europ\u00e9en accompagn\u00e9e de Marine Le Pen . pic.twitter.com/PiiKBlllPv\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RadioRagots/status/826545152290349058", "retweets": "0", "id": "\"826545152290349058\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:38", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen rejette la demande de restitution de 300 000\u20ac du Parlement europ\u00e9en https:// fr.news.yahoo.com/marine-pen-rej ette-demande-restitution-204938107.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/tioui1/status/826544777495719937", "retweets": "0", "id": "\"826544777495719937\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:36", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"elle va remettre la France au fran\u00e7ais et non au immigrant vot\u00e9 pour la meilleur cet marine le pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/V_G_Richard/status/826544741043011584", "retweets": "0", "id": "\"826544741043011584\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:36", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Ces histoires d'argent ne m'int\u00e9ressent pas, que de soit pour Fillon ou pour Marine Le Pen .\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LutteContreleFN/status/826544618204438528", "retweets": "1", "id": "\"826544618204438528\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:36", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Via David Doucet Le vrai visage de Marine le Pen - C \u00e0 vous - http:// fb.me/6hAv2S75n\""}, {"geo": "", "hashtags": "#LesRaisonsDeVoterLePen #LesRaisonsDeVoterMarineLePen #MarineLePen #FN", "permalink": "https://twitter.com/DidierJEAN/status/826544530929418240", "retweets": "0", "id": "\"826544530929418240\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:35", "favorites": "0", "mentions": "@MLP_officiel @FN_officiel", "text": "\"Voici #LesRaisonsDeVoterLePen #LesRaisonsDeVoterMarineLePen #MarineLePen @MLP_officiel du @FN_officiel #FN http://www. RaisonsDeVoterLePen.fr lol\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/lohrentG/status/826544132537593861", "retweets": "0", "id": "\"826544132537593861\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:34", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine le pen conna\u00eet le jour de paie des marins europ\u00e9ens mais ne veut pas rembourser pic.twitter.com/8KmYXlu6Bt\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Hany_SkyWalker/status/826544107032047616", "retweets": "0", "id": "\"826544107032047616\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:34", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Faut vraiment que tte la droite se rassemble autour de Marine Le Pen pr contrer l'envoy\u00e9 de rothschild, si Fillon n'acc\u00e8de pas au 2nd tour.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Loran750/status/826543970738135045", "retweets": "0", "id": "\"826543970738135045\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:33", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Bon, il semble que Marine Le Pen fasse une fillonnite aigu\u00eb :) http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 La semaine prochaine, c'est Macron et ses 230 000 \u20ac ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/tioui1/status/826543745847926788", "retweets": "1", "id": "\"826543745847926788\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:32", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"sa va \u00eatre le changement comme trump quel tienne cet promesse et le changement va arriv\u00e9 vot\u00e9 marine le pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon #MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/sergelarrieu/status/826543712499015681", "retweets": "0", "id": "\"826543712499015681\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:32", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#Fillon explose. #MarineLePen est emp\u00eatr\u00e9e dans ses attach\u00e9s europ\u00e9ens. Bon ben on fait une pr\u00e9sidentielle entre candidats de gauche.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RoseDeBerne/status/826543250806816768", "retweets": "0", "id": "\"826543250806816768\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:30", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"oh je ne pense pas que Marine Le Pen aie besoin des conseils de Fillon ou de qui que ce soit en mati\u00e8re de magouilles ^^\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Nicky_Larson_54/status/826542679081287682", "retweets": "0", "id": "\"826542679081287682\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:28", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Tu sais tr\u00e8s bien que Marine Le Pen ne peut pas gagner au second tour ! Le FN n'a ni r\u00e9serves, ni reports de voix.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FillonGate #MarineGate", "permalink": "https://twitter.com/mounierjl/status/826542410570354688", "retweets": "3", "id": "\"826542410570354688\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:27", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Fran\u00e7ois Fillon et Marine Le Pen , candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017 #FillonGate #MarineGate pic.twitter.com/7QMyzksk2B\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LeBienPensant/status/826542019619217408", "retweets": "3", "id": "\"826542019619217408\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:25", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"Avec 300 000\u20ac \u00e0 rembourser on comprend mieux pourquoi Marine Le Pen veut quitter l'Europe\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/CarlAntoine/status/826541686083952640", "retweets": "0", "id": "\"826541686083952640\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:24", "favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "text": "\"I liked a @YouTube video http:// youtu.be/wLkBQ7XNDg4?a Discours de Marine Le Pen face aux militants sur Calais\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/alia_nmhd/status/826541241915604994", "retweets": "0", "id": "\"826541241915604994\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:22", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"sur le hashtag de Marine le pen y a des gens ils disent vrmt des trucs choquant\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/BakBeard/status/826540283567415296", "retweets": "0", "id": "\"826540283567415296\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:18", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Eh bien Marine est dans la merde \u00e0 ce que je vois \u00e7a rembourser six chiffres avant minuit, \u00e7a me fait de le pen pour elle, lol.\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/PATOU1905/status/826540165199953920", "retweets": "0", "id": "\"826540165199953920\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:18", "favorites": "1", "mentions": "@YouTube", "text": "\"BOOM,la petite gaugauche sorosienne,d\u00e9masqu\u00e9e par Marine Le pen . https:// youtu.be/54hguyiu8dQ via @YouTube\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineLePen", "permalink": "https://twitter.com/DBasaldella/status/826539834881761288", "retweets": "0", "id": "\"826539834881761288\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:17", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Ca c'est le vrai visage de #MarineLePen : une arnaqueuse! https:// twitter.com/JanAlbrecht/st atus/826136299375624192 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fn", "permalink": "https://twitter.com/semio59/status/826539783962972160", "retweets": "3", "id": "\"826539783962972160\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en, et profite du syst\u00e8me tout en le d\u00e9non\u00e7ant #Fn http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/angelinadupon/status/826539767420612609", "retweets": "0", "id": "\"826539767420612609\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "1", "mentions": "@nationalistesfr", "text": "\"Marine Le Pen g\u00e9n\u00e9reuse avec Louis Aliot au Parlement europ\u00e9en \u2026 http://www.par ti-nationaliste-francais-auvergne.net/2017/01/marine -le-pen-genereuse-avec-louis-aliot-au-parlement-europeen.html?utm_source=_ob_share&utm_medium=_ob_twitter&utm_campaign=_ob_sharebar \u2026 via @nationalistesfr\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/BernardLiebin/status/826539675703771136", "retweets": "0", "id": "\"826539675703771136\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Que Trump reste derri\u00e8re son mur et que personne ne l'invite en Europe! Avec Marine Le Pen et consorts on a d\u00e9j\u00e0 donne\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/NeoxGts/status/826539635870486530", "retweets": "0", "id": "\"826539635870486530\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:16", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Bof marine le pen peux mieux faire nan jdec mais grouille toi as nous faire le tuto https:// twitter.com/zerk0k/status/ 826534683827699712 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "permalink": "https://twitter.com/JeanErnest12/status/826539532594114561", "retweets": "1", "id": "\"826539532594114561\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:15", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Bon Marine ! va falloir rembourser. C'est quand meme avec notre pognon que tu t amuse. Le Pen / Fillon meme arnaque #JeChoisisMarine pic.twitter.com/ub5qWaF9sK\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Irving4TheWin/status/826539400255389697", "retweets": "0", "id": "\"826539400255389697\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:15", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"mdr srx un renoi pour marine le pen c'est le comble\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/OlivierHT2/status/826539191056101376", "retweets": "4", "id": "\"826539191056101376\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:14", "favorites": "7", "mentions": "", "text": "\"Bonjour madame Marine LE PEN Je suis heureux de voir que vous avez toutes vos chances pour la pr\u00e9sidentielle !!\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/ZephyrDuSud/status/826539084030078981", "retweets": "0", "id": "\"826539084030078981\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:14", "favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "text": "\"Herv\u00e9 Ghesqui\u00e8re : Marine Le Pen , comment avez-vous pu avoir l\u2019id\u00e9e d\u2019utiliser ces images horribles ? http://www. lemonde.fr/idees/article/ 2015/12/20/lettre-ouverte-a-marine-le-pen_4835377_3232.html \u2026 via @lemondefr\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LanceRomancer/status/826539060722216960", "retweets": "0", "id": "\"826539060722216960\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:14", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen ?\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/MarineHope2017/status/826538743574228997", "retweets": "0", "id": "\"826538743574228997\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:12", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"faudrait peut \u00eatre cesser de faire l'amalgame entre le p\u00e8re et la fille Le Pen Mon p\u00e8re lui m\u00eame aurait vot\u00e9 pour Marine\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/julienFra/status/826538702180597761", "retweets": "0", "id": "\"826538702180597761\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:12", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Donald Trump Marine Le Pen Pro Isra\u00ebl Je vais pas faire un dessin sur ces vermines. pic.twitter.com/OduMQhkZll\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/harryhagopian/status/826538329122471937", "retweets": "0", "id": "\"826538329122471937\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:11", "favorites": "0", "mentions": "@Le", "text": "\"L\u2019impr\u00e9vu devient pr\u00e9visible ces jours-ci! Marine Le Pen refuse de rembourser \u20ac300.000 \u00e0 Bruxelles @Le _Figaro : http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/27/35003-20170127ARTFIG00190-assistants-parlementaires-marine-le-pen-sommee-de-payer-340000-euros.php \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/OuestFrance/status/826538304266989568", "retweets": "25", "id": "\"826538304266989568\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:11", "favorites": "22", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen . Le Parlement europ\u00e9en va saisir ses indemnit\u00e9s http:// ebx.sh/2jr52rW pic.twitter.com/ghiTuHhmkg\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/break24france/status/826537984094658560", "retweets": "1", "id": "\"826537984094658560\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:09", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Mediapart et Quotidien \u00e0 nouveau refus\u00e9s au lancement de campagne de Marine Le Pen http:// dlvr.it/NFpHRJ pic.twitter.com/g4HB0FxX7f\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/arsinoe_sig/status/826537903660658688", "retweets": "0", "id": "\"826537903660658688\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:09", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen salarie son compagnon Louis Aliot : 5.000 euros de complaisance http:// fb.me/5EABrGmTd\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Stylinscurls/status/826537882831699969", "retweets": "8", "id": "\"826537882831699969\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:09", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Vous trouvez pas Marine Le Pen elle ressemble a Xanto dans Zelda? la v\u00e9rit\u00e9. pic.twitter.com/ZsUIBfhsQv\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/PRANEDOLLY/status/826537480539226112", "retweets": "3", "id": "\"826537480539226112\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:07", "favorites": "5", "mentions": "@Valeurs", "text": "\"FN : Les Horaces pr\u00e9parent les cent jours de Marine Le Pen https:// shar.es/1ORJW5 via @Valeurs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#PenelopeGate", "permalink": "https://twitter.com/NicolasJuhel/status/826537346799636484", "retweets": "1", "id": "\"826537346799636484\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:07", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"\"Nous sommes l\u2019opposition, nous les g\u00eanons beaucoup\". Apparemment Marine Le Pen s'est inspir\u00e9e du #PenelopeGate pour sa d\u00e9fense\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/p3p3sHotty/status/826537105421643776", "retweets": "0", "id": "\"826537105421643776\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:06", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/JeanBalleJean/status/826536989918949377", "retweets": "0", "id": "\"826536989918949377\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:05", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"taper \" Marine le Pen fortune \" ne fait pas de toi qqn de renseign\u00e9 sur un sujet :)\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Etiponne/status/826536944142270464", "retweets": "1", "id": "\"826536944142270464\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:05", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Quant \u00e0 Marine Le Pen , c'est Fafou qui lui a servi d'assistant au parlement europ\u00e9en...\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Bayrou #Macron", "permalink": "https://twitter.com/AD13012013/status/826536922763952131", "retweets": "0", "id": "\"826536922763952131\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-31 13:05", "favorites": "0", "mentions": "@FrancoisFillon", "text": "\"si @FrancoisFillon \"tombe\" plut\u00f4t Marine Le Pen que tous les #Bayrou et autres #Macron\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/MarineVacher/status/826536516449136641", "retweets": "0", "id": "\"826536516449136641\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:03", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"L'auteur de l'attaque de la Mosqu\u00e9e du Qu\u00e9bec n'est pas un islamiste. Comme par hasard, aucune r\u00e9action de Marine Le Pen .......\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Rev_de_Presse/status/826536417593528320", "retweets": "2", "id": "\"826536417593528320\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-31 13:03", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Marine Le Pen : \"j'avais un ami qui avait des chevals\" http://www. huffingtonpost.fr/2016/12/03/mar ine-le-pen-jai-un-ami-qui-avait-des-chevals/ \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#FNGate #FN", "permalink": "https://twitter.com/UEF_France/status/826536311930642432", "retweets": "1", "id": "\"826536311930642432\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:03", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Extr\u00eame-droite / emplois fictifs : http://www. rfi.fr/europe/2017013 1-union-europeenne-marine-le-pen-emploi-fictif-fn-parlement-296-49787-euros \u2026 Marine Le Pen doit rembourser 296 497,87 euros avant minuit au PE #FNGate #FN\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Twitter", "permalink": "https://twitter.com/SophiaModa/status/826535906240774144", "retweets": "19", "id": "\"826535906240774144\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:01", "favorites": "16", "mentions": "", "text": "\"Si vous voyez des tweets chelou de soi-disant \" musulmans \" sur #Twitter sachez que ce sont des fachos fan de Marine Le Pen .\""}, {"geo": "", "hashtags": "#MarineThon", "permalink": "https://twitter.com/yvordewalapulu/status/826535903602540546", "retweets": "0", "id": "\"826535903602540546\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-31 13:01", "favorites": "0", "mentions": "@MLP_officiel @LObs", "text": "\"Je propose que @MLP_officiel organise un #MarineThon (oui! je sais) L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen http:// ln.is/nouvelobs.com/ XXWQQ \u2026 via @LObs\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron2017", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/818541143596134400", "retweets": "5", "id": "\"818541143596134400\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:33", "favorites": "6", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"Et \u00e7a @montebourg , ce n'est pas un programme ?!? C'est @EmmanuelMacron le candidat du travail. #EnMarche #macron2017 pic.twitter.com/4gZd4ixY6g\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/dropdutalon/status/818540877207498752", "retweets": "1", "id": "\"818540877207498752\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 11:32", "favorites": "3", "mentions": "", "text": "\"On bat Limoges en finale. On est champion. L'histoire est en marche .On va d\u00e9tester Limoges plus que l'institutrice qui ns tirait les cheveux\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RPiBotLyon/status/818540393876848644", "retweets": "0", "id": "\"818540393876848644\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 11:30", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"[20:30 09/01/17] Je suis en marche depuis : 1 day, 16:39\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche", "permalink": "https://twitter.com/HM_SaintJoseph/status/818540205946896384", "retweets": "2", "id": "\"818540205946896384\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:29", "favorites": "4", "mentions": "@EmmanuelMacron @montebourg", "text": "\"@EmmanuelMacron n'a pas attendu @montebourg pour se mettre #enmarche et proposer des solutions efficaces et justes pour redresser la France pic.twitter.com/NjNVdrf1vO\""}, {"geo": "", "hashtags": "#LaVagueCestNous #revolutionenmarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheHerault/status/818539856854859780", "retweets": "15", "id": "\"818539856854859780\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 11:28", "favorites": "26", "mentions": "", "text": "\"Et bravo au comit\u00e9 de V\u00e9ni \u00e0 Saint-G\u00e9ly : En Marche ! H\u00e9rault = 1 r\u00e9union par jour cette semaine! #LaVagueCestNous #revolutionenmarche pic.twitter.com/jO9lCgKJfq\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheRueilCV/status/818539791306391552", "retweets": "14", "id": "\"818539791306391552\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:27", "favorites": "9", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"\"Vraiment @montebourg , Emmanuel Macron n'aurait pas de programme ?\" Un autre petit aper\u00e7u sur le th\u00e8me du travail @EmmanuelMacron #EnMarche pic.twitter.com/T0TueOWPOx\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheRueilCV/status/818539014449864705", "retweets": "0", "id": "\"818539014449864705\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:24", "favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"\"Vraiment @montebourg , Emmanuel Macron n'aurait pas de programme ?\" Un petit aper\u00e7u sur le th\u00e8me du travail @EmmanuelMacron #EnMarche pic.twitter.com/Y9lRdyPXRh\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SoniaBEKO/status/818538238952505345", "retweets": "3", "id": "\"818538238952505345\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 11:21", "favorites": "2", "mentions": "@itsmyPresident", "text": "\"@itsmyPresident et voici la copie il est facile d'imiter quand on a rien \u00e0 proposer aux Fran\u00e7ais. pic.twitter.com/TMwxBMVDUJ\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Presidentielle2017 #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/LuluDob2/status/818537542496714753", "retweets": "0", "id": "\"818537542496714753\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:18", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron @montebourg", "text": "\"Le seul et v\u00e9ritable candidat du travail pour les #Presidentielle2017 c'est @EmmanuelMacron et non pas @montebourg #EnMarche pic.twitter.com/VrmgA3VDru\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis14/status/818537458413555715", "retweets": "1", "id": "\"818537458413555715\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:18", "favorites": "2", "mentions": "@partisocialiste @scoopit @emmanuellemacron", "text": "\"Et si #Macron aspirait le @partisocialiste ? | @scoopit http:// sco.lt/5kNGsr #EnMarche @emmanuellemacron #Presidentielle2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche", "permalink": "https://twitter.com/Mamarioon/status/818537289928343553", "retweets": "0", "id": "\"818537289928343553\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:17", "favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @France2tv", "text": "\"j'aime entendre des choses comme \u00e7a! @EmmanuelMacron #enmarche @France2tv\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/TwIttNTIN/status/818536115753877505", "retweets": "16", "id": "\"818536115753877505\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 11:13", "favorites": "9", "mentions": "", "text": "\"Ou comment transformer les patients en marchandise et la maladie en business ! La Mort #EnMarche https:// twitter.com/Egorafr/status /817459221813923840 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Valiere_ant/status/818534766840582144", "retweets": "0", "id": "\"818534766840582144\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:07", "favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"@montebourg n'a pas plus d'id\u00e9es neuves que les autres, seul @EmmanuelMacron le fait ! #EnMarche pic.twitter.com/kC46rgOydz\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/BCY1/status/818533811440979969", "retweets": "0", "id": "\"818533811440979969\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 11:04", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Beaucoup de gens sur Twitter ne savent pas que #EnMarche c'est vraiment le truc de Emmanuel Macron. EM=EM en maths quoi.\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/JeunesMacron22/status/818533756512374786", "retweets": "0", "id": "\"818533756512374786\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 11:03", "favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"RDV dans une semaine \u00e0 Quimper (18h30) pour le meeting d' @EmmanuelMacron #EnMarche pic.twitter.com/82DagCtG57\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #TeamMacron #RevolutionEnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheRivesal/status/818533670025891841", "retweets": "0", "id": "\"818533670025891841\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:03", "favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"@montebourg Monsieur X vous souhaite une bonne soir\u00e9e #EnMarche #TeamMacron #RevolutionEnMarche avec @EmmanuelMacron pic.twitter.com/6O34HWa3eN\""}, {"geo": "", "hashtags": "#PS #Presidentielle2017 #EnMarche #Macron2017", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis20/status/818533343713169411", "retweets": "7", "id": "\"818533343713169411\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 11:02", "favorites": "6", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Le sc\u00e9nario d'un #PS soutenant @EmmanuelMacron \u00e0 la #Presidentielle2017 n'est plus tabou http:// ln.is/www.lesechos.f r/elec/PzwCa \u2026 #EnMarche #Macron2017\""}, {"geo": "", "hashtags": "#enmarche", "permalink": "https://twitter.com/montpb/status/818531769104404481", "retweets": "0", "id": "\"818531769104404481\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 10:55", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"au moins macron c est gratuit #enmarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Presidentielle2017", "permalink": "https://twitter.com/EGaronne/status/818530999160205316", "retweets": "1", "id": "\"818530999160205316\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:52", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Le lot et Garonne En Marche ! #Macron #EnMarche #Presidentielle2017 le renouveau politique https://www. youtube.com/watch?v=R_yyjK PEfKA \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#voitureautonome", "permalink": "https://twitter.com/GlobVip/status/818530631822913536", "retweets": "1", "id": "\"818530631822913536\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:51", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Le futur est en marche #voitureautonome => http:// bit.ly/2jvAkxw pic.twitter.com/KfpLJi6dcd\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #macron", "permalink": "https://twitter.com/EMNanterreUniv/status/818530482409394176", "retweets": "1", "id": "\"818530482409394176\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 10:50", "favorites": "1", "mentions": "@montebourg", "text": "\"Selon @montebourg , Macron serait un \"Monsieur X\" sans programme. On l'invite \u00e0 faire un tour sur http:// vision-macron.fr #EnMarche #macron\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #Travail #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/enmarche35/status/818530373466460161", "retweets": "7", "id": "\"818530373466460161\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:50", "favorites": "9", "mentions": "@montebourg", "text": "\"Selon @montebourg , #Macron n'aurait pas de programme. Vous \u00eates s\u00fbr ? #Travail #EnMarche pic.twitter.com/xRDmTgqVgJ\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/SoniaBEKO/status/818529938236145666", "retweets": "0", "id": "\"818529938236145666\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:48", "favorites": "1", "mentions": "@itsmyPresident @enmarche @EmmanuelMacron", "text": "\"Le vrai candidat du travail , c'est lui !@itsmyPresident @enmarche _2017 @EmmanuelMacron pic.twitter.com/M23B2faTan\""}, {"geo": "", "hashtags": "#xtor #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AdrienSEP/status/818529909962407938", "retweets": "0", "id": "\"818529909962407938\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 10:48", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Et si Macron devenait le vote utile du ps ? http://www. lesechos.fr/elections/emma nuel-macron/0211674654482-et-si-macron-aspirait-le-ps-2055711.php#xtor=CS1-33 \u2026 #EnMarche\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #revolutionenmarche", "permalink": "https://twitter.com/SandrineAlice06/status/818529663979061249", "retweets": "0", "id": "\"818529663979061249\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:47", "favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"@montebourg vous n'\u00eates qu'une bien p\u00e2le copie du vrai candidat du travail qui est @EmmanuelMacron !! #EnMarche #revolutionenmarche pic.twitter.com/K2yXRPMtB3\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/bouyguestelecom/status/818529418830344195", "retweets": "0", "id": "\"818529418830344195\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:46", "favorites": "0", "mentions": "@yaminLJ", "text": "\"@yaminLJ Mais TV en marche , vous ne pourrez pas faire d'autres choses \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Philippe\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/JeunesMacron20/status/818529401256181763", "retweets": "0", "id": "\"818529401256181763\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:46", "favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "text": "\"Monsieur @montebourg , voici l'une des propositions issue du programme d' @EmmanuelMacron . Oui, nous avons un programme #EnMarche pic.twitter.com/E8zlJEXRjI\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AgnesEnMarche16/status/818529249657290756", "retweets": "0", "id": "\"818529249657290756\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:45", "favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Et donc ? #EnMarche avec @EmmanuelMacron seul candidat qui consid\u00e8re l'Europe comme un atout ! https:// twitter.com/EchosStart/sta tus/818491962638614528 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/CharbognePaul/status/818529184960090114", "retweets": "0", "id": "\"818529184960090114\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 10:45", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Qui est vraiment Emmanuel #Macron ? http://www. entreprendre.fr/qui-est-vraime nt-emmanuel-macron \u2026 #EnMarche pic.twitter.com/hBeN81KvjB\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche #Europe #MacronEurope", "permalink": "https://twitter.com/JMehdiBYPSG/status/818529080064823299", "retweets": "0", "id": "\"818529080064823299\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:45", "favorites": "0", "mentions": "@EnMarcheHerault", "text": "\"@EnMarcheHerault & l'Europe : une histoire d'amour ... et d'avenir #EnMarche #Europe #MacronEurope pic.twitter.com/o2D0DxIeAF\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/RPiBotLyon/status/818529071672000517", "retweets": "0", "id": "\"818529071672000517\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:45", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"[19:45 09/01/17] Je suis en marche depuis : 1 day, 15:54\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Europe #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/AgnesEnMarche16/status/818528716515053569", "retweets": "1", "id": "\"818528716515053569\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:43", "favorites": "8", "mentions": "@EmmanuelMacron @EnMarcheParis9", "text": "\"#Europe au top des voeux des passants parisiens dans les 9 et 10eme. Une utopie ? #EnMarche avec @EmmanuelMacron ! @EnMarcheParis9 https:// twitter.com/EnMarcheParis9 /status/818135105134858240 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_TlseN/status/818528359097532417", "retweets": "0", "id": "\"818528359097532417\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:42", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Une hirondelle ne fait pas le printemps\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Anais_Pomme/status/818528036014485504", "retweets": "0", "id": "\"818528036014485504\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:41", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"En marche vers le n\u00e9ant, voir l'an\u00e9antissement ? https:// twitter.com/SandraFellows_ /status/818527674138292224 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/a_himily/status/818528006377533440", "retweets": "2", "id": "\"818528006377533440\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:40", "favorites": "2", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron @JeunesPDL", "text": "\"Quoi @montebourg , @EmmanuelMacron n'aurait pas de programme ? @JeunesPDL #EnMarche pic.twitter.com/QgyCMlUWsr\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/david_pauf_air/status/818527998437720065", "retweets": "0", "id": "\"818527998437720065\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 10:40", "favorites": "0", "mentions": "@EnMarche", "text": "\"Alors @EnMarche _90 , une r\u00e9action du parti qui compte le plus d'adh\u00e9rents dans le d\u00e9partement ? https:// twitter.com/david_pauf_air /status/818513353098280962 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/En_Marche_77/status/818527940707307522", "retweets": "0", "id": "\"818527940707307522\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 10:40", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"Emmanuel Macron, l\u2019homme qui rend fous les socialistes http://www. lemonde.fr/election-presi dentielle-2017/article/2017/01/09/emmanuel-macron-l-homme-qui-rend-fous-les-socialistes_5059577_4854003.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/axiome33/status/818527887733248000", "retweets": "1", "id": "\"818527887733248000\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "date": "2017-01-09 10:40", "favorites": "2", "mentions": "", "text": "\"Le plan Coudenhove-Kalergi est en marche pour diluer l'identit\u00e9 ethnique des europ\u00e9ens Hd 720 https://www. youtube.com/watch?v=JBtwzZ 0ApAE \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#DavidGuettaChallenge", "permalink": "https://twitter.com/lenjaillement/status/818527280582508544", "retweets": "6", "id": "\"818527280582508544\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:38", "favorites": "12", "mentions": "", "text": "\"le business #DavidGuettaChallenge est en marche\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/Gillesenges/status/818527045873532928", "retweets": "0", "id": "\"818527045873532928\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:37", "favorites": "0", "mentions": "@Lopinion_fr", "text": "\"\" En marche ! C'est comme une surprise partie chez les Eunuques, il n'y a pas de parti\" Francois Patriat @Lopinion_fr http://www. lopinion.fr/edition/politi que/qui-gouvernerait-emmanuel-macron-117907?utm_source=googleplus \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/Entreprendre/status/818526929410281472", "retweets": "2", "id": "\"818526929410281472\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 10:36", "favorites": "4", "mentions": "", "text": "\"Qui est vraiment Emmanuel #Macron ? http://www. entreprendre.fr/qui-est-vraime nt-emmanuel-macron \u2026 #EnMarche pic.twitter.com/OqVMjdHMNR\""}, {"geo": "", "hashtags": "#EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheBlagnac/status/818526791518289922", "retweets": "0", "id": "\"818526791518289922\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:36", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"#EnMarche Le d\u00e9put\u00e9 vallsiste Yves Blein pas oppos\u00e9 \u00e0 un ralliement du candidat PS \u00e0 Emmanuel Macron en cas de...\u2026 https:// twitter.com/i/web/status/8 18521503251755012 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis10/status/818526192827502593", "retweets": "4", "id": "\"818526192827502593\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:33", "favorites": "5", "mentions": "@EmmanuelMacron", "text": "\"Notre mouvement de 130 000 citoyens inqui\u00e8te tous nos concurrents. En Marche avec @EmmanuelMacron ! http://www. lemonde.fr/election-presi dentielle-2017/article/2017/01/07/la-bulle-macron-resiste-et-inquiete-ses-adversaires_5059114_4854003.html \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/MdpsSoro/status/818525784684068866", "retweets": "1", "id": "\"818525784684068866\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "date": "2017-01-09 10:32", "favorites": "2", "mentions": "@SOROKGUILLAUME @aboufama @MdpsSoro", "text": "\"@SOROKGUILLAUME @aboufama @MdpsSoro f\u00e9licitations au PAN pour sa brillante \u00e9lection. La 3e r\u00e9publique en marche pic.twitter.com/AiCsphvW7v\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Fillon2017", "permalink": "https://twitter.com/PatrickLoiselet/status/818525766442946561", "retweets": "0", "id": "\"818525766442946561\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 10:32", "favorites": "0", "mentions": "", "text": "\"C'est sur il n'a quand m\u00eame pas envie que la France sombre encore pluscar il conna\u00eet bien les candidats En Marche et les autres #Fillon2017 https:// twitter.com/ripoull/status /818515358927691776 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/abbakharry/status/818525644262965248", "retweets": "1", "id": "\"818525644262965248\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "date": "2017-01-09 10:31", "favorites": "1", "mentions": "@Sach_He @EmmanuelMacron", "text": "\"@Sach_He @EmmanuelMacron n'est pas plus pr\u00e9sent dans les m\u00e9dias que les parleurs de Fillon ou de Le Pen\""}, {"geo": "", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "permalink": "https://twitter.com/brunosouche/status/818525530781847553", "retweets": "0", "id": "\"818525530781847553\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:31", "favorites": "1", "mentions": "", "text": "\"Beaucoup de gens \u00e0 gauche partage ce sentiment et font la m\u00eame analyse! Avec #Macron et #EnMarche toute !! https:// twitter.com/OPhilDelo/stat us/818520332378193920 \u2026\""}, {"geo": "", "hashtags": "", "permalink": "https://twitter.com/LSetterahmane/status/818525515019587586", "retweets": "2", "id": "\"818525515019587586\"", "username": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "date": "2017-01-09 10:31", "favorites": "5", "mentions": "", "text": "\"Les Centrisres devraient rejoindre Macron,car il est le candidat qui porte leur projet pour la France et pour l Europe. Tous En Marche\""}]}