{"tweets": [{"favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#Enmarche avec @EmmanuelMacron pour une #diplomatie renouvel\u00e9e, ambitieuse et adapt\u00e9e \u00e0 la donne et aux enjeux du monde d'aujourd'hui https:// twitter.com/enmarcheinter/ status/826580027693228034 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:58", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheINTER/status/826580541063438336", "hashtags": "#Enmarche #diplomatie", "geo": "", "id": "\"826580541063438336\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"morte il y a un mec de \" En Marche \" qui a fav ce tweet mais est-il n\u00e9cessaire de pr\u00e9ciser que Macron N'EST M\u00caME PAS DANS L'\u00c9CHELLE ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ninera_/status/826580478874501122", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826580478874501122\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Est-ce pour cela que Pierre Berg\u00e9 s'est subitement mis en marche ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JFKJFS/status/826580386952134656", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826580386952134656\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"[MATINALE FRANCE INTER] l'interview exceptionnelle d'EM demain matin dans la matinale de France Inter entre 7h et 9h. #interactiv .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_sxb/status/826578773566959616", "hashtags": "#interactiv", "geo": "", "id": "\"826578773566959616\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"En politique \"on ne sort de l'ambigu\u00eft\u00e9 qu'\u00e0 son d\u00e9triment\"...Comment #Macron va t il dealer avec cet adage? #EnMarche #Presidentielle2017\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/cedricchelby/status/826578193771532289", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"826578193771532289\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Cependant l'utilisation du droit de retrait par les d\u00e9put\u00e9s de la droite du PS ne les dispenseront pas d'affronter un candidat #EnMarche !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/romainribas/status/826578167930449921", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826578167930449921\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@20minutes", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Cet article de @20minutes est du pur #putaclic . Circulez, il n'y a rien \u00e0 voir. #EnMarche pic.twitter.com/ehLOLkUkN9\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/tigerymous/status/826577304562388997", "hashtags": "#putaclic #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826577304562388997\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Nous leur enseignons les trucs *\u00e0 ne pas faire*. Je rencontre des jeunes q ne veulent plus de cela #ambitions #engagement #enmarche https:// twitter.com/renaudpila/sta tus/826574639149228033 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:43", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BeerBergman/status/826576727375765504", "hashtags": "#ambitions #engagement #enmarche", "geo": "", "id": "\"826576727375765504\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"administration fiscale source des journalistes se veut calife a la place du calife c est anti democratique #EnMarche https:// twitter.com/eleonoresixou/ status/826505298848399361 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:42", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/lolorichard/status/826576325355913216", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826576325355913216\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"s'il s'explique pas sur les 120k d'imp\u00f4ts qui lui on servi pour #EnMarche ....\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jdoe141/status/826575428554985474", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826575428554985474\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Ha, ha ! Bravo d'avoir soulev\u00e9 le li\u00e8vre. Le plan B se pr\u00e9pare bel et bien... #EnMarche ! https:// twitter.com/MonsieurPierre /status/826571644391002112 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:34", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826574437612924937", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826574437612924937\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Atelier Vie D\u00e9mocratique avec le comit\u00e9 Buttes Chaumont ce soir #enmarche #enmarcheparis19 pic.twitter.com/a4WZMvqrZc\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:32", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis19/status/826573889648095232", "hashtags": "#enmarche #enmarcheparis19", "geo": "", "id": "\"826573889648095232\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Il est capable d'ajouter au \"chaos\" en se d\u00e9clarant candidat... #EnMarche ! pic.twitter.com/DtYCtXoozh\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:32", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826573830529351681", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826573830529351681\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@MottierB @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"\u00c0 #Laval , B\u00e9atrice @MottierB , ex-collaboratrice de l'ancien Ministre de droite Fran\u00e7ois d\u2019Aubert, se met #EnMarche avec @EmmanuelMacron +1 https:// twitter.com/enmarcheparis1 6/status/826572222995320833 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:31", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826573627957137408", "hashtags": "#Laval #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826573627957137408\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@JeanArthuis @UDI_off @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"En #Mayenne , apr\u00e8s @JeanArthuis , l'\u00e9lue @UDI_off Beatrice Mottier soutient @EmmanuelMacron http:// ouest-france.fr/pays-de-la-loi \u2026 #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/democratesem/status/826572909820915712", "hashtags": "#Mayenne #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826572909820915712\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Pourquoi faire compliqu\u00e9 quand on peut faire simple ? en marche vers le n\u00e9ant !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Stella_2B/status/826572906729713666", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572906729713666\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments : mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http:// ift.tt/2kdXOET #industrie\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VieEconomique/status/826572813855252483", "hashtags": "#industrie", "geo": "", "id": "\"826572813855252483\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#JeNeChoisisPasMarine car je ne veux pas de racisme antiEurope et antimigrants. J'ai choisi #EnMarche et j'en suis fi\u00e8re !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MarlauGame/status/826572387135127552", "hashtags": "#JeNeChoisisPasMarine #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826572387135127552\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Bien cit\u00e9 ! J'approuve La #Macron est #EnMarche \ufe0f\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/baptist_weet/status/826572112785719297", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826572112785719297\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Quel cin\u00e9ma cette bande d'imb\u00e9ciles en marche sans aucun but sauf \u00e0 vouloir presser ts les fran\u00e7ais jusqu'\u00e0 leurs derniers cents\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Raphael2Mike/status/826571786875707397", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571786875707397\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Et la machine a perdre de se remettre en marche Hollande est en train de faire la France hara-kiri et tout le monde tombe dans le panneau https:// twitter.com/ch_coulon/stat us/826476395907923968 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/NathaelStrange/status/826571591962263552", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571591962263552\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Emmanuel Macron fait d\u00e9sormais partie du peloton de t\u00eate #EnMarche http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/emmanuel-macron-peut-il-gagner_1874467.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:22", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche22/status/826571365989900289", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826571365989900289\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Emmanuel Macron http://www. raisonsdevotermacron.fr / #Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CharlottBllt/status/826571140038586370", "hashtags": "#Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017", "geo": "", "id": "\"826571140038586370\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Elle est \u00e0 toi Beno\u00eet, on te la laisse volontiers #hamon #macron #EnMarche http://www. challenges.fr/election-presi dentielle-2017/la-violente-charge-de-christiane-taubira-contre-emmanuel-macron_451509 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:20", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/GuillaumeGassi/status/826570842196832256", "hashtags": "#hamon #macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826570842196832256\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@benoistapparu", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@benoistapparu FILLON.....QUELLE HONTE !!! J'ai vot\u00e9 AJ qu'est ce que j'ai bien fait de filer \u00e0 EN MARCHE On est de +en + nombreux...\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:20", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/nicolasjeannot1/status/826570783749263361", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826570783749263361\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"2) la fermi\u00e8re faisait comme \u00e7a: 3 pas en avant,3 pas en arri\u00e8re Macron.. en marche ,3 sur le c\u00f4t\u00e9,3 de l'autre c\u00f4t\u00e9 ...\" and so\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Raphael2Mike/status/826570504765112320", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826570504765112320\""}, {"favorites": "7", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Portrait d\u2019une femme En Marche : Carole Gandon https:// rennesenmarche.wordpress.com/2017/01/30/int erview-carole-gandon-portrait-dune-femme-en-marche \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:18", "retweets": "9", "permalink": "https://twitter.com/igueguen/status/826570345570263040", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826570345570263040\""}, {"favorites": "4", "mentions": "@EmmanuelMacron @LExpress", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Entre Fillon et #Macron , le coeur des patrons balance en faveur de @EmmanuelMacron ! #EnMarche http:// po.st/UcraFL via @LExpress\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:17", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826570067873783808", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826570067873783808\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@benjaminhaddad @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Merci \u00e0 @benjaminhaddad de rejoindre @EmmanuelMacron et les europ\u00e9ens #EnMarche qu'ils soient de droite ou de gauche! #Bougerleslignes\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:16", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_Issy/status/826569961032278016", "hashtags": "#EnMarche #Bougerleslignes", "geo": "", "id": "\"826569961032278016\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Vous voulez signer un second ch\u00e8que \u00e0 #hollande ? Votez #macron ... #EnMarche pour 5 autres ann\u00e9es de mis\u00e8re. #Presidentielle2017\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/uganciu/status/826569570358001664", "hashtags": "#hollande #macron #EnMarche #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"826569570358001664\""}, {"favorites": "17", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Nous terminons une r\u00e9union de comit\u00e9 de L\u00e9a sur la vie d\u00e9mocratique - sujet plus que jamais d'actualit\u00e9 - #EnMarche vers le renouveau ! \ufe0f pic.twitter.com/fV06kYTbCI\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:14", "retweets": "9", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis17/status/826569447360098304", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826569447360098304\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Absolument et merci \u00e0 Benjamin Haddad de nous rejoindre \u00e0 EN MARCHE ... La fus\u00e9e est lanc\u00e9e !!!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/nicolasjeannot1/status/826569222394433536", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826569222394433536\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Vite En Marche ! J \u00e9touffe au Ps\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ChMessina/status/826569039950516224", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826569039950516224\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@benjaminhaddad", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\". @benjaminhaddad honore la politique en faisant le choix des convictions. Lib\u00e9raux et Europ\u00e9ens de tous les partis unissons-nous ! #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:10", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/BrickhHarrys/status/826568459572113408", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826568459572113408\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Macron en marche arri\u00e8re... https:// youtu.be/6prTMA81Moo via @YouTube #jechoisisMarine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:10", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/trendymome/status/826568384523431936", "hashtags": "#jechoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826568384523431936\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@BergmannDomini2", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@BergmannDomini2 oui votons #EnMarche !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:09", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AM_Nadeau/status/826568071762604032", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826568071762604032\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron @TF1LeJT", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@EmmanuelMacron au @TF1LeJT demain, \u00e0 partir de 20h ! Tous En Marche avec Emmanuel Macron ! :-) pic.twitter.com/5HEwfvAvBT\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:09", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/BussardDaniel/status/826567989331914752", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826567989331914752\""}, {"favorites": "4", "mentions": "@LExpress", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"En marche ! d'Emmanuel #Macron , un bol d'air pour les ex-militants PS http:// po.st/HqSJIT via @LExpress\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:08", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826567791742423040", "hashtags": "#Macron", "geo": "", "id": "\"826567791742423040\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Un contrat de confiance r\u00e9sum\u00e9 par \" #EnMarche et \u00e7a repart ! \" \u00e7a vous rappelle une barre ? Normal. #BuzzMarketing #branding #BigData https:// twitter.com/LEXPRESS/statu s/826466562089558016 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/xavierlouyDLF/status/826567733131214848", "hashtags": "#EnMarche #BuzzMarketing #branding #BigData", "geo": "", "id": "\"826567733131214848\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"\"OM Champions Project \" le rouleau compresseur est en marche attention\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:04", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DamienVaillant/status/826566920241561602", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826566920241561602\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@audrey_crespo", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@audrey_crespo et de Macron qui pique dans la caisse de Bercy pour se mettre #EnMarche ? Et de Mathieu Gallet?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:04", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/fhsrdpm/status/826566896011063303", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826566896011063303\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Le_Figaro", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#Enmarche dans le brouillard !! Macron refuse de publier la liste de ses donateurs http:// ln.is/www.lefigaro.f r/flas/DKX3m \u2026 via @Le_Figaro\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JC__Junkie/status/826566688682418176", "hashtags": "#Enmarche", "geo": "", "id": "\"826566688682418176\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@LExpress", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec #Macron http:// po.st/KV7z0a via @LExpress pic.twitter.com/ueYJ1XMGMx\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:02", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826566477977378816", "hashtags": "#Macron", "geo": "", "id": "\"826566477977378816\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Avec Macron c'est l'ouverture de la p\u00eache aux cons qui est en marche https:// twitter.com/lapin47/status /826364054977519616 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Apache6669/status/826566406971994114", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826566406971994114\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Posez vos questions \u00e0 @EmmanuelMacron il sera demain matin sur @franceinter #interactiv #le79inter #EnMarche #Macron #TeamMacron\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheTexas/status/826566333781442560", "hashtags": "#interactiv #le79inter #EnMarche #Macron #TeamMacron", "geo": "", "id": "\"826566333781442560\""}, {"favorites": "6", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"#Macron , en marche #Bayrou , en demarche #Le Pen, en route #Fillon , en deroute #Hamon , en voiture #Jadot , en velo #Melenchon , en hologramme\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:59", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/stefauci/status/826565692321325057", "hashtags": "#Macron #Bayrou #Le #Fillon #Hamon #Jadot #Melenchon", "geo": "", "id": "\"826565692321325057\""}, {"favorites": "10", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Retrouvez les propositions d' #EnMarche et d' @EmmanuelMacron pour rem\u00e9dier au #MalLogement pic.twitter.com/5R7mrSm6KF\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:59", "retweets": "10", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826565589279920128", "hashtags": "#EnMarche #MalLogement", "geo": "", "id": "\"826565589279920128\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Et de 5 sur 5 elle a encore joui. Le record est en marche . #butdemavie #lafairejouirachaquefois\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/obmaldini/status/826565411747614720", "hashtags": "#butdemavie #lafairejouirachaquefois", "geo": "", "id": "\"826565411747614720\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"et la justi\u00e7e s'occupera quand des 1200000 e des frais de bouche macron pr son mouvement d\u00e9construction en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:55", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/adadal76/status/826564637005058048", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564637005058048\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#Macron et #Fillon semblent conna\u00eetre les combines pour utiliser l'argent du contribuable \u00e0 ses fins ! #FN #EnMarche #LR #MLP2017 https:// twitter.com/lci/status/824 157785264947200 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:55", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/FN_Sarthe/status/826564620139757569", "hashtags": "#Macron #Fillon #FN #EnMarche #LR #MLP2017", "geo": "", "id": "\"826564620139757569\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Good news ! D\u00e9cid\u00e9ment plein de gens bien \u00e0 #EnMarche !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:52", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SophieMoutard/status/826563802892222464", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826563802892222464\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@FrancoisFillon", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Oui , @FrancoisFillon commence plut\u00f4t \u00e0 chercher ton compagnon de cellule.... #PenelopeGate #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ramondeckers13/status/826563693492174849", "hashtags": "#PenelopeGate #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826563693492174849\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Non, c'est un syst\u00e8me que les fran\u00e7ais ne supportent plus. A droite comme a gauche. #EnMarche https:// twitter.com/smurat_92/stat us/826521282908942338 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/3615_CH/status/826563670964654081", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826563670964654081\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@canardenchaine @BFMTV", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Toujours pas un mot sur les 120k d' #EnMarche . @canardenchaine , des infos? /cc @BFMTV #journalistes\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jdoe141/status/826563627440361472", "hashtags": "#EnMarche #journalistes", "geo": "", "id": "\"826563627440361472\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le PS il va juste changer d'adresse et continuer \u00e0 agir sous un faux nom : en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jlfischer78/status/826563132185333760", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826563132185333760\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"En marche en marche en marche \u00e0 la fin tu cr\u00e8ve https:// twitter.com/Gjpvernant/sta tus/826404912670109696 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JacmoJac/status/826563083539726340", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826563083539726340\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Tellement fier de les voir jouer en \u00e9quipe comme \u00e7a. Ils se battent pour le copain d'\u00e0 c\u00f4t\u00e9. L'identit\u00e9 d'une \u00e9quipe est en marche . #TeamOM\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ohemeclub/status/826562595175923714", "hashtags": "#TeamOM", "geo": "", "id": "\"826562595175923714\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Il suffit de se rejoindre sur l'objectif et les valeurs. Bcp d'entreprises qui r\u00e9ussissent aiment ce m\u00e9lange tr\u00e8s cr\u00e9atif d'id\u00e9es #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/826562104056479744", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826562104056479744\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Emmanuel Macron http://www. raisonsdevotermacron.fr / #Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AlainFland/status/826561032130875394", "hashtags": "#Presidentielle #Macron #EnMarche #Macron2017", "geo": "", "id": "\"826561032130875394\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"sans parler de ton chien qui monte la garde, et de Medusa qui reste \u00e0 la porte pour entendre si la machine \u00e0 b\u00e9b\u00e9 est en marche !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/TheQueenMedusa/status/826560938643963904", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560938643963904\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@20Minutes", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Incroyable ! Pr\u00e9sidentielle: Fran\u00e7ois Fillon n\u2019exclut pas d\u2019int\u00e9grer Macron \u00e0 son futur gouvernement http:// ln.is/www.20minutes. fr/pol/DACiJ \u2026 via @20Minutes\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_Sud84/status/826560648142323712", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560648142323712\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"comment avoir acc\u00e8s au big data local pour mieux cibler notre territoire? #enmarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jfporchez/status/826560590629986305", "hashtags": "#enmarche", "geo": "", "id": "\"826560590629986305\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Merci Marseille ! Le projet est en marche ! #OM\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:38", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/Cookie_Cash/status/826560323813523458", "hashtags": "#OM", "geo": "", "id": "\"826560323813523458\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"d\u00e9j\u00e0 il n'est pas seul \u00e0 penser car les citoyens d' en marche y pensent #tpdarr\u00eaterlesclichesnonfondes\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VioletteSalanon/status/826560268343840769", "hashtags": "#tpdarr", "geo": "", "id": "\"826560268343840769\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"l'ascenseur grenat est en marche tinus\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SteevenFCM/status/826560193282453504", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560193282453504\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les deux enfants #Fillon r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s par l'argent public. Mais le fils mieux pay\u00e9 que la fille. D\u00e9go\u00fbt puissance 2. #PenelopeGate #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826559637881225216", "hashtags": "#Fillon #PenelopeGate #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826559637881225216\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Merci les gars. Le renouveau est en marche . #AllezLOM #OMOL #TeamOM\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/cbalecoidjo/status/826559065216184322", "hashtags": "#AllezLOM #OMOL #TeamOM", "geo": "", "id": "\"826559065216184322\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@JM_Aulas", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"selon @JM_Aulas tout va bien! Le plan est en marche .....\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/gauthier_gaut/status/826559025974300672", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826559025974300672\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Cabella homme du match, quand il met son cerveau en marche c'est bon ! #OMOL\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/stan_n4/status/826558928502788096", "hashtags": "#OMOL", "geo": "", "id": "\"826558928502788096\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"ce ne sont pas des promesses mais des propositions travaill\u00e9es par les citoyens d En Marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VioletteSalanon/status/826558807077695489", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558807077695489\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@DumasFrederique", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Merci @DumasFrederique de rappeler que le vote des militants UDI contre la primaire Droite a \u00e9t\u00e9 ignor\u00e9. #EnMarche https:// medium.com/je-vote-macron /fid%C3%A9lit%C3%A9-nest-pas-servilit%C3%A9-je-quitte-le-groupe-udi-%C3%A0-la-r%C3%A9gion-et-sa-majorit%C3%A9-men%C3%A9e-par-val-78ae872f2e8c#.qjwjmdv5x \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/david__ggt/status/826558783996493825", "hashtags": "#EnMarche #", "geo": "", "id": "\"826558783996493825\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@enmarchefr @emmanuelmacron @teammacron2017", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le Secours Cath :une r\u00e9volution En Marche la soci\u00e9t\u00e9 civile est @enmarchefr avec @emmanuelmacron @teammacron2017 pic.twitter.com/kM3Ew6T447\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/regisidf/status/826558690236956672", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558690236956672\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#Pr\u00e9sidentielle2017 : la gauche a-t-elle renonc\u00e9 au pouvoir ? Oui mais pas @EmmanuelMacron http:// ow.ly/P02P308wkYA #Macron #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826558689184210944", "hashtags": "#Pr #Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826558689184210944\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Il ne va plus balancer longtemps: les patrons sont r\u00e9alistes et ne veulent ni de Le Pen ni de l'extr\u00eame gauche. Ils seront vite En Marche https:// twitter.com/enmarchearras/ status/826518049486467073 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Domibeu/status/826558587904413697", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558587904413697\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http://www. ilyks.com/secret/index2. php?voirlepostnum=20295 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/_ILYKS/status/826558587182915584", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558587182915584\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments : mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse impos\u00e9e des prix https:// lnkd.in/dhHV74V\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/pschwartzmd/status/826558118645624832", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558118645624832\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"les djeuns.sont \" En Marche \"\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Linda_Myriam/status/826557980711776258", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826557980711776258\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"UPA est le roi du protectionnisme, du contr\u00f4le des prix et de la mise en march\u00e9 , parlez en a l'Union Paysanne. #syndicat\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/brochu31/status/826557964966305792", "hashtags": "#syndicat", "geo": "", "id": "\"826557964966305792\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"si vous ne voyez pas Macron vous aurez le FN c'est sur. Et ne parlez pas \u00e0 la place des 160 000 adh\u00e9rents #EnMarche merci.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/itsmyPresident/status/826557917935591424", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826557917935591424\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"C'est pas gagn\u00e9 pour #EnMarche qui r\u00e9cup\u00e8re tous les #brascass\u00e9s locaux... cc @EmmanuelMacron #boncourage #asnieres https:// twitter.com/delphine_meric /status/826432721933172740 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BenoitDietscher/status/826557384638226434", "hashtags": "#EnMarche #brascass #boncourage #asnieres", "geo": "", "id": "\"826557384638226434\""}, {"favorites": "11", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Prochaine r\u00e9union du Comit\u00e9 #EnMarche Victor Hugo le jeudi 2/2 au caf\u00e9 \"Le Galli\u00e9ra\" 15 avenue Pierre 1er de Serbie, sur la vie d\u00e9mocratique pic.twitter.com/ixwBSp4oa6\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:24", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/enmarcheparis16/status/826556900498104322", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826556900498104322\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@FloHMz @xavier_alberti @MargoPch", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@FloHMz @xavier_alberti @MargoPch bonsoir, nous sommes un comit\u00e9 #enmarche qui veut organiser une r\u00e9union plus large \u00e0 Clamart 1/2\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jfporchez/status/826556652514066434", "hashtags": "#enmarche", "geo": "", "id": "\"826556652514066434\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Un cadre d' En Marche : \"Notre principal actif c'est Macron\". Un certain culte de la personnalit\u00e9 parmi les marcheurs...\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/_DamianP/status/826556287043395584", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556287043395584\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Cyrilhanouna @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"...depuis quand d\u00e9j\u00e0 Val\u00e9ry @Cyrilhanouna ? Ah ouais, avant m\u00eame #EnMarche d'El Comandante @EmmanuelMacron ....\u00c7a te fait peur?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/OeilDeLynx6969/status/826556063310831619", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826556063310831619\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Je suis candidat \u00e0 l'investiture pour les #Legislatives2017 avec #EnMarche et @EmmanuelMacron . Si je ne l'obtiens pas, j'abandonne.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SChalangeas2017/status/826555390016028674", "hashtags": "#Legislatives2017 #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826555390016028674\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Super soir\u00e9e \" En Marche \" avec la pr\u00e9sence de G\u00e9rard Collomb: du fond, de la convivialit\u00e9, des interventions de qualit\u00e9: \u00e7\u00e0 m'a bien boost\u00e9e!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/florence_leduc/status/826555234751225857", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826555234751225857\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le FHaine a ses casseroles. Ce n'est pas \u00e0 nous de payer les petits fours d' EnMarche .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Sam_Bot_69/status/826554882790457344", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826554882790457344\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LExpress", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"En marche ! d'Emmanuel Macron, un bol d'air pour les ex-militants PS http:// po.st/IIcPmg via @LExpress\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/brunosouche/status/826554821327065088", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826554821327065088\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Ceux qui restent sur le clivage p\u00e9rim\u00e9 gauche droite ont du mal \u00e0 assimiler cette \u00e9volution vers le pragmatisme et le r\u00e9alisme #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/826554814687506433", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826554814687506433\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Coup d\u2019\u0153il sur les soutiens du candidat r\u00e9volutionnaire anti-syst\u00e8me #Macron https://www. youtube.com/watch?v=B7HpXO 08FLA \u2026 #EnMarche #antisysteme\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/augustule/status/826554193662054400", "hashtags": "#Macron #EnMarche #antisysteme", "geo": "", "id": "\"826554193662054400\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Exact ! certains d\u00e9put\u00e9s sont un peu \"avari\u00e9s\" mais pas les voix de leurs \u00e9lecteurs... suffisant pour #macron et #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/debonad/status/826554046857224194", "hashtags": "#macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826554046857224194\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"ouais enfin Marine qui doit 300k\u20ac a l'UE, Macron qui a fond\u00e9 en Marche avec l'argent de Bercy, Julie Gayet et ses gardes du corps..\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VerbeHaut/status/826553943341817861", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553943341817861\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@LadroiteavecEM @enmarchefr @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"De gros renforts pour @LadroiteavecEM @enmarchefr @EmmanuelMacron aujourd'hui \u00e7a fait plaisir ! Une dynamique \u00e0 amplifier ! #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:12", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/erwann_noel/status/826553750907154432", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826553750907154432\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"ni droite ni gauche d\u00e9put\u00e9s PS qui rejoignent En marche en gardant l etiquette PS, vous habitez Solf\u00e9rino?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lil_gou/status/826553596237996033", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553596237996033\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LExpress @lesoir @ladepechedumidi @lalsace @lavoixdunord", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http:/ @LExpress @lesoir @ladepechedumidi @lalsace @lavoixdunord\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:11", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/direct_victoire/status/826553549530288129", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553549530288129\""}, {"favorites": "108", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Je suis en 1/2 finale !! L'escroquerie est en marche ! pic.twitter.com/23H66wHRxQ\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:10", "retweets": "18", "permalink": "https://twitter.com/ArmaTorlk/status/826553328523935745", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553328523935745\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@LExpress", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http:// po.st/kOoKOs via @LExpress\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:10", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RdeMontauban/status/826553180632801281", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553180632801281\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@fhollande", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"En fait on pensait que @fhollande foutait rien, mais il bosse sur #FillonGate . Il vous reste aussi un peu de temps pour bosser sur #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jdoe141/status/826552602448031744", "hashtags": "#FillonGate #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826552602448031744\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les frondeurs ont frond\u00e9 \"les reniements et trahisons\". Tu dois quitter le #PS . Rejoins #EnMarche ou #LR .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:06", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mathzefencer/status/826552158699003904", "hashtags": "#PS #EnMarche #LR", "geo": "", "id": "\"826552158699003904\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Il est et sera tjrs l\u00e0 le danger \u00e9conomique : Chine, Inde...le nouvel ordre mondial en marche !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:05", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/tichabine88/status/826552049735237637", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826552049735237637\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@ c'est une escroquerie intellectuelle et politique. En marche Lyon clame on va tout casser avec les lyonnais, mais d'ailleurs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:05", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/alainro1/status/826552019305504768", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826552019305504768\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@bayrou", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Message subliminal pour @bayrou \"Ce qui compte, ce sont les id\u00e9es et les valeurs\" #Macron #EnMarche #Modem #Haddad http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/benjamin-haddad-ancien-conseiller-national-de-l-ump-en-marche-avec-macron_1874738.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/GetchTchern/status/826551506036019200", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Modem #Haddad", "geo": "", "id": "\"826551506036019200\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@EmmanuelMacron @GillesBouleau @TF1", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 de @GillesBouleau au 20h de @TF1 , demain mercredi #EnMarche #onattendquoi #Macron #macron2017\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:02", "retweets": "17", "permalink": "https://twitter.com/Enmarche89/status/826551319737540609", "hashtags": "#EnMarche #onattendquoi #Macron #macron2017", "geo": "", "id": "\"826551319737540609\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Ce soir \u00e0 #Levallois #EnMarche : Fin de notre r\u00e9union de travail pour pr\u00e9parer nos prochaines actions !!! pic.twitter.com/o9wLB8GONt\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:01", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EM_Levallois/status/826550944934543361", "hashtags": "#Levallois #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826550944934543361\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le sursaut patriote est en marche !Vivement le mois de mai.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:00", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/corjac2011/status/826550624489787392", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826550624489787392\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"vous avez sign\u00e9 ? c'est pour en chier. #Macron2017 #enMarche forc\u00e9e ! https:// twitter.com/LEXPRESS/statu s/826387149062860800 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:59", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BBaschiri/status/826550391928152064", "hashtags": "#Macron2017 #enMarche", "geo": "", "id": "\"826550391928152064\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Quand le four \u00e0 c\u00e9ramique est en marche , l'intensit\u00e9 des ampoules baisse pendant 10 secondes toutes les minutes.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:57", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Florimond_L/status/826549988339642369", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549988339642369\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Pour ceux qui ont rat\u00e9 les propositions de ce jour au sujet du logement et de la pr\u00e9carit\u00e9. En Marche continue sans cesse de proposer. pic.twitter.com/0z5ohdWq8R\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:57", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/lepetitmacron/status/826549958711050241", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549958711050241\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Psychomedia", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments\u00a0: mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http://www. psychomedia.qc.ca/sante/2017-01- 31/trump-industrie-pharmaceutique-fda \u2026 via @Psychomedia\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:57", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/PsychoMedia/status/826549955078787072", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549955078787072\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Je pense \u00e0 Macron depuis 2012 quand il \u00e9tait adjoint du secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de l'Elys\u00e9e....D\u00e9j\u00e0\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:56", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AZAMJean/status/826549822819856387", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549822819856387\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@Parismatch", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"La proximit\u00e9 des projets de Fran\u00e7ois #Bayrou et d'Emmanuel #Macron sont fortes ! #EnMarche http:// m.parismatch.com/Actu/Politique /Francois-Bayrou-la-quatrieme-campagne-presidentielle-porte-bonheur-1177871 \u2026 via @Parismatch\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:55", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826549555835629568", "hashtags": "#Bayrou #Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826549555835629568\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"qu'est ce qui t'arrive Nico ? On est En Marche maintenant !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:55", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/erwann_noel/status/826549524747415552", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549524747415552\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"c une perte de temps .rejoignez Macron et En Marche ...! On ne s attarde pas sur l \u00e9chec..\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ChMessina/status/826549060521836547", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549060521836547\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Je comprend bien, je parlais surtout des insultes sinon d\u00e9bat tr\u00e8s passionnant ! Et n'oubliez pas #Macron2017 !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Adrien_enmarche/status/826549027164585986", "hashtags": "#Macron2017", "geo": "", "id": "\"826549027164585986\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le PS est mort....les R\u00e9publicains aussi , une possible r\u00e9volution citoyenne en marche pour faire battre le coeur de la\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:51", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/spidav32/status/826548522715578368", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826548522715578368\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YanMaes", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@YanMaes mais va t on r\u00e9v\u00e9ler le financement du mouvement #enmarche avec l'argent de Bercy ? #MarinePr\u00e9sidente\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Lelion71/status/826548494412480512", "hashtags": "#enmarche #MarinePr", "geo": "", "id": "\"826548494412480512\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Quand je serai d\u00e9put\u00e9e En Marche , et avec Emmanuel Macron Pr\u00e9sident, je mettrai fin au pratiques mafieuses en pol. https:// legislatives-enmarche.typeform.com/to/hz0tTV pic.twitter.com/12pAGmKruV\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:50", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/israelbenzona/status/826548334588485632", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826548334588485632\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Laissons tomber. M\u00eame plus la peine de r\u00e9pondre #Fillon est cuit et c'est m\u00e9rit\u00e9.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/brunosouche/status/826548100663746561", "hashtags": "#Fillon", "geo": "", "id": "\"826548100663746561\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@caromonnot @Gerard_longuet", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@caromonnot @Gerard_longuet ..Honte de rien et se foutre de nous en plus!!!vite tous En Marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LSetterahmane/status/826548047454863360", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826548047454863360\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron @Alice_zag @mounir", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Quand la communaut\u00e9 #numerique parie sur le candidat @EmmanuelMacron je dis by @Alice_zag #EnMarche c @mounir https:// medium.com/je-vote-macron /hey-manu-tu-descends-e6465a77f3ae#.gy5ejnwrw \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/SandrineSCC/status/826547995864866817", "hashtags": "#numerique #EnMarche #", "geo": "", "id": "\"826547995864866817\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#EnMarche Peut-on faire confiance \u00e0 un Ministre des Finances qui se fait redresser par le fisc ... C'est un Gag ahurissant ... #PauvreFrance https:// twitter.com/eleonoresixou/ status/826505298848399361 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/M_TheMagician/status/826547808387883008", "hashtags": "#EnMarche #PauvreFrance", "geo": "", "id": "\"826547808387883008\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Quand on d\u00e9fend des id\u00e9es de \"merde\" il faut les assumer,bonjour \u00e0 Manu en avril je pense voter pour lui\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AZAMJean/status/826547774330175488", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547774330175488\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"le plan est en marche 4 singles pour voir si sa marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Dortmunista/status/826547726196293635", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547726196293635\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"J'aimerai qu' En Marche me l\u00e2che. Je ne suis pas pro Macron et ne suis pas pr\u00eat de l'\u00eatre.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/yayacmoi/status/826546871472680964", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826546871472680964\""}, {"favorites": "5", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Rdv \u00e0 la r\u00e9union territoriale sur l'\u00e9ducation \u00e0 l'espace Pierre Richard #Valenciennes le 7 f\u00e9vrier \u00e0 19h #EnMarche pic.twitter.com/HQ5pDLU5Gh\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:43", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/EnmarcheW/status/826546425689468928", "hashtags": "#Valenciennes #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826546425689468928\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@gerardcollomb @audrey_crespo", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Demain, \u00e0 8h15, @gerardcollomb sera l'invit\u00e9 d' @audrey_crespo sur #LCI . #EnMarche pic.twitter.com/Oq67Rrl6wV\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:43", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/UnMacron/status/826546403048640515", "hashtags": "#LCI #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826546403048640515\""}, {"favorites": "3", "mentions": "@EmmanuelMacron @Le_Figaro", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Anne-Marie Idrac, ex-ministre UDF de Jacques Chirac, rallie @EmmanuelMacron #EnMarche http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/31/35003-20170131ARTFIG00301-anne-marie-idrac-ex-ministre-de-jacques-chirac-rallie-emmanuel-macron.php \u2026 via @Le_Figaro\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:42", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/romainribas/status/826546108843302912", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826546108843302912\""}, {"favorites": "7", "mentions": "@benjaminhaddad", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Welcome @benjaminhaddad les bonnes id\u00e9es sont celles qui permettront d'avancer, et non des dogmes de droite ou de gauche #EnMarche https:// twitter.com/benjaminhaddad /status/826543325838716928 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:41", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/826546037485613056", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826546037485613056\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#macronLyon la soci\u00e9t\u00e9 \u00e9v\u00e9nementielle cot\u00e9e mais tr\u00e8s ch\u00e8re organisatrice des meeting #EnMarche d'ou vient l'argent ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/cabributarn/status/826545983538466817", "hashtags": "#macronLyon #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826545983538466817\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @canardenchaine", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le prochain sur la liste c'est @EmmanuelMacron et #EnMarche ! On l\u00e2che rien ! cc @canardenchaine https:// twitter.com/magdalakoff/st atus/826519881277382658 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:40", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/18Veille/status/826545793859518464", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826545793859518464\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Corneille NANGAA, des petits soucis mais l'enrolement est en marche : http:// youtu.be/pdWA_6t_D10?a via @YouTube\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/b_oneTV/status/826545760774868992", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545760774868992\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"c est bon la box fonctionne au courant. Les gars sont en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Mikeul22/status/826545651773214721", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545651773214721\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@Brunozzz1", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"@Brunozzz1 ce sont les jeunes en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:38", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/FranceMarie47/status/826545302219943940", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545302219943940\""}, {"favorites": "11", "mentions": "@benjaminhaddad", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Welcome \u00e0 @benjaminhaddad ! Heureux de voir les progressistes de droite rejoindre En Marche . Souvenir d'une rencontre sur l'Ukraine \u00e0 Lille.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:38", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/DewallensGaby/status/826545252429336576", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545252429336576\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\u00c0 ce rythme la \u00e7\u00e0 ira en marche arri\u00e8re !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/castumandus/status/826545215045525506", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545215045525506\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Droit de retrait ? Prise du train #EnMarche ? Foutaises ! Hollandais nous sommes, socialistes nous restons. . Le... http:// fb.me/PzhzYpey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Generation_Holl/status/826545204672987136", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826545204672987136\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"On leur roule dessus, le plan est en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:37", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/gingerfromspace/status/826544997256290306", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826544997256290306\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Bienvenue dans le comit\u00e9 Laurent ! #EnMarche #Houilles https:// twitter.com/laurentjacquot /status/826541967224012804 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:36", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/enmarche78800/status/826544773263740929", "hashtags": "#EnMarche #Houilles", "geo": "", "id": "\"826544773263740929\""}, {"favorites": "10", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Droit de retrait ? Prise du train #EnMarche ? Foutaises ! Hollandais nous sommes, socialistes nous restons. . Le combat continue. pic.twitter.com/Gog5428dhP\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:35", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/Generation_Holl/status/826544457130639361", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826544457130639361\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EnMarcheVO", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Salle comble \u00e0 Cergy avec le s\u00e9nateur maire G.Coulomb,ce soir le Val d'Oise est en marche derri\u00e8re Emmanuel Macron #EnMarche @EnMarcheVO pic.twitter.com/d3zXFGjABm\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Ehrmannchris/status/826544450054807552", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826544450054807552\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LCI", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@LCI ..L'\"UMPS..style \" en marche \"..pour qui..?\" N'est pas \"providentielle..\" au grand dam..des m\u00e9diatisations qui interrogent beaucoup..\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jlmusiquehall/status/826543790970253313", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826543790970253313\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@Willy_1francais", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"je trouve que vos propos un peu virulent envers @Willy_1francais car chaqu'un est libre de ses opinions politique :)\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Adrien_enmarche/status/826543658015059973", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826543658015059973\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#EnMarche ?... comme disait Gustave Thibon : \"On oublie seulement de nous dire vers quoi nous marchons\"\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/veilleurdusens/status/826543561453793281", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826543561453793281\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#Bayrou dit \"il y a des points de rencontre du point de vue des electeurs\" Au final il n'y a que cela qui compte #EnMarche #Modem\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Harry__Callahan/status/826543436966875136", "hashtags": "#Bayrou #EnMarche #Modem", "geo": "", "id": "\"826543436966875136\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@benjaminhaddad @TeamMacron2017", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Welcome @benjaminhaddad , ex conseiller national LR, dans la @TeamMacron2017 ! Ensemble faisons gagner les progressistes ! #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/erwann_noel/status/826543406629396480", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826543406629396480\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"le contrat #Macron #EnMarche : question sur les frais bancaires pic.twitter.com/w914DgPOp6\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:31", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/JeMeMarreBien/status/826543348781613057", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826543348781613057\""}, {"favorites": "103", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"J'ai ete Secretaire National de l'UMP,je rejoins @EmmanuelMacron par convictions liberales et europeennes. #EnMarche http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/benjamin-haddad-ancien-conseiller-national-de-l-ump-en-marche-avec-macron_1874738.html?utm_medium=Social&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed&link_time=1485894035#xtor=CS3-5083 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:30", "retweets": "101", "permalink": "https://twitter.com/benjaminhaddad/status/826543325838716928", "hashtags": "#EnMarche #xtor", "geo": "", "id": "\"826543325838716928\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Cette fois c'est officiel le mouvement G\u00e9n\u00e9ration Citoyens est #EnMarche avec @EmmanuelMacron http:// fb.me/HmJNAd1w\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:29", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/Jacqlinedubois/status/826542940952678401", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826542940952678401\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"La moyenne d'\u00e2ge toujours au plus haut chez #EnMarche #silvereconomie https:// twitter.com/nicmatyjasik/s tatus/826538656806629382 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DorineBregman/status/826542826024476673", "hashtags": "#EnMarche #silvereconomie", "geo": "", "id": "\"826542826024476673\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs #macron #enmarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/hllatser/status/826542697762656256", "hashtags": "#macron #enmarche", "geo": "", "id": "\"826542697762656256\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"la contrat #macron #EnMarche : question sur la pollution pic.twitter.com/xDTsQLjALO\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:28", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/JeMeMarreBien/status/826542677768417283", "hashtags": "#macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826542677768417283\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@gerardcollomb @EmmanuelMacron @enmarchefr @audrey_crespo @LCI", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Demain 8:15 @gerardcollomb , S\u00e9nateur-Maire PS de Lyon. Soutien de @EmmanuelMacron @enmarchefr est l'invit\u00e9 d' @audrey_crespo #EnMarche @LCI\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826542628682530817", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826542628682530817\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le plan est en marche .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:27", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Yannick_Nva/status/826542525355851780", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826542525355851780\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"G\u00e9n\u00e9ration Citoyens se met En Marche ! http:// fb.me/171dByNmj\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:26", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/Jacqlinedubois/status/826542269650067456", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826542269650067456\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@AlainMinc @RoyalSegolene @pvgberge", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"apr\u00e8s @AlainMinc , @RoyalSegolene maintenant @pvgberge ... La naphtaline est #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/kugard/status/826542060266201089", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826542060266201089\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"En Marche Saint-Claude participera au meeting d' @EmmanuelMacron le samedi 4 f\u00e9vrier \u00e0 Lyon #EnMarche pic.twitter.com/udsI6OD1Bh\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EMHautJura/status/826542029375152129", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826542029375152129\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Apr\u00e8s un programme pr\u00e9vu pour f\u00e9vrier puis mars, Macron propose un \"projet pr la France\". Il se fout un peu du monde #Macron #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeraisonTator/status/826541702957690880", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826541702957690880\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"La pol\u00e9mique st\u00e9rile du jour by #EnMarche - sortez plut\u00f4t un programme\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lordmahammer/status/826541564071641089", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826541564071641089\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@fhollande", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Visiblement ceux qui critiquaient l'absence de strat\u00e9gie \u00e9conomique de @fhollande aussi .. #EnMarche https:// twitter.com/xavier_alberti /status/826533473439641600 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Laurentp_91/status/826541315211005952", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826541315211005952\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@Johan_Akan", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"je vais devoir remettre la clim en marche en plein mois de f\u00e9vrier !!! @Johan_Akan\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/modeantiquaire/status/826541297699807236", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826541297699807236\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"il a une t\u00eate \u00e0 finir chez Macron en marche lopes\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Jul_XV/status/826541288233246720", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826541288233246720\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Pour qui dois-je voter ?? En marche avec Macron \u00c0 l arr\u00eat avec Fillon?? That is the question.... pic.twitter.com/azULgV37m1\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/bricecca/status/826541274287177728", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826541274287177728\""}, {"favorites": "36", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le programme de #Macron repouss\u00e9 au mois de... mars ! Loin d'\u00eatre en marche , c\u00f4t\u00e9 id\u00e9es c'est plut\u00f4t au point mort ! http://www. 20minutes.fr/societe/200610 3-20170131-presidentielle-2017-programme-emmanuel-macron-livre-avant-debut-mars \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:22", "retweets": "67", "permalink": "https://twitter.com/olivierlucas_35/status/826541123669745664", "hashtags": "#Macron", "geo": "", "id": "\"826541123669745664\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Remettons l'ascenseur social #EnMarche L'\u00e9ducation nationale a un grand r\u00f4le \u00e0 jouer aupr\u00e8s des enfants issus des classes populaires https:// twitter.com/gerardcollomb/ status/826533198276489216 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Harry__Callahan/status/826541101897097217", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826541101897097217\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@emmanuelmacron @enmarche @teamacron2017 @20minutes", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"verra bien qui rira le dernier #macron2017 @emmanuelmacron @enmarche @teamacron2017 http://www. 20minutes.fr/politique/2006 335-20170131-presidentielle-francois-fillon-exclut-integrer-macron-futur-gouvernement \u2026 via @20minutes\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/voyageursbrazil/status/826540983470981120", "hashtags": "#macron2017", "geo": "", "id": "\"826540983470981120\""}, {"favorites": "6", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"LRPS est \" En Marche !\". Une seule voix possible pour la France et les Fran\u00e7ais : Marine Pr\u00e9sidente ! #AuNomDuPeuple #JeChoisisMarine https:// twitter.com/20minutes/stat us/826529502327083008 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:21", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/Lilian7130/status/826540861257297920", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #JeChoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826540861257297920\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"vive macron en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:20", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/falonenkusu/status/826540684102471681", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826540684102471681\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Disons que mon second pouvoir de shippage c est mis en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:19", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Jackito042/status/826540552820760578", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826540552820760578\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"t'as saut\u00e9 en marche ??\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SerendipityNHer/status/826539770696364034", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539770696364034\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Benjamin Haddad, ancien conseiller national de l'UMP, en marche avec Macron http:// dlvr.it/NFpQNG #Macron\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Elysee_2012/status/826539603842658304", "hashtags": "#Macron", "geo": "", "id": "\"826539603842658304\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"c'est un compte parodique misogyne qui a pour but de decridibiliser Macron et de vous faire passer pour un con ou bien?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mlaurepinto/status/826539577083101186", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539577083101186\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@aliciapleure", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"J'ai un peu sond\u00e9 une section #EnMarche de banlieue sur le #Cannabis C'est \u00e9difiant @aliciapleure https:// twitter.com/yannigg/status /826416940449161217 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/yannigg/status/826539361751691268", "hashtags": "#EnMarche #Cannabis", "geo": "", "id": "\"826539361751691268\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le Medef veut encourager l'entrepreneuriat, mais... doit se mettre #EnMarche avec @EmmanuelMacron ! http:// lentreprise.lexpress.fr/creation-entre prise/le-medef-veut-doper-l-entrepreneuriat-mais_1874539.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826539208919613442", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826539208919613442\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments\u00a0: mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http:// ift.tt/2jSkwDZ\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:12", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Psylefil/status/826538699986960384", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826538699986960384\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Macron compatible ?? Ok ok on rejette ce qui est pourri et on ne prend... que les \u00e9lecteurs ... merci !! #EnMarche https:// twitter.com/20minutes/stat us/826529502327083008 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:11", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/YannisPSD/status/826538421313236993", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826538421313236993\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"on ne demande qu'\u00e0 \u00eatre inform\u00e9s de la r\u00e9alit\u00e9 des vols pass\u00e9s et \" en marche \"\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:10", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeanMarieBesse/status/826538178198781953", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826538178198781953\""}, {"favorites": "8", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Demain @EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 de la matin\u00e9e de @franceinter . #le79inter #EnMarche pic.twitter.com/OUN2ZwZCQq\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:10", "retweets": "9", "permalink": "https://twitter.com/UnMacron/status/826538064310837248", "hashtags": "#le79inter #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826538064310837248\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@EmmanuelMacron la voiture-balai est #EnMarche pour #Valls #SegoleneRoyal #AFP\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:10", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/oliver2878/status/826538053049126912", "hashtags": "#EnMarche #Valls #SegoleneRoyal #AFP", "geo": "", "id": "\"826538053049126912\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@valdoise @gerardcollomb", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Quel est votre programme pour le @valdoise qui devient le parent pauvre de l' #IDF , le futur 93? #EnMarche #macron @gerardcollomb https:// twitter.com/gerardcollomb/ status/826533198276489216 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:08", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Truman_Show_FR/status/826537772207001606", "hashtags": "#IDF #EnMarche #macron", "geo": "", "id": "\"826537772207001606\""}, {"favorites": "16", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Pr\u00e8s de 200 personnes pr\u00e9sentes \u00e0 l'\u00e9v\u00e9nement En Marche pour l'Europe avec Christian Dargnat, Londres est #EnMarche ! pic.twitter.com/7zDSABEIPm\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:08", "retweets": "21", "permalink": "https://twitter.com/JeunesMacronUK/status/826537763189223424", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826537763189223424\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"ta mise en march\u00e9 go\u00fbte bon, l'homme postbad.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/a_dooble_Z/status/826537530275282944", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537530275282944\""}, {"favorites": "6", "mentions": "@emmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#Enmarche @emmanuelMacron propose un \"contrat avec la nation\" plut\u00f4t qu'un programme d\u00e9taill\u00e9 ! #Macron http:// po.st/kRcaqU\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:07", "retweets": "9", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826537450310873088", "hashtags": "#Enmarche #Macron", "geo": "", "id": "\"826537450310873088\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Trump et m\u00e9dicaments\u00a0: mise en march\u00e9 facilit\u00e9e et baisse des prix http:// bit.ly/2js63Qy #Science & #D\u00e9couverte\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LeNautilus/status/826537370174513154", "hashtags": "#Science #D", "geo": "", "id": "\"826537370174513154\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Le plan est en marche . L'OM prend les manettes https:// twitter.com/OM_Officiel/st atus/826533321459036161 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:06", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ArthurLgR/status/826537207175532544", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537207175532544\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@EnMarcheAntony @EnMarche92290", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@EnMarcheAntony et @EnMarche92290 et bcp d'autres... \u00e0 la D\u00e9fense ce midi pour une mobilisation #EnMarche ! pic.twitter.com/fA4WltbLvF\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:06", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche92290/status/826537067027038210", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826537067027038210\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Quand tu mesures la vitesse du vent chez #TeamMacron #EnMarche https:// twitter.com/sylvainmaillar d/status/826511250842607616 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:05", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Deadchief666/status/826536949322248192", "hashtags": "#TeamMacron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826536949322248192\""}, {"favorites": "9", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Chasser les nandes de la zone frontali\u00e8re avec le Rwanda est en marche Mbusa Nyamwisi en exil ne veut pas c\u00e9der ses terres aux rwandais !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:03", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/TSHIKAPA01/status/826536351956889600", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826536351956889600\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Quelques d\u00e9serteurs #EnMarche pour \"ailleurs\" n'enrayeront ni la dynamique ni l'envie de rassemblement \u00e0 gauche!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:02", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/ChakouraTopal/status/826536208838848513", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826536208838848513\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Un engagement envers @EmmanuelMacron dont je partage les termes\u2026 m\u00eame si je ne suis pas UDI mais centriste de gauche #EnMarche pic.twitter.com/5Qp8W4pxbr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/PoirierEnMarche/status/826536175347314688", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826536175347314688\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Pr\u00e8s du Havre, pourquoi la torche de la raffinerie d'Exxonmobil s'est mise en marche > https:// goo.gl/PelGnq #Havre #ExxonMobil pic.twitter.com/GNogYWzB6Y\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/50actu/status/826536035840573442", "hashtags": "#Havre #ExxonMobil", "geo": "", "id": "\"826536035840573442\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"je ne suis pas un intime de #EnMarche d\u00e9sol\u00e9 moi je suis un #FH2017 grognard\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Apostiller1/status/826535991368413184", "hashtags": "#EnMarche #FH2017", "geo": "", "id": "\"826535991368413184\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"La remontada est en marche aller les gars\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:01", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/HersantLucas/status/826535806990942208", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826535806990942208\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"pluie froide - le bus en marche arri\u00e8re sur l\u2019autoroute https:// twitter.com/Rarebirdstudio s/status/825094696347324416 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:00", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/SergeTome/status/826535607891611649", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826535607891611649\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Que peut on y faire? La machine est en marche ...... Pendant que d'autres pleurent,il y en a qui jubilent... https:// twitter.com/ChristophePret r/status/826396539786510336 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:00", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/marcondibi/status/826535554925916160", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826535554925916160\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"easy le pen qui doit 300k, macron 120k du min eco pour lancer en marche .. les senateurs UMP etc etc\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:59", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Maclovius_/status/826535521052667906", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826535521052667906\""}, {"favorites": "15", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"#EnMarche a d\u00e9cid\u00e9 de demander le casier judiciaire de leurs candidats et d'interdire les emplois familiaux au Parlement #CanardEnchaine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:59", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/Enmarche89/status/826535296179302400", "hashtags": "#EnMarche #CanardEnchaine", "geo": "", "id": "\"826535296179302400\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@bayrou @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Au lieu de parler pour rien, Que @bayrou #Bayrou fasse quelque chose de constructif : se taire ou rejoindre @EmmanuelMacron #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CnathDreamer/status/826535271193772032", "hashtags": "#Bayrou #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826535271193772032\""}, {"favorites": "5", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"A #EnMarche ils sont \"et de droite, ni de gauche\" en fait. #NouveauPositionnement https:// twitter.com/steph_sejourne /status/826515403442642945 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:57", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/aliciapleure/status/826534977860952064", "hashtags": "#EnMarche #NouveauPositionnement", "geo": "", "id": "\"826534977860952064\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#macron #EnMarche Non la vrai question c'est : est ce que c'est vrai ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/hllatser/status/826534210466881538", "hashtags": "#macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826534210466881538\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"vous valez mieux que \u00e7a... @EmmanuelMacron est le candidat qui fait le + de propositions novatrices. Chaque jour. #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/joinvilleEM/status/826533878684848128", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826533878684848128\""}, {"favorites": "221", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Avec Mohamed, r\u00e9f\u00e9rent #EnMarche dans le 95 : tous 2 issus de classes populaires, et devenus profs, nous croyons \u00e0 l'\u00e9cole de la R\u00e9publique. pic.twitter.com/pkvEisEL9f\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:50", "retweets": "106", "permalink": "https://twitter.com/gerardcollomb/status/826533198276489216", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826533198276489216\""}, {"favorites": "4", "mentions": "@EnMarcheAntony", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Grande op\u00e9ration tractage ce midi \u00e0 La D\u00e9fense ! @EnMarcheAntony \u00e9tait l\u00e0 #EnMarche pic.twitter.com/xvxqcGCXjL\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:50", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheAntony/status/826533177363668993", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826533177363668993\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"#enski juste 3 jours apr\u00e8s je retourne en Marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:50", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/annouck_balcon/status/826533134657318913", "hashtags": "#enski", "geo": "", "id": "\"826533134657318913\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@emacron2017", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le ton monte et l'agressivit\u00e9 aussi. Ils paniquent et sentent la cata se confirmer ... La France, elle, est En Marche . @emacron2017 #macron https:// twitter.com/BrunoRetaillea u/status/826365028571951104 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:49", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/mrericmas/status/826532951022252033", "hashtags": "#macron", "geo": "", "id": "\"826532951022252033\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"A tous ceux qui, \u00e0 droite, tentent de mettre #Macron au m\u00eame niveau que #Fillon . #CanardEnchaine #EnMarche pic.twitter.com/uxMHqC9WUs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:48", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/AmiralCarter/status/826532656380776448", "hashtags": "#Macron #Fillon #CanardEnchaine #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826532656380776448\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Appelle Fran\u00e7ois #Bayrou a s'interroger sur l'utilit\u00e9 de sa candidature ! #EnMarche #Macron http:// l.leparisien.fr/s/b8Y2\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:48", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/_Progressistes/status/826532583257341952", "hashtags": "#Bayrou #EnMarche #Macron", "geo": "", "id": "\"826532583257341952\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Twitter qui me sugg\u00e8re de suivre #EnMarche ... Quel humour !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CharlesFPH/status/826532574587711490", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826532574587711490\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@jclagarde @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Vous en pensez quoi @jclagarde ? l' #UDI B\u00e9atrice Mottier s'engage pour @EmmanuelMacron #EnMarche http:// ln.is/www.francebleu .fr/in/j5PwM \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/TheBerckois/status/826532306345140225", "hashtags": "#UDI #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826532306345140225\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@RichardFerrand @enmarchefr @BFMTV", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"\"Quiconque veut soutenir #Macron doit le faire sur notre ligne\" @RichardFerrand ( @enmarchefr ) http:// rmc.bfmtv.com/emission/quico \u2026 #EnMarche @BFMTV\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826532154792407040", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826532154792407040\""}, {"favorites": "9", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Une centaine de participants pour la premi\u00e8re r\u00e9union publique d' En Marche ! Paris 12 #R\u00e9volutionEnMarche #EnMarche pic.twitter.com/nkdZ7HLqWa\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:46", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis12/status/826532062677045248", "hashtags": "#R #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826532062677045248\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Sur cette photo que vous publiez il n'y a pas plus de 150personnes. Chez #EnMarche on gonfle les chiffre comme au #PS https:// twitter.com/EnMarcheHeraul t/status/824200545380470784 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:43", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MatthiasTwit/status/826531274655485952", "hashtags": "#EnMarche #PS", "geo": "", "id": "\"826531274655485952\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@DumasFrederique @RCDEC_IDF", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Conseil r\u00e9gional IDF : une centriste @DumasFrederique #EnMarche passe de la majorit\u00e9 \u00e0 l\u2019opposition @RCDEC_IDF http:// l.leparisien.fr/s/neIU\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:42", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/UDE_IledeFrance/status/826531072175435776", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826531072175435776\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"On attends toujours de savoir vers quoi Emmanuel Macron est #enMarche ???\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:42", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ElsaCaron1/status/826531038860029952", "hashtags": "#enMarche", "geo": "", "id": "\"826531038860029952\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Si toutes les places \u00e9taient occup\u00e9es, il y aurait maxi 200 personnes. Chez EnMarche comme au PS on aime gonfler les chiffres. Donc on a 150 https:// twitter.com/gerardcollomb/ status/826523535044665344 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MatthiasTwit/status/826530643098079233", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826530643098079233\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@Le_Figaro", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"c'est clair c'est trop de guignolade \u00e0 la minute j'ai aussi choisi la coh\u00e9rence et l'int\u00e9grit\u00e9 #EnMarche ! \ufe0f @Le_Figaro\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/itsmyPresident/status/826530371785351175", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826530371785351175\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le comit\u00e9 au travail ce soir. Organisation des \u00e9v\u00e8nements \u00e0 venir dans les prochaines semaines. #EnMarche #macron2017 pic.twitter.com/fj1CZtLQ69\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:38", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_Pau/status/826530093992407041", "hashtags": "#EnMarche #macron2017", "geo": "", "id": "\"826530093992407041\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"je ne sais plus compter les z\u00e9ros ,900 000\u20ac,des cacahu\u00e8tes pour Fillon pauvre P\u00e9n\u00e9lope malgr\u00e9 son plein gr\u00e9#Fillon#En marche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/KhalidGarti/status/826530086136463360", "hashtags": "#Fillon #En", "geo": "", "id": "\"826530086136463360\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Une vraie r\u00e9volution est en marche , vers une production d\u00e9centralis\u00e9e et plus durable ! https:// twitter.com/EchosEnergie/s tatus/826459801701928961 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:38", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/CoutantFabien/status/826530082885877760", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826530082885877760\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@mortibus34", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Avec ou sans hologramme la virtualisation de l'argent est d\u00e9j\u00e0 en marche et voulu par gvt de gauche et de droite @mortibus34\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:37", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RoseLaloba/status/826529968733687808", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826529968733687808\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Entre petites phrases et ralliements bienvenus m\u00eame si un peu int\u00e9ress\u00e9s, EnMarche trace son chemin. Premi\u00e8res orientations sur le logement. pic.twitter.com/3gSntYMjbJ\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:37", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche53/status/826529807974404100", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826529807974404100\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Enmarche @EmmanuelMacron @En", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Malgr\u00e9 son plein gr\u00e9 90000\u20ac,j'ai de la peine pour Penelope#Fillon @Enmarche @EmmanuelMacron@En marche la Seyne sur Mer . pic.twitter.com/K1zhwdwNP5\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/KhalidGarti/status/826528913505546241", "hashtags": "#Fillon", "geo": "", "id": "\"826528913505546241\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Pluralit\u00e9, ouverture, dialogue : c'est bien l'esprit d' #EnMarche et de la #TeamMacron https:// twitter.com/cotetoulouse/s tatus/826490387179016192 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ancellet3/status/826528815258148864", "hashtags": "#EnMarche #TeamMacron", "geo": "", "id": "\"826528815258148864\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"demain matin @EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 de la matinale #le79inter sur @franceinter #MacronInter #EnMarche #Macron pic.twitter.com/HoCJ6bWRea\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:33", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheGP/status/826528765756989441", "hashtags": "#le79inter #MacronInter #EnMarche #Macron", "geo": "", "id": "\"826528765756989441\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le \"Et droite et gauche\" de #Macron est 1 escroquerie. \u00c7a n'existe pas. C'est 1 attrape-tout avec r\u00e2teau g\u00e9ant... #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/fredmontaigne/status/826528712137068547", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826528712137068547\""}, {"favorites": "8", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Mardi 7 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 19H00 R\u00e9union D\u00e9partementale En Marche 93 \u00e0 Saint-Denis en pr\u00e9sence de G\u00e9rard Collomb ! pic.twitter.com/WtBQvmIR4X\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:32", "retweets": "12", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche93/status/826528513171845120", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826528513171845120\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@mediapart @canardenchaine", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Et maintenant on pourrait pas approfondir cette histoire de Macron et les 120.000\u20ac de Bercy pour #EnMarche ? @mediapart ? @canardenchaine ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:30", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/touitts/status/826528161118683138", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826528161118683138\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Et on s'alarme de l'arriv\u00e9e de Trump. Les Trumpisme est pourtant bien en marche par chez nous... #PostV\u00e9rit\u00e9\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/winmylife/status/826527770373193729", "hashtags": "#PostV", "geo": "", "id": "\"826527770373193729\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Pas essay\u00e9. Je ne sais m\u00eame pas si elle est ouverte au public. (Et la photo est prise d'un train en marche .)\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:27", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Nico_trainwreck/status/826527271112626176", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826527271112626176\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@xavierbertrand @laurentwauquiez @datirachida", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#lesrepublicains tjrs mon parti (ainsi qu' #EnMarche ) ne semble pas avoir un bon candidat ... @xavierbertrand @laurentwauquiez @datirachida\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/parrainages2022/status/826527044653678592", "hashtags": "#lesrepublicains #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826527044653678592\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Message, pour amis radical de gauche, rejoignions toutes et tous, En Marche , nous sommes en accord, sur tellement de points\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/clement_troubat/status/826526786049757184", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826526786049757184\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"En fait le programme de @EmmanuelMacron c'est comme une anguille tu crois l'avoir et puis non ... #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AMonAvisOuPas/status/826526560492589057", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826526560492589057\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Et hop, changement de pied pour justifier l'atterrissage control\u00e9 des Hollando/Vallsiste ! #VieMaVieDeCom au QG #Macron #EnMarche en zigzag https:// twitter.com/xavier_alberti /status/826519518532993025 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:24", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/aliciapleure/status/826526486953861127", "hashtags": "#VieMaVieDeCom #Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826526486953861127\""}, {"favorites": "4", "mentions": "@EmmanuelMacron @Le_Figaro", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Anne-Marie Idrac, ex-ministre de Jacques #Chirac , rallie @EmmanuelMacron #EnMarche http:// ln.is/www.lefigaro.f r/elec/uIFQP \u2026 via @Le_Figaro\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:23", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/TheBerckois/status/826526340337762304", "hashtags": "#Chirac #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826526340337762304\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@FrancoisFillon @lesRepublicains @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@FrancoisFillon @lesRepublicains associations de malfaiteurs le recours #EnMarche contre tous vive @EmmanuelMacron\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:20", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AM_Nadeau/status/826525647698849794", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826525647698849794\""}, {"favorites": "3", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"ils vont moins balancer maintenant non ? tous En Marche ! @EmmanuelMacron\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:20", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheStMalo/status/826525593881677825", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826525593881677825\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"[Message de Service]. Camarades #socialistes , ne sifflez pas. Nous aussi, on vous aime. On se reverra. #EnMarche #PS @EmmanuelMacron\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:19", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/fred_audibert/status/826525340289863680", "hashtags": "#socialistes #EnMarche #PS", "geo": "", "id": "\"826525340289863680\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#EnMarche arri\u00e8re...le temps de trouver les bons arguments d'int\u00e9gration des \u00e9l\u00e9phants et autres personnages d'un autre temps... https:// twitter.com/20minutes/stat us/826456506224746496 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/StephCarlier/status/826525140590682113", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826525140590682113\""}, {"favorites": "54", "mentions": "@EmmanuelMacron @EnMarcheVO", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"\u00c0 #Cergy , o\u00f9 j'ai le plaisir de repr\u00e9senter @EmmanuelMacron devant plus de 300 marcheurs du Val d'Oise! #EnMarche @EnMarcheVO pic.twitter.com/vam6laOmF1\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:12", "retweets": "28", "permalink": "https://twitter.com/gerardcollomb/status/826523535044665344", "hashtags": "#Cergy #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826523535044665344\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Une pens\u00e9e (un peu) en d\u00e9calage avec l'actu : \u00e7a fait deux ans que Cabu me manque terriblement. #EnMarche !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarchePrades/status/826523227807744001", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826523227807744001\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@emacron2017 @bayrou", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"depuis 6 mois @emacron2017 s'est exprim\u00e9 sur de nombreux sujets, @bayrou ne peut l'ignorer www. enmarche -vision\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:09", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/dupuismi51/status/826522700730339328", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826522700730339328\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@lopezdominique2", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@lopezdominique2 Cohn-Bendit : Apr\u00e8s les pav\u00e9s de mai68... EN MARCHE camarade ! Affligeant !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:08", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/INDIGNEE25/status/826522589640159232", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826522589640159232\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"La transformation digitale en marche par l'UDA 8 \u00e8me barom\u00e8tre de la communication d'entreprise - http:// buff.ly/2kRh4Hn\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:08", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/mercantiguerin/status/826522458412941313", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826522458412941313\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"R\u00e9volution ou stagnation de la pens\u00e9e, en marche ,la politis au sens de gouvernement de la cit\u00e9 semble de plus en... http:// fb.me/LnqMrjSf\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/thierryLepersan/status/826522275545567232", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826522275545567232\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Je pr\u00e9f\u00e8re clairement l'\u00e9tiquette d'un banquier que les autres. #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Julyor1989/status/826522195803385860", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826522195803385860\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Partons de l'\u00e9conomie #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/NinaRachet/status/826521227946778624", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826521227946778624\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#Enmarche devient donc un rassemblement du PS et des chiraquiens ? / Idrac rallie Emmanuel #Macron http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/31/35003-20170131ARTFIG00301-anne-marie-idrac-ex-ministre-de-jacques-chirac-rallie-emmanuel-macron.php \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/erwanlenoan/status/826521108904017922", "hashtags": "#Enmarche #Macron", "geo": "", "id": "\"826521108904017922\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Gloire \u00e0 #Bayrou ! Lui n'aurait jamais eu de #PenelopeGate ni piqu\u00e9 dans la caisse de Bercy pour #EnMarche http://www. atlantico.fr/decryptage/ber cy-quand-macron-depensait-120-000-euros-en-8-mois-pour-repas-en-bonne-compagnie-2947833.html \u2026 https:// twitter.com/Myrrkel/status /826513029953105923 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Myrrkel/status/826521036153827328", "hashtags": "#Bayrou #PenelopeGate #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826521036153827328\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"C\u2019est son livre blanc pour une France en marche https:// twitter.com/pierrederuelle /status/826407862180134912 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:02", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/francealmeria/status/826520955765870592", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826520955765870592\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Un de vos proche est \" en marche \", derri\u00e8re un gars sans programme ? tout n'est perdu : https://www. youtube.com/watch?v=9m7Wiu Fo0uw \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 12:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mojoLyon/status/826520955237326848", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826520955237326848\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@jlmoudenc", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Deux adjoints au maire de #Toulouse se rallient \u00e0 Emmanuel #Macron : la r\u00e9action de @jlmoudenc http:// actu.cotetoulouse.fr/adjoints-jean- luc-moudenc-maire-toulouse-ralliement-emmanuel-macron_56865/ \u2026 #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:59", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/guillaurens/status/826520414251806720", "hashtags": "#Toulouse #Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"826520414251806720\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@MaxSchnel", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'Agenda de Bayrou... Clairement en campagne ! Mauvaise nouvelle pour le guignol #EnMarche @MaxSchnel pic.twitter.com/Oi0rMMYpB5\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:56", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/TwIttNTIN/status/826519586703020041", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"826519586703020041\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"c'est en marche d'\u00eatre maire, pr\u00e9sident de m\u00e9tropole, s\u00e9nateur, et bien d'autres encore ? #OldPolitics\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:56", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MaximCordier/status/826519436517658625", "hashtags": "#OldPolitics", "geo": "", "id": "\"826519436517658625\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#Enmarche mais \u00e0 c\u00f4t\u00e9 quoi ... https:// twitter.com/maligorne/stat us/826517110880878593 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:56", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/maliteo63/status/826519431102730240", "hashtags": "#Enmarche", "geo": "", "id": "\"826519431102730240\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Macron a d\u00e9tourn\u00e9 de l'argent lorsqu'il \u00e9tait Ministre d'\u00e9conomie...pour lanc\u00e9 son mouvement en \"Marche \" mais y'a pas d'enqu\u00eate. Bizarre!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:56", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/arnaud_bifouti/status/826519421392977920", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826519421392977920\""}, {"favorites": "12", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Anne-Marie Idrac, ex-ministre de Jacques Chirac, rallie Emmanuel Macron http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/31/35003-20170131ARTFIG00301-anne-marie-idrac-ex-ministre-de-jacques-chirac-rallie-emmanuel-macron.php?utm_medium=Social&xtor=AL-155-%5Btwitter%5D&utm_campaign=Echobox&utm_source=Twitter&utm_term=Autofeed#link_time=1485887689 \u2026 #EnMarche #Presidentielle2017 #France\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:55", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_TlseN/status/826519341436903424", "hashtags": "#link_time #EnMarche #Presidentielle2017 #France", "geo": "", "id": "\"826519341436903424\""}, {"favorites": "7", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Emmanuel Macron d\u00e9bauche le DGA de Bouygues Telecom! @EmmanuelMacron #EnMarche #macron #Presidentielle2017 http:// ln.is/hmVPx\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:54", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826519100113436672", "hashtags": "#EnMarche #macron #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"826519100113436672\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Programme de Macron 2017 : en marche vers le vide | Critique du changement http:// fb.me/1Lg6ojkYg\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/h2b32/status/826518997294260225", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826518997294260225\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @franceinter", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"@EmmanuelMacron sera l'invit\u00e9 exceptionnel de @franceinter a 7h #EnMarche #macron #onattendquoi\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:52", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Enmarche89/status/826518463120302081", "hashtags": "#EnMarche #macron #onattendquoi", "geo": "", "id": "\"826518463120302081\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Entre Fillon et Macron, le coeur des patrons balance - L'Express #EnMarche #macron #Presidentielle2017 http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/entre-fillon-et-macron-le-coeur-des-patrons-balance_1874529.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:50", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826518049486467073", "hashtags": "#EnMarche #macron #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"826518049486467073\""}, {"favorites": "9", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Macron propose un \"contrat avec la nation\" plut\u00f4t qu'un programme d\u00e9taill\u00e9 - L'Express #EnMarche #macron http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/macron-propose-un-contrat-avec-la-nation-plutot-qu-un-programme-detaille_1874468.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:48", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826517537986904065", "hashtags": "#EnMarche #macron", "geo": "", "id": "\"826517537986904065\""}, {"favorites": "5", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Emmanuel Macron peut-il gagner? - L'Express #EnMarche #macron #Presidentielle2017 http://www. lexpress.fr/actualite/poli tique/elections/emmanuel-macron-peut-il-gagner_1874467.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:46", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/enmarchearras/status/826517140538810368", "hashtags": "#EnMarche #macron #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"826517140538810368\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EnMarche93 @gerardcollomb", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\". @EnMarche93 recevra @gerardcollomb mardi prochain \u00e0 #SaintDenis pour son premier grand \u00e9v\u00e9nement de campagne #EnMarche #macron2017 pic.twitter.com/j2HWo9v9uj\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/fadhil_ko/status/826517139871907842", "hashtags": "#SaintDenis #EnMarche #macron2017", "geo": "", "id": "\"826517139871907842\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Pas m\u00fbre ? Monsieur #Bayrou . Nous sommes #Enmarche vous pouvez \u00eatre avec nous ? R\u00e9fl\u00e9chissez \u00e0 l'avenir de la #France #jamaismarine #Espoir pic.twitter.com/0QSYGdGFTi\"", "username": "", "date": "2017-01-31 11:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnmarcheDinan/status/826516988541419521", "hashtags": "#Bayrou #Enmarche #France #jamaismarine #Espoir", "geo": "", "id": "\"826516988541419521\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"marine le Pen aussi \u00e0 vol\u00e9 la France elle va all\u00e9 en prison avec Fillon\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:59", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/francaisdanbas/status/826580775097221121", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826580775097221121\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le pen doit rembourser 300,000\u20ac tous les africains meme ce qui regarde pas la t\u00e9l\u00e9 dans les villages du bled sont au courant\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:56", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/vearty92/status/826579837527678976", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826579837527678976\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Soup\u00e7on de fraude : Marine Le Pen refuse de rembourser le Parlement europ\u00e9en https:// limportant.fr/infos-politiqu e/1/350790 \u2026 #Politique pic.twitter.com/J0WGSrg8Yc\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:55", "retweets": "9", "permalink": "https://twitter.com/Limportant_fr/status/826579706988396545", "hashtags": "#Politique", "geo": "", "id": "\"826579706988396545\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"trop fort... Les raisons de voter Marine le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / https:// twitter.com/Cabinet_Noir/s tatus/826542421941039105 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Hugues03/status/826579332260909057", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826579332260909057\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#FillonEstALaProbit\u00e9CeQue Marine Le Pen est \u00e0 la... Euh... Bin probit\u00e9...\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MasalaMesa/status/826579213704654854", "hashtags": "#FillonEstALaProbit", "geo": "", "id": "\"826579213704654854\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante parlementaire fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jacquesmaillot/status/826579106712137728", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826579106712137728\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Bien vu... Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:52", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Eoin_Arman/status/826578950507884544", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826578950507884544\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking dans la voiture de Marine Le Pen \" #AntiSyst\u00e8me http:// m.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html?xtref=https%3A%2F%2Ft.co%2FnrhMtTDRHb#https://t.co/nrhMtTDRHb \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:52", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/cedricfaiche/status/826578869163552768", "hashtags": "#AntiSyst #https", "geo": "", "id": "\"826578869163552768\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MaiwennDHL/status/826578731242311685", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826578731242311685\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// ln.is/rvvPK + le garde du corps + majordome... #LepenGate\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Ladelf/status/826577907413815301", "hashtags": "#LepenGate", "geo": "", "id": "\"826577907413815301\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Je me suis toujours demand\u00e9e si Marine le Pen etait vierge ..\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/_kerosa/status/826577801033707521", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826577801033707521\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/nancyharry2311/status/826577570682400768", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826577570682400768\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen (FN) 2008, condamn\u00e9e pour diffamation.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/UncleTex/status/826577539619573762", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826577539619573762\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@lp_lapresse", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen attendue de pied ferme \u00e0 Montr\u00e9al http://www. lapresse.ca/actualites/mon treal/201603/21/01-4963211-marine-le-pen-attendue-de-pied-ferme-a-montreal.php \u2026 via @lp_lapresse\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DP18001/status/826577437517561858", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826577437517561858\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen (FN) 2008, condamn\u00e9e pour diffamation.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:44", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/UncleTex/status/826576876936232961", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826576876936232961\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"J'aime une vid\u00e9o @YouTube : \"Pourquoi je voterai Marine Le Pen en 2017 (\u00e9pisode 3)\" \u00e0 l'adresse http:// youtu.be/8oubcwp5DHs?a .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:44", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lhappache/status/826576806786564096", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826576806786564096\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/bngrz_/status/826576156245766144", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826576156245766144\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le front national, n'est pas contre les musulmans, mais contre l'islamisme radicale et ce qui compte c'est ce que dit Marine Le Pen . https:// twitter.com/Moooouuuuaaaak /status/826575035154444290 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DKdyko7/status/826576132342419456", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826576132342419456\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"marine le pen *\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DKdyko7/status/826575961751687168", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826575961751687168\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/8drL11hWj\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/sonyspindoctor/status/826575568347000833", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826575568347000833\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Non, elle n'est pas raciste... Marine Le Pen suit des comptes ouvertement racistes et islamophobes sur https:// youtu.be/hKOtc07P160 via @YouTube\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CyKe2000/status/826575497421324288", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826575497421324288\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Malgr\u00e9 tout les Fran\u00e7ais l'\u00e9liront, lui ou Fillon...Parce que \"Tout sauf Marine Le Pen Oulala !\"...C'est d'une tristesse...\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:37", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/Alduin44/status/826575068692099072", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826575068692099072\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine veut faire de zemour son ministre de communication\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/seydinabaa/status/826574956872007685", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826574956872007685\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"\"Politique\" Top: Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement e\u2026 http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026 , see more http:// tweetedtimes.com/v/3715?s=tnp\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/sunusms/status/826574608002322433", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826574608002322433\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"[ #France ] Marine Le Pen refuse de restituer 300 000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// ift.tt/2jRqfKa pic.twitter.com/e7A08Lvtdu\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SARL_SAGER/status/826574591158022144", "hashtags": "#France", "geo": "", "id": "\"826574591158022144\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@BFMTV", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// ln.is/www.bfmtv.com/ politi/fL8XU \u2026 via @BFMTV\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:34", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeanSegersPhoto/status/826574492478603264", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826574492478603264\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@lavoixdunord", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"#Dunkerque #Lille #Flandres #NpdC Marine Le Pen a jusqu\u2019\u00e0 mardi soir pour rembourser 340 000 euros http://www. lavoixdunord.fr/node/111958 via @lavoixdunord\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SolidairesNord/status/826573869251166209", "hashtags": "#Dunkerque #Lille #Flandres #NpdC", "geo": "", "id": "\"826573869251166209\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"D\u00e9sol\u00e9 mais je ne crois pas \u00e0 l'efficacit\u00e9 de Philippot ou Marine Le pen !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mcourcelaud/status/826573650539245569", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826573650539245569\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\u6b27\u5dde\u8b70\u4f1a\u306e\u304a\u91d1\u3067\u67b6\u7a7a\u96c7\u7528\u3055\u308c\u3066\u305f\u3068\u3044\u3046\u30de\u30ea\u30fc\u30cc\u30fb\u30eb\u30da\u30f3\u306e\u30a2\u30b7\u30b9\u30bf\u30f3\u30c8\u304c\u3044\u308d\u3044\u308d\u82e6\u3057\u3044\u8a00\u3044\u8a33\u3002 L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:30", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/echinodermes/status/826573509082148864", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826573509082148864\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"d\u00e9fense minable aussi bien pour #Fillon que pour #MarineLePen Aucun scrupule, malhonn\u00eate jusqu'au bout !!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Havna8/status/826572998933110784", "hashtags": "#Fillon #MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826572998933110784\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/tmastaneh/status/826572950035906560", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826572950035906560\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/regietdh/status/826572787733164033", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572787733164033\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/dimelo89/status/826572782377037824", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572782377037824\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:27", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/virginieD34/status/826572720905261057", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572720905261057\""}, {"favorites": "33", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Pour d\u00e9sendetter la France, Fillon propose de faire casquer les Fran\u00e7ais et Marine Le Pen propose d'abolir les privil\u00e8ges des \u00e9trangers\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:27", "retweets": "33", "permalink": "https://twitter.com/Amandagr19/status/826572676101709824", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572676101709824\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen \u00e9voque l\u2019affaire P\u00e9n\u00e9lope Fillon \u2013 http:// medias-presse.info http://www. medias-presse.info/marine-le-pen- evoque-laffaire-penelope-fillon/68444/ \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/viking1945/status/826572359805054976", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572359805054976\""}, {"favorites": "17", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Ah donc Marine Le Pen est pour les droits des femmes???? Xptdrrrr vous etes compl\u00e8tement tr\u00e9pan\u00e9s du cerveau\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:26", "retweets": "18", "permalink": "https://twitter.com/MatthieuDelsau/status/826572356957175808", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572356957175808\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"J'aime une vid\u00e9o @YouTube : \"LES JEUNES VOTENT MARINE LE PEN ?\" \u00e0 l'adresse http:// youtu.be/abH6p6zCcyk?a .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/dairing_tia/status/826572307627925507", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826572307627925507\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Top story: Le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame pr\u00e8s de 300.000 euros \u00e0 Marine Le Pen \u2026 https://www. mediapart.fr/journal/france /121216/le-parlement-europeen-reclame-pres-de-300000-euros-marine-le-pen \u2026 , see more http:// tweetedtimes.com/ajeanfr?s=tnp\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ajeanfr/status/826571876591927296", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571876591927296\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Bernd34000", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@Bernd34000 Marine le pen \u00e0 des amis gays dont le vice pr\u00e9sident La marennes de son enfant est Martiniquaise et noir\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DKdyko7/status/826571800289148928", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571800289148928\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen cachait son assistante dans le coffre! https:// twitter.com/lobs/status/82 6549301547524100 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Philippedecamps/status/826571694772887552", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571694772887552\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Assistants parlementaires du FN : Marine Le Pen doit passer \u00e0 la caisse avant ce soir http://www. marianne.net/assistants-par lementaires-du-fn-marine-pen-doit-passer-caisse-ce-soir-100249570.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Canularium/status/826571636518301700", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571636518301700\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante parlementaire fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Maggie_Straht/status/826571521107828736", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571521107828736\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// fb.me/176jrjObx\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/denisfg34/status/826571441105666048", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571441105666048\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@latribune", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Et \u00e7a continue, c'est la Saint Barth\u00e9lemy des politiciens // Que risque Marine Le Pen ? http://www. latribune.fr/economie/union -europeenne/assistants-parlementaires-europeens-que-risque-marine-le-pen-634607.html \u2026 via @latribune\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:22", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/Bastia_Cervioni/status/826571333291089924", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571333291089924\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Chromium_Fred/status/826571232904613888", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826571232904613888\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen a jusqu'\u00e0 ce soir pour rembourser 296.000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// tempsreel.nouvelobs.com/en-direct/a-ch aud/33013-frontnational-europe-lepen-marine-jusqu-rembourser.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/dpernoux/status/826571177162371073", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826571177162371073\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"AMEN Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ClaireMossbach/status/826571163572772865", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826571163572772865\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:19", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CharlottBllt/status/826570741768413185", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826570741768413185\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:19", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SEEL_Robert/status/826570675020140545", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826570675020140545\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:17", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Se0x94/status/826570206071889920", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826570206071889920\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"immigr\u00e9, pas expatri\u00e9. N'exag\u00e9rons rien et ne f\u00e2chons pas Marine le Pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ngaidesoule/status/826569688167636992", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826569688167636992\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#MarineLePen au 2\u00e8me tour\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/QuentinDjk/status/826569666021703680", "hashtags": "#MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826569666021703680\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les haters de Fran\u00e7ois Hollande j'ai tellement envie que sa sois marine le pen pr\u00e9sidente mdr pour que vous regrettiez Hollande mdrr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/bizpha/status/826569586032177152", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826569586032177152\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Marine Le Pen elle a un boulevard devant elle pour gagner l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Black9i/status/826569508756283393", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826569508756283393\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/17fm7SC7H\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ParoleArchipel/status/826569425721622533", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826569425721622533\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MisakiSovrano/status/826569208108576769", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826569208108576769\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Youness_ELM/status/826569129578602496", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826569129578602496\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http:// ln.is/raisonsdevoter lepen.fr/lrcFy \u2026 #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Falexselly168/status/826568713847595013", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826568713847595013\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer les 300\u00a0000 euros r\u00e9clam\u00e9s par le Parlement europ\u00e9en http://www. france24.com\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Belivres/status/826568569009864704", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826568569009864704\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@UPR_Seinetmarne @JLMelenchon @MLP_officiel", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@UPR_Seinetmarne @JLMelenchon @MLP_officiel Marine le Pen avec ren\u0117gocier les trait\u0117s elle prend ses candidats avec une carotte pic.twitter.com/7leBR7IAXM\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:10", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/wolfverin35/status/826568384103981057", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826568384103981057\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026 \u2014 via @lemondefr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:10", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/J_GarciaMartin/status/826568248862834689", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826568248862834689\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"BFMTV la seule cha\u00eene info anti-systeme ! Tout sur les emplois fictifs de Marine Le Pen grace a son correspondant perm en direct du FN.. pic.twitter.com/i5xWs3X4uI\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:09", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/guyoullins/status/826568208970825728", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826568208970825728\""}, {"favorites": "69", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Il est minuit pass\u00e9, Marine Le Pen et ses sbires sont donc des d\u00e9linquants.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:08", "retweets": "31", "permalink": "https://twitter.com/christopheconte/status/826567982075756544", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826567982075756544\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Sarkozy, Valls, Jupp\u00e9 dehors, maintenant Fillon ! Les gars restent tjr Marine LE PEN\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:08", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BgTitiis/status/826567910026072068", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826567910026072068\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Bon Marine Le Pen , t'as rembours\u00e9 ou pas ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:08", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Maakuendos243/status/826567816115527681", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826567816115527681\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Pendant ce temps-l\u00e0, le #FN de #MarineLePen d\u00e9tourne l'argent du contribuable europ\u00e9en, et tout le monde s'en fout ? #PenelopeGate\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:08", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/vincentmarcel13/status/826567774302527488", "hashtags": "#FN #MarineLePen #PenelopeGate", "geo": "", "id": "\"826567774302527488\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Donald Trump il a un cot\u00e9 marine le pen et il a un cot\u00e9 emmanuel macron mdrrr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/bizpha/status/826567667125481478", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826567667125481478\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// internet.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/kvtoushka/status/826567542663741440", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826567542663741440\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:05", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/HourquetGilles/status/826567089410433025", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826567089410433025\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/DZJEK by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:04", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SodjateeA/status/826566875362500608", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826566875362500608\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@nuzzel @stefBondoux", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : 'Je rentrais par le parking' - L'Obs http:// ln.is/nouvelobs.com/ NZnbL \u2026 via @nuzzel thanks @stefBondoux\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/alexanmic/status/826566587050233856", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826566587050233856\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DeSky/status/826566193414828032", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826566193414828032\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/HBHassine/status/826566192550838276", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826566192550838276\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Le", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros \u00e0 Bruxelles http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/27/35003-20170127ARTFIG00190-assistants-parlementaires-marine-le-pen-sommee-de-payer-340000-euros.php \u2026 via @Le _Figaro pic.twitter.com/IntW33G2yH\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/anaispsyc/status/826566190222942210", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826566190222942210\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame 300 000euros \u00e0 Marine Le Pen : le tr\u00e9sorier du FN... http:// ln.is/PcVGw by #franceinfo via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 15:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/HatimBenmiloud/status/826566149081071616", "hashtags": "#franceinfo", "geo": "", "id": "\"826566149081071616\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 et accessoirement je vous prends pour des cons\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:59", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EtienneMarc/status/826565642199453698", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826565642199453698\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"en revanche personne ne parle de Marine Le Pen qui refuse de rendre les 300000\u20ac a l'EU. Cocasse non?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/FANNSODEC/status/826565428713435137", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826565428713435137\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine le Pen qui souhaite fort m'exp\u00e9dier en musulmanie, je cala archi pas\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ephiux/status/826565338846339073", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826565338846339073\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"qui te parle de Marine ! J'ai dit Le Pen , moi ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Georges_Leboss/status/826565305640034306", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826565305640034306\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\"Macron et Marine Le Pen incarne un clivage presque chimiquement pur. Entre pro-migrants et anti-migrants,... http:// fb.me/8vUZephNh\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:57", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AvecZemmour/status/826565162647822336", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826565162647822336\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Des 300000E d\u00e9tourn\u00e9s par #MarineLePen au Parlement Europ\u00e9en ! Des bisous!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:57", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/superkeke72/status/826565081953628162", "hashtags": "#MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826565081953628162\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"C'est rien compar\u00e9 \u00e0 ne pas donner la main \u00e0 une jeune d\u00e9put\u00e9 fraichement \u00e9lue. Marine Le Pen , elle honn\u00eate, subit \u00e7a depuis toujours. https:// twitter.com/FrancoisFillon /status/826532501489405952 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:57", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/famillecg/status/826565005411753984", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826565005411753984\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300 000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// fb.me/89PMpH0ek\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:56", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ydubois/status/826564781620355073", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564781620355073\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:56", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/hyunardy/status/826564745142599681", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826564745142599681\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Tu critiques Marine le pen , trump, donc faut que je te fasse un dessin ? La vie d'un terroriste est pr\u00e9cieux donc ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:55", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/willi0669/status/826564576388988929", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564576388988929\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Assistants parlementaires: Le Pen rejette la demande de recouvrement. Bravo Marine qu'ils aillent au diable ! http:// actu.orange.fr/politique/assi stants-parlementaires-europeens-le-pen-rejette-la-demande-de-recouvrement-CNT000000CfNQC.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CombattantFN/status/826564415516459008", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564415516459008\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Katharina_BXL/status/826564361489637376", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826564361489637376\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\u00ab Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en \u00bb http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Jules78120/status/826564354552238082", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564354552238082\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"N'oublions pas l'arnaque de Marine Le Pen avec le parlement europ\u00e9en ! Il est essentiel dans parler. Et fort !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JImenez77768053/status/826564334880960516", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564334880960516\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Selon la presse canadienne, la radicalisation du terroriste qu\u00e9b\u00e9cois date d'une visite de Marine Le Pen http:// fb.me/1Hn04lmLJ\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ABUELYES/status/826564235861880832", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564235861880832\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/sS5XF by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/x6thhoAUCHpnxJ2/status/826564234414850048", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826564234414850048\""}, {"favorites": "16", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Parlement europ\u00e9en : Marine Le Pen refuse de payer >> http:// bit.ly/2jRx9z2 pic.twitter.com/CCxhJbzIi4\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:53", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/Valeurs/status/826564167490535426", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826564167490535426\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"#MarineLePen vient de demander au #CSA un report du temps de parole de son parti... https://www. youtube.com/watch?v=emImz7 S4ac8 \u2026 pic.twitter.com/RTBs0qldIu\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/onvousdittout/status/826563967820693504", "hashtags": "#MarineLePen #CSA", "geo": "", "id": "\"826563967820693504\""}, {"favorites": "4", "mentions": "@franceinfo", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Sur @franceinfo : \"Il reste 10 minutes \u00e0 Marine Le Pen pour rembourser 300.000 euros \u00e0 l'UE\". #Challenge\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:51", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/CallGate74/status/826563608146477056", "hashtags": "#Challenge", "geo": "", "id": "\"826563608146477056\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/8c5RZWbi4\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:51", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/jlucmacherey/status/826563513980166145", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826563513980166145\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Affaire des eurod\u00e9put\u00e9s FN : Marine Le Pen refuse de rembourser 300 000 \u20ac http://www. midilibre.fr/2017/01/31/aff aire-des-eurodeputes-fn-marine-le-pen-refuse-de-rembourser-300-000-eur,1460983.php \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/OuralDidier/status/826563464663547905", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826563464663547905\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@france_poll", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine le Pen \u00e0 36% des intentions de vote selon @france_poll https:// twitter.com/france_poll/st atus/826481918753517569 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SURESNESRBM/status/826563154918375425", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826563154918375425\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" \"O\u00f9 je taillais des pipes pour 20 balles.\"\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RitouRouge/status/826562970218065920", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826562970218065920\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/7OR6zVcGK\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/denisfg34/status/826562967324000261", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826562967324000261\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/94FG9 by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ougadilhcen1/status/826562820590428162", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826562820590428162\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LeLaboDeNico/status/826562794950684673", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826562794950684673\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/shutupsirine/status/826562719973269504", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826562719973269504\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeremyP187/status/826562695214292992", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826562695214292992\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/fJngr by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ahmedmahiss/status/826562419111636993", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826562419111636993\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/StollSteph/status/826562215981547520", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826562215981547520\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/scooooozy/status/826562185107214338", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826562185107214338\""}, {"favorites": "6", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"La m\u00e8re maquerelle Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en . \"\" Soloperie.. http://www. bfmtv.com/politique/mari ne-le-pen-refuse-de-rembourser-300-000-euros-au-parlement-europeen-1093766.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:45", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/modigliani690/status/826562039598432256", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826562039598432256\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"EXCLUSIF. L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// dlvr.it/NFqvXk pic.twitter.com/mlOY5fqqMF\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:44", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/team_wifiscan/status/826561737784561664", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826561737784561664\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/Ucg4R by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:43", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/kmat13240460/status/826561677059584000", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826561677059584000\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 pic.twitter.com/3GSHZ29VaK\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:43", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jmvillaume/status/826561663331610625", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826561663331610625\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Il reste un quart d'heure \u00e0 Marine Le Pen pour rembourser 300 000 \u20ac au parlement europ\u00e9en https:// amp.france24.com/fr/20170131-ma rine-le-pen-refuse-rembourser-parlement-europeen-assistant-parlementaire \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:42", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/regord34/status/826561417235091457", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826561417235091457\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:42", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/clemissile/status/826561354337288192", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826561354337288192\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"si #fillon se crashe je propose un \"plan B\" au LR: #MarineLePen elle sera accueillie dans la joie bonne humeur et all\u00e9gresse (je pense...)\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:42", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/volterminus/status/826561211886075904", "hashtags": "#fillon #MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826561211886075904\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen est la meilleur candidate de la fraude, repr\u00e9sentante des grandes puissances mafieuses...\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:42", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SbastienLeignel/status/826561199483584512", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826561199483584512\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Sinon, tu as essay\u00e9 par la fen\u00eatre?? L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/celine_stg/status/826561174993043457", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826561174993043457\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@FRANCE24", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen a moins de 24h pour rembourser 340 000\u20ac \u00e0 Bruxelles http:// f24.my/2kL8CKv via @FRANCE24\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ousnath/status/826561110434250752", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826561110434250752\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/vk1ej by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/TchedreSadicou/status/826560972659752961", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826560972659752961\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen doit rembourser 296.497,87 euros avant minuit au Parlement europ\u00e9en http:// fb.me/7ZYrUN9Kq\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/sylviefromentel/status/826560797270749185", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560797270749185\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/samsko95/status/826560680866234368", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826560680866234368\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen soutient Dieudonn\u00e9 https:// youtu.be/aki4bJjiLS8 via @YouTube\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:38", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/piert83/status/826560402200854532", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560402200854532\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en \u2014 via @lemondefr http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:37", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VincentRep/status/826560041792729091", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560041792729091\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Le", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen refuse de rembourser 300.000 euros \u00e0 Bruxelles http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/27/35003-20170127ARTFIG00190-assistants-parlementaires-marine-le-pen-sommee-de-payer-340000-euros.php \u2026 via @Le _Figaro\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:37", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/HyvonOday/status/826560014022238208", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826560014022238208\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"C'est clair que #MarineLePen peux \u00eatre consid\u00e9r\u00e9e comme f\u00e9ministe, enfin elle l'aurait \u00e9t\u00e9 au Moyen \u00e2ge. #JeChoisisMarine ? non merci https:// twitter.com/_Sahmx/status/ 826526627345620992 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:37", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/Alex_Mithra/status/826560004262092800", "hashtags": "#MarineLePen #JeChoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826560004262092800\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" #MarineGate http:// actualites.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/PhRidou/status/826559933852295169", "hashtags": "#MarineGate", "geo": "", "id": "\"826559933852295169\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en http:// fb.me/1aw2lT3c3\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Chris_Huby/status/826559783322923010", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826559783322923010\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@danycohnbendit @MLP_officiel @BFMTV @FN_officiel", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\". @danycohnbendit : \u00ab @MLP_officiel ne fout rien au Parlement europ\u00e9en \u00bb @BFMTV 2016 http:// rmc.bfmtv.com/emission/pour- cohn-bendit-melenchon-ecrit-son-blog-prend-le-fric-et-il-taille-958365.html \u2026 @FN_officiel #FN #MarineLePen pic.twitter.com/guPqE3VwQq\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:36", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/Obs_Corruption/status/826559769309745152", "hashtags": "#FN #MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826559769309745152\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"bonjour l'objectif de la \"droite\"... battre #MarineLePen . D'autres projets pour la #France sinon ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:36", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/3_14r/status/826559766596055043", "hashtags": "#MarineLePen #France", "geo": "", "id": "\"826559766596055043\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/kpp80 by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/sbtounkara/status/826559694865125376", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826559694865125376\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@20minutes", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Pourquoi Marine Le Pen doit 340.000 euros au Parlement europ\u00e9en Via @20minutes http:// m.20minutes.fr/politique/2005 963-20170131-pourquoi-marine-pen-doit-340000-euros-parlement-europeen \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lediscret65/status/826559619556319233", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826559619556319233\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@BFMTV_People", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Mediapart et Quotidien \u00e0 nouveau refus\u00e9s au lancement de campagne de Marine Le Pen http:// people.bfmtv.com/tv/mediapart-e t-quotidien-a-nouveau-refuses-au-lancement-de-campagne-de-marine-le-pen-1093924.html \u2026 via @BFMTV_People\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/FrLecardonnel/status/826559562601861120", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826559562601861120\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen dans la m\u00eame secte que Fillon ? #FillonGate https:// twitter.com/lobs/status/82 6535898242248704 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:34", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/the_riko/status/826559233000927233", "hashtags": "#FillonGate", "geo": "", "id": "\"826559233000927233\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"La France on s'en fiche, l'important c'est Marine Le Pen ! Le sens des priorit\u00e9s, comme d'habitude' https:// twitter.com/jccambadelis/s tatus/826369786389086209 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/aguermantes/status/826559111869382660", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826559111869382660\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"envoyez CV de #MarineLePen on gagnera du temps !\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/volterminus/status/826558939596746752", "hashtags": "#MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826558939596746752\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le pen est s\u00e9rieuse? Le toupet de ces gens l\u00e0 est incroyable, les bras m'en tombent.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LollHott/status/826558939173093376", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558939173093376\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/1f3lD by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/tkheuss1/status/826558851520552960", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826558851520552960\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@LCP", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen sera l'invit\u00e9e, ce mercredi 1er f\u00e9vrier \u00e0 20h30, de #QDI sur @LCP pic.twitter.com/UHfPRQ55FF\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:32", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/Aube_2017/status/826558824089792516", "hashtags": "#QDI", "geo": "", "id": "\"826558824089792516\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@f_desouche", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Lib\u00e9 \u00abamalgame\u00bb Marine le Pen au suspect de l\u2019attentat de Qu\u00e9bec, avant de faire marche arri\u00e8re http://www. fdesouche.com/816973-libe-am algame-marine-le-pen-au-suspect-de-lattentat-de-quebec-avant-de-faire-marche-arriere \u2026 via @f_desouche\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CyrDici/status/826558007077171202", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826558007077171202\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le Pen Marine ne pourra plus dire qu'elle a le mains propres et qu'elle est blanche comme neige, \u00e0 moins que la neige vienne de Colombie.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:29", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/la_laiterie/status/826557971626860546", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826557971626860546\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen n'entend pas rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en http:// ift.tt/2jsvSQn\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Daniel_Jerome44/status/826557709868736512", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826557709868736512\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Y aura toujours des fou ignorants pour vouloir voter #MarineLePen malheureusement.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:27", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Alex_Mithra/status/826557659268653056", "hashtags": "#MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826557659268653056\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Accus\u00e9e d'avoir r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 une assistante avec des fonds europ\u00e9ens, Marine Le Pen ... http:// ln.is/s4gHT by #lemondefr via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:27", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/meadegabrielle/status/826557504448557056", "hashtags": "#lemondefr", "geo": "", "id": "\"826557504448557056\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen #fn #fHaine #CQFD\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:27", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/GerardDupin/status/826557503915831296", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen #fn #fHaine #CQFD", "geo": "", "id": "\"826557503915831296\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen sera l\u2019invit\u00e9e, ce mercredi 1er f\u00e9vrier \u00e0 20h30, de #QDI sur\u00a0LCP. https:// avignonblog.wordpress.com/2017/01/31/mar ine-le-pen-sera-linvitee-ce-mercredi-1er-fevrier-a-20h30-de-qdi-sur-lcp \u2026 pic.twitter.com/ir96cs57x5\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/christinelegal1/status/826557310550077441", "hashtags": "#QDI", "geo": "", "id": "\"826557310550077441\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine le Pen ne paie pas sa dette! Fillon n'avoue pas et s'enfonce dans le mensonge!Vraiment la politique fran\u00e7aise devient n'importe quoi.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Lincey_art/status/826557308859715584", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826557308859715584\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Les 14 meilleurs #trolls de Marine Le Pen sur son faux compte twitter pic.twitter.com/A6WDzCiqT0\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:26", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/musulmantoujour/status/826557234679279616", "hashtags": "#trolls", "geo": "", "id": "\"826557234679279616\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Pour 2017 mon choix est fait : c'est Marine Le Pen ! https:// jechoisismarine.fr / #JeSuisMarine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/IcelandAdv73/status/826557085018112000", "hashtags": "#JeSuisMarine", "geo": "", "id": "\"826557085018112000\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Personne ne veut de Macron et si les m\u00e9dias continuent ce sera Marine Le Pen qui va \u00eatre \u00e9lue.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/olympegaston/status/826556959797211136", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556959797211136\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"On commencera par FIllon Marcon et Marine Le Pen http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:25", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/pampidam/status/826556939261902849", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556939261902849\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Les Inrocks - Les 14 meilleurs trolls de Marine Le Pen sur son faux compte twitter http:// mobile.lesinrocks.com/2015/09/04/act ualite/les-14-meilleurs-trolls-de-marine-le-pen-sous-son-faux-compte-11771701/ \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/musulmantoujour/status/826556895762735104", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556895762735104\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"En m\u00eame temps j'ai les m\u00eames initiales que Marine Le Pen donc j'avoue quand on sait pas trop lire c'est difficile. (au secours)\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mrgxprz/status/826556738845372416", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556738845372416\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les accusations gratuite de Ce journaliste de L'OBS qui accus\u00e9 Marine le Pen coupable d'escroquerie \u00e0 l'assembl\u00e9e Europ\u00e9enne Pourri vraiment pic.twitter.com/xwYTAF7cEq\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:23", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/AtonXVIII/status/826556624592576516", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556624592576516\""}, {"favorites": "5", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#JeChoisisMarine ? non merci, je suis patriote, donc r\u00e9solument contre #MarineLePen et sa clique\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Alex_Mithra/status/826556598671855616", "hashtags": "#JeChoisisMarine #MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826556598671855616\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Anne Lalanne, le compte cach\u00e9 de Marine Le Pen sur Twitter https://www. google.fr/amp/m.20minute s.fr/amp/a/1679407 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:23", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/musulmantoujour/status/826556551498440704", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556551498440704\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Putain mais ya des gens pro Marine Le Pen qui RT mon sondage, ils l'ont m\u00eame pas lu. C CHO.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mrgxprz/status/826556384732803072", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556384732803072\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/8ihEMcuh3\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JLIRONDELLE/status/826556266680029186", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556266680029186\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"et en quoi Marine Le Pen pourra \u00e9viter ceci ? #JeChoisisMarine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Jalb99/status/826556254038392833", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826556254038392833\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http:// ln.is/fr/MFEk2 #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BBaschiri/status/826556220022591489", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826556220022591489\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Marine Le Pen poss\u00e8de ce qu'il manque tant a nombre de nos concitoyens !!!!!!!!!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AndrCampos9/status/826556207871717376", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556207871717376\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Mon pote congolais il est tellement bien int\u00e9grer en France qu'il m'a dit qu'il allait vot\u00e9 Marine Le Pen sans exciter Bruhh :/\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:21", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/pablopicasshoe/status/826556030670798848", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826556030670798848\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Selon la presse canadienne, la radicalisation du terroriste qu\u00e9b\u00e9cois date d'une visite de Marine Le Pen http:// fb.me/771HXvZK7\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:20", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Journal_2Rives/status/826555862722416641", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826555862722416641\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#JeChoisisMarine Car j'aime bien son \u00e9tat civil : Marion Anne Perrine Le Pen dit Marine .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:20", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/franckypop/status/826555672590426113", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826555672590426113\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#FillonGate #MarineLePen Trop de z\u00e9ros pour \u00eatre honn\u00eates!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Isaboiscras/status/826555276799139842", "hashtags": "#FillonGate #MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826555276799139842\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Ne pas oublier: les remboursements de frais d'assistants r\u00e9clam\u00e9s par le Parlement Europ\u00e9en \u00e0 Marine Le Pen son p\u00e8re & Gollnisch = 1M euros https:// twitter.com/lucbronner/sta tus/826508174165495809 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/nathalie_jas/status/826555156305154052", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826555156305154052\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le Parlement Europ\u00e9en, \u00e0 l'approche de la #Presidentielle2017 , sait que Marine Le Pen veut sortir de l'UE et est une menace alors il attaque\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:17", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/FranceAction/status/826555051623714816", "hashtags": "#Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"826555051623714816\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"que ces gauchistes soient patients car ils se retrouveront tous au 2\u00e8me tour pour d\u00e9filer contre Marine Le Pen !!!!!!!!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AndrCampos9/status/826554821671010305", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826554821671010305\""}, {"favorites": "3", "mentions": "@Shyzzen", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\". @Shyzzen C'est parce que j'aime la France que je rejette l'imposteur tr\u00e8s cosmopolite Marine Le Pen . Elle aime l'islam et l'immigration.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:15", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/hlesquen/status/826554577189208065", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826554577189208065\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:15", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/steaknoo/status/826554409341579264", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826554409341579264\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Emplois fictifs : Marine Le Pen doit rembourser 300.000 euros au Parlement europ\u00e9en. #LePenGate pic.twitter.com/4Noiqfv98M\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/fillonplumeliau/status/826554172405325824", "hashtags": "#LePenGate", "geo": "", "id": "\"826554172405325824\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300\u00a0000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en \u2014 via @lemondefr #OutLeFN #FHaine http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Romain_DaSilva/status/826554170710831108", "hashtags": "#OutLeFN #FHaine", "geo": "", "id": "\"826554170710831108\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Pourquoi le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame pr\u00e8s de 300.000 euros \u00e0 Marine Le Pen avant minuit http:// m.huffingtonpost.fr/2017/01/31/mar ine-le-pen-doit-rembourser-296-497-87-euros-avant-minuit-pour/?ncid=fcbklnkfrhpmg00000001 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CaroleForn/status/826554131636711425", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826554131636711425\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Patrimoine\u00a0: Marine Le\u00a0Pen \u00e9pingl\u00e9e par \u00ab le Canard encha\u00een\u00e9\u00bb http:// fb.me/8uvmgrMJi\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:13", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/jeremleers59/status/826554129426350080", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826554129426350080\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Pourquoi le Parlement europ\u00e9en r\u00e9clame pr\u00e8s de 300.000 euros \u00e0 Marine Le Pen avant minuit http://www. huffingtonpost.fr/2017/01/31/mar ine-le-pen-doit-rembourser-296-497-87-euros-avant-minuit-pour/ \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:12", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/PolitiqueInfo/status/826553674910617600", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553674910617600\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@midilibre", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Affaire des eurod\u00e9put\u00e9s #FN : Marine Le Pen refuse de rembourser 300 000 \u20ac via @midilibre http://www. midilibre.fr/2017/01/31/aff aire-des-eurodeputes-fn-marine-le-pen-refuse-de-rembourser-300-000-eur,1460983.php \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VLAC_Midilibre/status/826553642207608833", "hashtags": "#FN", "geo": "", "id": "\"826553642207608833\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Fran\u00e7ois Fillon... marine le pen ...qui se disent du peuple... Des ordures tous simplement! http://www. huffingtonpost.fr/2017/01/31/fra ncois-fillon--enfants-comme-assistants-parlementaires/ \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/kenck_jri07/status/826553422992261120", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553422992261120\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'extr\u00eame droite cr\u00e9e des comptes \"musulmans\" pour faire \u00e9lire Marine le Pen << pic.twitter.com/oeJtkzyifE\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:10", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/NOraFrance785/status/826553380109697024", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553380109697024\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Complot contre #MarineLePen et #Fillon pour \u00e9liminer les principaux adversaires de Macron qui est le candidat de M\u00e9dia. #FillonGate #Marine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:10", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/OligaThor/status/826553302896766977", "hashtags": "#MarineLePen #Fillon #FillonGate #Marine", "geo": "", "id": "\"826553302896766977\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Heureusement Marine Le Pen n'est pas mieux. https:// twitter.com/JulienOdoul/st atus/826530742087856128 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:09", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/TeamFachotaku/status/826553115533000705", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826553115533000705\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#france EXCLUSIF. L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \"Je rentrais par le parking\" - L\u2026 https:// goo.gl/fb/JN0eFt\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:09", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/openomroep/status/826553011388481537", "hashtags": "#france", "geo": "", "id": "\"826553011388481537\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen ne peut pas m'expulser si je me marie avec Cl\u00e9mentine pic.twitter.com/jj3ltACGdr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:09", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/Gabriel__Omega/status/826552969348931584", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826552969348931584\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Il y a un probl\u00e8me dans la d\u00e9fense de la collaboratrice de Marine Le Pen , accus\u00e9e d'emploi fictif au Parlement \u20ac http://www. nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html#\u2026 pic.twitter.com/yOyji5B7py\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:08", "retweets": "12", "permalink": "https://twitter.com/sychazot/status/826552735457755137", "hashtags": "#", "geo": "", "id": "\"826552735457755137\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Les emplois fictifs de Marine Le Pen http:// endehors.net/news/les-emplo is-fictifs-de-marine-le-pen \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:04", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/mediaslibres/status/826551652635152385", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826551652635152385\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Regarde les emplois fant\u00f4mes de marine le Pen avant de faire n'importe quoi\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Nikola85090348/status/826551522448269314", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826551522448269314\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/2yxEsd1t8\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AfrikannO/status/826551327815790593", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826551327815790593\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\" Le score de l'extr\u00eame droite , Marine le Pen entour\u00e9 de gros batard \"\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:02", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/kawasaki_tony/status/826551137700560898", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826551137700560898\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"AH AH AH AH ! La conne! Mdr! #MarineLePen a jusqu'\u00e0 ce soir pour rembourser 296.000\u20ac au Parlement europ\u00e9en http:// tempsreel.nouvelobs.com/en-direct/a-ch aud/33013-frontnational-europe-lepen-marine-jusqu-rembourser.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/FrancisLalalala/status/826551115143593985", "hashtags": "#MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826551115143593985\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#MarineLePen touche 10 500 euros Net par mois Cette #Europe qu'elle d\u00e9nonce et d\u00e9teste mais pas son argent http://www. europe1.fr/politique/mari ne-le-pen-touche-t-elle-11-000-euros-par-mois-de-la-part-de-l-europe-1675699 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:00", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/justofly/status/826550862646501379", "hashtags": "#MarineLePen #Europe", "geo": "", "id": "\"826550862646501379\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Apr\u00e8s un lynchage m\u00e9diatique de F.Fillon,la merdiasph\u00e8re s'occupe de Marine le pen ..et l'escroc Macron c'est quand?? https://www. google.fr/amp/m.leparisi en.fr/amp/politique/assistants-presumes-fictifs-marine-le-pen-refuse-de-rendre-300-000eur-au-parlement-europeen-31-01-2017-6643731.php?client=safari \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 14:00", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/tony_boss3/status/826550710972071944", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826550710972071944\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@Narquin_JY", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@Narquin_JY oui ! Et cest pour ca ! Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #JeChoisisMarine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:59", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Bernie_Nowel/status/826550568885813248", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826550568885813248\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen rend l argent Fillon rend l argent\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:58", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LeLaboDeNico/status/826550305877803008", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826550305877803008\""}, {"favorites": "5", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen en passe de r\u00e9aliser un double exploit: -\u00eatre pay\u00e9e moins que P\u00e9n\u00e9lope Fillon -venir bosser gratuitement comme Trump https:// twitter.com/lobs/status/82 6538481371533312 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:58", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/JohnO2Snow/status/826550240606093312", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826550240606093312\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Donc le terroriste du Qu\u00e9bec a \u00e9t\u00e9 inspir\u00e9 par Marine Le Pen http://www. theglobeandmail.com/news/national/ quebec-city-mosque-attack-suspect-known-for-right-wing-online-posts/article33833044/ \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:55", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/DudeAFC/status/826549593601081348", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549593601081348\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"L'Oligarchie n'a qu'une solution pour gagner en mai 2017 (si Marine Le Pen ne fait pas - de 25% ni beaucoup + ) : un ticket Macron-Fillon.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:55", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BalmitgereA/status/826549524013387781", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549524013387781\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@pichatchec", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@pichatchec est tellement depresif qu'il bande sur marine le pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:54", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnzoBotFR/status/826549254348996608", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549254348996608\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"c'est toi qui a rien. Compris m\u00eame pr voter Marine le Pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:53", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Kheooops/status/826549045078454273", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826549045078454273\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@LesEchos", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Soup\u00e7on de fraude\u00a0: Marine Le Pen refuse de rembourser le Parlement europ\u00e9en #FN http:// po.st/a4Rk8X via @LesEchos\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lenferclesautre/status/826548595113545728", "hashtags": "#FN", "geo": "", "id": "\"826548595113545728\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"JM Le Pen , Marine Le Pen ,Gollnisch, Myl\u00e8ne Troszczynski, Sophie Montel et Dominique Bilde = Bruxelles r\u00e9clame 1,1 million d'euros sur 5 ans https:// twitter.com/CaroMichel2/st atus/826539558896533510 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Ladelf/status/826548590474559489", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826548590474559489\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"S\u00e9rieusement ? Y a-t-il moins f\u00e9ministe que le Front National et Marine Le Pen ?! https:// twitter.com/Sophie_Montel/ status/826513624134975488 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:51", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ClemandarineG/status/826548542642733056", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826548542642733056\""}, {"favorites": "8", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Lib\u00e9 \u00abamalgame\u00bb Marine le Pen au suspect de l'attentat de Qu\u00e9bec, avant de faire marche arri\u00e8re https:// francais.rt.com/france/33291-l ibe-amalgame-marine-pen-suspect#.WJEG2r6zNj8.twitter \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:51", "retweets": "18", "permalink": "https://twitter.com/ElyseeMarine/status/826548471477964800", "hashtags": "#", "geo": "", "id": "\"826548471477964800\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"#Urgent > Marine Le Pen refuse de rembourser 300 000 \u20ac au Parlement europ\u00e9en http:// ow.ly/Vbbd308xZ7q pic.twitter.com/ZWX59F3cC9\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:50", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lerapporteurfr/status/826548262526128130", "hashtags": "#Urgent", "geo": "", "id": "\"826548262526128130\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"le #Rachline complement dans le d\u00e9ni qui pitoyablement essaie de \"defendre\" #MarineLepen vraiment #pathetique\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:50", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/frenchboy57/status/826548165562265601", "hashtags": "#Rachline #MarineLepen #pathetique", "geo": "", "id": "\"826548165562265601\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\"L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen \", ces gens se disent anti-syst\u00e8me, ce sont juste des voleurs http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/MaxTaillebois/status/826547922342916098", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547922342916098\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L\u2019assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen : \u00ab\u00a0Je rentrais par le parking\u00a0\u00bb\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Lomplac/status/826547887186313216", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547887186313216\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les raisons de voter Marine Le Pen ! http:// fb.me/LKrvbj2s\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LesFondsMarins/status/826547884682264578", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547884682264578\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Marine Le Pen ? Bold.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:49", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/adriantoomey/status/826547861349347329", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547861349347329\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Jsais pas vous mais j'entends presque les 100aines de fraudeurs fortun\u00e9s serrer les fesses voyant #Fillon et #MarinelePen se faire choper\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Moemai/status/826547801458929664", "hashtags": "#Fillon #MarinelePen", "geo": "", "id": "\"826547801458929664\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"marine le pen unnir\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/leanormand200/status/826547709549146120", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547709549146120\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"On confond Marine le Pen avec Fillon hors c'est faut marine est clean mais Fillon lui est pourri jusqu'\u00e0 la moelle\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mitchosorus44/status/826547393499975680", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547393499975680\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Quand tu sais que Marine Le Pen inspire les terroristes de la m\u00eame fa\u00e7on qu'Abu Bakr Al Baghdadi, il y a raison de s'inqui\u00e9ter\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:46", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/Gyrophare_/status/826547305226596352", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826547305226596352\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Donc #MarineLePen #francoisfillon #TousPourris\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/FrPolitis/status/826546949365100545", "hashtags": "#MarineLePen #francoisfillon #TousPourris", "geo": "", "id": "\"826546949365100545\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@yoshiboss95", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@yoshiboss95 est tellement mort qu'il joue a minecraft modder avec marine le pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:44", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnzoBotFR/status/826546733261979651", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826546733261979651\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@c0nvey", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Mediapart et Quotidien \u00e0 nouveau refus\u00e9s au lancement de campagne de Marine Le Pen http:// ln.is/GAvag htt... by #BFMTV via @c0nvey\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:44", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/bzhhappy/status/826546712936316928", "hashtags": "#BFMTV", "geo": "", "id": "\"826546712936316928\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Incroyable! Les raisons de voter pour Marine Le Pen http://www. raisonsdevoterlepen.fr / #AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:41", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/T_S_U_K_l_S_S/status/826546051200991233", "hashtags": "#AuNomDuPeuple #Marine2017 #Presidentielle #LePen", "geo": "", "id": "\"826546051200991233\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@S2RVNL @JLMelenchon @LCI", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@S2RVNL @JLMelenchon @LCI Marine Le Pen pas invit\u00e9e. Au nom de la D\u00e9mocratie?? De la diversit\u00e9??\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/pierrescize/status/826545893453209601", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545893453209601\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"avec marine le pen j'ai pas besoin de m'expatrier\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Nexyos/status/826545672623099905", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545672623099905\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"UE: Marine Le Pen doit rembourser 296 497 euros avant minuit Le Front national est rattrap\u00e9 par ses emplois fictifs https:// lnkd.in/deq_aeF\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/VILLAABIR/status/826545627463053314", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545627463053314\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Starter pack \" jtm trop Marine Le Pen \" : - petit drapeau fran\u00e7ais en TN - banni\u00e8re du FN - \" Marine c la solution \u00e0 tout\" en bio No comment\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Justiceisback_/status/826545622647967746", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545622647967746\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#politique Mesdemoiselles, Mesdames et Messieurs, nous vous pr\u00e9sentons le combat Marine contre Marion Le pen ! Que le combat commence!!! https:// twitter.com/Marine2017_Off /status/826500514808475648 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/shamallooo/status/826545452661211137", "hashtags": "#politique", "geo": "", "id": "\"826545452661211137\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"[Image Exclusive] Catherine Griset arrivant \u00e0 son poste d'assistante au au Parlement europ\u00e9en accompagn\u00e9e de Marine Le Pen . pic.twitter.com/PiiKBlllPv\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:39", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/mariejulien/status/826545370327089153", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545370327089153\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen rejette la demande de restitution de 300 000\u20ac du Parlement europ\u00e9en https:// fr.news.yahoo.com/marine-pen-rej ette-demande-restitution-204938107.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:38", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RadioRagots/status/826545152290349058", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826545152290349058\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"elle va remettre la France au fran\u00e7ais et non au immigrant vot\u00e9 pour la meilleur cet marine le pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/tioui1/status/826544777495719937", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826544777495719937\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Ces histoires d'argent ne m'int\u00e9ressent pas, que de soit pour Fillon ou pour Marine Le Pen .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/V_G_Richard/status/826544741043011584", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826544741043011584\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Via David Doucet Le vrai visage de Marine le Pen - C \u00e0 vous - http:// fb.me/6hAv2S75n\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:36", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/LutteContreleFN/status/826544618204438528", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826544618204438528\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@MLP_officiel @FN_officiel", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Voici #LesRaisonsDeVoterLePen #LesRaisonsDeVoterMarineLePen #MarineLePen @MLP_officiel du @FN_officiel #FN http://www. RaisonsDeVoterLePen.fr lol\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:35", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DidierJEAN/status/826544530929418240", "hashtags": "#LesRaisonsDeVoterLePen #LesRaisonsDeVoterMarineLePen #MarineLePen #FN", "geo": "", "id": "\"826544530929418240\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine le pen conna\u00eet le jour de paie des marins europ\u00e9ens mais ne veut pas rembourser pic.twitter.com/8KmYXlu6Bt\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:34", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/lohrentG/status/826544132537593861", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826544132537593861\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Faut vraiment que tte la droite se rassemble autour de Marine Le Pen pr contrer l'envoy\u00e9 de rothschild, si Fillon n'acc\u00e8de pas au 2nd tour.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:34", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Hany_SkyWalker/status/826544107032047616", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826544107032047616\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Bon, il semble que Marine Le Pen fasse une fillonnite aigu\u00eb :) http:// tempsreel.nouvelobs.com/presidentielle -2017/20170131.OBS4654/l-assistante-fantome-de-marine-le-pen-je-rentrais-par-le-parking.html \u2026 La semaine prochaine, c'est Macron et ses 230 000 \u20ac ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:33", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Loran750/status/826543970738135045", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826543970738135045\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"sa va \u00eatre le changement comme trump quel tienne cet promesse et le changement va arriv\u00e9 vot\u00e9 marine le pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:32", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/tioui1/status/826543745847926788", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826543745847926788\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"#Fillon explose. #MarineLePen est emp\u00eatr\u00e9e dans ses attach\u00e9s europ\u00e9ens. Bon ben on fait une pr\u00e9sidentielle entre candidats de gauche.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/sergelarrieu/status/826543712499015681", "hashtags": "#Fillon #MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826543712499015681\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"oh je ne pense pas que Marine Le Pen aie besoin des conseils de Fillon ou de qui que ce soit en mati\u00e8re de magouilles ^^\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:30", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RoseDeBerne/status/826543250806816768", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826543250806816768\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Tu sais tr\u00e8s bien que Marine Le Pen ne peut pas gagner au second tour ! Le FN n'a ni r\u00e9serves, ni reports de voix.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:28", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Nicky_Larson_54/status/826542679081287682", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826542679081287682\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Fran\u00e7ois Fillon et Marine Le Pen , candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017 #FillonGate #MarineGate pic.twitter.com/7QMyzksk2B\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:27", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/mounierjl/status/826542410570354688", "hashtags": "#FillonGate #MarineGate", "geo": "", "id": "\"826542410570354688\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Avec 300 000\u20ac \u00e0 rembourser on comprend mieux pourquoi Marine Le Pen veut quitter l'Europe\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:25", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/LeBienPensant/status/826542019619217408", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826542019619217408\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"I liked a @YouTube video http:// youtu.be/wLkBQ7XNDg4?a Discours de Marine Le Pen face aux militants sur Calais\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CarlAntoine/status/826541686083952640", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826541686083952640\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"sur le hashtag de Marine le pen y a des gens ils disent vrmt des trucs choquant\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:22", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/alia_nmhd/status/826541241915604994", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826541241915604994\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Eh bien Marine est dans la merde \u00e0 ce que je vois \u00e7a rembourser six chiffres avant minuit, \u00e7a me fait de le pen pour elle, lol.\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BakBeard/status/826540283567415296", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826540283567415296\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@YouTube", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"BOOM,la petite gaugauche sorosienne,d\u00e9masqu\u00e9e par Marine Le pen . https:// youtu.be/54hguyiu8dQ via @YouTube\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/PATOU1905/status/826540165199953920", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826540165199953920\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Ca c'est le vrai visage de #MarineLePen : une arnaqueuse! https:// twitter.com/JanAlbrecht/st atus/826136299375624192 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:17", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/DBasaldella/status/826539834881761288", "hashtags": "#MarineLePen", "geo": "", "id": "\"826539834881761288\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen refuse de restituer 300000\u00a0euros au Parlement europ\u00e9en, et profite du syst\u00e8me tout en le d\u00e9non\u00e7ant #Fn http://www. lemonde.fr/politique/arti cle/2017/01/31/marine-le-pen-refuse-de-restituer-300-000-euros-au-parlement-europeen_5072351_823448.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/semio59/status/826539783962972160", "hashtags": "#Fn", "geo": "", "id": "\"826539783962972160\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@nationalistesfr", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Marine Le Pen g\u00e9n\u00e9reuse avec Louis Aliot au Parlement europ\u00e9en \u2026 http://www.par ti-nationaliste-francais-auvergne.net/2017/01/marine -le-pen-genereuse-avec-louis-aliot-au-parlement-europeen.html?utm_source=_ob_share&utm_medium=_ob_twitter&utm_campaign=_ob_sharebar \u2026 via @nationalistesfr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/angelinadupon/status/826539767420612609", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539767420612609\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Que Trump reste derri\u00e8re son mur et que personne ne l'invite en Europe! Avec Marine Le Pen et consorts on a d\u00e9j\u00e0 donne\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BernardLiebin/status/826539675703771136", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539675703771136\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Bof marine le pen peux mieux faire nan jdec mais grouille toi as nous faire le tuto https:// twitter.com/zerk0k/status/ 826534683827699712 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:16", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/NeoxGts/status/826539635870486530", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539635870486530\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Bon Marine ! va falloir rembourser. C'est quand meme avec notre pognon que tu t amuse. Le Pen / Fillon meme arnaque #JeChoisisMarine pic.twitter.com/ub5qWaF9sK\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:15", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/JeanErnest12/status/826539532594114561", "hashtags": "#JeChoisisMarine", "geo": "", "id": "\"826539532594114561\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"mdr srx un renoi pour marine le pen c'est le comble\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:15", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Irving4TheWin/status/826539400255389697", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539400255389697\""}, {"favorites": "7", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Bonjour madame Marine LE PEN Je suis heureux de voir que vous avez toutes vos chances pour la pr\u00e9sidentielle !!\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:14", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/OlivierHT2/status/826539191056101376", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539191056101376\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@lemondefr", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Herv\u00e9 Ghesqui\u00e8re : Marine Le Pen , comment avez-vous pu avoir l\u2019id\u00e9e d\u2019utiliser ces images horribles ? http://www. lemonde.fr/idees/article/ 2015/12/20/lettre-ouverte-a-marine-le-pen_4835377_3232.html \u2026 via @lemondefr\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/ZephyrDuSud/status/826539084030078981", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539084030078981\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen ?\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:14", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LanceRomancer/status/826539060722216960", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826539060722216960\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"faudrait peut \u00eatre cesser de faire l'amalgame entre le p\u00e8re et la fille Le Pen Mon p\u00e8re lui m\u00eame aurait vot\u00e9 pour Marine\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:12", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MarineHope2017/status/826538743574228997", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826538743574228997\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Donald Trump Marine Le Pen Pro Isra\u00ebl Je vais pas faire un dessin sur ces vermines. pic.twitter.com/OduMQhkZll\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:12", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/julienFra/status/826538702180597761", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826538702180597761\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Le", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L\u2019impr\u00e9vu devient pr\u00e9visible ces jours-ci! Marine Le Pen refuse de rembourser \u20ac300.000 \u00e0 Bruxelles @Le _Figaro : http://www. lefigaro.fr/elections/pres identielles/2017/01/27/35003-20170127ARTFIG00190-assistants-parlementaires-marine-le-pen-sommee-de-payer-340000-euros.php \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:11", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/harryhagopian/status/826538329122471937", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826538329122471937\""}, {"favorites": "22", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen . Le Parlement europ\u00e9en va saisir ses indemnit\u00e9s http:// ebx.sh/2jr52rW pic.twitter.com/ghiTuHhmkg\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:11", "retweets": "25", "permalink": "https://twitter.com/OuestFrance/status/826538304266989568", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826538304266989568\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Mediapart et Quotidien \u00e0 nouveau refus\u00e9s au lancement de campagne de Marine Le Pen http:// dlvr.it/NFpHRJ pic.twitter.com/g4HB0FxX7f\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:09", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/break24france/status/826537984094658560", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537984094658560\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Marine Le Pen salarie son compagnon Louis Aliot : 5.000 euros de complaisance http:// fb.me/5EABrGmTd\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:09", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/arsinoe_sig/status/826537903660658688", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537903660658688\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Vous trouvez pas Marine Le Pen elle ressemble a Xanto dans Zelda? la v\u00e9rit\u00e9. pic.twitter.com/ZsUIBfhsQv\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:09", "retweets": "8", "permalink": "https://twitter.com/Stylinscurls/status/826537882831699969", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537882831699969\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@Valeurs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"FN : Les Horaces pr\u00e9parent les cent jours de Marine Le Pen https:// shar.es/1ORJW5 via @Valeurs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:07", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/PRANEDOLLY/status/826537480539226112", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537480539226112\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"\"Nous sommes l\u2019opposition, nous les g\u00eanons beaucoup\". Apparemment Marine Le Pen s'est inspir\u00e9e du #PenelopeGate pour sa d\u00e9fense\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:07", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/NicolasJuhel/status/826537346799636484", "hashtags": "#PenelopeGate", "geo": "", "id": "\"826537346799636484\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:06", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/p3p3sHotty/status/826537105421643776", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826537105421643776\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"taper \" Marine le Pen fortune \" ne fait pas de toi qqn de renseign\u00e9 sur un sujet :)\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:05", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeanBalleJean/status/826536989918949377", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826536989918949377\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Quant \u00e0 Marine Le Pen , c'est Fafou qui lui a servi d'assistant au parlement europ\u00e9en...\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:05", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/Etiponne/status/826536944142270464", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826536944142270464\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@FrancoisFillon", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"si @FrancoisFillon \"tombe\" plut\u00f4t Marine Le Pen que tous les #Bayrou et autres #Macron\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:05", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AD13012013/status/826536922763952131", "hashtags": "#Bayrou #Macron", "geo": "", "id": "\"826536922763952131\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"L'auteur de l'attaque de la Mosqu\u00e9e du Qu\u00e9bec n'est pas un islamiste. Comme par hasard, aucune r\u00e9action de Marine Le Pen .......\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/MarineVacher/status/826536516449136641", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826536516449136641\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Marine Le Pen : \"j'avais un ami qui avait des chevals\" http://www. huffingtonpost.fr/2016/12/03/mar ine-le-pen-jai-un-ami-qui-avait-des-chevals/ \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:03", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/Rev_de_Presse/status/826536417593528320", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"826536417593528320\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Extr\u00eame-droite / emplois fictifs : http://www. rfi.fr/europe/2017013 1-union-europeenne-marine-le-pen-emploi-fictif-fn-parlement-296-49787-euros \u2026 Marine Le Pen doit rembourser 296 497,87 euros avant minuit au PE #FNGate #FN\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:03", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/UEF_France/status/826536311930642432", "hashtags": "#FNGate #FN", "geo": "", "id": "\"826536311930642432\""}, {"favorites": "16", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Si vous voyez des tweets chelou de soi-disant \" musulmans \" sur #Twitter sachez que ce sont des fachos fan de Marine Le Pen .\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:01", "retweets": "19", "permalink": "https://twitter.com/SophiaModa/status/826535906240774144", "hashtags": "#Twitter", "geo": "", "id": "\"826535906240774144\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@MLP_officiel @LObs", "topic": "Je soutiens Marine Le Pen. J\u2019encourage Marine Le Pen. Marine Le Pen pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Je propose que @MLP_officiel organise un #MarineThon (oui! je sais) L'assistante fant\u00f4me de Marine Le Pen http:// ln.is/nouvelobs.com/ XXWQQ \u2026 via @LObs\"", "username": "", "date": "2017-01-31 13:01", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/yvordewalapulu/status/826535903602540546", "hashtags": "#MarineThon", "geo": "", "id": "\"826535903602540546\""}, {"favorites": "6", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Et \u00e7a @montebourg , ce n'est pas un programme ?!? C'est @EmmanuelMacron le candidat du travail. #EnMarche #macron2017 pic.twitter.com/4gZd4ixY6g\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:33", "retweets": "5", "permalink": "https://twitter.com/EXTRABUZ/status/818541143596134400", "hashtags": "#EnMarche #macron2017", "geo": "", "id": "\"818541143596134400\""}, {"favorites": "3", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"On bat Limoges en finale. On est champion. L'histoire est en marche .On va d\u00e9tester Limoges plus que l'institutrice qui ns tirait les cheveux\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:32", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/dropdutalon/status/818540877207498752", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818540877207498752\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"[20:30 09/01/17] Je suis en marche depuis : 1 day, 16:39\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:30", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RPiBotLyon/status/818540393876848644", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818540393876848644\""}, {"favorites": "4", "mentions": "@EmmanuelMacron @montebourg", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@EmmanuelMacron n'a pas attendu @montebourg pour se mettre #enmarche et proposer des solutions efficaces et justes pour redresser la France pic.twitter.com/NjNVdrf1vO\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:29", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/HM_SaintJoseph/status/818540205946896384", "hashtags": "#enmarche", "geo": "", "id": "\"818540205946896384\""}, {"favorites": "26", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Et bravo au comit\u00e9 de V\u00e9ni \u00e0 Saint-G\u00e9ly : En Marche ! H\u00e9rault = 1 r\u00e9union par jour cette semaine! #LaVagueCestNous #revolutionenmarche pic.twitter.com/jO9lCgKJfq\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:28", "retweets": "15", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheHerault/status/818539856854859780", "hashtags": "#LaVagueCestNous #revolutionenmarche", "geo": "", "id": "\"818539856854859780\""}, {"favorites": "9", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"\"Vraiment @montebourg , Emmanuel Macron n'aurait pas de programme ?\" Un autre petit aper\u00e7u sur le th\u00e8me du travail @EmmanuelMacron #EnMarche pic.twitter.com/T0TueOWPOx\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:27", "retweets": "14", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheRueilCV/status/818539791306391552", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818539791306391552\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"\"Vraiment @montebourg , Emmanuel Macron n'aurait pas de programme ?\" Un petit aper\u00e7u sur le th\u00e8me du travail @EmmanuelMacron #EnMarche pic.twitter.com/Y9lRdyPXRh\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:24", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheRueilCV/status/818539014449864705", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818539014449864705\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@itsmyPresident", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"@itsmyPresident et voici la copie il est facile d'imiter quand on a rien \u00e0 proposer aux Fran\u00e7ais. pic.twitter.com/TMwxBMVDUJ\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:21", "retweets": "3", "permalink": "https://twitter.com/SoniaBEKO/status/818538238952505345", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818538238952505345\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron @montebourg", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le seul et v\u00e9ritable candidat du travail pour les #Presidentielle2017 c'est @EmmanuelMacron et non pas @montebourg #EnMarche pic.twitter.com/VrmgA3VDru\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:18", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/LuluDob2/status/818537542496714753", "hashtags": "#Presidentielle2017 #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818537542496714753\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@partisocialiste @scoopit @emmanuellemacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Et si #Macron aspirait le @partisocialiste ? | @scoopit http:// sco.lt/5kNGsr #EnMarche @emmanuellemacron #Presidentielle2017\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:18", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis14/status/818537458413555715", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"818537458413555715\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EmmanuelMacron @France2tv", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"j'aime entendre des choses comme \u00e7a! @EmmanuelMacron #enmarche @France2tv\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:17", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Mamarioon/status/818537289928343553", "hashtags": "#enmarche", "geo": "", "id": "\"818537289928343553\""}, {"favorites": "9", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Ou comment transformer les patients en marchandise et la maladie en business ! La Mort #EnMarche https:// twitter.com/Egorafr/status /817459221813923840 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:13", "retweets": "16", "permalink": "https://twitter.com/TwIttNTIN/status/818536115753877505", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818536115753877505\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@montebourg n'a pas plus d'id\u00e9es neuves que les autres, seul @EmmanuelMacron le fait ! #EnMarche pic.twitter.com/kC46rgOydz\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:07", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Valiere_ant/status/818534766840582144", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818534766840582144\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Beaucoup de gens sur Twitter ne savent pas que #EnMarche c'est vraiment le truc de Emmanuel Macron. EM=EM en maths quoi.\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:04", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/BCY1/status/818533811440979969", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818533811440979969\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"RDV dans une semaine \u00e0 Quimper (18h30) pour le meeting d' @EmmanuelMacron #EnMarche pic.twitter.com/82DagCtG57\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeunesMacron22/status/818533756512374786", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818533756512374786\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@montebourg Monsieur X vous souhaite une bonne soir\u00e9e #EnMarche #TeamMacron #RevolutionEnMarche avec @EmmanuelMacron pic.twitter.com/6O34HWa3eN\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:03", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheRivesal/status/818533670025891841", "hashtags": "#EnMarche #TeamMacron #RevolutionEnMarche", "geo": "", "id": "\"818533670025891841\""}, {"favorites": "6", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le sc\u00e9nario d'un #PS soutenant @EmmanuelMacron \u00e0 la #Presidentielle2017 n'est plus tabou http:// ln.is/www.lesechos.f r/elec/PzwCa \u2026 #EnMarche #Macron2017\"", "username": "", "date": "2017-01-09 11:02", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis20/status/818533343713169411", "hashtags": "#PS #Presidentielle2017 #EnMarche #Macron2017", "geo": "", "id": "\"818533343713169411\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"au moins macron c est gratuit #enmarche\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:55", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/montpb/status/818531769104404481", "hashtags": "#enmarche", "geo": "", "id": "\"818531769104404481\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le lot et Garonne En Marche ! #Macron #EnMarche #Presidentielle2017 le renouveau politique https://www. youtube.com/watch?v=R_yyjK PEfKA \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:52", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EGaronne/status/818530999160205316", "hashtags": "#Macron #EnMarche #Presidentielle2017", "geo": "", "id": "\"818530999160205316\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Le futur est en marche #voitureautonome => http:// bit.ly/2jvAkxw pic.twitter.com/KfpLJi6dcd\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:51", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/GlobVip/status/818530631822913536", "hashtags": "#voitureautonome", "geo": "", "id": "\"818530631822913536\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@montebourg", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Selon @montebourg , Macron serait un \"Monsieur X\" sans programme. On l'invite \u00e0 faire un tour sur http:// vision-macron.fr #EnMarche #macron\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:50", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/EMNanterreUniv/status/818530482409394176", "hashtags": "#EnMarche #macron", "geo": "", "id": "\"818530482409394176\""}, {"favorites": "9", "mentions": "@montebourg", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Selon @montebourg , #Macron n'aurait pas de programme. Vous \u00eates s\u00fbr ? #Travail #EnMarche pic.twitter.com/xRDmTgqVgJ\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:50", "retweets": "7", "permalink": "https://twitter.com/enmarche35/status/818530373466460161", "hashtags": "#Macron #Travail #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818530373466460161\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@itsmyPresident @enmarche @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Le vrai candidat du travail , c'est lui !@itsmyPresident @enmarche _2017 @EmmanuelMacron pic.twitter.com/M23B2faTan\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SoniaBEKO/status/818529938236145666", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818529938236145666\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Et si Macron devenait le vote utile du ps ? http://www. lesechos.fr/elections/emma nuel-macron/0211674654482-et-si-macron-aspirait-le-ps-2055711.php#xtor=CS1-33 \u2026 #EnMarche\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:48", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AdrienSEP/status/818529909962407938", "hashtags": "#xtor #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818529909962407938\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@montebourg vous n'\u00eates qu'une bien p\u00e2le copie du vrai candidat du travail qui est @EmmanuelMacron !! #EnMarche #revolutionenmarche pic.twitter.com/K2yXRPMtB3\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:47", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/SandrineAlice06/status/818529663979061249", "hashtags": "#EnMarche #revolutionenmarche", "geo": "", "id": "\"818529663979061249\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@yaminLJ", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"@yaminLJ Mais TV en marche , vous ne pourrez pas faire d'autres choses \u00e0 c\u00f4t\u00e9. Philippe\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/bouyguestelecom/status/818529418830344195", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818529418830344195\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Monsieur @montebourg , voici l'une des propositions issue du programme d' @EmmanuelMacron . Oui, nous avons un programme #EnMarche pic.twitter.com/E8zlJEXRjI\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:46", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JeunesMacron20/status/818529401256181763", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818529401256181763\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Et donc ? #EnMarche avec @EmmanuelMacron seul candidat qui consid\u00e8re l'Europe comme un atout ! https:// twitter.com/EchosStart/sta tus/818491962638614528 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/AgnesEnMarche16/status/818529249657290756", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818529249657290756\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Qui est vraiment Emmanuel #Macron ? http://www. entreprendre.fr/qui-est-vraime nt-emmanuel-macron \u2026 #EnMarche pic.twitter.com/hBeN81KvjB\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/CharbognePaul/status/818529184960090114", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818529184960090114\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EnMarcheHerault", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"@EnMarcheHerault & l'Europe : une histoire d'amour ... et d'avenir #EnMarche #Europe #MacronEurope pic.twitter.com/o2D0DxIeAF\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/JMehdiBYPSG/status/818529080064823299", "hashtags": "#EnMarche #Europe #MacronEurope", "geo": "", "id": "\"818529080064823299\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"[19:45 09/01/17] Je suis en marche depuis : 1 day, 15:54\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:45", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/RPiBotLyon/status/818529071672000517", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818529071672000517\""}, {"favorites": "8", "mentions": "@EmmanuelMacron @EnMarcheParis9", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#Europe au top des voeux des passants parisiens dans les 9 et 10eme. Une utopie ? #EnMarche avec @EmmanuelMacron ! @EnMarcheParis9 https:// twitter.com/EnMarcheParis9 /status/818135105134858240 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:43", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/AgnesEnMarche16/status/818528716515053569", "hashtags": "#Europe #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818528716515053569\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"Une hirondelle ne fait pas le printemps\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:42", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarche_TlseN/status/818528359097532417", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818528359097532417\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"En marche vers le n\u00e9ant, voir l'an\u00e9antissement ? https:// twitter.com/SandraFellows_ /status/818527674138292224 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:41", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Anais_Pomme/status/818528036014485504", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818528036014485504\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@montebourg @EmmanuelMacron @JeunesPDL", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Quoi @montebourg , @EmmanuelMacron n'aurait pas de programme ? @JeunesPDL #EnMarche pic.twitter.com/QgyCMlUWsr\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:40", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/a_himily/status/818528006377533440", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818528006377533440\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@EnMarche", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Alors @EnMarche _90 , une r\u00e9action du parti qui compte le plus d'adh\u00e9rents dans le d\u00e9partement ? https:// twitter.com/david_pauf_air /status/818513353098280962 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/david_pauf_air/status/818527998437720065", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818527998437720065\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Emmanuel Macron, l\u2019homme qui rend fous les socialistes http://www. lemonde.fr/election-presi dentielle-2017/article/2017/01/09/emmanuel-macron-l-homme-qui-rend-fous-les-socialistes_5059577_4854003.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:40", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/En_Marche_77/status/818527940707307522", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818527940707307522\""}, {"favorites": "2", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "disagree", "text": "\"Le plan Coudenhove-Kalergi est en marche pour diluer l'identit\u00e9 ethnique des europ\u00e9ens Hd 720 https://www. youtube.com/watch?v=JBtwzZ 0ApAE \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:40", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/axiome33/status/818527887733248000", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818527887733248000\""}, {"favorites": "12", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"le business #DavidGuettaChallenge est en marche\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:38", "retweets": "6", "permalink": "https://twitter.com/lenjaillement/status/818527280582508544", "hashtags": "#DavidGuettaChallenge", "geo": "", "id": "\"818527280582508544\""}, {"favorites": "0", "mentions": "@Lopinion_fr", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"\" En marche ! C'est comme une surprise partie chez les Eunuques, il n'y a pas de parti\" Francois Patriat @Lopinion_fr http://www. lopinion.fr/edition/politi que/qui-gouvernerait-emmanuel-macron-117907?utm_source=googleplus \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:37", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/Gillesenges/status/818527045873532928", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818527045873532928\""}, {"favorites": "4", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"Qui est vraiment Emmanuel #Macron ? http://www. entreprendre.fr/qui-est-vraime nt-emmanuel-macron \u2026 #EnMarche pic.twitter.com/OqVMjdHMNR\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:36", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/Entreprendre/status/818526929410281472", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818526929410281472\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"#EnMarche Le d\u00e9put\u00e9 vallsiste Yves Blein pas oppos\u00e9 \u00e0 un ralliement du candidat PS \u00e0 Emmanuel Macron en cas de...\u2026 https:// twitter.com/i/web/status/8 18521503251755012 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:36", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheBlagnac/status/818526791518289922", "hashtags": "#EnMarche", "geo": "", "id": "\"818526791518289922\""}, {"favorites": "5", "mentions": "@EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Notre mouvement de 130 000 citoyens inqui\u00e8te tous nos concurrents. En Marche avec @EmmanuelMacron ! http://www. lemonde.fr/election-presi dentielle-2017/article/2017/01/07/la-bulle-macron-resiste-et-inquiete-ses-adversaires_5059114_4854003.html \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:33", "retweets": "4", "permalink": "https://twitter.com/EnMarcheParis10/status/818526192827502593", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818526192827502593\""}, {"favorites": "2", "mentions": "@SOROKGUILLAUME @aboufama @MdpsSoro", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "unrelated", "text": "\"@SOROKGUILLAUME @aboufama @MdpsSoro f\u00e9licitations au PAN pour sa brillante \u00e9lection. La 3e r\u00e9publique en marche pic.twitter.com/AiCsphvW7v\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:32", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/MdpsSoro/status/818525784684068866", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818525784684068866\""}, {"favorites": "0", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"C'est sur il n'a quand m\u00eame pas envie que la France sombre encore pluscar il conna\u00eet bien les candidats En Marche et les autres #Fillon2017 https:// twitter.com/ripoull/status /818515358927691776 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:32", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/PatrickLoiselet/status/818525766442946561", "hashtags": "#Fillon2017", "geo": "", "id": "\"818525766442946561\""}, {"favorites": "1", "mentions": "@Sach_He @EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "neither", "text": "\"@Sach_He @EmmanuelMacron n'est pas plus pr\u00e9sent dans les m\u00e9dias que les parleurs de Fillon ou de Le Pen\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:31", "retweets": "1", "permalink": "https://twitter.com/abbakharry/status/818525644262965248", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818525644262965248\""}, {"favorites": "1", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Beaucoup de gens \u00e0 gauche partage ce sentiment et font la m\u00eame analyse! Avec #Macron et #EnMarche toute !! https:// twitter.com/OPhilDelo/stat us/818520332378193920 \u2026\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:31", "retweets": "0", "permalink": "https://twitter.com/brunosouche/status/818525530781847553", "hashtags": "#Macron #EnMarche", "geo": "", "id": "\"818525530781847553\""}, {"favorites": "5", "mentions": "", "topic": "Je soutiens Emmanuel Macron. J\u2019encourage Emmanuel Macron. Emmanuel Macron pour pr\u00e9sident.", "label": "agree", "text": "\"Les Centrisres devraient rejoindre Macron,car il est le candidat qui porte leur projet pour la France et pour l Europe. Tous En Marche\"", "username": "", "date": "2017-01-09 10:31", "retweets": "2", "permalink": "https://twitter.com/LSetterahmane/status/818525515019587586", "hashtags": "", "geo": "", "id": "\"818525515019587586\""}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:52:46 +0000 2017", "text": "Top story: Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costume\u2026 https://t.co/fQcdiWgsUR, see more https://t.co/J6x96EKWZT", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.tweetedtimes.com\" rel=\"nofollow\">The Tweeted Times</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/fQcdiWgsUR", "indices": [81, 104]}, {"expanded_url": "http://tweetedtimes.com/EVEPIE?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/EVEPIE?s=tnp", "url": "https://t.co/J6x96EKWZT", "indices": [115, 138]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033318413201408", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "M\u00e9decin #Veille #AffairesReglementaires #pharmacovigilance #medicament #bonusage #SantePublique #democratieensante #association @Renalooo @canceradom #hcsmeufr", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/834805398532141056/yIRIFL7R_normal.jpg", "created_at": "Sun Apr 18 13:07:28 +0000 2010", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/134450541/1491813227", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "9AE4E8", "location": "Paris_Barcelona forever", "follow_request_sent": null, "screen_name": "EVEPIE", "verified": false, "followers_count": 3898, "following": null, "statuses_count": 26131, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/738983130/d8df6a44ece5873e103545300bd0142c.jpeg", "listed_count": 423, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2507, "profile_link_color": "981CEB", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": -7200, "id_str": "134450541", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDFFCC", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/834805398532141056/yIRIFL7R_normal.jpg", "url": "https://www.linkedin.com/in/evelynepierron", "favourites_count": 3385, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/738983130/d8df6a44ece5873e103545300bd0142c.jpeg", "id": 134450541, "profile_use_background_image": true, "name": "EVELYNE \uc5d0\ube14\ub9b0 PIERRON"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492213966359", "id": 853033318413201408}, {"in_reply_to_screen_name": "KASNOIZETTE", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:52:46 +0000 2017", "text": "@KASNOIZETTE FILLON D\u00c9GAGE ! #Fillon #Fillon2017 #ProjetFillon #FillonMontpellier  #Macron2017 #JLM2017 #OhMyGode\u2026 https://t.co/vJX2KJ9vB4", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "4891003733", "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853020517288337408", "in_reply_to_status_id": 853020517288337408, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853033318618726405", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/vJX2KJ9vB4", "indices": [115, 138]}], "hashtags": [{"indices": [29, 36], "text": "Fillon"}, {"indices": [37, 48], "text": "Fillon2017"}, {"indices": [49, 62], "text": "ProjetFillon"}, {"indices": [63, 81], "text": "FillonMontpellier"}, {"indices": [83, 94], "text": "Macron2017"}, {"indices": [95, 103], "text": "JLM2017"}, {"indices": [104, 113], "text": "OhMyGode"}], "user_mentions": [{"screen_name": "KASNOIZETTE", "id": 4891003733, "id_str": "4891003733", "indices": [0, 12], "name": "\ud83d\udda4 KASNOIZETTE \ud83d\udda4"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853033318618726405", "in_reply_to_user_id": 4891003733, "display_text_range": [13, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824653827743895552/zLwJEd2J_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 16:18:51 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "PerfideFilon", "verified": false, "followers_count": 18, "following": null, "statuses_count": 26833, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 40, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824652834008403968", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824653827743895552/zLwJEd2J_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1131, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824652834008403968, "profile_use_background_image": true, "name": "Perfide Filon"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492213966408", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aVPVDXkAALS8y.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/rOpWuqPvaq", "id_str": "853033270015135744", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfideFilon/status/853033318618726405/photo/1", "id": 853033270015135744, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1920, "h": 1080}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 675}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aVPVDXkAALS8y.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/rOpWuqPvaq"}], "hashtags": [{"indices": [29, 36], "text": "Fillon"}, {"indices": [37, 48], "text": "Fillon2017"}, {"indices": [49, 62], "text": "ProjetFillon"}, {"indices": [63, 81], "text": "FillonMontpellier"}, {"indices": [83, 94], "text": "Macron2017"}, {"indices": [95, 103], "text": "JLM2017"}, {"indices": [104, 113], "text": "OhMyGode"}, {"indices": [114, 140], "text": "R\u00e9sistanceBlocageSabotage"}], "user_mentions": [{"screen_name": "KASNOIZETTE", "id": 4891003733, "id_str": "4891003733", "indices": [0, 12], "name": "\ud83d\udda4 KASNOIZETTE \ud83d\udda4"}], "symbols": []}, "display_text_range": [13, 140], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aVPVDXkAALS8y.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/rOpWuqPvaq", "id_str": "853033270015135744", "expanded_url": "https://twitter.com/PerfideFilon/status/853033318618726405/photo/1", "id": 853033270015135744, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1920, "h": 1080}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 675}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aVPVDXkAALS8y.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/rOpWuqPvaq"}]}, "full_text": "@KASNOIZETTE FILLON D\u00c9GAGE ! #Fillon #Fillon2017 #ProjetFillon #FillonMontpellier  #Macron2017 #JLM2017 #OhMyGode #R\u00e9sistanceBlocageSabotage https://t.co/rOpWuqPvaq"}, "id": 853033318618726405}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:04 +0000 2017", "text": "Ce fumier de Fillon, m\u00eame quand il pr\u00e9tend avoir fait amende honorable, c'est encore une entourloupe ! Mais il n'es\u2026 https://t.co/yPQ4DvmWYf", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853033395139604481", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/yPQ4DvmWYf", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033395139604481", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": "mediapart", "created_at": "Fri Apr 14 19:40:11 +0000 2017", "text": "@mediapart Quand la justice va l'obliger \u00e0 rendre l'argent il rendra \u00e7a #RendsLargent #FillonGate https://t.co/CQZgfixnHy", "retweet_count": 16, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "19976004", "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9ZbXA5XkAAtuXz.jpg", "type": "photo", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/CQZgfixnHy", "id_str": "852969630369026048", "expanded_url": "https://twitter.com/ucef79/status/852969755053043712/photo/1", "id": 852969630369026048, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9ZbXA5XkAAtuXz.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/CQZgfixnHy"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "La vie est un Tetris. Faites un truc bien, \u00e7a dispara\u00eet aussit\u00f4t. Mais les erreurs, elles, elles s'accumulent. Au final tout le monde perd.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851033788507459584/90hsSTb__normal.jpg", "created_at": "Mon Aug 10 19:48:01 +0000 2009", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/64494732/1468324250", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "8B542B", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "ucef79", "verified": false, "followers_count": 4540, "following": null, "statuses_count": 184145, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "listed_count": 103, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 469, "profile_link_color": "9D582E", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "64494732", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851033788507459584/90hsSTb__normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 20117, "time_zone": "Brussels", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "id": 64494732, "profile_use_background_image": true, "name": "You Mer"}, "in_reply_to_status_id_str": "852960042420760576", "in_reply_to_status_id": 852960042420760576, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9ZbXA5XkAAtuXz.jpg", "type": "photo", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/CQZgfixnHy", "id_str": "852969630369026048", "expanded_url": "https://twitter.com/ucef79/status/852969755053043712/photo/1", "id": 852969630369026048, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1536}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 900}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9ZbXA5XkAAtuXz.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/CQZgfixnHy"}], "hashtags": [{"indices": [72, 85], "text": "RendsLargent"}, {"indices": [86, 97], "text": "FillonGate"}], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [0, 10], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852969755053043712", "in_reply_to_user_id": 19976004, "display_text_range": [11, 97], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 37, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852969755053043712}, "quoted_status_id": 852969755053043712, "user": {"description": "CSP+,  chic et peuple \u00e0 la fois, le c\u0153ur \u00e0 gauche malgr\u00e9 de grands airs bourges, grossi\u00e8re mais pas vulgaire, passionn\u00e9e par l'actualit\u00e9.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802893413448384512/tIQBMNen_normal.jpg", "created_at": "Tue Jan 15 17:19:01 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1092698880/1478647195", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "mlanchou", "verified": false, "followers_count": 258, "following": null, "statuses_count": 4279, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 715, "profile_link_color": "91D2FA", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "1092698880", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/802893413448384512/tIQBMNen_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1720, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1092698880, "profile_use_background_image": false, "name": "Marie-Laure"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492213984652", "id": 853033395139604481, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 140], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/ucef79/status/852969755053043712", "display_url": "twitter.com/ucef79/status/\u2026", "url": "https://t.co/nl3NgvGgz6", "indices": [141, 164]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "Ce fumier de Fillon, m\u00eame quand il pr\u00e9tend avoir fait amende honorable, c'est encore une entourloupe ! Mais il n'est donc jamais honn\u00eate \u2753\u2753\u2753 https://t.co/nl3NgvGgz6"}, "quoted_status_id_str": "852969755053043712"}, {"in_reply_to_screen_name": "HPRHURRICANE", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:04 +0000 2017", "text": "@HPRHURRICANE Fillon Le Pen donc?", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "2451592021", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Cowboy Bebop *-* *-* *-*  Hokuto no Ken *-* *-*-*  Samurai Champloo *-* *-* Berserk *-* *-* Mon voisin Totoro *-* Space Dandy *-*", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/775030333859303424/ZJ2W4qus_normal.jpg", "created_at": "Sun Sep 11 12:27:43 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/774947525753184256/1482410101", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "BerceuseUltime", "verified": false, "followers_count": 29, "following": null, "statuses_count": 1087, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 260, "profile_link_color": "DF3A01", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "774947525753184256", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/775030333859303424/ZJ2W4qus_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 517, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 774947525753184256, "profile_use_background_image": false, "name": "Berceuse"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853032811158261761", "in_reply_to_status_id": 853032811158261761, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "HPRHURRICANE", "id": 2451592021, "id_str": "2451592021", "indices": [0, 13], "name": "Feu de la passion"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853033396561432576", "in_reply_to_user_id": 2451592021, "display_text_range": [14, 33], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492213984991", "id": 853033396561432576}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:05 +0000 2017", "text": "EXCLUSIF. Pr\u00e9sidentielle : Macron en hausse, M\u00e9lenchon d\u00e9passe Fillon https://t.co/oHq28V5w2G", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://dlvr.it/Ntw5kB", "display_url": "dlvr.it/Ntw5kB", "url": "https://t.co/oHq28V5w2G", "indices": [70, 93]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853033398285221888", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Megabox 24/24 - Regroupe toute L'actualit\u00e9 politique fran\u00e7aise - Pour ne rien perdre de L'Info #Presidentielle2017", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/436531536817442816/RnvxIY7v_normal.jpeg", "created_at": "Thu Jun 28 11:06:14 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/620885111/1393062532", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "131516", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "Megabox_2424", "verified": false, "followers_count": 3925, "following": null, "statuses_count": 324238, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/438278070437289984/uQDiLGPy.jpeg", "listed_count": 152, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3366, "profile_link_color": "990014", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 10800, "id_str": "620885111", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/436531536817442816/RnvxIY7v_normal.jpeg", "url": "http://paper.li/Megabox8/1348165974", "favourites_count": 871, "time_zone": "Athens", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/438278070437289984/uQDiLGPy.jpeg", "id": 620885111, "profile_use_background_image": true, "name": "\u261e \uff2d\uff25\uff27\uff21\uff22\uff2f\uff38 \u261c"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492213985402", "id": 853033398285221888}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:19 +0000 2017", "text": "Ce sketch ne finira jamais ... https://t.co/lY4vXGdosO", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-4.379983, 48.048496], [-4.379983, 48.110607], [-4.269291, 48.110607], [-4.269291, 48.048496]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Douarnenez, France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7686286e579a41e6.json", "country": "France", "id": "7686286e579a41e6", "country_code": "FR", "name": "Douarnenez"}, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/lesoir/status/852982308873351171", "display_url": "twitter.com/lesoir/status/\u2026", "url": "https://t.co/lY4vXGdosO", "indices": [31, 54]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033456212770816", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 30], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 20:30:04 +0000 2017", "text": "Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes https://t.co/cRKVecKFNo https://t.co/D286RTr3TS", "retweet_count": 35, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Zm4OEWAAEf-1Z.jpg", "type": "photo", "indices": [94, 117], "url": "https://t.co/D286RTr3TS", "id_str": "852982295468310529", "expanded_url": "https://twitter.com/lesoir/status/852982308873351171/photo/1", "id": 852982295468310529, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 475, "h": 317}, "large": {"resize": "fit", "w": 475, "h": 317}, "medium": {"resize": "fit", "w": 475, "h": 317}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Zm4OEWAAEf-1Z.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/D286RTr3TS"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "La timeline de la r\u00e9daction du Soir.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/713296691168980992/sf-1CnRp_normal.jpg", "created_at": "Tue Nov 04 21:23:50 +0000 2008", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17169453/1462175985", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "054660", "location": "Bruxelles", "follow_request_sent": null, "screen_name": "lesoir", "verified": true, "followers_count": 319986, "following": null, "statuses_count": 127075, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/56082057/fond-twitter-lesoirbe.jpg", "listed_count": 3821, "profile_text_color": "676767", "is_translator": false, "friends_count": 499, "profile_link_color": "054660", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "17169453", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/713296691168980992/sf-1CnRp_normal.jpg", "url": "http://www.lesoir.be", "favourites_count": 316, "time_zone": "Brussels", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/56082057/fond-twitter-lesoirbe.jpg", "id": 17169453, "profile_use_background_image": false, "name": "Le Soir"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2ovkdzN", "display_url": "bit.ly/2ovkdzN", "url": "https://t.co/cRKVecKFNo", "indices": [70, 93]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Zm4OEWAAEf-1Z.jpg", "type": "photo", "indices": [94, 117], "url": "https://t.co/D286RTr3TS", "id_str": "852982295468310529", "expanded_url": "https://twitter.com/lesoir/status/852982308873351171/photo/1", "id": 852982295468310529, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 475, "h": 317}, "large": {"resize": "fit", "w": 475, "h": 317}, "medium": {"resize": "fit", "w": 475, "h": 317}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Zm4OEWAAEf-1Z.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/D286RTr3TS"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852982308873351171", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 93], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 25, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852982308873351171}, "quoted_status_id": 852982308873351171, "user": {"description": "Urbaniste D\u00e9veloppement Durable Territoires Innovation sociale // #EELV // conseill\u00e8re municipale de Roubaix", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1801466389/Myr_Cau_mai_2010_Dunkerque_Conf_normal.jpg", "created_at": "Tue Aug 09 10:36:26 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/351511437/1447589941", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Roubaix", "follow_request_sent": null, "screen_name": "myricau", "verified": false, "followers_count": 3822, "following": null, "statuses_count": 47223, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000024989350/45cec0b39d0e241763e51ef431e0c083.jpeg", "listed_count": 530, "profile_text_color": "634047", "is_translator": false, "friends_count": 3410, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "351511437", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1801466389/Myr_Cau_mai_2010_Dunkerque_Conf_normal.jpg", "url": "http://www.myriamcau.com", "favourites_count": 11446, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000024989350/45cec0b39d0e241763e51ef431e0c083.jpeg", "id": 351511437, "profile_use_background_image": true, "name": "Myriam CAU"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492213999213", "id": 853033456212770816, "quoted_status_id_str": "852982308873351171"}, {"in_reply_to_screen_name": "lacavapeter", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:20 +0000 2017", "text": "@lacavapeter ON LES RECONNAIT COMME LE NEZ AU\n MILIEU DE LA FIGURE LES #FILLON -ISTES...\nN'EST-CE PAS ?", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "in_reply_to_user_id_str": "934762328", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "THE TRUTH, ALL THE TRUTH, NOTHING THAN THE TRUTH.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3680727308/6bcb7b7c3a62b776d83d815576293be3_normal.png", "created_at": "Mon Oct 15 22:06:01 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/883212182/1368964228", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "thetruthman1", "verified": false, "followers_count": 19, "following": null, "statuses_count": 3131, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/872180340/38405523b08e448a14e4668b3c78eadb.jpeg", "listed_count": 5, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 29, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "883212182", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3680727308/6bcb7b7c3a62b776d83d815576293be3_normal.png", "url": null, "favourites_count": 4, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/872180340/38405523b08e448a14e4668b3c78eadb.jpeg", "id": 883212182, "profile_use_background_image": true, "name": "thetruthman"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "850753297992622081", "in_reply_to_status_id": 850753297992622081, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [71, 78], "text": "FILLON"}], "user_mentions": [{"screen_name": "lacavapeter", "id": 934762328, "id_str": "934762328", "indices": [0, 12], "name": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u00c7A SUFFIT \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033460793044992", "in_reply_to_user_id": 934762328, "display_text_range": [13, 103], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214000305", "id": 853033460793044992}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:21 +0000 2017", "text": "Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes via @Mediapart https://les informations Mediapart on s'en torche le C.", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845000928776376323/7YMAADXC_normal.jpg", "created_at": "Sat Mar 18 20:18:50 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Santor691", "verified": false, "followers_count": 0, "following": null, "statuses_count": 48, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "843195009130291200", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845000928776376323/7YMAADXC_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 3, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 843195009130291200, "profile_use_background_image": true, "name": "Santor69"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [74, 84], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033464467206144", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214001181", "id": 853033464467206144}, {"in_reply_to_screen_name": "BerceuseUltime", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:53:42 +0000 2017", "text": "@BerceuseUltime Fillon a eu l'histoire des costumes,de ses meetings + sa femme :/", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "774947525753184256", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Dans la vie,rien est \u00e0 craindre,tout est \u00e0 comprendre.  -Marie Curie\nEspoir,Passion,Raison.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852632809349025793/g6Y9DGp0_normal.jpg", "created_at": "Fri Apr 18 16:00:22 +0000 2014", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2451592021/1492118827", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "HPRHURRICANE", "verified": false, "followers_count": 70, "following": null, "statuses_count": 18201, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 11, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 141, "profile_link_color": "ABB8C2", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "2451592021", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852632809349025793/g6Y9DGp0_normal.jpg", "url": "https://twitter.com/Socrate8w7", "favourites_count": 989, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2451592021, "profile_use_background_image": false, "name": "Feu de la passion"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853033396561432576", "in_reply_to_status_id": 853033396561432576, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BerceuseUltime", "id": 774947525753184256, "id_str": "774947525753184256", "indices": [0, 15], "name": "Berceuse"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033554581880834", "in_reply_to_user_id": 774947525753184256, "display_text_range": [16, 81], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214022666", "id": 853033554581880834}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:01 +0000 2017", "text": "Montpellier : menace #terroriste sur le meeting de @francoisfillon\nhttps://t.co/ldfuze83Wj", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.krunch.fr/\" rel=\"nofollow\">RipRT</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.valeursactuelles.com/societe/montpellier-menace-terroriste-sur-le-meeting-de-francois-fillon-80389", "display_url": "valeursactuelles.com/societe/montpe\u2026", "url": "https://t.co/ldfuze83Wj", "indices": [67, 90]}], "hashtags": [{"indices": [21, 32], "text": "terroriste"}], "user_mentions": [{"screen_name": "FrancoisFillon", "id": 551669623, "id_str": "551669623", "indices": [51, 66], "name": "Fran\u00e7ois Fillon"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853033631861936129", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "#Veille Je suis un #robot de type #ONLR qui s\u00e9lectionne les infos et tweets pertinents ou r\u00e9v\u00e9lateurs.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/657288014100635648/KWfQ3qH__normal.png", "created_at": "Wed Oct 21 14:30:13 +0000 2015", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4009979181/1445569277", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "krunch_fr", "verified": false, "followers_count": 1702, "following": null, "statuses_count": 102461, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 232, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1533, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "4009979181", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/657288014100635648/KWfQ3qH__normal.png", "url": "http://www.krunch.fr/", "favourites_count": 0, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 4009979181, "profile_use_background_image": true, "name": "Krunch.fr \u0646"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214041091", "id": 853033631861936129}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:05 +0000 2017", "text": "Le malin... Il a rendu des #costumes Tati.\n#Fillon https://t.co/RbkVOmDRpe", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/LBontuillo/status/853017633989566464", "display_url": "twitter.com/LBontuillo/sta\u2026", "url": "https://t.co/RbkVOmDRpe", "indices": [51, 74]}], "hashtags": [{"indices": [27, 36], "text": "costumes"}, {"indices": [43, 50], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033649968730114", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 50], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 22:50:26 +0000 2017", "text": "Humiliation nationale ? Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes via @Mediapart https://t.co/GXP36BWeDw", "retweet_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "l'enfance, la vinaigrette, les plumes bien plac\u00e9es, le bois mou et sec, les noeuds.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/809027691362062336/T9CCe5hj_normal.jpg", "created_at": "Wed Dec 14 10:23:24 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/808980703526449152/1481713314", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "LBontuillo", "verified": false, "followers_count": 49, "following": null, "statuses_count": 658, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 403, "profile_link_color": "FF691F", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "808980703526449152", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/809027691362062336/T9CCe5hj_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 340, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 808980703526449152, "profile_use_background_image": false, "name": "Lulule Bontuillo"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/GXP36BWeDw", "indices": [109, 132]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [98, 108], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "853017633989566464", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 1, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 853017633989566464}, "quoted_status_id": 853017633989566464, "user": {"description": "Doctorant en D\u00e9tresse (Tous les cris les SOS)", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811640076505673728/NH7rxPCY_normal.jpg", "created_at": "Wed Dec 21 18:22:10 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, Paradis, Pas un radis.", "follow_request_sent": null, "screen_name": "AlexdeReps", "verified": false, "followers_count": 1334, "following": null, "statuses_count": 3420, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 5, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4955, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "811637902702690305", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811640076505673728/NH7rxPCY_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 4007, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 811637902702690305, "profile_use_background_image": true, "name": "Alexandre de Reps"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214045408", "id": 853033649968730114, "quoted_status_id_str": "853017633989566464"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:05 +0000 2017", "text": "Poker menteur https://t.co/SXO2GFWCHZ", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/LaDroiteRevient/status/852076578607648768", "display_url": "twitter.com/LaDroiteRevien\u2026", "url": "https://t.co/SXO2GFWCHZ", "indices": [14, 37]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033651797471232", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 13], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Wed Apr 12 08:31:01 +0000 2017", "text": "Cette vid\u00e9o que #Fillon aimerait effacer https://t.co/Dl4OLmoWWq", "retweet_count": 5854, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852076367554465792/pu/img/fREfu5wk1LC12p0a.jpg", "type": "video", "video_info": {"duration_millis": 62280, "aspect_ratio": [16, 9], "variants": [{"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852076367554465792/pu/vid/640x360/nQj4MODIqmQev_dM.mp4", "bitrate": 832000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852076367554465792/pu/vid/320x180/E3uqtjusi8Z0QTNr.mp4", "bitrate": 320000}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852076367554465792/pu/pl/MfdRceGKe2sMFD6K.m3u8"}]}, "indices": [41, 64], "url": "https://t.co/Dl4OLmoWWq", "id_str": "852076367554465792", "expanded_url": "https://twitter.com/LaDroiteRevient/status/852076578607648768/video/1", "id": 852076367554465792, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 340, "h": 191}, "large": {"resize": "fit", "w": 640, "h": 360}, "medium": {"resize": "fit", "w": 600, "h": 338}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852076367554465792/pu/img/fREfu5wk1LC12p0a.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Dl4OLmoWWq"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Litanie des incoh\u00e9rences et absurdit\u00e9s des candidats de la droite au fil de la campagne pr\u00e9sidentielle", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852130393532895232/2g3xG210_normal.jpg", "created_at": "Fri Jul 31 16:04:22 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/61803793/1476616757", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "LaDroiteRevient", "verified": false, "followers_count": 1875, "following": null, "statuses_count": 1028, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 17, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3807, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "61803793", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852130393532895232/2g3xG210_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 8, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 61803793, "profile_use_background_image": true, "name": "La Droite Revient !"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852076367554465792/pu/img/fREfu5wk1LC12p0a.jpg", "type": "photo", "indices": [41, 64], "url": "https://t.co/Dl4OLmoWWq", "id_str": "852076367554465792", "expanded_url": "https://twitter.com/LaDroiteRevient/status/852076578607648768/video/1", "id": 852076367554465792, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 340, "h": 191}, "large": {"resize": "fit", "w": 640, "h": 360}, "medium": {"resize": "fit", "w": 600, "h": 338}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852076367554465792/pu/img/fREfu5wk1LC12p0a.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Dl4OLmoWWq"}], "hashtags": [{"indices": [16, 23], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852076578607648768", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 40], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 3754, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852076578607648768}, "quoted_status_id": 852076578607648768, "user": {"description": "Elu local, PNR de #Chartreuse #Is\u00e8re \n #Enmarche avec #Macron \nanti FN par h\u00e9ritage et visc\u00e9ralement anti #Fillon et anti magouilles", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/828578423878590464/9YnpqyQj_normal.jpg", "created_at": "Fri Mar 12 23:11:49 +0000 2010", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/122502087/1490931667", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "#Chartreuse in French Alps", "follow_request_sent": null, "screen_name": "GERARD3873", "verified": false, "followers_count": 673, "following": null, "statuses_count": 8277, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 27, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2055, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "122502087", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/828578423878590464/9YnpqyQj_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 15330, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 122502087, "profile_use_background_image": true, "name": "Gerard Dal' Lin"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214045844", "id": 853033651797471232, "quoted_status_id_str": "852076578607648768"}, {"in_reply_to_screen_name": "Fatine_AH", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:07 +0000 2017", "text": "@Fatine_AH Je dis madame #Hamon mais aussi madame #Fillon elle est trop craquante!!!", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "365662636", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Joe Guillian Le Zorro d'Aulnay sous bois!!! je zappe et je tweet!!! parfois dr\u00f4le et d'autres fois m\u00e9chant!!! mais je ne suis qu'un vilain justicier!!!", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/717673441638408192/IHqdKjYX_normal.jpg", "created_at": "Tue Dec 10 20:37:39 +0000 2013", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2239737162/1459941337", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Aulnay sous bois", "follow_request_sent": null, "screen_name": "DonDiegoDeLaV8", "verified": false, "followers_count": 228, "following": null, "statuses_count": 13773, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 61, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 152, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "2239737162", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/717673441638408192/IHqdKjYX_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 6111, "time_zone": "Amsterdam", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2239737162, "profile_use_background_image": true, "name": "don diego de la vega"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853032834260512768", "in_reply_to_status_id": 853032834260512768, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [25, 31], "text": "Hamon"}, {"indices": [50, 57], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "Fatine_AH", "id": 365662636, "id_str": "365662636", "indices": [0, 10], "name": "Fatine Ahmadouchi"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853033658294435840", "in_reply_to_user_id": 365662636, "display_text_range": [11, 84], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214047393", "id": 853033658294435840}, {"in_reply_to_screen_name": "CaptainAwkward_", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:08 +0000 2017", "text": "(enfin j'irais pas voter fillon m\u00eame contre marine mais \u00e7a c une autre histoire)", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": "258283002", "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "we haven't located ourselves yet", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821804944953065476/-dcV3hT3_normal.jpg", "created_at": "Sun Feb 27 10:45:14 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/258283002/1484695056", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "131516", "location": "Dublin, Irlande", "follow_request_sent": null, "screen_name": "CaptainAwkward_", "verified": false, "followers_count": 506, "following": null, "statuses_count": 67141, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/541694602369978368/STuqWzZT.jpeg", "listed_count": 21, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 242, "profile_link_color": "ABB8C2", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "258283002", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821804944953065476/-dcV3hT3_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 6931, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/541694602369978368/STuqWzZT.jpeg", "id": 258283002, "profile_use_background_image": true, "name": "calzone girl \u2728"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853032922684813312", "in_reply_to_status_id": 853032922684813312, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033663516356608", "in_reply_to_user_id": 258283002, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214048638", "id": 853033663516356608}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:10 +0000 2017", "text": "Politique&gt; Actu - Sondage: Macron, Le Pen, Fillon et M\u00e9lencho... https://t.co/Chy0TcraRy #politique https://t.co/I3nzAp1Wrc", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://fr.sportyst.com\" rel=\"nofollow\">FootballSportys</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aVmbFXgAQlIr0.jpg", "type": "photo", "indices": [103, 126], "url": "https://t.co/I3nzAp1Wrc", "id_str": "853033666771124228", "expanded_url": "https://twitter.com/PolitiqueNewsBk/status/853033671061905409/photo/1", "id": 853033666771124228, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 200, "h": 120}, "large": {"resize": "fit", "w": 200, "h": 120}, "medium": {"resize": "fit", "w": 200, "h": 120}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 120, "h": 120}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aVmbFXgAQlIr0.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/I3nzAp1Wrc"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2nNpKUY", "display_url": "bit.ly/2nNpKUY", "url": "https://t.co/Chy0TcraRy", "indices": [68, 91]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aVmbFXgAQlIr0.jpg", "type": "photo", "indices": [103, 126], "url": "https://t.co/I3nzAp1Wrc", "id_str": "853033666771124228", "expanded_url": "https://twitter.com/PolitiqueNewsBk/status/853033671061905409/photo/1", "id": 853033666771124228, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 200, "h": 120}, "large": {"resize": "fit", "w": 200, "h": 120}, "medium": {"resize": "fit", "w": 200, "h": 120}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 120, "h": 120}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aVmbFXgAQlIr0.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/I3nzAp1Wrc"}], "hashtags": [{"indices": [92, 102], "text": "politique"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853033671061905409", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 102], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Politique NewsBk #politique #ump #ps #fn", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/580026575913140225/YyizzN6W_normal.png", "created_at": "Mon Mar 23 15:18:42 +0000 2015", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "PolitiqueNewsBk", "verified": false, "followers_count": 7145, "following": null, "statuses_count": 10674, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 32, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 4750, "profile_link_color": "222222", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "3107854498", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/580026575913140225/YyizzN6W_normal.png", "url": "http://fr.newsbk.com/politique/", "favourites_count": 1353, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3107854498, "profile_use_background_image": false, "name": "Politique News Bk"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214050437", "id": 853033671061905409}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:32 +0000 2017", "text": "Allez y voter Fillon ce montre , il va mettre le feux au citer et peine de mort dans les prison", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Big Boss des USA , Real Madrid , Fc Barcelone , OGCNICE , OM et autres etc ...", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852977786302148608/Gr44wuGo_normal.jpg", "created_at": "Thu Nov 14 12:19:46 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2180594475/1486157295", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Worldwide", "follow_request_sent": null, "screen_name": "wszedybylpierre", "verified": false, "followers_count": 931, "following": null, "statuses_count": 75070, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 7, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2602, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "2180594475", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852977786302148608/Gr44wuGo_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 276, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2180594475, "profile_use_background_image": true, "name": "Kaka Officiel"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033764057907201", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214072609", "id": 853033764057907201}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:33 +0000 2017", "text": "Fillon aurait \u00e9galement embauch\u00e9 sa maitresse au Senat https://t.co/hnOy1MeRZq", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://fb.me/1m1yJ0Zqu", "display_url": "fb.me/1m1yJ0Zqu", "url": "https://t.co/hnOy1MeRZq", "indices": [55, 78]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033769082773506", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "APRODEL CEVENNES-GARRIGUES, votre plateforme de services et de formations pour faire \u00e9voluer votre activit\u00e9.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459461593915351040/A95MfRVX_normal.jpeg", "created_at": "Mon Apr 02 10:09:09 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/543288355/1398379757", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FBDF92", "location": "Al\u00e8s, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "AprodelCg", "verified": false, "followers_count": 55, "following": null, "statuses_count": 4964, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/545938956/fond_flyer_plaquette.png", "listed_count": 6, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 54, "profile_link_color": "CD2D2E", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": null, "id_str": "543288355", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459461593915351040/A95MfRVX_normal.jpeg", "url": "http://www.aprodel.fr", "favourites_count": 0, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/545938956/fond_flyer_plaquette.png", "id": 543288355, "profile_use_background_image": true, "name": "APRODEL"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214073807", "id": 853033769082773506}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:47 +0000 2017", "text": "comme disait brassens quand on est con on est conPas assez enthousiastes, ils se font virer d\u2019un meeting de Fillon https://t.co/GGKGCQEP5Q", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://a.msn.com/01/fr-fr/BBzQFy2?ocid=st", "display_url": "a.msn.com/01/fr-fr/BBzQF\u2026", "url": "https://t.co/GGKGCQEP5Q", "indices": [115, 138]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033826238558209", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Musicien auteur compositeur, chansons impopulaires", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/824985736441188353/uEOcTytZ_normal.jpg", "created_at": "Fri Jan 27 14:08:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824982457569144833/1485526901", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Tence, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "StagCo2", "verified": false, "followers_count": 6, "following": null, "statuses_count": 41, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 75, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824982457569144833", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/824985736441188353/uEOcTytZ_normal.jpg", "url": "http://staguev.com", "favourites_count": 26, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824982457569144833, "profile_use_background_image": true, "name": "Stag & Co"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214087434", "id": 853033826238558209}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:50 +0000 2017", "text": "Votez Fillon svp c le meilleur", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794986215896416257/GMP55-LA_normal.jpg", "created_at": "Tue Jan 25 15:34:22 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/242776064/1463434424", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Lyon, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "clementinepailh", "verified": false, "followers_count": 130, "following": null, "statuses_count": 1828, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 11, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 118, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "242776064", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794986215896416257/GMP55-LA_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 811, "time_zone": "Berlin", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 242776064, "profile_use_background_image": true, "name": "Cl\u00e9mentine"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853033837659643904", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214090157", "id": 853033837659643904}, {"in_reply_to_screen_name": "EmmanuelMacron", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:54:50 +0000 2017", "text": "@EmmanuelMacron @AlexLeroy90 Macron encule les mouches en vol .", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1976143068", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[8.591837, 41.893916], [8.591837, 41.97156], [8.825821, 41.97156], [8.825821, 41.893916]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Ajaccio, France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/327bc25a60123536.json", "country": "France", "id": "327bc25a60123536", "country_code": "FR", "name": "Ajaccio"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "J'aime les gens , la gent f\u00e9minine , mon \u00eele , la Corse .", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/810917679406190594/DQkUlr_f_normal.jpg", "created_at": "Sat May 07 09:34:58 +0000 2016", "geo_enabled": true, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Nice - Ajaccio - Porto-vecchio", "follow_request_sent": null, "screen_name": "cucchi_jean", "verified": false, "followers_count": 1152, "following": null, "statuses_count": 6204, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 6, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4353, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "728880794173882369", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/810917679406190594/DQkUlr_f_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 4906, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 728880794173882369, "profile_use_background_image": true, "name": "Cucchi jean baptiste"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852794393413038080", "in_reply_to_status_id": 852794393413038080, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [0, 15], "name": "Emmanuel Macron"}, {"screen_name": "AlexLeroy90", "id": 763943280966905856, "id_str": "763943280966905856", "indices": [16, 28], "name": "Alex MFGA"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853033839995883521", "in_reply_to_user_id": 1976143068, "display_text_range": [29, 63], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214090714", "id": 853033839995883521}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:02 +0000 2017", "text": "Bonne nuit a tous ! A Fillon bon cauchemars \ud83d\ude02", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Wed Feb 15 20:29:31 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "france ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "sygou", "verified": false, "followers_count": 6, "following": null, "statuses_count": 197, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 14, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "493454513", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 51, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 493454513, "profile_use_background_image": true, "name": "SYGOU.NSFOREVER"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033890818215937", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214102831", "id": 853033890818215937}, {"in_reply_to_screen_name": "_Lord_09", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:05 +0000 2017", "text": "@_Lord_09 @Polotico1 @JLMelenchon @MLP_officiel Ai-je parl\u00e9 du danger nazi que serait le FN...\n\"Il est un danger po\u2026 https://t.co/fE76BMJ8rx", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "3191514322", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Je ne comprends rien \u00e0 la politique, je dois bien l'avouer. Ni \u00e0 twitter, c'est grave...\nMais je l'assume, quitte \u00e0 passer pour un con !", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/723608031372648449/ANMIAVEO_normal.jpg", "created_at": "Sun Mar 18 20:43:27 +0000 2012", "geo_enabled": true, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Troyes, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "MrTroyens", "verified": false, "followers_count": 179, "following": null, "statuses_count": 5512, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 307, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "528833163", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/723608031372648449/ANMIAVEO_normal.jpg", "url": "http://www.jlm2017.fr", "favourites_count": 2829, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 528833163, "profile_use_background_image": true, "name": "DrBruno \u03c6 MrTroyens"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853033223504482306", "in_reply_to_status_id": 853033223504482306, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853033900398006272", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/fE76BMJ8rx", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_Lord_09", "id": 3191514322, "id_str": "3191514322", "indices": [0, 9], "name": "Lord"}, {"screen_name": "Polotico1", "id": 846305582529306624, "id_str": "846305582529306624", "indices": [10, 20], "name": "Polotico"}, {"screen_name": "JLMelenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [21, 33], "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon"}, {"screen_name": "MLP_officiel", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [34, 47], "name": "Marine Le Pen"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033900398006272", "in_reply_to_user_id": 3191514322, "display_text_range": [48, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214105115", "extended_tweet": {"display_text_range": [48, 186], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_Lord_09", "id": 3191514322, "id_str": "3191514322", "indices": [0, 9], "name": "Lord"}, {"screen_name": "Polotico1", "id": 846305582529306624, "id_str": "846305582529306624", "indices": [10, 20], "name": "Polotico"}, {"screen_name": "JLMelenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [21, 33], "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon"}, {"screen_name": "MLP_officiel", "id": 217749896, "id_str": "217749896", "indices": [34, 47], "name": "Marine Le Pen"}], "symbols": []}, "full_text": "@_Lord_09 @Polotico1 @JLMelenchon @MLP_officiel Ai-je parl\u00e9 du danger nazi que serait le FN...\n\"Il est un danger point\", \u00e7a vous parle ? Fillon est un danger, Macron est un danger point."}, "id": 853033900398006272}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:08 +0000 2017", "text": "\"Fran\u00e7ois Fillon, ce n'est plus un homme politique, https://t.co/Y5RmbpXEyE", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.over-blog-kiwi.com\" rel=\"nofollow\">OverBlog Kiwi</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://richard.giraud.over-blog.com/2017/04/francois-fillon-ce-n-est-plus-un-homme-politique.html?utm_source=_ob_share&utm_medium=_ob_twitter&utm_campaign=_ob_share_auto", "display_url": "richard.giraud.over-blog.com/2017/04/franco\u2026", "url": "https://t.co/Y5RmbpXEyE", "indices": [52, 75]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033912632782848", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Sun Apr 19 19:16:58 +0000 2015", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "GiraudRequiem", "verified": false, "followers_count": 0, "following": null, "statuses_count": 2023, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "3184234923", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 0, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3184234923, "profile_use_background_image": true, "name": "giraud.richard"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214108032", "id": 853033912632782848}, {"in_reply_to_screen_name": "DonDiegoDeLaV8", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:19 +0000 2017", "text": "@DonDiegoDeLaV8 Madame Fillon on dirait Filippetti ;)", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "2239737162", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "24ans |Passionn\u00e9e de politique| Cheffe de projet Urbanisme \u00e0 Paris| Socialiste progressiste |Co-fondatrice de @SoMouv| \u00c9lue \u00e0 Bondy | Hamon2017 | #HamonGarsS\u00fbr", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851823893371392000/p1MjRhrQ_normal.jpg", "created_at": "Wed Aug 31 20:27:21 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/365662636/1491925615", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "89C9FA", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Fatine_AH", "verified": false, "followers_count": 1087, "following": null, "statuses_count": 1659, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/853601416/737a746debab450df1876af158311edd.jpeg", "listed_count": 8, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2456, "profile_link_color": "3B94D9", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "365662636", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851823893371392000/p1MjRhrQ_normal.jpg", "url": "https://m.facebook.com/fatine.ahmadouchi?fref=nf", "favourites_count": 1492, "time_zone": "Amsterdam", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/853601416/737a746debab450df1876af158311edd.jpeg", "id": 365662636, "profile_use_background_image": false, "name": "Fatine Ahmadouchi"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853033658294435840", "in_reply_to_status_id": 853033658294435840, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DonDiegoDeLaV8", "id": 2239737162, "id_str": "2239737162", "indices": [0, 15], "name": "don diego de la vega"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853033958795354112", "in_reply_to_user_id": 2239737162, "display_text_range": [16, 53], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214119038", "id": 853033958795354112}, {"in_reply_to_screen_name": "libe", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:28 +0000 2017", "text": "@libe Je croyais que c\u2019\u00e9tait legorafi! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Et non, c'est juste Lib\u00e9 qui couvre Macron! Quel imagination! On n'a tjrs\u2026 https://t.co/n9TsYhBfwQ", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "68440549", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/754066969045954560/WJSWWieH_normal.jpg", "created_at": "Sun Feb 07 22:40:59 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "davidFR_expatCH", "verified": false, "followers_count": 47, "following": null, "statuses_count": 2776, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 211, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "4885986255", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/754066969045954560/WJSWWieH_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 4480, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "", "id": 4885986255, "profile_use_background_image": true, "name": "ExpatSuisse"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852930829156311040", "in_reply_to_status_id": 852930829156311040, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853033997294862336", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/n9TsYhBfwQ", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [0, 5], "name": "Lib\u00e9ration"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853033997294862336", "in_reply_to_user_id": 68440549, "display_text_range": [6, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214128217", "extended_tweet": {"display_text_range": [6, 145], "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [138, 145], "text": "fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [0, 5], "name": "Lib\u00e9ration"}], "symbols": []}, "full_text": "@libe Je croyais que c\u2019\u00e9tait legorafi! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02Et non, c'est juste Lib\u00e9 qui couvre Macron! Quel imagination! On n'a tjrs pas touch\u00e9 le fond?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02#fillon"}, "id": 853033997294862336}, {"in_reply_to_screen_name": "frederickavita", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:31 +0000 2017", "text": "@frederickavita @EmmanuelMacron Mouais alors l\u00e0 des anneries des marcheurs j'en ai lu mais celle l\u00e0 c'est la meille\u2026 https://t.co/hNbprdRLpK", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "4901020462", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Paysans dans le Gers. Comit\u00e9 de soutien agricole de Fran\u00e7ois Fillon. Le seul \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 nos principales attentes.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847377827339030529/acLTSLQn_normal.jpg", "created_at": "Mon Feb 13 12:08:41 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/831112859102875648/1488889999", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "th2re", "verified": false, "followers_count": 114, "following": null, "statuses_count": 1426, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 373, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "831112859102875648", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847377827339030529/acLTSLQn_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1478, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "", "id": 831112859102875648, "profile_use_background_image": true, "name": "th2r"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852915626809208833", "in_reply_to_status_id": 852915626809208833, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034011513565184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/hNbprdRLpK", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "frederickavita", "id": 4901020462, "id_str": "4901020462", "indices": [0, 15], "name": "frederic kavita"}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [16, 31], "name": "Emmanuel Macron"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034011513565184", "in_reply_to_user_id": 4901020462, "display_text_range": [32, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214131607", "extended_tweet": {"display_text_range": [32, 167], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "frederickavita", "id": 4901020462, "id_str": "4901020462", "indices": [0, 15], "name": "frederic kavita"}, {"screen_name": "EmmanuelMacron", "id": 1976143068, "id_str": "1976143068", "indices": [16, 31], "name": "Emmanuel Macron"}], "symbols": []}, "full_text": "@frederickavita @EmmanuelMacron Mouais alors l\u00e0 des anneries des marcheurs j'en ai lu mais celle l\u00e0 c'est la meilleure. Les paysans sont pas des jambons et vote FILLON"}, "id": 853034011513565184}, {"in_reply_to_screen_name": "Ululu3000", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:34 +0000 2017", "text": "@Ululu3000 @MarcosBretas1 En m\u00eame temps un #costume pareil, c'est comme une seconde peau.\n#Fillon https://t.co/auQGDDnDgp", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "4689947875", "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aVtCsXYAAvo_u.jpg", "type": "photo", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/auQGDDnDgp", "id_str": "853033780482891776", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexdeReps/status/853034023383425024/photo/1", "id": 853033780482891776, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 512, "h": 642}, "large": {"resize": "fit", "w": 512, "h": 642}, "medium": {"resize": "fit", "w": 512, "h": 642}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aVtCsXYAAvo_u.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/auQGDDnDgp"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853015970650234880", "in_reply_to_status_id": 853015970650234880, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aVtCsXYAAvo_u.jpg", "type": "photo", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/auQGDDnDgp", "id_str": "853033780482891776", "expanded_url": "https://twitter.com/AlexdeReps/status/853034023383425024/photo/1", "id": 853033780482891776, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 512, "h": 642}, "large": {"resize": "fit", "w": 512, "h": 642}, "medium": {"resize": "fit", "w": 512, "h": 642}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aVtCsXYAAvo_u.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/auQGDDnDgp"}], "hashtags": [{"indices": [43, 51], "text": "costume"}, {"indices": [90, 97], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "Ululu3000", "id": 4689947875, "id_str": "4689947875", "indices": [0, 10], "name": "Le Pr\u00e9sident TONC"}, {"screen_name": "MarcosBretas1", "id": 390655729, "id_str": "390655729", "indices": [11, 25], "name": "Marcos Br\u00eatas"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034023383425024", "in_reply_to_user_id": 4689947875, "display_text_range": [26, 97], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Doctorant en D\u00e9tresse (Tous les cris les SOS)", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811640076505673728/NH7rxPCY_normal.jpg", "created_at": "Wed Dec 21 18:22:10 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, Paradis, Pas un radis.", "follow_request_sent": null, "screen_name": "AlexdeReps", "verified": false, "followers_count": 1335, "following": null, "statuses_count": 3421, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 5, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4955, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "811637902702690305", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811640076505673728/NH7rxPCY_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 4008, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 811637902702690305, "profile_use_background_image": true, "name": "Alexandre de Reps"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214134437", "id": 853034023383425024}, {"in_reply_to_screen_name": "BerceuseUltime", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:35 +0000 2017", "text": "@BerceuseUltime J'pense que niveau id\u00e9e et coh\u00e9rence Fillon devrait battre M\u00e9lenchon et Macron pour \u00eatre contre Le Pen", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "774947525753184256", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Dans la vie,rien est \u00e0 craindre,tout est \u00e0 comprendre.  -Marie Curie\nEspoir,Passion,Raison.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852632809349025793/g6Y9DGp0_normal.jpg", "created_at": "Fri Apr 18 16:00:22 +0000 2014", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2451592021/1492118827", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "HPRHURRICANE", "verified": false, "followers_count": 70, "following": null, "statuses_count": 18202, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 11, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 141, "profile_link_color": "ABB8C2", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "2451592021", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852632809349025793/g6Y9DGp0_normal.jpg", "url": "https://twitter.com/Socrate8w7", "favourites_count": 989, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2451592021, "profile_use_background_image": false, "name": "Feu de la passion"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853033839375069186", "in_reply_to_status_id": 853033839375069186, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BerceuseUltime", "id": 774947525753184256, "id_str": "774947525753184256", "indices": [0, 15], "name": "Berceuse"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034028756238337", "in_reply_to_user_id": 774947525753184256, "display_text_range": [16, 118], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214135718", "id": 853034028756238337}, {"in_reply_to_screen_name": "MarianneleMag", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:37 +0000 2017", "text": "@MarianneleMag Quel humour ce Fillon ?!!! \ud83d\ude1c\ud83d\ude31\ud83d\ude04", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "15823722", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "le travail n'a de valeur que si il est physiquement et psychologiquement enrichissant et valorisant", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/829789462863425541/ERmReoH5_normal.jpg", "created_at": "Wed Jan 11 11:40:54 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Ardeche FRANCE", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Chant3Chantal", "verified": false, "followers_count": 29, "following": null, "statuses_count": 838, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 50, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "819147067910131712", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/829789462863425541/ERmReoH5_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1438, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 819147067910131712, "profile_use_background_image": true, "name": "VAS Shantal"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853032772629409793", "in_reply_to_status_id": 853032772629409793, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "MarianneleMag", "id": 15823722, "id_str": "15823722", "indices": [0, 14], "name": "Marianne"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853034036314464256", "in_reply_to_user_id": 15823722, "display_text_range": [15, 45], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214137520", "id": 853034036314464256}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:55:59 +0000 2017", "text": "Quand tu regardes la vid\u00e9o du meeting #BHRennes tu vois l'atmosph\u00e8re d'ouverture et bienveillance qui r\u00e8gne \u00e7a contraste fort avec #Fillon.", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843942206180397056/aLaWqrGq_normal.jpg", "created_at": "Tue May 17 19:11:46 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300432380/1490046477", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "BADFCD", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "ollipub", "verified": false, "followers_count": 4, "following": null, "statuses_count": 490, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "listed_count": 1, "profile_text_color": "0C3E53", "is_translator": false, "friends_count": 17, "profile_link_color": "FF0000", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -7200, "id_str": "300432380", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843942206180397056/aLaWqrGq_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 227, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "id": 300432380, "profile_use_background_image": true, "name": "ollipub"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [38, 47], "text": "BHRennes"}, {"indices": [131, 138], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853034126764539905", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214159085", "id": 853034126764539905}, {"in_reply_to_screen_name": "LePoint", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:02 +0000 2017", "text": "@LePoint \u00c0 ce point-l\u00e0 il ne s'agit plus de \"s'afficher\" mais plut\u00f4t de se compromettre aux c\u00f4t\u00e9s de #Fillon...", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "8460572", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Voc\u00ea nasce sem pedir, morre sem querer. Aproveite o intervalo!!!...", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825709195488088066/fePwBUUe_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 05 19:32:37 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/817091452761231360/1483645085", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Somewhere in Brazil", "follow_request_sent": null, "screen_name": "claudio_bahia", "verified": false, "followers_count": 0, "following": null, "statuses_count": 182, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 14, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "817091452761231360", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825709195488088066/fePwBUUe_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 20, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 817091452761231360, "profile_use_background_image": true, "name": "Claudio Bahia"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852890842339659776", "in_reply_to_status_id": 852890842339659776, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [101, 108], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "LePoint", "id": 8460572, "id_str": "8460572", "indices": [0, 8], "name": "Le Point"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034143080476672", "in_reply_to_user_id": 8460572, "display_text_range": [9, 111], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214162975", "id": 853034143080476672}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:13 +0000 2017", "text": "Affaire des costumes: Bourgi assure que Fillon lui a demand\u00e9 de \"mentir\" https://t.co/VKAPYF411d via @LExpress", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://po.st/N0mwL6", "display_url": "po.st/N0mwL6", "url": "https://t.co/VKAPYF411d", "indices": [73, 96]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LEXPRESS", "id": 13353862, "id_str": "13353862", "indices": [101, 110], "name": "L'Express"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853034185241624576", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/835509531736178688/YaAJ6StP_normal.jpg", "created_at": "Sat Aug 08 15:39:03 +0000 2015", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Lahas, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "RabierJF", "verified": false, "followers_count": 92, "following": null, "statuses_count": 5159, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 3, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 115, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "3408731955", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/835509531736178688/YaAJ6StP_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 2296, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3408731955, "profile_use_background_image": true, "name": "Jean-Francois Rabier"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214173027", "id": 853034185241624576}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:16 +0000 2017", "text": "\u00ab Vous \u00eates le camp de la raison et de la nation \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/XMcInoIhct", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWFWnXsAE3rri.jpg", "type": "photo", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/XMcInoIhct", "id_str": "853034198147510273", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034201142218752/photo/1", "id": 853034198147510273, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWFWnXsAE3rri.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/XMcInoIhct"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWFWnXsAE3rri.jpg", "type": "photo", "indices": [86, 109], "url": "https://t.co/XMcInoIhct", "id_str": "853034198147510273", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034201142218752/photo/1", "id": 853034198147510273, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWFWnXsAE3rri.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/XMcInoIhct"}], "hashtags": [{"indices": [67, 85], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034201142218752", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 85], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1101, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214176818", "id": 853034201142218752}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:37 +0000 2017", "text": "\u00ab J'augmenterai les moyens de nos forces arm\u00e9es \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/eM2F7B0lBw", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWKcjXoAAXjaD.jpg", "type": "photo", "indices": [85, 108], "url": "https://t.co/eM2F7B0lBw", "id_str": "853034285640687616", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034288501202944/photo/1", "id": 853034285640687616, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWKcjXoAAXjaD.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/eM2F7B0lBw"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWKcjXoAAXjaD.jpg", "type": "photo", "indices": [85, 108], "url": "https://t.co/eM2F7B0lBw", "id_str": "853034285640687616", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034288501202944/photo/1", "id": 853034285640687616, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWKcjXoAAXjaD.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/eM2F7B0lBw"}], "hashtags": [{"indices": [66, 84], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034288501202944", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 84], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1102, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214197646", "id": 853034288501202944}, {"in_reply_to_screen_name": "bernardpivot1", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:48 +0000 2017", "text": "@bernardpivot1 Ce sont nous #fran\u00e7ais, qui courons apr\u00e8s le @FrancoisFillon dont #ON cherche en permanence \u00e0 nous p\u2026 https://t.co/7nwDkXmWcH", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "in_reply_to_user_id_str": "413129652", "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034334030356480", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/7nwDkXmWcH", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [28, 37], "text": "fran\u00e7ais"}, {"indices": [81, 84], "text": "ON"}], "user_mentions": [{"screen_name": "bernardpivot1", "id": 413129652, "id_str": "413129652", "indices": [0, 14], "name": "bernard pivot"}, {"screen_name": "FrancoisFillon", "id": 551669623, "id_str": "551669623", "indices": [60, 75], "name": "Fran\u00e7ois Fillon"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034334030356480", "in_reply_to_user_id": 413129652, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Tue Apr 11 05:11:30 +0000 2017", "text": "Le point. M\u00e9lenchon vole. Macron marche mais pi\u00e9tine. Fillon court apr\u00e8s l'autre Fillon. Marine rame. Hamon coule.", "retweet_count": 840, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Apostrophes, Bouillon de Culture, Double je, Ecriture, Football, Gourmandise, Homme, Interview, Journalisme, Kiosque, Lire, Mots.............Zut.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1717095900/image_58810507_normal.jpg", "created_at": "Tue Nov 15 14:29:09 +0000 2011", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "bernardpivot1", "verified": false, "followers_count": 502119, "following": null, "statuses_count": 8109, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2907, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 85, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "413129652", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1717095900/image_58810507_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 49, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 413129652, "profile_use_background_image": true, "name": "bernard pivot"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "851663979961356288", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 1134, "geo": null, "id": 851663979961356288}, "quoted_status_id": 851663979961356288, "user": {"description": "Agir et penser par soi-m\u00eame - Combattre la pens\u00e9e unique - L'\u00e9galit\u00e9 n'est pas l'\u00e9quit\u00e9 - Soutenir ceux qui travaillent \u00e0 transformer la France en profondeur.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/531328007647297536/JyESpoS7_normal.png", "created_at": "Sun Feb 23 18:48:28 +0000 2014", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "mentalibre", "verified": false, "followers_count": 424, "following": null, "statuses_count": 5033, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 23, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1171, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "2361374062", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/531328007647297536/JyESpoS7_normal.png", "url": null, "favourites_count": 1920, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2361374062, "profile_use_background_image": true, "name": "Mentalibre \u0646"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214208501", "id": 853034334030356480, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 140], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/bernardpivot1/status/851663979961356288", "display_url": "twitter.com/bernardpivot1/\u2026", "url": "https://t.co/97MrxJ8tot", "indices": [141, 164]}], "hashtags": [{"indices": [28, 37], "text": "fran\u00e7ais"}, {"indices": [81, 84], "text": "ON"}], "user_mentions": [{"screen_name": "bernardpivot1", "id": 413129652, "id_str": "413129652", "indices": [0, 14], "name": "bernard pivot"}, {"screen_name": "FrancoisFillon", "id": 551669623, "id_str": "551669623", "indices": [60, 75], "name": "Fran\u00e7ois Fillon"}], "symbols": []}, "full_text": "@bernardpivot1 Ce sont nous #fran\u00e7ais, qui courons apr\u00e8s le @FrancoisFillon dont #ON cherche en permanence \u00e0 nous priver, 1 point c'est tout https://t.co/97MrxJ8tot"}, "quoted_status_id_str": "851663979961356288"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:56 +0000 2017", "text": "...tu dici??? https://t.co/Vb4bimnXMR", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "admin", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[17.762574, 39.78959], [17.762574, 40.515625], [18.520495, 40.515625], [18.520495, 39.78959]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Lecce, Puglia", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/a922e7408d5975d9.json", "country": "Italia", "id": "a922e7408d5975d9", "country_code": "IT", "name": "Lecce"}, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "quoted_status_id_str": "852905938415742976", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/cosmico1962/status/852905938415742976", "display_url": "twitter.com/cosmico1962/st\u2026", "url": "https://t.co/Vb4bimnXMR", "indices": [14, 37]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034367177936897", "in_reply_to_user_id": null, "lang": "fr", "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": "Gabriel30113929", "text": "@Gabriel30113929 .... bello", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": "737288922896687104", "place": null, "created_at": "Fri Apr 14 15:26:36 +0000 2017", "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Vivi ogni giorno della tua vita come se fosse l'ultimo", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767269778461515776/icjBnnet_normal.jpg", "created_at": "Sun Nov 02 20:36:46 +0000 2014", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2857613242/1468734626", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "cosmico1962", "verified": false, "followers_count": 2443, "following": null, "statuses_count": 14149, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1792, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "2857613242", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "it", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/767269778461515776/icjBnnet_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 22322, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2857613242, "profile_use_background_image": true, "name": "\u00b0\u00b0 Cosimo \u00b0\u00b0"}, "in_reply_to_status_id_str": "852900099185397760", "in_reply_to_status_id": 852900099185397760, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Gabriel30113929", "id": 737288922896687104, "id_str": "737288922896687104", "indices": [0, 16], "name": "GABRIELLA"}], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852905938415742976", "in_reply_to_user_id": 737288922896687104, "display_text_range": [17, 27], "filter_level": "low", "lang": "it", "favorite_count": 1, "geo": null, "id": 852905938415742976}, "quoted_status_id": 852905938415742976, "user": {"description": "preoccupati pi\u00f9 della tua coscienza che della tua reputazione. perch\u00e9 la tua coscienza \u00e8 quello che tu sei la tua reputazione \u00e8 ci\u00f2 che gli altri pensano di te", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848643889443594240/bBVo7Cwh_normal.jpg", "created_at": "Mon May 30 14:25:52 +0000 2016", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/737288922896687104/1491167445", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Lecce, Puglia", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Gabriel30113929", "verified": false, "followers_count": 200, "following": null, "statuses_count": 1485, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 274, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "737288922896687104", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "it", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848643889443594240/bBVo7Cwh_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 908, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 737288922896687104, "profile_use_background_image": true, "name": "GABRIELLA"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214216404", "id": 853034367177936897}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:56:59 +0000 2017", "text": "\u00ab Je veux construire une France qui soit une terre de cr\u00e9ation \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/J6FvrVV7Yo", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWPsaXcAAyDkQ.jpg", "type": "photo", "indices": [100, 123], "url": "https://t.co/J6FvrVV7Yo", "id_str": "853034375797239808", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034379098157057/photo/1", "id": 853034375797239808, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWPsaXcAAyDkQ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/J6FvrVV7Yo"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWPsaXcAAyDkQ.jpg", "type": "photo", "indices": [100, 123], "url": "https://t.co/J6FvrVV7Yo", "id_str": "853034375797239808", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034379098157057/photo/1", "id": 853034375797239808, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWPsaXcAAyDkQ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/J6FvrVV7Yo"}], "hashtags": [{"indices": [81, 99], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034379098157057", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 99], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1103, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214219246", "id": 853034379098157057}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:02 +0000 2017", "text": "\"Rends l'argent\" : autour du slogan, les opposants \u00e0 Fran\u00e7ois Fillon rivalisent d'imagination  https://t.co/yw5eQg3z40 via @franceinfo", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.francetvinfo.fr/politique/francois-fillon/affaires-fillon/rends-l-argent-le-slogan-contre-francois-fillon-fait-aussi-son-chemin-sur-internet_2145994.html#xtor=CS2-765-[twitter]-", "display_url": "francetvinfo.fr/politique/fran\u2026", "url": "https://t.co/yw5eQg3z40", "indices": [95, 118]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "franceinfo", "id": 38395124, "id_str": "38395124", "indices": [123, 134], "name": "franceinfo"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034391798501376", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "TopContributeur @Sosh_fr \u2022 Geek qui \u00e9crit pour @GeekircBlog \u2022 Passionn\u00e9 d'art \u2022 D\u00e9voreur de livres et de s\u00e9ries", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/836518731719266307/vm1_tiy3_normal.jpg", "created_at": "Tue May 12 12:09:27 +0000 2009", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/39485023/1488788180", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "La Rochelle - Tours - Netflix", "follow_request_sent": null, "screen_name": "JulienDeTours", "verified": false, "followers_count": 2303, "following": null, "statuses_count": 54533, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "listed_count": 214, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 2046, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "39485023", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/836518731719266307/vm1_tiy3_normal.jpg", "url": "http://geekirc.me", "favourites_count": 24229, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 39485023, "profile_use_background_image": false, "name": "\u2630 Julien De Tours \uf8ff"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214222274", "id": 853034391798501376}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:04 +0000 2017", "text": "BAHAHAHAH LE POTE \u00c0 CYNTHIA IL SOULE https://t.co/O4XBbkQal4", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/852958594026930177", "display_url": "twitter.com/fabricearfi/st\u2026", "url": "https://t.co/O4XBbkQal4", "indices": [37, 60]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034399495061504", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 36], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:55:50 +0000 2017", "text": "Incroyable, mais vrai. Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes. https://t.co/f2TEjfGr2d", "retweet_count": 1322, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Journaliste. Responsable du p\u00f4le \"enqu\u00eates\" \u00e0 Mediapart. fabrice.arfi@mediapart.fr", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "created_at": "Fri Nov 13 20:23:33 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89784381/1407330975", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "fabricearfi", "verified": true, "followers_count": 114738, "following": null, "statuses_count": 23926, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "listed_count": 1442, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2466, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "89784381", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "url": "http://www.mediapart.fr", "favourites_count": 24, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "id": 89784381, "profile_use_background_image": true, "name": "Fabrice Arfi"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/f2TEjfGr2d", "indices": [85, 108]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852958594026930177", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 808, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852958594026930177}, "quoted_status_id": 852958594026930177, "user": {"description": "because the internet.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851663870125121540/RrQ4xDnQ_normal.jpg", "created_at": "Sat Mar 02 21:38:54 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1236565328/1491633961", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "emmgang", "verified": false, "followers_count": 586, "following": null, "statuses_count": 47696, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "listed_count": 12, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 194, "profile_link_color": "DD2E44", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 10800, "id_str": "1236565328", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851663870125121540/RrQ4xDnQ_normal.jpg", "url": "http://instagram.com/emmgng", "favourites_count": 3930, "time_zone": "Athens", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme16/bg.gif", "id": 1236565328, "profile_use_background_image": false, "name": "badass"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214224109", "id": 853034399495061504, "quoted_status_id_str": "852958594026930177"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:06 +0000 2017", "text": "#Affaires des costumes : \"J'ai menti \u00e0 la demande de Fran\u00e7ois Fillon\", confirme Robert\u2026 https://t.co/MfEkTDZzjX https://t.co/Iir9xS8S1b", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWRblVwAE_YlR.jpg", "type": "photo", "indices": [112, 135], "url": "https://t.co/Iir9xS8S1b", "id_str": "853034405639602177", "expanded_url": "https://twitter.com/CristobalDanilo/status/853034408206639106/photo/1", "id": 853034405639602177, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 256}, "large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWRblVwAE_YlR.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Iir9xS8S1b"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://cyohueso.wordpress.com/2017/04/14/affaires-des-costumes-jai-menti-a-la-demande-de-francois-fillon-confirme-robert-bourgi", "display_url": "cyohueso.wordpress.com/2017/04/14/aff\u2026", "url": "https://t.co/MfEkTDZzjX", "indices": [88, 111]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWRblVwAE_YlR.jpg", "type": "photo", "indices": [112, 135], "url": "https://t.co/Iir9xS8S1b", "id_str": "853034405639602177", "expanded_url": "https://twitter.com/CristobalDanilo/status/853034408206639106/photo/1", "id": 853034405639602177, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 256}, "large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWRblVwAE_YlR.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Iir9xS8S1b"}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "Affaires"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853034408206639106", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 111], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Yo no soy un emigrado, soy un cubano residente en Francia.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2476055281/danilocampos_normal.jpg", "created_at": "Mon Aug 06 20:03:30 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "CristobalDanilo", "verified": false, "followers_count": 183, "following": null, "statuses_count": 45700, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 72, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 151, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -14400, "id_str": "741331717", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "es", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2476055281/danilocampos_normal.jpg", "url": "http://www.cyohueso.wordpress.com", "favourites_count": 0, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 741331717, "profile_use_background_image": true, "name": "Crist\u00f3bal Danilo"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214226186", "id": 853034408206639106}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:20 +0000 2017", "text": "\u00ab Soyons l'ambition d'\u00eatre les premiers partout o\u00f9 nous pouvons l'\u00eatre \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/ejHGbtYGdc", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWU7AXYAE8vRI.jpg", "type": "photo", "indices": [108, 131], "url": "https://t.co/ejHGbtYGdc", "id_str": "853034465614061569", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034468378071041/photo/1", "id": 853034465614061569, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWU7AXYAE8vRI.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/ejHGbtYGdc"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWU7AXYAE8vRI.jpg", "type": "photo", "indices": [108, 131], "url": "https://t.co/ejHGbtYGdc", "id_str": "853034465614061569", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034468378071041/photo/1", "id": 853034465614061569, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWU7AXYAE8vRI.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/ejHGbtYGdc"}], "hashtags": [{"indices": [89, 107], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034468378071041", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 107], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1104, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214240532", "id": 853034468378071041}, {"in_reply_to_screen_name": "AlexandreCadi", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:23 +0000 2017", "text": "@AlexandreCadi @413x4nd53 @ppaulo92 @LinksTheSun Fillon n'a pas l'intention de toucher au mariage pour tous il a m\u00ea\u2026 https://t.co/OfyZD4o1By", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "3137800423", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/636215019785613313/0WcDBF-H_normal.jpg", "created_at": "Thu Mar 19 16:19:04 +0000 2015", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "freddy9879", "verified": false, "followers_count": 7, "following": null, "statuses_count": 336, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 39, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "3097153888", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/636215019785613313/0WcDBF-H_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 91, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3097153888, "profile_use_background_image": true, "name": "Freddy!"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853033011658596353", "in_reply_to_status_id": 853033011658596353, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034481174941696", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/OfyZD4o1By", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlexandreCadi", "id": 3137800423, "id_str": "3137800423", "indices": [0, 14], "name": "Alexandre Cadi"}, {"screen_name": "413x4nd53", "id": 3077347187, "id_str": "3077347187", "indices": [15, 25], "name": "Something"}, {"screen_name": "ppaulo92", "id": 832955414270590977, "id_str": "832955414270590977", "indices": [26, 35], "name": "Paul Salauze"}, {"screen_name": "LinksTheSun", "id": 36107583, "id_str": "36107583", "indices": [36, 48], "name": "LinksTheSun"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034481174941696", "in_reply_to_user_id": 3137800423, "display_text_range": [49, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214243583", "extended_tweet": {"display_text_range": [49, 163], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "AlexandreCadi", "id": 3137800423, "id_str": "3137800423", "indices": [0, 14], "name": "Alexandre Cadi"}, {"screen_name": "413x4nd53", "id": 3077347187, "id_str": "3077347187", "indices": [15, 25], "name": "Something"}, {"screen_name": "ppaulo92", "id": 832955414270590977, "id_str": "832955414270590977", "indices": [26, 35], "name": "Paul Salauze"}, {"screen_name": "LinksTheSun", "id": 36107583, "id_str": "36107583", "indices": [36, 48], "name": "LinksTheSun"}], "symbols": []}, "full_text": "@AlexandreCadi @413x4nd53 @ppaulo92 @LinksTheSun Fillon n'a pas l'intention de toucher au mariage pour tous il a m\u00eame sacrifi\u00e9 une partie de son \u00e9lectorat pour \u00e7a."}, "id": 853034481174941696}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:30 +0000 2017", "text": "Les d\u00e9penses scandaleuses de l'aust\u00e8re couple #Fillon: https://t.co/v40xcT9Svb @keller_franck #Fran\u00e7oisFillon", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://lvsl.fr/depenses-scandaleuses-de-laustere-monsieur-fillon", "display_url": "lvsl.fr/depenses-scand\u2026", "url": "https://t.co/v40xcT9Svb", "indices": [55, 78]}], "hashtags": [{"indices": [46, 53], "text": "Fillon"}, {"indices": [94, 109], "text": "Fran\u00e7oisFillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "keller_franck", "id": 1493923814, "id_str": "1493923814", "indices": [79, 93], "name": "Franck KELLER"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853034508966342656", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3336363834/6914b00f99a17195fa576ee62169b128_normal.jpeg", "created_at": "Wed Jun 29 13:04:30 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326144186/1473899642", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "0D0105", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "DreyfusN", "verified": false, "followers_count": 1166, "following": null, "statuses_count": 26833, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/806563392/2909c1dae67cae73a9a3e18b39adf8c2.jpeg", "listed_count": 73, "profile_text_color": "362720", "is_translator": false, "friends_count": 726, "profile_link_color": "E81C4F", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": -7200, "id_str": "326144186", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3336363834/6914b00f99a17195fa576ee62169b128_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 10285, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/806563392/2909c1dae67cae73a9a3e18b39adf8c2.jpeg", "id": 326144186, "profile_use_background_image": true, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf1  (((SHALOM)))"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214250209", "id": 853034508966342656}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:33 +0000 2017", "text": "Bahahahaaaaa au fond du trou mais creuse encore https://t.co/nZ7K3tBm9i", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/852958594026930177", "display_url": "twitter.com/fabricearfi/st\u2026", "url": "https://t.co/nZ7K3tBm9i", "indices": [48, 71]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853034521595392000", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 47], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:55:50 +0000 2017", "text": "Incroyable, mais vrai. Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes. https://t.co/f2TEjfGr2d", "retweet_count": 1324, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Journaliste. Responsable du p\u00f4le \"enqu\u00eates\" \u00e0 Mediapart. fabrice.arfi@mediapart.fr", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "created_at": "Fri Nov 13 20:23:33 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89784381/1407330975", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "fabricearfi", "verified": true, "followers_count": 114738, "following": null, "statuses_count": 23926, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "listed_count": 1442, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2466, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "89784381", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "url": "http://www.mediapart.fr", "favourites_count": 24, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "id": 89784381, "profile_use_background_image": true, "name": "Fabrice Arfi"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/f2TEjfGr2d", "indices": [85, 108]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852958594026930177", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 809, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852958594026930177}, "quoted_status_id": 852958594026930177, "user": {"description": "God himself has kissed your skin, continue to live free and be free. Commincation student. procrastination master.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852651896473079808/pk6ZFAaG_normal.jpg", "created_at": "Wed Sep 29 18:28:03 +0000 2010", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/196702575/1490719493", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "westb0ard", "verified": false, "followers_count": 3867, "following": null, "statuses_count": 307025, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000180074135/mmeNJA88.png", "listed_count": 115, "profile_text_color": "045E68", "is_translator": false, "friends_count": 577, "profile_link_color": "B56464", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -7200, "id_str": "196702575", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "0A7F69", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852651896473079808/pk6ZFAaG_normal.jpg", "url": "http://Instagram.com/nezzzle", "favourites_count": 13278, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000180074135/mmeNJA88.png", "id": 196702575, "profile_use_background_image": true, "name": "ines"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214253220", "id": 853034521595392000, "quoted_status_id_str": "852958594026930177"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:41 +0000 2017", "text": "\u00ab Je veux dire \u00e0 ceux qui ont 20 ans que je me bats pour eux \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/86DLIc7Tr2", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWaC3XoAANRew.jpg", "type": "photo", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/86DLIc7Tr2", "id_str": "853034553623158784", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034555892260864/photo/1", "id": 853034553623158784, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWaC3XoAANRew.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/86DLIc7Tr2"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWaC3XoAANRew.jpg", "type": "photo", "indices": [98, 121], "url": "https://t.co/86DLIc7Tr2", "id_str": "853034553623158784", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034555892260864/photo/1", "id": 853034553623158784, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWaC3XoAANRew.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/86DLIc7Tr2"}], "hashtags": [{"indices": [79, 97], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034555892260864", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 97], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1105, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214261397", "id": 853034555892260864}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:56 +0000 2017", "text": "VOTEZ #Fillon \u00e0 #LaPr\u00e9sidentielle pour supprimer l'#AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re pr homosexuels et maintenir l'interdiction PMA\u2026 https://t.co/rZJKieTuqm", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034618072772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/rZJKieTuqm", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [6, 13], "text": "Fillon"}, {"indices": [16, 33], "text": "LaPr\u00e9sidentielle"}, {"indices": [51, 68], "text": "AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034618072772608", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "VOTEZ @FrancoisFillon \u00e0 #LaPr\u00e9sidentielle pour supprimer l'adoption pl\u00e9ni\u00e8re pour les couples homosexuels. Lib\u00e9rons-nous du lobby LGBT.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853034131181240320/IesIycUt_normal.jpg", "created_at": "Sun Aug 07 14:13:24 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/762290549168701440/1492213245", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "VotezPoisson", "verified": false, "followers_count": 5708, "following": null, "statuses_count": 65419, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 192, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4467, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "762290549168701440", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/853034131181240320/IesIycUt_normal.jpg", "url": "https://signatures.mumdadandkids.eu", "favourites_count": 322, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "", "id": 762290549168701440, "profile_use_background_image": true, "name": "VotezFillon"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214276222", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/WWYktmLqTV", "id_str": "853034533079449600", "expanded_url": "https://twitter.com/VotezPoisson/status/853034618072772608/photo/1", "id": 853034533079449600, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 205}, "large": {"resize": "fit", "w": 1500, "h": 453}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 362}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/WWYktmLqTV"}], "hashtags": [{"indices": [6, 13], "text": "Fillon"}, {"indices": [16, 33], "text": "LaPr\u00e9sidentielle"}, {"indices": [51, 68], "text": "AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re"}, {"indices": [124, 140], "text": "MariagePourTous"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 140], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/WWYktmLqTV", "id_str": "853034533079449600", "expanded_url": "https://twitter.com/VotezPoisson/status/853034618072772608/photo/1", "id": 853034533079449600, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 205}, "large": {"resize": "fit", "w": 1500, "h": 453}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 362}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/WWYktmLqTV"}]}, "full_text": "VOTEZ #Fillon \u00e0 #LaPr\u00e9sidentielle pour supprimer l'#AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re pr homosexuels et maintenir l'interdiction PMA et GPA\ud83d\udc4d\n#MariagePourTous https://t.co/WWYktmLqTV"}, "id": 853034618072772608}, {"in_reply_to_screen_name": "amicamara95", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:57:58 +0000 2017", "text": "@amicamara95 @Allarou_hassane mdrr\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "3622657637", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[25.668509, 35.808419], [25.668509, 42.104786], [44.817931, 42.104786], [44.817931, 35.808419]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Turquie", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/682c5a667856ef42.json", "country": "Turquie", "id": "682c5a667856ef42", "country_code": "TR", "name": "Turquie"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Electric-Electronic Engineering Student.  Ma vie,ma patrie! \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1 \nRT\u2260 Endorsement!\n#Mali #Turkey #Denizli #PA\u00dc", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849018522059591680/jC2LEbGX_normal.jpg", "created_at": "Sun Feb 21 18:42:42 +0000 2016", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/701477160549273602/1456532956", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Turquie", "follow_request_sent": null, "screen_name": "boubou_le_prof", "verified": false, "followers_count": 1449, "following": null, "statuses_count": 15101, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 22, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1020, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "701477160549273602", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849018522059591680/jC2LEbGX_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 8635, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 701477160549273602, "profile_use_background_image": true, "name": "Boubou SIDIBE \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853034001677918215", "in_reply_to_status_id": 853034001677918215, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amicamara95", "id": 3622657637, "id_str": "3622657637", "indices": [0, 12], "name": "Yakar\u00e9\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1"}, {"screen_name": "Allarou_hassane", "id": 430780077, "id_str": "430780077", "indices": [13, 29], "name": "Le Duc Supr\u00eame"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853034626348175360", "in_reply_to_user_id": 3622657637, "display_text_range": [30, 37], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214278195", "id": 853034626348175360}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:01 +0000 2017", "text": "\u00ab L'enjeu de cette \u00e9lection, c'est de redonner des perspectives \u00e0 la jeunesse \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/23bbletHgL", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWe2ZW0AAXtjd.jpg", "type": "photo", "indices": [115, 138], "url": "https://t.co/23bbletHgL", "id_str": "853034636175396864", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034639417585669/photo/1", "id": 853034636175396864, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWe2ZW0AAXtjd.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/23bbletHgL"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWe2ZW0AAXtjd.jpg", "type": "photo", "indices": [115, 138], "url": "https://t.co/23bbletHgL", "id_str": "853034636175396864", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034639417585669/photo/1", "id": 853034636175396864, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWe2ZW0AAXtjd.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/23bbletHgL"}], "hashtags": [{"indices": [96, 114], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034639417585669", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 114], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1106, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214281311", "id": 853034639417585669}, {"in_reply_to_screen_name": "ATHENA_YS", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:11 +0000 2017", "text": ".@LePoint Sondage odoxa dentsu consulting14 avril \nMacron 24.5 (+1)\nMlp 23 \nJlm 19 (+1)\nFillon 18.5 https://t.co/wOoXUNjfhp", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "767906670", "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWgpoWsAAa7rO.jpg", "type": "photo", "indices": [100, 123], "url": "https://t.co/wOoXUNjfhp", "id_str": "853034667108380672", "expanded_url": "https://twitter.com/ATHENA_YS/status/853034681004118016/photo/1", "id": 853034667108380672, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 509}, "large": {"resize": "fit", "w": 1000, "h": 749}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1000, "h": 749}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWgpoWsAAa7rO.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/wOoXUNjfhp"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853033441629261824", "in_reply_to_status_id": 853033441629261824, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWgpoWsAAa7rO.jpg", "type": "photo", "indices": [100, 123], "url": "https://t.co/wOoXUNjfhp", "id_str": "853034667108380672", "expanded_url": "https://twitter.com/ATHENA_YS/status/853034681004118016/photo/1", "id": 853034667108380672, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 509}, "large": {"resize": "fit", "w": 1000, "h": 749}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1000, "h": 749}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWgpoWsAAa7rO.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/wOoXUNjfhp"}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LePoint", "id": 8460572, "id_str": "8460572", "indices": [1, 9], "name": "Le Point"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034681004118016", "in_reply_to_user_id": 767906670, "display_text_range": [10, 99], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "chretien \ndroite \nfrance forte\n #forcesarkozyste", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843975114022707201/BaISDedJ_normal.jpg", "created_at": "Sun Aug 19 17:18:25 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/767906670/1487730688", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "#GEVAUDAN #HAUTE-LOIRE nimes", "follow_request_sent": null, "screen_name": "ATHENA_YS", "verified": false, "followers_count": 1488, "following": null, "statuses_count": 27631, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 59, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2369, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 10800, "id_str": "767906670", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843975114022707201/BaISDedJ_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 12638, "time_zone": "Athens", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 767906670, "profile_use_background_image": true, "name": "PARIS  #NS"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214291226", "id": 853034681004118016}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:21 +0000 2017", "text": "\u00ab Je veux am\u00e9liorer les traitements des enseignants \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/69qA3Msrpk", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWjsHW0AApLmh.jpg", "type": "photo", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/69qA3Msrpk", "id_str": "853034719314890752", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034722431205378/photo/1", "id": 853034719314890752, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWjsHW0AApLmh.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/69qA3Msrpk"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWjsHW0AApLmh.jpg", "type": "photo", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/69qA3Msrpk", "id_str": "853034719314890752", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034722431205378/photo/1", "id": 853034719314890752, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWjsHW0AApLmh.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/69qA3Msrpk"}], "hashtags": [{"indices": [70, 88], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034722431205378", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 88], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1107, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214301103", "id": 853034722431205378}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:28 +0000 2017", "text": "#Melenchon trop bien on va pouvoir envoyez nos enfants en colonie a cuba pour pas cher...  #lepen #Macron #Hamon #Fillon", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851111505999351808/i6zoa8UP_normal.jpg", "created_at": "Mon Sep 03 14:27:11 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/800519792/1491756561", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "cris_phx", "verified": false, "followers_count": 0, "following": null, "statuses_count": 3, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 8, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "800519792", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851111505999351808/i6zoa8UP_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 0, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 800519792, "profile_use_background_image": true, "name": "cris phx"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 10], "text": "Melenchon"}, {"indices": [91, 97], "text": "lepen"}, {"indices": [98, 105], "text": "Macron"}, {"indices": [106, 112], "text": "Hamon"}, {"indices": [113, 120], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034752584142848", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214308292", "id": 853034752584142848}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:29 +0000 2017", "text": "#Fillon avant la campagne \"#Macron, je le trouve formidable. Il incarne qq chose que je n'incarne pas.\" https://t.co/Bi7wXKOual via @LePoint", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://w.lpnt.fr/2119660t", "display_url": "w.lpnt.fr/2119660t", "url": "https://t.co/Bi7wXKOual", "indices": [104, 127]}], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "Fillon"}, {"indices": [27, 34], "text": "Macron"}], "user_mentions": [{"screen_name": "LePoint", "id": 8460572, "id_str": "8460572", "indices": [132, 140], "name": "Le Point"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034758879801345", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "\u271e\u2665\u271e Tu aimeras donc le Seigneur, ton Dieu, de tout ton c\u0153ur, de toute ton \u00e2me, de toute ta pens\u00e9e et de toute ta force.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/771007220444229632/S88eHh22_normal.jpg", "created_at": "Wed Jan 29 21:39:16 +0000 2014", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2317832868/1420991729", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "boo_tabou", "verified": false, "followers_count": 105, "following": null, "statuses_count": 6764, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 5, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 182, "profile_link_color": "3B94D9", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "2317832868", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/771007220444229632/S88eHh22_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1648, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2317832868, "profile_use_background_image": false, "name": "Rehema \u03b5\u0457\u0437"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214309793", "id": 853034758879801345}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:46 +0000 2017", "text": "Fillon, Sarkozy, ses M\u00e9moires: Robert Bourgi sort du silence via @Mediapart https://t.co/ivFC0UyzCj", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/fillon-sarkozy-ses-memoires-robert-bourgi-sort-du-silence?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/ivFC0UyzCj", "indices": [76, 99]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [65, 75], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853034830677893124", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838889362343538689/My56cO3U_normal.jpg", "created_at": "Tue Apr 23 09:41:35 +0000 2013", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1374279871/1488841636", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Aveyron, Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es", "follow_request_sent": null, "screen_name": "DANECRINS", "verified": false, "followers_count": 73, "following": null, "statuses_count": 15267, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 18, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 637, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "1374279871", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838889362343538689/My56cO3U_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 759, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1374279871, "profile_use_background_image": true, "name": "PENDINE"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214326911", "id": 853034830677893124}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:58:49 +0000 2017", "text": "\u00ab L'\u00e9cole sert \u00e0 apprendre la citoyennet\u00e9, l'\u00e9galit\u00e9, le go\u00fbt aussi d'\u00eatre fran\u00e7ais et fier de l'\u00eatre \u00bb Fran\u00e7ois Fi\u2026 https://t.co/gFPHaINNaG", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034841000091648", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/gFPHaINNaG", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034841000091648", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1108, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214329372", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWqoHW0AA53jP.jpg", "type": "photo", "indices": [139, 162], "url": "https://t.co/DwgD5S3JSx", "id_str": "853034838500233216", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034841000091648/photo/1", "id": 853034838500233216, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWqoHW0AA53jP.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/DwgD5S3JSx"}], "hashtags": [{"indices": [120, 138], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 138], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWqoHW0AA53jP.jpg", "type": "photo", "indices": [139, 162], "url": "https://t.co/DwgD5S3JSx", "id_str": "853034838500233216", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034841000091648/photo/1", "id": 853034838500233216, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWqoHW0AA53jP.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/DwgD5S3JSx"}]}, "full_text": "\u00ab L'\u00e9cole sert \u00e0 apprendre la citoyennet\u00e9, l'\u00e9galit\u00e9, le go\u00fbt aussi d'\u00eatre fran\u00e7ais et fier de l'\u00eatre \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/DwgD5S3JSx"}, "id": 853034841000091648}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:59:01 +0000 2017", "text": "FILLON N AIME PAS LA FRANCE IL N AIME QUE L ARGENT GAGNER MALHONNETEMENT SALE VOLEUR", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Wed Feb 15 20:29:31 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "france ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "sygou", "verified": false, "followers_count": 6, "following": null, "statuses_count": 198, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 14, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "493454513", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 51, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 493454513, "profile_use_background_image": true, "name": "SYGOU.NSFOREVER"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853034893705719811", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214341938", "id": 853034893705719811}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:59:06 +0000 2017", "text": "#francais #AuNomDuPeuple #fillon #FN #guerre #UELRPS #France #peuple Sarko \u00e0 Al Assad: \u00abOn va foutre votre pays \u00e0 f\u2026 https://t.co/4MZfErICmF", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034913368506369", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/4MZfErICmF", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "francais"}, {"indices": [10, 24], "text": "AuNomDuPeuple"}, {"indices": [25, 32], "text": "fillon"}, {"indices": [33, 36], "text": "FN"}, {"indices": [37, 44], "text": "guerre"}, {"indices": [45, 52], "text": "UELRPS"}, {"indices": [53, 60], "text": "France"}, {"indices": [61, 68], "text": "peuple"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853034913368506369", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Wed Apr 12 21:01:31 +0000 2017", "text": "Sarkozy \u00e0 Al Assad: \u00abOn va foutre votre pays \u00e0 feu et \u00e0 sang !\u00bb https://t.co/JZVvVqJnBp via @YouTube", "retweet_count": 7, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "n'ayez crainte! si quelque chose me heurte, me g\u00e8ne je le dirai sans d\u00e9tour et sans fioriture ! la diplomatie ce n'est pas mon truc !", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852944820242874370/pzeN_EJ8_normal.jpg", "created_at": "Thu Jul 14 21:56:21 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/753709744326602754/1491409553", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Ex France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "jesigne3", "verified": false, "followers_count": 2364, "following": null, "statuses_count": 80270, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 98, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1701, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "753709744326602754", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852944820242874370/pzeN_EJ8_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 36, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 753709744326602754, "profile_use_background_image": true, "name": "Brigitte Bailly \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://youtu.be/lEYjvuUrHqc", "display_url": "youtu.be/lEYjvuUrHqc", "url": "https://t.co/JZVvVqJnBp", "indices": [64, 87]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "YouTube", "id": 10228272, "id_str": "10228272", "indices": [92, 100], "name": "YouTube"}], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852265445193285632", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 4, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852265445193285632}, "quoted_status_id": 852265445193285632, "user": {"description": "Agent Cynophile de S\u00e9curit\u00e9, Fran\u00e7ais et Fier, Ancien Pro Sarko - Toutes personnes irrespectueuses seront bloqu\u00e9es, m\u00eame du FN  .. Vote Marine-2017", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847894105489375232/S0IiNAw__normal.jpg", "created_at": "Sat Mar 24 21:39:45 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/535820307/1491202414", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Pays... en dictature", "follow_request_sent": null, "screen_name": "rottweiller83", "verified": false, "followers_count": 876, "following": null, "statuses_count": 3682, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 1815, "profile_link_color": "8B503E", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "535820307", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847894105489375232/S0IiNAw__normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 3622, "time_zone": "Amsterdam", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme15/bg.png", "id": 535820307, "profile_use_background_image": false, "name": "Rottweiller83"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214346626", "id": 853034913368506369, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 130], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/jesigne3/status/852265445193285632", "display_url": "twitter.com/jesigne3/statu\u2026", "url": "https://t.co/797naV78Av", "indices": [131, 154]}], "hashtags": [{"indices": [0, 9], "text": "francais"}, {"indices": [10, 24], "text": "AuNomDuPeuple"}, {"indices": [25, 32], "text": "fillon"}, {"indices": [33, 36], "text": "FN"}, {"indices": [37, 44], "text": "guerre"}, {"indices": [45, 52], "text": "UELRPS"}, {"indices": [53, 60], "text": "France"}, {"indices": [61, 68], "text": "peuple"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "#francais #AuNomDuPeuple #fillon #FN #guerre #UELRPS #France #peuple Sarko \u00e0 Al Assad: \u00abOn va foutre votre pays \u00e0 feu et \u00e0 sang !\u00bb https://t.co/797naV78Av"}, "quoted_status_id_str": "852265445193285632"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:59:13 +0000 2017", "text": "\u00ab Il y a urgence \u00e0 refonder notre \u00e9cole qui est au coeur de la transmission de nos valeurs \u00bb Fran\u00e7ois Fillon\u2026 https://t.co/pCQYWgCCyE", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034941508177921", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/pCQYWgCCyE", "indices": [110, 133]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853034941508177921", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1109, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214353335", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWwabW0AAlY5J.jpg", "type": "photo", "indices": [128, 151], "url": "https://t.co/IuP6MWJyuW", "id_str": "853034937905238016", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034941508177921/photo/1", "id": 853034937905238016, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWwabW0AAlY5J.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/IuP6MWJyuW"}], "hashtags": [{"indices": [109, 127], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 127], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWwabW0AAlY5J.jpg", "type": "photo", "indices": [128, 151], "url": "https://t.co/IuP6MWJyuW", "id_str": "853034937905238016", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853034941508177921/photo/1", "id": 853034937905238016, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWwabW0AAlY5J.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/IuP6MWJyuW"}]}, "full_text": "\u00ab Il y a urgence \u00e0 refonder notre \u00e9cole qui est au coeur de la transmission de nos valeurs \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/IuP6MWJyuW"}, "id": 853034941508177921}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:59:37 +0000 2017", "text": "bonne nuit\ud83c\udf19", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "attributes": {}, "full_name": "France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3bfc7dcc928977f.json", "country": "France", "id": "f3bfc7dcc928977f", "country_code": "FR", "name": "France"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "ich ich", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851116667052621824/asrf36r-_normal.jpg", "created_at": "Thu May 28 20:37:36 +0000 2015", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3302133137/1492095297", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "location": "Toulouse, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "uslaybieber", "verified": false, "followers_count": 11798, "following": null, "statuses_count": 41739, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/679360631884161024/InfJNbSl.jpg", "listed_count": 113, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 97, "profile_link_color": "DC5C69", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "3302133137", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851116667052621824/asrf36r-_normal.jpg", "url": "https://www.instagram.com/luciedvekfn/", "favourites_count": 316, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/679360631884161024/InfJNbSl.jpg", "id": 3302133137, "profile_use_background_image": true, "name": "Iucie"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853035041953337344", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214377283", "id": 853035041953337344}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:59:53 +0000 2017", "text": "Villepin et les autres RETRAIT\u00c9S vont appr\u00e9cier le fait que MACRON traite ses adversaires de VIEUX.\n#JeVoteHamon https://t.co/ogRcEHcxVW", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/CabinetNoir1/status/852465916994519040", "display_url": "twitter.com/CabinetNoir1/s\u2026", "url": "https://t.co/ogRcEHcxVW", "indices": [113, 136]}], "hashtags": [{"indices": [100, 112], "text": "JeVoteHamon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853035109364183040", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 112], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Thu Apr 13 10:18:07 +0000 2017", "text": "#sarkozy #PenelopeGate #udi\nDominique de Villepin sur Europe1 : Je voterai MACRON car Fran\u00e7ois Fillon doit proc\u00e9der\u2026 https://t.co/5ZSpOODYai", "retweet_count": 28, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846303921949806593/iz7fSsoC_normal.jpg", "created_at": "Mon Mar 27 07:58:23 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/846270157630722049/1490609685", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "CabinetNoir1", "verified": false, "followers_count": 33, "following": null, "statuses_count": 183, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 0, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "846270157630722049", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846303921949806593/iz7fSsoC_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 3, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 846270157630722049, "profile_use_background_image": true, "name": "FifiLeBalafr\u00e9"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/852465916994519040", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/5ZSpOODYai", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "sarkozy"}, {"indices": [9, 22], "text": "PenelopeGate"}, {"indices": [23, 27], "text": "udi"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852465916994519040", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 15, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9SRNNFWsAAM2eC.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/cg0Odx04IA", "id_str": "852465885516312576", "expanded_url": "https://twitter.com/CabinetNoir1/status/852465916994519040/photo/1", "id": 852465885516312576, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 337}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1015}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 595}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9SRNNFWsAAM2eC.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/cg0Odx04IA"}], "hashtags": [{"indices": [0, 8], "text": "sarkozy"}, {"indices": [9, 22], "text": "PenelopeGate"}, {"indices": [23, 27], "text": "udi"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 140], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9SRNNFWsAAM2eC.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/cg0Odx04IA", "id_str": "852465885516312576", "expanded_url": "https://twitter.com/CabinetNoir1/status/852465916994519040/photo/1", "id": 852465885516312576, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 337}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1015}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 595}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9SRNNFWsAAM2eC.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/cg0Odx04IA"}]}, "full_text": "#sarkozy #PenelopeGate #udi\nDominique de Villepin sur Europe1 : Je voterai MACRON car Fran\u00e7ois Fillon doit proc\u00e9der \"\u00e0 une op\u00e9ration v\u00e9rit\u00e9\" https://t.co/cg0Odx04IA"}, "id": 852465916994519040}, "quoted_status_id": 852465916994519040, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/823295986156060672/dXci97aP_normal.jpg", "created_at": "Wed Jan 18 10:57:15 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "France ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "KomlaEkluboko", "verified": false, "followers_count": 269, "following": null, "statuses_count": 805, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2554, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "821672798594727936", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/823295986156060672/dXci97aP_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 265, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 821672798594727936, "profile_use_background_image": true, "name": "Komla Ekluboko"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214393355", "id": 853035109364183040, "quoted_status_id_str": "852465916994519040"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Fri Apr 14 23:59:53 +0000 2017", "text": "\u00ab Je reviendrai sur l'acquisition automatique de la nationalit\u00e9 \u00e0 18 ans \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/1VJecn5d5Q", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aW6XcXYAAMWOx.jpg", "type": "photo", "indices": [110, 133], "url": "https://t.co/1VJecn5d5Q", "id_str": "853035108902854656", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035111457206275/photo/1", "id": 853035108902854656, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aW6XcXYAAMWOx.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/1VJecn5d5Q"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aW6XcXYAAMWOx.jpg", "type": "photo", "indices": [110, 133], "url": "https://t.co/1VJecn5d5Q", "id_str": "853035108902854656", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035111457206275/photo/1", "id": 853035108902854656, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aW6XcXYAAMWOx.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/1VJecn5d5Q"}], "hashtags": [{"indices": [91, 109], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035111457206275", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 109], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1110, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214393854", "id": 853035111457206275}, {"in_reply_to_screen_name": "Fillon2017_fr", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:09 +0000 2017", "text": "@Fillon2017_fr @valerieboyer13 https://t.co/97yoNiCiNU\nVous esp\u00e9rez convaincre qui l\u00e0? \ud83d\ude02", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1143572448", "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852922115686793218", "in_reply_to_status_id": 852922115686793218, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/davidperrotin/status/852926928189366273", "display_url": "twitter.com/davidperrotin/\u2026", "url": "https://t.co/97yoNiCiNU", "indices": [31, 54]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Fillon2017_fr", "id": 1143572448, "id_str": "1143572448", "indices": [0, 14], "name": "FILLON 2017"}, {"screen_name": "valerieboyer13", "id": 276934698, "id_str": "276934698", "indices": [15, 30], "name": "Val\u00e9rie Boyer \u0646"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853035177861427200", "in_reply_to_user_id": 1143572448, "display_text_range": [31, 88], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 16:50:00 +0000 2017", "text": "\u00c0 Montpellier, Fran\u00e7ois Fillon (qui vient de s'asseoir) ne remplit pas la salle #FillonMontpellier https://t.co/A7HuBzjQq2", "retweet_count": 562, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Y0gBrXYAAWoBc.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/A7HuBzjQq2", "id_str": "852926904244068352", "expanded_url": "https://twitter.com/davidperrotin/status/852926928189366273/photo/1", "id": 852926904244068352, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 1536, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Y0gBrXYAAWoBc.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/A7HuBzjQq2"}, {"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Y0gBqW0AAQdGD.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/A7HuBzjQq2", "id_str": "852926904239837184", "expanded_url": "https://twitter.com/davidperrotin/status/852926928189366273/photo/1", "id": 852926904239837184, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 1536, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Y0gBqW0AAQdGD.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/A7HuBzjQq2"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Journaliste politique/ soci\u00e9t\u00e9 @BuzzFeedFrance (ex @Rue89 et @metronews) david.perrotin@buzzfeed.com", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827128987717660672/YKi92rEm_normal.jpg", "created_at": "Mon Jan 03 13:44:13 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/233532563/1462987034", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "090C0D", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "davidperrotin", "verified": true, "followers_count": 20897, "following": null, "statuses_count": 14504, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/251547313/AR3.jpg", "listed_count": 420, "profile_text_color": "F5EDEF", "is_translator": false, "friends_count": 2973, "profile_link_color": "090C0D", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "233532563", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "250996", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827128987717660672/YKi92rEm_normal.jpg", "url": "http://www.buzzfeed.com/davidperrotin", "favourites_count": 6780, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/251547313/AR3.jpg", "id": 233532563, "profile_use_background_image": false, "name": "David Perrotin"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Y0gBrXYAAWoBc.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/A7HuBzjQq2", "id_str": "852926904244068352", "expanded_url": "https://twitter.com/davidperrotin/status/852926928189366273/photo/1", "id": 852926904244068352, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 510, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 1536, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 900, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Y0gBrXYAAWoBc.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/A7HuBzjQq2"}], "hashtags": [{"indices": [80, 98], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852926928189366273", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 98], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 313, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852926928189366273}, "quoted_status_id": 852926928189366273, "user": {"description": "Je suis le nid de poule qui te fait \u00e9clater un pneu sur l'autoroute de ta vie", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/793622510201925632/e-Hg1IwO_normal.jpg", "created_at": "Mon Mar 14 17:09:36 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "faust_federrel", "verified": false, "followers_count": 90, "following": null, "statuses_count": 3033, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 4, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 630, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "709426262079627265", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/793622510201925632/e-Hg1IwO_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1722, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 709426262079627265, "profile_use_background_image": true, "name": "Faustfederrel"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214409686", "id": 853035177861427200, "quoted_status_id_str": "852926928189366273"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:15 +0000 2017", "text": "\u00ab Nous avons perdu le sens de l'autorit\u00e9 parce que nous avons cess\u00e9 de croire en nos valeurs \u00bb Fran\u00e7ois Fillon\u2026 https://t.co/Gu8XmIqZwe", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853035201768902657", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/Gu8XmIqZwe", "indices": [112, 135]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035201768902657", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1111, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214415386", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aW_j9XYAECsXa.jpg", "type": "photo", "indices": [130, 153], "url": "https://t.co/1sj3bIPXFT", "id_str": "853035198161838081", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035201768902657/photo/1", "id": 853035198161838081, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aW_j9XYAECsXa.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/1sj3bIPXFT"}], "hashtags": [{"indices": [111, 129], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 129], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aW_j9XYAECsXa.jpg", "type": "photo", "indices": [130, 153], "url": "https://t.co/1sj3bIPXFT", "id_str": "853035198161838081", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035201768902657/photo/1", "id": 853035198161838081, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aW_j9XYAECsXa.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/1sj3bIPXFT"}]}, "full_text": "\u00ab Nous avons perdu le sens de l'autorit\u00e9 parce que nous avons cess\u00e9 de croire en nos valeurs \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/1sj3bIPXFT"}, "id": 853035201768902657}, {"in_reply_to_screen_name": "_a_1_0_1", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:22 +0000 2017", "text": "@_a_1_0_1 @87Fillon exacte. FILLON pense aux agents immobiliers afin de les enrichir plus encore ! https://t.co/7Sbz4GvCdk", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "295084571", "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aW_UXXcAEwiUm.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/7Sbz4GvCdk", "id_str": "853035193975926785", "expanded_url": "https://twitter.com/CINDYDEGOUGES/status/853035233637277697/photo/1", "id": 853035193975926785, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 597, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "medium": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aW_UXXcAEwiUm.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/7Sbz4GvCdk"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852798131154464770", "in_reply_to_status_id": 852798131154464770, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aW_UXXcAEwiUm.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/7Sbz4GvCdk", "id_str": "853035193975926785", "expanded_url": "https://twitter.com/CINDYDEGOUGES/status/853035233637277697/photo/1", "id": 853035193975926785, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 597, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "medium": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aW_UXXcAEwiUm.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/7Sbz4GvCdk"}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "_a_1_0_1", "id": 295084571, "id_str": "295084571", "indices": [0, 9], "name": "a101"}, {"screen_name": "87Fillon", "id": 744836146086182912, "id_str": "744836146086182912", "indices": [10, 19], "name": "Fillon 2017 87"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035233637277697", "in_reply_to_user_id": 295084571, "display_text_range": [20, 98], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Artiste peintre", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850134957301354499/vC51yxfK_normal.jpg", "created_at": "Sun Oct 02 17:38:04 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "CINDYDEGOUGES", "verified": false, "followers_count": 41, "following": null, "statuses_count": 1504, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 63, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "782635776823603200", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850134957301354499/vC51yxfK_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 316, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "", "id": 782635776823603200, "profile_use_background_image": true, "name": "CINDYDEGOUGES"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214422984", "id": 853035233637277697}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:38 +0000 2017", "text": "\u00ab Nous recruterons 5.000 agents des forces de l'ordre et en remettrons 5.000 sur le terrain \u00bb Fran\u00e7ois Fillon\u2026 https://t.co/tcKeyZnyNo", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853035299756265473", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/tcKeyZnyNo", "indices": [111, 134]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035299756265473", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1112, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214438748", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXFUTXoAAur96.jpg", "type": "photo", "indices": [129, 152], "url": "https://t.co/kPDtFqNQuI", "id_str": "853035297038376960", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035299756265473/photo/1", "id": 853035297038376960, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXFUTXoAAur96.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/kPDtFqNQuI"}], "hashtags": [{"indices": [110, 128], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 128], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXFUTXoAAur96.jpg", "type": "photo", "indices": [129, 152], "url": "https://t.co/kPDtFqNQuI", "id_str": "853035297038376960", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035299756265473/photo/1", "id": 853035297038376960, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXFUTXoAAur96.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/kPDtFqNQuI"}]}, "full_text": "\u00ab Nous recruterons 5.000 agents des forces de l'ordre et en remettrons 5.000 sur le terrain \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/kPDtFqNQuI"}, "id": 853035299756265473}, {"in_reply_to_screen_name": "JJBourdin_RMC", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:45 +0000 2017", "text": "@JJBourdin_RMC D\u00e9rober et d\u00e9robabades : #Fillon.", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "101664219", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "L'homme ob\u00e9issant est comme un cadavre que l'on peut poser n'importe o\u00f9. St Fran\u00e7ois d'Assise-Salim Bachi/Je pr\u00e9f\u00e8re l'odeur du jasmin \u00e0 celle du sarin assassin", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850261851250212864/lo6Z1wrb_normal.jpg", "created_at": "Fri Sep 12 20:48:53 +0000 2014", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2806136484/1491382688", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "muzahara2", "verified": false, "followers_count": 1629, "following": null, "statuses_count": 101262, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 225, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3906, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "2806136484", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850261851250212864/lo6Z1wrb_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 55382, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2806136484, "profile_use_background_image": true, "name": "hDes Allimes H\u00e9l\u00e8ne"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852847308169457664", "in_reply_to_status_id": 852847308169457664, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [40, 47], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "JJBourdin_RMC", "id": 101664219, "id_str": "101664219", "indices": [0, 14], "name": "Jean-Jacques Bourdin"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035329208672256", "in_reply_to_user_id": 101664219, "display_text_range": [15, 48], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214445770", "id": 853035329208672256}, {"in_reply_to_screen_name": "mediapart", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:46 +0000 2017", "text": "@mediapart Il est 2h du mat et Je ris comme une folle \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pas \u00e7a quand m\u00eame fifi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  on vit les histoires des mil\u2026 https://t.co/F8qy3c7rXX", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "19976004", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/840604842292842497/BsCHBf3l_normal.jpg", "created_at": "Tue Nov 24 23:43:22 +0000 2015", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "NourhaneAit", "verified": false, "followers_count": 200, "following": null, "statuses_count": 4249, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 10, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 119, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "4268580203", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/840604842292842497/BsCHBf3l_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 2261, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 4268580203, "profile_use_background_image": true, "name": "nourhane\ud83c\udde9\ud83c\uddff\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u062a \u0639"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852960042420760576", "in_reply_to_status_id": 852960042420760576, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853035334103429121", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/F8qy3c7rXX", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [0, 10], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853035334103429121", "in_reply_to_user_id": 19976004, "display_text_range": [11, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214446937", "extended_tweet": {"display_text_range": [11, 149], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [0, 10], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "full_text": "@mediapart Il est 2h du mat et Je ris comme une folle \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 pas \u00e7a quand m\u00eame fifi \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23  on vit les histoires des mille et une nuits avec Mr Fillon \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e"}, "id": 853035334103429121}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:00:51 +0000 2017", "text": "Comme prendre conscience de sa bulle internet : soir\u00e9e je surfe de compte en compte Pro Fillon. #RDVEnTerreInconnue #NezPeur", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Gamer, int\u00e9grateur, webdesigner. \nEmploy\u00e9 en SSII. || Steam/PSN/Nintendo Network : Dotpeach || Battlenet : dotpeach#2997 || Mes tweets N-Gage que moi.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/709330829378523136/wp4mkpSc_normal.jpg", "created_at": "Sun Jun 20 16:54:46 +0000 2010", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/157713542/1465549222", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "DBDBDB", "location": "Lyon", "follow_request_sent": null, "screen_name": "dotpeach_", "verified": false, "followers_count": 565, "following": null, "statuses_count": 6223, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000069801103/8a7ac7df570afadf6d0d61a583c41043.png", "listed_count": 54, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 576, "profile_link_color": "3B94D9", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "157713542", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/709330829378523136/wp4mkpSc_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 4086, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000069801103/8a7ac7df570afadf6d0d61a583c41043.png", "id": 157713542, "profile_use_background_image": false, "name": "Dotpeach \ud83d\udd35\ud83c\udf51"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [96, 115], "text": "RDVEnTerreInconnue"}, {"indices": [116, 124], "text": "NezPeur"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035354701606912", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214451848", "id": 853035354701606912}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:00 +0000 2017", "text": "\u00ab L'\u00c9tat bureaucratique doit c\u00e9der la place \u00e0 l'\u00c9tat r\u00e9galien \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/nhGsR9b81e", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXKrMWsAEnlbR.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/nhGsR9b81e", "id_str": "853035389082316801", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035391762485248/photo/1", "id": 853035389082316801, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXKrMWsAEnlbR.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/nhGsR9b81e"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXKrMWsAEnlbR.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/nhGsR9b81e", "id_str": "853035389082316801", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035391762485248/photo/1", "id": 853035389082316801, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXKrMWsAEnlbR.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/nhGsR9b81e"}], "hashtags": [{"indices": [80, 98], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035391762485248", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 98], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1113, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214460684", "id": 853035391762485248}, {"in_reply_to_screen_name": "OuchikhKarim", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:04 +0000 2017", "text": "@OuchikhKarim seul le programme #Fillon est distribu\u00e9\n#Marine2017 vise UNIQUEMENT la L\u00e9gislative\nLa d\u00e9ception des F\u2026 https://t.co/znbfwxdxB5", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1318611924", "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853035408887869441", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/znbfwxdxB5", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [32, 39], "text": "Fillon"}, {"indices": [54, 65], "text": "Marine2017"}], "user_mentions": [{"screen_name": "OuchikhKarim", "id": 1318611924, "id_str": "1318611924", "indices": [0, 13], "name": "Karim Ouchikh"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853035408887869441", "in_reply_to_user_id": 1318611924, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 23:05:29 +0000 2017", "text": "Prochaines r\u00e9v\u00e9lations de @mediapart : il manque deux boutons sur les costumes restitu\u00e9s par #Fillon. #Grotesque  https://t.co/zaRP3UlYf6", "retweet_count": 7, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Pr\u00e9sident du SIEL (Souverainet\u00e9, Identit\u00e9s Et Libert\u00e9s). ex-adminstrateur national du RBM, Conseiller R\u00e9gional IdF, Conseiller municipal de Gonesse (95). Avocat", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/841711008964067329/S8r4hKjj_normal.jpg", "created_at": "Sun Mar 31 15:52:04 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1318611924/1454065399", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "OuchikhKarim", "verified": false, "followers_count": 13753, "following": null, "statuses_count": 22474, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 161, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2482, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "1318611924", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/841711008964067329/S8r4hKjj_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 15461, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1318611924, "profile_use_background_image": true, "name": "Karim Ouchikh"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes?onglet=full", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/zaRP3UlYf6", "indices": [114, 137]}], "hashtags": [{"indices": [93, 100], "text": "Fillon"}, {"indices": [102, 112], "text": "Grotesque"}], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [26, 36], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "853021418593947655", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 5, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 853021418593947655}, "quoted_status_id": 853021418593947655, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844647512094986240/CQvzc9Dj_normal.jpg", "created_at": "Fri Dec 23 22:09:23 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "CharlineRoad66", "verified": false, "followers_count": 1, "following": null, "statuses_count": 26, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 18, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "812419859120357377", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844647512094986240/CQvzc9Dj_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 3, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "", "id": 812419859120357377, "profile_use_background_image": true, "name": "Charline"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214464767", "id": 853035408887869441, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 138], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/OuchikhKarim/status/853021418593947655", "display_url": "twitter.com/OuchikhKarim/s\u2026", "url": "https://t.co/LkWnYfFoar", "indices": [139, 162]}], "hashtags": [{"indices": [32, 39], "text": "Fillon"}, {"indices": [54, 65], "text": "Marine2017"}], "user_mentions": [{"screen_name": "OuchikhKarim", "id": 1318611924, "id_str": "1318611924", "indices": [0, 13], "name": "Karim Ouchikh"}], "symbols": []}, "full_text": "@OuchikhKarim seul le programme #Fillon est distribu\u00e9\n#Marine2017 vise UNIQUEMENT la L\u00e9gislative\nLa d\u00e9ception des Fran\u00e7ais est perceptible https://t.co/LkWnYfFoar"}, "quoted_status_id_str": "853021418593947655"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:20 +0000 2017", "text": "\"Faut vraiment \u00eatre malhonn\u00eate pour voter JLM\" c'est un vieux qui vote Fillon qui m'a dit \u00e7a cet aprem.........", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Snapchat: salomeeiy - Instagram: Slashome Denavane le meilleur \u2763\ufe0f", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845987970339520512/mAxmzaa7_normal.jpg", "created_at": "Mon Nov 05 00:02:04 +0000 2012", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/926449056/1490456817", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "location": "Nancy, Lorraine", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Slashome", "verified": false, "followers_count": 340, "following": null, "statuses_count": 28699, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "listed_count": 2, "profile_text_color": "666666", "is_translator": false, "friends_count": 335, "profile_link_color": "2FC2EF", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "926449056", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "252429", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "181A1E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845987970339520512/mAxmzaa7_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 15583, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme9/bg.gif", "id": 926449056, "profile_use_background_image": true, "name": "Salom\u00e9"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035474897817604", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214480505", "id": 853035474897817604}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:27 +0000 2017", "text": "FILLON TU PU D\u00c9GAGE", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for Windows</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Wed Feb 15 20:29:31 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "france ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "sygou", "verified": false, "followers_count": 6, "following": null, "statuses_count": 199, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 14, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "493454513", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 51, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 493454513, "profile_use_background_image": true, "name": "SYGOU.NSFOREVER"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035505247809536", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214487741", "id": 853035505247809536}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:37 +0000 2017", "text": "Le Canard encha\u00een\u00e9 \u00e0 sa morale, le gain! Le Penelopegate s\u2019est vendu \u00e0 + de 500K exempl. Soit un CA de 600k\u20ac. Renta\u2026 https://t.co/alJPGtHsic", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853035547782238210", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/alJPGtHsic", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853035547782238210", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Pour un vote responsable:  Oui au vote rationnel plut\u00f4t qu'\u00e9motionnel; Oui au vote authentique plut\u00f4t qu'id\u00e9ologique; Oui au vote r\u00e9aliste plut\u00f4t que factice", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848631053392650240/T2cjqq0I_normal.jpg", "created_at": "Sun Mar 28 23:04:05 +0000 2010", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127352438/1492126522", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "jdufaur", "verified": false, "followers_count": 77, "following": null, "statuses_count": 479, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 199, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "127352438", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848631053392650240/T2cjqq0I_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 510, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 127352438, "profile_use_background_image": true, "name": "JEROME DUFAUR"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214497882", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWwu3XYAA_w1r.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/Oyu1TCCYw5", "id_str": "853034943391424512", "expanded_url": "https://twitter.com/jdufaur/status/853035547782238210/photo/1", "id": 853034943391424512, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 448}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1348}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 790}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWwu3XYAA_w1r.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Oyu1TCCYw5"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 140], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWwu3XYAA_w1r.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/Oyu1TCCYw5", "id_str": "853034943391424512", "expanded_url": "https://twitter.com/jdufaur/status/853035547782238210/photo/1", "id": 853034943391424512, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 448}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1348}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 790}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWwu3XYAA_w1r.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Oyu1TCCYw5"}]}, "full_text": "Le Canard encha\u00een\u00e9 \u00e0 sa morale, le gain! Le Penelopegate s\u2019est vendu \u00e0 + de 500K exempl. Soit un CA de 600k\u20ac. Rentable pour relayer du vent! https://t.co/Oyu1TCCYw5"}, "id": 853035547782238210}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:45 +0000 2017", "text": "\u00ab Mon projet je l'ai construit en pensant \u00e0 tous les Fran\u00e7ais \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/g7Ht8gzqZx", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXVfdXgAAxpiu.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/g7Ht8gzqZx", "id_str": "853035574911008768", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035578216124417/photo/1", "id": 853035574911008768, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXVfdXgAAxpiu.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/g7Ht8gzqZx"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXVfdXgAAxpiu.jpg", "type": "photo", "indices": [99, 122], "url": "https://t.co/g7Ht8gzqZx", "id_str": "853035574911008768", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035578216124417/photo/1", "id": 853035574911008768, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXVfdXgAAxpiu.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/g7Ht8gzqZx"}], "hashtags": [{"indices": [80, 98], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035578216124417", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 98], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1114, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214505138", "id": 853035578216124417}, {"in_reply_to_screen_name": "jeunesrep87", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:46 +0000 2017", "text": "@jeunesrep87 FILLON pense aux agents immobiliers afin de les enrichir plus encore ! https://t.co/INHFiSNoR2", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "2373640111", "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXUqVXsAAmWo8.jpg", "type": "photo", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/INHFiSNoR2", "id_str": "853035560650387456", "expanded_url": "https://twitter.com/CINDYDEGOUGES/status/853035582506848261/photo/1", "id": 853035560650387456, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 597, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "medium": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXUqVXsAAmWo8.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/INHFiSNoR2"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXUqVXsAAmWo8.jpg", "type": "photo", "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/INHFiSNoR2", "id_str": "853035560650387456", "expanded_url": "https://twitter.com/CINDYDEGOUGES/status/853035582506848261/photo/1", "id": 853035560650387456, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 597, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "medium": {"resize": "fit", "w": 915, "h": 1042}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXUqVXsAAmWo8.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/INHFiSNoR2"}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "jeunesrep87", "id": 2373640111, "id_str": "2373640111", "indices": [0, 12], "name": "JeunesR\u00e9publicains87"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035582506848261", "in_reply_to_user_id": 2373640111, "display_text_range": [0, 83], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Artiste peintre", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850134957301354499/vC51yxfK_normal.jpg", "created_at": "Sun Oct 02 17:38:04 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "CINDYDEGOUGES", "verified": false, "followers_count": 41, "following": null, "statuses_count": 1506, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 63, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "782635776823603200", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850134957301354499/vC51yxfK_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 316, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "", "id": 782635776823603200, "profile_use_background_image": true, "name": "CINDYDEGOUGES"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214506161", "id": 853035582506848261}, {"in_reply_to_screen_name": "Samsninho", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:01:58 +0000 2017", "text": "@Samsninho bien s\u00fbr que le multi-culturalisme c'est une richesse, n'en d\u00e9plaisent \u00e0 Monsieur Macron, Fillon et Madame Lepen.", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "259075648", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Spirituality is my Trojan horse // God is love // Art lover(Drama, poetry) // Writing is a delightful passion // Gym life", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851854845854314496/T6jemWT6_normal.jpg", "created_at": "Sat Jun 04 01:26:31 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/310600304/1491964301", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "1A1B1F", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Carangi_Sanchez", "verified": false, "followers_count": 1579, "following": null, "statuses_count": 97062, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000174547584/oZdcL0oh.jpeg", "listed_count": 47, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 253, "profile_link_color": "2FC2EF", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "310600304", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851854845854314496/T6jemWT6_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 925, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000174547584/oZdcL0oh.jpeg", "id": 310600304, "profile_use_background_image": false, "name": "G \u0950\ud83d\udd31"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853034970826387457", "in_reply_to_status_id": 853034970826387457, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Samsninho", "id": 259075648, "id_str": "259075648", "indices": [0, 10], "name": "Lanez'err"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853035634583359488", "in_reply_to_user_id": 259075648, "display_text_range": [11, 124], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214518577", "id": 853035634583359488}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:02:21 +0000 2017", "text": "On dirait les gens quand tu leur pr\u00eate un bic ils te rendent le leur bien vide l\u00e0 https://t.co/u3KALTBLdT", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/852958594026930177", "display_url": "twitter.com/fabricearfi/st\u2026", "url": "https://t.co/u3KALTBLdT", "indices": [82, 105]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853035729462718466", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 81], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:55:50 +0000 2017", "text": "Incroyable, mais vrai. Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes. https://t.co/f2TEjfGr2d", "retweet_count": 1337, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Journaliste. Responsable du p\u00f4le \"enqu\u00eates\" \u00e0 Mediapart. fabrice.arfi@mediapart.fr", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "created_at": "Fri Nov 13 20:23:33 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89784381/1407330975", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "fabricearfi", "verified": true, "followers_count": 114738, "following": null, "statuses_count": 23926, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "listed_count": 1443, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2466, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "89784381", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "url": "http://www.mediapart.fr", "favourites_count": 24, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "id": 89784381, "profile_use_background_image": true, "name": "Fabrice Arfi"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/f2TEjfGr2d", "indices": [85, 108]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852958594026930177", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 815, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852958594026930177}, "quoted_status_id": 852958594026930177, "user": {"description": "J'suis ni des leurs, ni des v\u00f4tres, ni des n\u00f4tres", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846815476244267008/Baob8At-_normal.jpg", "created_at": "Tue Aug 30 17:48:31 +0000 2016", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/770679607020445696/1473509435", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "TempsMort75", "verified": false, "followers_count": 131, "following": null, "statuses_count": 5706, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 3, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 110, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "770679607020445696", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846815476244267008/Baob8At-_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 2743, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 770679607020445696, "profile_use_background_image": true, "name": "Hola Gringhoe"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214541198", "id": 853035729462718466, "quoted_status_id_str": "852958594026930177"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:02:22 +0000 2017", "text": "SARKOSY ET FILLON ONT PRESQUE DOUBLE LA DETTE EN 5 ANS  ET LE CHOMAGE A ETE DE 30 % AUGMENTE", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/578645002903007232/QQsRwJ2v_normal.jpeg", "created_at": "Thu Mar 19 19:44:20 +0000 2015", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "4carleaCottin", "verified": false, "followers_count": 29, "following": null, "statuses_count": 23867, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 92, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "3097502969", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/578645002903007232/QQsRwJ2v_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 4, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3097502969, "profile_use_background_image": true, "name": "carline cottin"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035733942231041", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214542266", "id": 853035733942231041}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:02:30 +0000 2017", "text": "\u00ab Je veux redonner \u00e0 notre pays le sens du possible \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/LXWU8y1iYI", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXgoWXsAAr_M9.jpg", "type": "photo", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/LXWU8y1iYI", "id_str": "853035766276141056", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035769849577474/photo/1", "id": 853035766276141056, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXgoWXsAAr_M9.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/LXWU8y1iYI"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXgoWXsAAr_M9.jpg", "type": "photo", "indices": [89, 112], "url": "https://t.co/LXWU8y1iYI", "id_str": "853035766276141056", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035769849577474/photo/1", "id": 853035766276141056, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXgoWXsAAr_M9.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/LXWU8y1iYI"}], "hashtags": [{"indices": [70, 88], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035769849577474", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 88], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1115, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214550827", "id": 853035769849577474}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:02:30 +0000 2017", "text": "SNAP : YanisH27, @yanishalaoui est d\u00e9sormais une tendance dans France\n\nhttps://t.co/BPrqYbb9HW https://t.co/2lbMedahd4", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://trendsmap.com/\" rel=\"nofollow\">Trendsmap Alerting</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXgsmWAAEdbD3.jpg", "type": "photo", "indices": [95, 118], "url": "https://t.co/2lbMedahd4", "id_str": "853035767416881153", "expanded_url": "https://twitter.com/TrendsFrance/status/853035769694474240/photo/1", "id": 853035767416881153, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 216}, "large": {"resize": "fit", "w": 1008, "h": 320}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1008, "h": 320}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXgsmWAAEdbD3.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/2lbMedahd4"}]}, "retweeted": false, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "attributes": {}, "full_name": "France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3bfc7dcc928977f.json", "country": "France", "id": "f3bfc7dcc928977f", "country_code": "FR", "name": "France"}, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.trendsmap.com/r/FR_ecnkbs", "display_url": "trendsmap.com/r/FR_ecnkbs", "url": "https://t.co/BPrqYbb9HW", "indices": [71, 94]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXgsmWAAEdbD3.jpg", "type": "photo", "indices": [95, 118], "url": "https://t.co/2lbMedahd4", "id_str": "853035767416881153", "expanded_url": "https://twitter.com/TrendsFrance/status/853035769694474240/photo/1", "id": 853035767416881153, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 216}, "large": {"resize": "fit", "w": 1008, "h": 320}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1008, "h": 320}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXgsmWAAEdbD3.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/2lbMedahd4"}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "yanishalaoui", "id": 1382918281, "id_str": "1382918281", "indices": [17, 30], "name": "SNAP : YanisH27"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853035769694474240", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 94], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "En temps r\u00e9el les tendances Twitter France", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1134144311/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png", "created_at": "Wed Sep 22 06:46:42 +0000 2010", "geo_enabled": true, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "TrendsFrance", "verified": false, "followers_count": 2103, "following": null, "statuses_count": 73138, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "listed_count": 149, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "193599750", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1134144311/TrendsMap-Logo-_Dark___1__normal.png", "url": "http://trendsmap.com/local/france", "favourites_count": 1, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "id": 193599750, "profile_use_background_image": true, "name": "Trends France"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214550790", "id": 853035769694474240}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:02:37 +0000 2017", "text": "#fillon #Bourdin Je ne supporte pas la morgue de ce soit-disant journaliste. Un m\u00e9galo qui fait les \"entretiens d'embauche\" des Pr\u00e9sidents", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Actu et Veille, Suisse et France sur #BlogNeidinger (TDG): Passion Gen\u00e8ve, culture, geekulture, art, mus\u00e9es,  design...Et le reste dont ..l' Air du Temps!", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3216344702/26fc93598e32c037d96bc14955ac0b8c_normal.jpeg", "created_at": "Thu Dec 15 09:55:51 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/437371731/1360164936", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "SylvieNeidinger", "verified": false, "followers_count": 100, "following": null, "statuses_count": 2444, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 23, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 97, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "437371731", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3216344702/26fc93598e32c037d96bc14955ac0b8c_normal.jpeg", "url": "http://duboutduborddulac.blog.tdg.ch/", "favourites_count": 6, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 437371731, "profile_use_background_image": true, "name": "Sylvie Neidinger"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "fillon"}, {"indices": [8, 16], "text": "Bourdin"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035796718374913", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214557233", "id": 853035796718374913}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:02:49 +0000 2017", "text": "\u00ab Les maux de la France viennent de nos rigidit\u00e9s, de nos blocages id\u00e9ologiques \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/wElMpOfpTA", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXlTjXUAAaUnF.jpg", "type": "photo", "indices": [117, 140], "url": "https://t.co/wElMpOfpTA", "id_str": "853035846592843776", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035849226870785/photo/1", "id": 853035846592843776, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXlTjXUAAaUnF.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/wElMpOfpTA"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXlTjXUAAaUnF.jpg", "type": "photo", "indices": [117, 140], "url": "https://t.co/wElMpOfpTA", "id_str": "853035846592843776", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035849226870785/photo/1", "id": 853035846592843776, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXlTjXUAAaUnF.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/wElMpOfpTA"}], "hashtags": [{"indices": [98, 116], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035849226870785", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 116], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1116, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214569752", "id": 853035849226870785}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:01 +0000 2017", "text": "Fillon: 36 ans \u00e0 nos crochets,10 ans ministre,5 ans 1er ministre,islamophile, immigrationniste, mondialiste, Biderb\u2026 https://t.co/1wITNvXjNC", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853035897838850049", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/1wITNvXjNC", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035897838850049", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 23:57:56 +0000 2017", "text": "VOTEZ #Fillon \u00e0 #LaPr\u00e9sidentielle pour supprimer l'#AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re pr homosexuels et maintenir l'interdiction PMA\u2026 https://t.co/rZJKieTuqm", "retweet_count": 3, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "VOTEZ @FrancoisFillon \u00e0 #LaPr\u00e9sidentielle pour supprimer l'adoption pl\u00e9ni\u00e8re pour les couples homosexuels. Lib\u00e9rons-nous du lobby LGBT.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853034131181240320/IesIycUt_normal.jpg", "created_at": "Sun Aug 07 14:13:24 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/762290549168701440/1492213245", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "VotezPoisson", "verified": false, "followers_count": 5708, "following": null, "statuses_count": 65420, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 192, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4467, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "762290549168701440", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/853034131181240320/IesIycUt_normal.jpg", "url": "https://signatures.mumdadandkids.eu", "favourites_count": 322, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "", "id": 762290549168701440, "profile_use_background_image": true, "name": "VotezFillon"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853034618072772608", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/rZJKieTuqm", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [6, 13], "text": "Fillon"}, {"indices": [16, 33], "text": "LaPr\u00e9sidentielle"}, {"indices": [51, 68], "text": "AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "853034618072772608", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/WWYktmLqTV", "id_str": "853034533079449600", "expanded_url": "https://twitter.com/VotezPoisson/status/853034618072772608/photo/1", "id": 853034533079449600, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 205}, "large": {"resize": "fit", "w": 1500, "h": 453}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 362}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/WWYktmLqTV"}], "hashtags": [{"indices": [6, 13], "text": "Fillon"}, {"indices": [16, 33], "text": "LaPr\u00e9sidentielle"}, {"indices": [51, 68], "text": "AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re"}, {"indices": [124, 140], "text": "MariagePourTous"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 140], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "type": "photo", "indices": [141, 164], "url": "https://t.co/WWYktmLqTV", "id_str": "853034533079449600", "expanded_url": "https://twitter.com/VotezPoisson/status/853034618072772608/photo/1", "id": 853034533079449600, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 205}, "large": {"resize": "fit", "w": 1500, "h": 453}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 362}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aWY2VXgAAlnaH.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/WWYktmLqTV"}]}, "full_text": "VOTEZ #Fillon \u00e0 #LaPr\u00e9sidentielle pour supprimer l'#AdoptionPl\u00e9ni\u00e8re pr homosexuels et maintenir l'interdiction PMA et GPA\ud83d\udc4d\n#MariagePourTous https://t.co/WWYktmLqTV"}, "id": 853034618072772608}, "quoted_status_id": 853034618072772608, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/510732930130264064/7L1_IJXD_normal.jpeg", "created_at": "Fri Jun 19 10:12:36 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/48667040/1362692938", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "tchibeck", "verified": false, "followers_count": 308, "following": null, "statuses_count": 13227, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 27, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 379, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "48667040", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/510732930130264064/7L1_IJXD_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 6672, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 48667040, "profile_use_background_image": true, "name": "Tchibeck \u0646"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214581342", "id": 853035897838850049, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 139], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/VotezPoisson/status/853034618072772608", "display_url": "twitter.com/VotezPoisson/s\u2026", "url": "https://t.co/BFIqUFar7w", "indices": [140, 163]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "Fillon: 36 ans \u00e0 nos crochets,10 ans ministre,5 ans 1er ministre,islamophile, immigrationniste, mondialiste, Biderberg, et ripoux. Sans moi https://t.co/BFIqUFar7w"}, "quoted_status_id_str": "853034618072772608"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:01 +0000 2017", "text": "#Pr\u00e9sidentielle : Fran\u00e7ois Fillon refuse de r\u00e9pondre sur les affaires, \"La D\u00e9p\u00eache du Midi\"\u2026 https://t.co/dfQ5EpBO7E https://t.co/gsizFupnkM", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXoOaU0AA38IA.jpg", "type": "photo", "indices": [117, 140], "url": "https://t.co/gsizFupnkM", "id_str": "853035896752361472", "expanded_url": "https://twitter.com/CristobalDanilo/status/853035899155865600/photo/1", "id": 853035896752361472, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 256}, "large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXoOaU0AA38IA.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/gsizFupnkM"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://cyohueso.wordpress.com/2017/04/15/presidentielle-francois-fillon-refuse-de-repondre-sur-les-affaires-la-depeche-du-midi-publie-quand-meme-les-questions", "display_url": "cyohueso.wordpress.com/2017/04/15/pre\u2026", "url": "https://t.co/dfQ5EpBO7E", "indices": [93, 116]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXoOaU0AA38IA.jpg", "type": "photo", "indices": [117, 140], "url": "https://t.co/gsizFupnkM", "id_str": "853035896752361472", "expanded_url": "https://twitter.com/CristobalDanilo/status/853035899155865600/photo/1", "id": 853035896752361472, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 256}, "large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXoOaU0AA38IA.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/gsizFupnkM"}], "hashtags": [{"indices": [0, 15], "text": "Pr\u00e9sidentielle"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035899155865600", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 116], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Yo no soy un emigrado, soy un cubano residente en Francia.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2476055281/danilocampos_normal.jpg", "created_at": "Mon Aug 06 20:03:30 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "CristobalDanilo", "verified": false, "followers_count": 183, "following": null, "statuses_count": 45701, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 72, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 151, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -14400, "id_str": "741331717", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "es", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2476055281/danilocampos_normal.jpg", "url": "http://www.cyohueso.wordpress.com", "favourites_count": 0, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 741331717, "profile_use_background_image": true, "name": "Crist\u00f3bal Danilo"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214581656", "id": 853035899155865600}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:11 +0000 2017", "text": "\u00ab Comment est-il possible de prendre \u00e0 ce point les probl\u00e8mes \u00e0 l'envers ? \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/3hDFSWNLTO", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXqvrW0AAmjin.jpg", "type": "photo", "indices": [112, 135], "url": "https://t.co/3hDFSWNLTO", "id_str": "853035940041904128", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035942478843905/photo/1", "id": 853035940041904128, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXqvrW0AAmjin.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/3hDFSWNLTO"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXqvrW0AAmjin.jpg", "type": "photo", "indices": [112, 135], "url": "https://t.co/3hDFSWNLTO", "id_str": "853035940041904128", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853035942478843905/photo/1", "id": 853035940041904128, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXqvrW0AAmjin.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/3hDFSWNLTO"}], "hashtags": [{"indices": [93, 111], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853035942478843905", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 111], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1117, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214591985", "id": 853035942478843905}, {"in_reply_to_screen_name": "DavForlan", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:19 +0000 2017", "text": "@DavForlan Je pense aussi, elle est tr\u00e8s loin d'un Fillon sur ce point", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1349868644", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "De rouge et de noir.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/826151118761820162/lve1wEAq_normal.jpg", "created_at": "Sun Feb 26 07:44:57 +0000 2012", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/504161717/1490123946", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "022330", "location": "Lou Ray", "follow_request_sent": null, "screen_name": "TABAZNISSA", "verified": false, "followers_count": 213, "following": null, "statuses_count": 12453, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/660225773/1m8goc3yhr8oei9oxxdl.jpeg", "listed_count": 5, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 490, "profile_link_color": "B30000", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 10800, "id_str": "504161717", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "C0DFEC", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/826151118761820162/lve1wEAq_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1282, "time_zone": "Athens", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/660225773/1m8goc3yhr8oei9oxxdl.jpeg", "id": 504161717, "profile_use_background_image": true, "name": "Favrista"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853034147157291008", "in_reply_to_status_id": 853034147157291008, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "DavForlan", "id": 1349868644, "id_str": "1349868644", "indices": [0, 10], "name": "Cyril Trool"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853035972107395072", "in_reply_to_user_id": 1349868644, "display_text_range": [11, 70], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214599049", "id": 853035972107395072}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:19 +0000 2017", "text": "C'est juste degueulasse #Fillon #corruption #abus #politicienspourris   @mediapart  https://t.co/8aJ6BExjwQ", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/8aJ6BExjwQ", "indices": [84, 107]}], "hashtags": [{"indices": [24, 31], "text": "Fillon"}, {"indices": [32, 43], "text": "corruption"}, {"indices": [44, 49], "text": "abus"}, {"indices": [50, 69], "text": "politicienspourris"}], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [72, 82], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853035975269904384", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Int\u00e9ress\u00e9e par la justice et l'ouverture d'esprit / I'm interested in justice and open mindedness / Me interesa la justicia y la mente abierta", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1170201810/S6300556_normal.JPG", "created_at": "Wed May 20 07:48:52 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41317814/1426456510", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FF6699", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "mona_in_paris", "verified": false, "followers_count": 37, "following": null, "statuses_count": 735, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "listed_count": 0, "profile_text_color": "362720", "is_translator": false, "friends_count": 142, "profile_link_color": "B40B43", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": -7200, "id_str": "41317814", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "CC3366", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1170201810/S6300556_normal.JPG", "url": null, "favourites_count": 492, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme11/bg.gif", "id": 41317814, "profile_use_background_image": true, "name": "mona_in_paris"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214599803", "id": 853035975269904384}, {"in_reply_to_screen_name": "fleurfloriane", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:32 +0000 2017", "text": "@fleurfloriane @Nitro_Politic @LeHerissonRouge @JLMelenchon Pour moi Macron et Fillon sont des menteurs", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1373246173", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/843942206180397056/aLaWqrGq_normal.jpg", "created_at": "Tue May 17 19:11:46 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/300432380/1490046477", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "BADFCD", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "ollipub", "verified": false, "followers_count": 4, "following": null, "statuses_count": 495, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "listed_count": 0, "profile_text_color": "0C3E53", "is_translator": false, "friends_count": 17, "profile_link_color": "FF0000", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -7200, "id_str": "300432380", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "FFF7CC", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "F2E195", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/843942206180397056/aLaWqrGq_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 227, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme12/bg.gif", "id": 300432380, "profile_use_background_image": true, "name": "ollipub"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853032593775878144", "in_reply_to_status_id": 853032593775878144, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fleurfloriane", "id": 1373246173, "id_str": "1373246173", "indices": [0, 14], "name": "f b\u03c6\ud83d\udd4a\ud83c\udf3f"}, {"screen_name": "Nitro_Politic", "id": 321992083, "id_str": "321992083", "indices": [15, 29], "name": "DeNitro_Politic"}, {"screen_name": "LeHerissonRouge", "id": 2899949519, "id_str": "2899949519", "indices": [30, 46], "name": "Le H\u00e9risson Rouge"}, {"screen_name": "JLMelenchon", "id": 80820758, "id_str": "80820758", "indices": [47, 59], "name": "Jean-Luc M\u00e9lenchon"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853036027627409408", "in_reply_to_user_id": 1373246173, "display_text_range": [60, 103], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214612286", "id": 853036027627409408}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:32 +0000 2017", "text": "\u00ab A l\u2019id\u00e9ologie, s\u2019est ajout\u00e9e la d\u00e9magogie, mais elle finit toujours par \u00eatre sanctionn\u00e9e. \u00bb Fran\u00e7ois Fillon\u2026 https://t.co/wL98e4Fkhl", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853036028214603777", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/wL98e4Fkhl", "indices": [111, 134]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853036028214603777", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1118, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214612426", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXvstXsAAzcOQ.jpg", "type": "photo", "indices": [129, 152], "url": "https://t.co/sR2w6l9lhY", "id_str": "853036025144389632", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853036028214603777/photo/1", "id": 853036025144389632, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXvstXsAAzcOQ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/sR2w6l9lhY"}], "hashtags": [{"indices": [110, 128], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 128], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aXvstXsAAzcOQ.jpg", "type": "photo", "indices": [129, 152], "url": "https://t.co/sR2w6l9lhY", "id_str": "853036025144389632", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853036028214603777/photo/1", "id": 853036025144389632, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aXvstXsAAzcOQ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/sR2w6l9lhY"}]}, "full_text": "\u00ab A l\u2019id\u00e9ologie, s\u2019est ajout\u00e9e la d\u00e9magogie, mais elle finit toujours par \u00eatre sanctionn\u00e9e. \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/sR2w6l9lhY"}, "id": 853036028214603777}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:53 +0000 2017", "text": "SARAH FRAISOU L A UNE FRAISE TATOU\u00c9E SUR LA CHATTE\ud83d\ude2d", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": {"place_type": "admin", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[30.749965, 36.845406], [30.749965, 37.230978], [30.92768, 37.230978], [30.92768, 36.845406]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Aksu, Antalya", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/7f9747f9010713fe.json", "country": "Turquie", "id": "7f9747f9010713fe", "country_code": "TR", "name": "Aksu"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "m'@ pas pr chanter faux", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851901654626598913/p0TYH73k_normal.jpg", "created_at": "Mon May 18 16:13:18 +0000 2015", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3288685444/1491943085", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "MEX", "follow_request_sent": null, "screen_name": "tkescoo", "verified": false, "followers_count": 1146, "following": null, "statuses_count": 14364, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 16, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 192, "profile_link_color": "ABB8C2", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "3288685444", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851901654626598913/p0TYH73k_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 6738, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3288685444, "profile_use_background_image": false, "name": "tAhi"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853036117737844736", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214633770", "id": 853036117737844736}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:03:56 +0000 2017", "text": "\u00ab Depuis 1981, la gauche a plac\u00e9 ses pions sur le front de la culture et elle a verrouill\u00e9 la pens\u00e9e. \u00bb Fran\u00e7ois Fi\u2026 https://t.co/vaSuLOkDYg", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853036128110338050", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/vaSuLOkDYg", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853036128110338050", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1119, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214636243", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aX1jCXUAAvidL.jpg", "type": "photo", "indices": [139, 162], "url": "https://t.co/KUXOFxQhyr", "id_str": "853036125627305984", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853036128110338050/photo/1", "id": 853036125627305984, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aX1jCXUAAvidL.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/KUXOFxQhyr"}], "hashtags": [{"indices": [120, 138], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 138], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aX1jCXUAAvidL.jpg", "type": "photo", "indices": [139, 162], "url": "https://t.co/KUXOFxQhyr", "id_str": "853036125627305984", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853036128110338050/photo/1", "id": 853036125627305984, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aX1jCXUAAvidL.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/KUXOFxQhyr"}]}, "full_text": "\u00ab Depuis 1981, la gauche a plac\u00e9 ses pions sur le front de la culture et elle a verrouill\u00e9 la pens\u00e9e. \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/KUXOFxQhyr"}, "id": 853036128110338050}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:04 +0000 2017", "text": "Encourag\u00e9 par les sondages, Fran\u00e7ois Fillon redouble d\u2019efforts https://t.co/RgdvlYTppt", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://ow.ly/6fRl50aRemw", "display_url": "ow.ly/6fRl50aRemw", "url": "https://t.co/RgdvlYTppt", "indices": [63, 86]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853036162897858561", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "HaitiNewsNet- Real Time NEWS & EVENTS. HAITI & the world 24/7. FACEBOOK : Haiti News Network PAGE, Haiti News Network GROUP. HaitiNews@yahoo.com", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821104834271211521/drhaM6mt_normal.jpg", "created_at": "Sun Mar 15 03:44:56 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24481831/1398385639", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "WhatsApp 1617 365 2929 ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "HaitiNewsNet", "verified": false, "followers_count": 93490, "following": null, "statuses_count": 731416, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 921, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3999, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -14400, "id_str": "24481831", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821104834271211521/drhaM6mt_normal.jpg", "url": "http://www.anselme.homestead.com", "favourites_count": 1197, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 24481831, "profile_use_background_image": true, "name": "Haiti News Network"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214644537", "id": 853036162897858561}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:18 +0000 2017", "text": "Pas grave Manu des Bisous https://t.co/I0up4ytHJx", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EnPolitique/status/852953775312687104", "display_url": "twitter.com/EnPolitique/st\u2026", "url": "https://t.co/I0up4ytHJx", "indices": [26, 49]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853036220322115585", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 25], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:36:41 +0000 2017", "text": "Pour qui irez-vous voter \u00e0 l'\u00e9lection Pr\u00e9sidentielle 2017 ? #Presidentielle2017 #LePen #Macron #Fillon #Melenchon (RT s'il vous pla\u00eet)", "retweet_count": 77, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Jeune fan de Emmanuel Macron et aime parler de politique \ud83c\udf39 / Compte de soutien \u00e0 Emmanuel Macron ! \n#EM2017 #Macron2017 #EnMarche #LesJeunesAvecMacron", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851088782044672000/IgNd8Vce_normal.jpg", "created_at": "Wed Mar 15 17:49:24 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842070237637947395/1491741586", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "France, Bretagne", "follow_request_sent": null, "screen_name": "EnPolitique", "verified": false, "followers_count": 148, "following": null, "statuses_count": 23, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 736, "profile_link_color": "981CEB", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "842070237637947395", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851088782044672000/IgNd8Vce_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 9, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 842070237637947395, "profile_use_background_image": false, "name": "En Avant Emmanuel !"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [60, 79], "text": "Presidentielle2017"}, {"indices": [80, 86], "text": "LePen"}, {"indices": [87, 94], "text": "Macron"}, {"indices": [95, 102], "text": "Fillon"}, {"indices": [103, 113], "text": "Melenchon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852953775312687104", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 11, "geo": null, "id": 852953775312687104}, "quoted_status_id": 852953775312687104, "user": {"description": "Rien n'est impossible \u00e0 celui o\u00f9 celle qui r\u00eave", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832331150202925058/EKli7bvX_normal.jpg", "created_at": "Thu Feb 16 20:03:14 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "Guibrush_", "verified": false, "followers_count": 160, "following": null, "statuses_count": 4175, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 1, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 204, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "832319444013703168", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/832331150202925058/EKli7bvX_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 3758, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 832319444013703168, "profile_use_background_image": true, "name": "Beast Number"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214658228", "id": 853036220322115585, "quoted_status_id_str": "852953775312687104"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:19 +0000 2017", "text": "\u00ab Je suis venu pour vous apporter des r\u00e9ponses. Je suis venu pour vous redonner espoir. \u00bb Fran\u00e7ois Fillon\u2026 https://t.co/GEIStMYgcv", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://www.app-fillon2017.fr\" rel=\"nofollow\">#Fillon2017</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853036227313926144", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/GEIStMYgcv", "indices": [107, 130]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853036227313926144", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Bienvenue sur le compte twitter des Jeunes #R\u00e9publicains de la 2e circonscription de l'Oise", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "created_at": "Thu Jan 26 02:40:40 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/824446930969395206/1490870084", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "JeunesRep6002", "verified": false, "followers_count": 150, "following": null, "statuses_count": 1120, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 132, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "824446930969395206", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848252448611459073/kkGBEiUN_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 105, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 824446930969395206, "profile_use_background_image": true, "name": "Jeunes R\u00e9p. Oise 2"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214659895", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aX7RVWAAEpgL1.jpg", "type": "photo", "indices": [125, 148], "url": "https://t.co/8ZtELX5Hyn", "id_str": "853036223954288641", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853036227313926144/photo/1", "id": 853036223954288641, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aX7RVWAAEpgL1.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/8ZtELX5Hyn"}], "hashtags": [{"indices": [106, 124], "text": "FillonMontpellier"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 124], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aX7RVWAAEpgL1.jpg", "type": "photo", "indices": [125, 148], "url": "https://t.co/8ZtELX5Hyn", "id_str": "853036223954288641", "expanded_url": "https://twitter.com/JeunesRep6002/status/853036227313926144/photo/1", "id": 853036223954288641, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1100, "h": 619}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aX7RVWAAEpgL1.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/8ZtELX5Hyn"}]}, "full_text": "\u00ab Je suis venu pour vous apporter des r\u00e9ponses. Je suis venu pour vous redonner espoir. \u00bb Fran\u00e7ois Fillon #FillonMontpellier https://t.co/8ZtELX5Hyn"}, "id": 853036227313926144}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:32 +0000 2017", "text": "Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes via @Mediapart https://t.co/NfMklpbRzq", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/NfMklpbRzq", "indices": [85, 108]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [74, 84], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853036279214125056", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Senior lecturer at @PoLIS_Bath. Researching #racism, #populism, the extreme right and #abstention. (profile pic by Pawel Kuczynski)", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/540064834360836096/xNbwR2FV_normal.jpeg", "created_at": "Fri Oct 14 07:32:49 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/390607605/1429860007", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Bath, UK", "follow_request_sent": null, "screen_name": "aurelmondon", "verified": false, "followers_count": 802, "following": null, "statuses_count": 3961, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/788812214/4817a0288be5cc9617056a105fbbad3a.jpeg", "listed_count": 27, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 117, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": -36000, "id_str": "390607605", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/540064834360836096/xNbwR2FV_normal.jpeg", "url": "http://extremism.hypotheses.org/", "favourites_count": 686, "time_zone": "Hawaii", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/788812214/4817a0288be5cc9617056a105fbbad3a.jpeg", "id": 390607605, "profile_use_background_image": true, "name": "Aurelien Mondon"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214672269", "id": 853036279214125056}, {"in_reply_to_screen_name": "Mafille1986", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:34 +0000 2017", "text": "@Mafille1986 IL NE FAIT QUE DIRE LA V\u00c9RIT\u00c9 QUI VOUS DERANGE!\nAVEC #FILLON #MACRON C'EST AUSTERIT\u00c9 AGRAV\u00c9E ASSUR\u00c9E, C'EST 1 FAIT !", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Mobile Web (M2)</a>", "in_reply_to_user_id_str": "499207389", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "THE TRUTH, ALL THE TRUTH, NOTHING THAN THE TRUTH.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3680727308/6bcb7b7c3a62b776d83d815576293be3_normal.png", "created_at": "Mon Oct 15 22:06:01 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/883212182/1368964228", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "thetruthman1", "verified": false, "followers_count": 19, "following": null, "statuses_count": 3133, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/872180340/38405523b08e448a14e4668b3c78eadb.jpeg", "listed_count": 5, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 29, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "883212182", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3680727308/6bcb7b7c3a62b776d83d815576293be3_normal.png", "url": null, "favourites_count": 4, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/872180340/38405523b08e448a14e4668b3c78eadb.jpeg", "id": 883212182, "profile_use_background_image": true, "name": "thetruthman"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852817760983830528", "in_reply_to_status_id": 852817760983830528, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [66, 73], "text": "FILLON"}, {"indices": [74, 81], "text": "MACRON"}], "user_mentions": [{"screen_name": "Mafille1986", "id": 499207389, "id_str": "499207389", "indices": [0, 12], "name": "Shirley57"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853036288550817792", "in_reply_to_user_id": 499207389, "display_text_range": [13, 129], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214674495", "id": 853036288550817792}, {"in_reply_to_screen_name": "BONALAIN3", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:35 +0000 2017", "text": "@BONALAIN3 @clarkent2007 @JJBourdin_RMC @FrancoisFillon Le dernier interview de Fillon par JJB fut creux, aga\u00e7ant,\u2026 https://t.co/7snCXgznHx", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "838489779146752000", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Relativit\u00e9", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/853005514426503169/zRk15i8E_normal.jpg", "created_at": "Mon May 07 17:54:08 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "sara_trok", "verified": false, "followers_count": 2, "following": null, "statuses_count": 92, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 35, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "573919227", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/853005514426503169/zRk15i8E_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 78, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 573919227, "profile_use_background_image": true, "name": "Trok"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852778336875012096", "in_reply_to_status_id": 852778336875012096, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853036294351581184", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/7snCXgznHx", "indices": [116, 139]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BONALAIN3", "id": 838489779146752000, "id_str": "838489779146752000", "indices": [0, 10], "name": "PIERREBON"}, {"screen_name": "clarkent2007", "id": 17602422, "id_str": "17602422", "indices": [11, 24], "name": "Geoffrey Bonnefoy"}, {"screen_name": "JJBourdin_RMC", "id": 101664219, "id_str": "101664219", "indices": [25, 39], "name": "Jean-Jacques Bourdin"}, {"screen_name": "FrancoisFillon", "id": 551669623, "id_str": "551669623", "indices": [40, 55], "name": "Fran\u00e7ois Fillon"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853036294351581184", "in_reply_to_user_id": 838489779146752000, "display_text_range": [56, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214675878", "extended_tweet": {"display_text_range": [56, 191], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BONALAIN3", "id": 838489779146752000, "id_str": "838489779146752000", "indices": [0, 10], "name": "PIERREBON"}, {"screen_name": "clarkent2007", "id": 17602422, "id_str": "17602422", "indices": [11, 24], "name": "Geoffrey Bonnefoy"}, {"screen_name": "JJBourdin_RMC", "id": 101664219, "id_str": "101664219", "indices": [25, 39], "name": "Jean-Jacques Bourdin"}, {"screen_name": "FrancoisFillon", "id": 551669623, "id_str": "551669623", "indices": [40, 55], "name": "Fran\u00e7ois Fillon"}], "symbols": []}, "full_text": "@BONALAIN3 @clarkent2007 @JJBourdin_RMC @FrancoisFillon Le dernier interview de Fillon par JJB fut creux, aga\u00e7ant, malsain. Juste de la perversion gratuite, JJB n'avait rien \u00e0 battre du fond."}, "id": 853036294351581184}, {"in_reply_to_screen_name": "Agnodice_", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:47 +0000 2017", "text": "@Agnodice_ @mylouw9 @EMacron_2017 @MmeLenvie c'est bizarre qd mm, quand il s'agit de Fillon \u00e7a arrange tout le monde, on ne vous entend pas", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "893283169", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "J'aime quand la pluie commence \u00e0 tomber car on ne voit plus tes larmes", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848658299444703234/fP_z5a8v_normal.jpg", "created_at": "Sun Jan 03 12:29:10 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4702542824/1486976782", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Strasbourg, Alsace", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Marinette_Kln", "verified": false, "followers_count": 115, "following": null, "statuses_count": 2928, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 3, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 103, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "4702542824", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848658299444703234/fP_z5a8v_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 890, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 4702542824, "profile_use_background_image": true, "name": "Marine Klein"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852866437056274436", "in_reply_to_status_id": 852866437056274436, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Agnodice_", "id": 893283169, "id_str": "893283169", "indices": [0, 10], "name": "Johanna"}, {"screen_name": "mylouw9", "id": 836905551904800768, "id_str": "836905551904800768", "indices": [11, 19], "name": "Mylouw"}, {"screen_name": "EMacron_2017", "id": 772215918868979712, "id_str": "772215918868979712", "indices": [20, 33], "name": "En Marche ! #Macron\u270c"}, {"screen_name": "MmeLenvie", "id": 391539340, "id_str": "391539340", "indices": [34, 44], "name": "Madame Lenvie \u0646"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853036341474594816", "in_reply_to_user_id": 893283169, "display_text_range": [45, 139], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214687113", "id": 853036341474594816}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:04:59 +0000 2017", "text": "C'est peut \u00eatre le mec le plus droit et le plus honn\u00eate de cette campagne et il va finir \u00e0 8% (bon je vais pas vote\u2026 https://t.co/1MlccdLAvm", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853036394142412800", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/1MlccdLAvm", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853036394142412800", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:05:15 +0000 2017", "text": "M.Fillon, M. M\u00e9lenchon, Mme Le Pen s\u2019alignent aux c\u00f4t\u00e9s de M. Poutine. Veut-on se r\u00e9veiller le 8 mai avec l\u2019un de c\u2026 https://t.co/FVriH54ESD", "retweet_count": 514, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "D\u00e9put\u00e9 des Yvelines-Ancien ministre de l'@EducationFrance-Ancien ministre d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 \u00e0 l'#ESS et consommation- Candidat \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle @AvecHamon2017", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846787408712646657/cxRnGUlS_normal.jpg", "created_at": "Mon Apr 14 19:14:33 +0000 2008", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14389177/1490011485", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "E09E70", "location": "Trappes - Yvelines", "follow_request_sent": null, "screen_name": "benoithamon", "verified": true, "followers_count": 368874, "following": null, "statuses_count": 8988, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "listed_count": 4315, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2067, "profile_link_color": "E81C4F", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "14389177", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "CCBD82", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846787408712646657/cxRnGUlS_normal.jpg", "url": "http://www.benoithamon2017.fr", "favourites_count": 303, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/22683317/n672138228_224988_1752.jpg", "id": 14389177, "profile_use_background_image": true, "name": "Beno\u00eet Hamon"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/852945863945187329", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/FVriH54ESD", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852945863945187329", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 503, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "extended_tweet": {"entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9ZFbUwXkAIdJgC.jpg", "type": "photo", "indices": [140, 163], "url": "https://t.co/DDxPshk7x4", "id_str": "852945515163652098", "expanded_url": "https://twitter.com/benoithamon/status/852945863945187329/photo/1", "id": 852945515163652098, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 600}, "medium": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 600}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9ZFbUwXkAIdJgC.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/DDxPshk7x4"}, {"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9ZFokYXUAAzO8f.jpg", "type": "photo", "indices": [140, 163], "url": "https://t.co/DDxPshk7x4", "id_str": "852945742696239104", "expanded_url": "https://twitter.com/benoithamon/status/852945863945187329/photo/1", "id": 852945742696239104, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 452}, "large": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 532}, "medium": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 532}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9ZFokYXUAAzO8f.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/DDxPshk7x4"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 139], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9ZFbUwXkAIdJgC.jpg", "type": "photo", "indices": [140, 163], "url": "https://t.co/DDxPshk7x4", "id_str": "852945515163652098", "expanded_url": "https://twitter.com/benoithamon/status/852945863945187329/photo/1", "id": 852945515163652098, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 510}, "large": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 600}, "medium": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 600}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9ZFbUwXkAIdJgC.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/DDxPshk7x4"}, {"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9ZFokYXUAAzO8f.jpg", "type": "photo", "indices": [140, 163], "url": "https://t.co/DDxPshk7x4", "id_str": "852945742696239104", "expanded_url": "https://twitter.com/benoithamon/status/852945863945187329/photo/1", "id": 852945742696239104, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 452}, "large": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 532}, "medium": {"resize": "fit", "w": 800, "h": 532}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9ZFokYXUAAzO8f.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/DDxPshk7x4"}]}, "full_text": "M.Fillon, M. M\u00e9lenchon, Mme Le Pen s\u2019alignent aux c\u00f4t\u00e9s de M. Poutine. Veut-on se r\u00e9veiller le 8 mai avec l\u2019un de ces candidats \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e? https://t.co/DDxPshk7x4"}, "id": 852945863945187329}, "quoted_status_id": 852945863945187329, "user": {"description": "Mort un 10 juillet.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/848108971022012420/Moi9f7IY_normal.jpg", "created_at": "Wed Jun 29 22:25:16 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326433151/1491040368", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FAF7F9", "location": "Lyon, Rh\u00f4ne-Alpes", "follow_request_sent": null, "screen_name": "AMJr_7", "verified": false, "followers_count": 147, "following": null, "statuses_count": 9121, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/723123142/135275cf36e4a542ad7f38a8ec5c8c24.jpeg", "listed_count": 5, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 115, "profile_link_color": "050505", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 3600, "id_str": "326433151", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/848108971022012420/Moi9f7IY_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1703, "time_zone": "London", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/723123142/135275cf36e4a542ad7f38a8ec5c8c24.jpeg", "id": 326433151, "profile_use_background_image": true, "name": "Merengone"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214699670", "id": 853036394142412800, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 138], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/benoithamon/status/852945863945187329", "display_url": "twitter.com/benoithamon/st\u2026", "url": "https://t.co/AVMg8DG0jC", "indices": [139, 162]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "C'est peut \u00eatre le mec le plus droit et le plus honn\u00eate de cette campagne et il va finir \u00e0 8% (bon je vais pas voter pour lui quand m\u00eame). https://t.co/AVMg8DG0jC"}, "quoted_status_id_str": "852945863945187329"}, {"in_reply_to_screen_name": "Oc_Rde", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:05:08 +0000 2017", "text": "@Oc_Rde Tfacon ta pas besoin de moi , tu parles a tellement de gars mdrr", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1716631243", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-5.141593, 41.364659], [-5.141593, 51.088771], [9.559831, 51.088771], [9.559831, 41.364659]]]}, "attributes": {}, "full_name": "France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f3bfc7dcc928977f.json", "country": "France", "id": "f3bfc7dcc928977f", "country_code": "FR", "name": "France"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Rafinha \u2764\ufe0f Mendy \u2764\ufe0f", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850054459199827969/nhyHHm2t_normal.jpg", "created_at": "Mon Apr 01 16:35:00 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1320702079/1491527328", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Miami Beach, FL", "follow_request_sent": null, "screen_name": "AurelienMendy", "verified": false, "followers_count": 3304, "following": null, "statuses_count": 219728, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000162994763/Qe6_tOFU.jpeg", "listed_count": 134, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 792, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 10800, "id_str": "1320702079", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850054459199827969/nhyHHm2t_normal.jpg", "url": "https://Instagram.com/timal972___", "favourites_count": 34364, "time_zone": "Athens", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000162994763/Qe6_tOFU.jpeg", "id": 1320702079, "profile_use_background_image": true, "name": "MARSEILLE 13"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853036213359579141", "in_reply_to_status_id": 853036213359579141, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "Oc_Rde", "id": 1716631243, "id_str": "1716631243", "indices": [0, 7], "name": "OtripleC"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853036432079892481", "in_reply_to_user_id": 1716631243, "display_text_range": [8, 72], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214708715", "id": 853036432079892481}, {"in_reply_to_screen_name": "bengallerey", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:05:33 +0000 2017", "text": "@bengallerey @EmanuelHollande j'ai tap\u00e9 \"corruption\" sur mon p.c. ,\u00e7a m'a r\u00e9pondu fillon balkany gu\u00e9ant ;bizzare non!!!!", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "34029690", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "les actualit\u00e9s", "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Wed Feb 15 00:07:02 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "chanon5268", "verified": false, "followers_count": 2, "following": null, "statuses_count": 84, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 7, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "831656023819706368", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 235, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "", "id": 831656023819706368, "profile_use_background_image": true, "name": "chanon"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852611370554142722", "in_reply_to_status_id": 852611370554142722, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "bengallerey", "id": 34029690, "id_str": "34029690", "indices": [0, 12], "name": "Beno\u00eet Gallerey"}, {"screen_name": "EmanuelHollande", "id": 847380784004472833, "id_str": "847380784004472833", "indices": [13, 29], "name": "Emmanuel Hollande"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853036536102879233", "in_reply_to_user_id": 34029690, "display_text_range": [30, 120], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214733516", "id": 853036536102879233}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:06:27 +0000 2017", "text": "C pas ca Q propose M\u00e9lenchon? Pck la c 1 belle dictature communiste comme il aime pauvret\u00e9 souffrance ex\u00e9cution \u00e9pi\u2026 https://t.co/MSfKd1rp1J", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853036761198493697", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/MSfKd1rp1J", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853036761198493697", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 17:35:08 +0000 2017", "text": "Aux 3 qui se sont fait virer du meeting de #Fillon pour manque d\u2019enthousiasme, je propose un stage de r\u00e9\u00e9ducation. https://t.co/31Vu2Fyx6y", "retweet_count": 94, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for i\u039fS</a>", "retweeted": false, "extended_entities": {"media": [{"source_user_id": 145572118, "video_info": {"duration_millis": 51080, "aspect_ratio": [1, 1], "variants": [{"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852169041561169920/pu/vid/480x480/bsnaf9gZ-5SVhxw8.mp4", "bitrate": 832000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852169041561169920/pu/vid/720x720/Opy5BzTrD0owrL4i.mp4", "bitrate": 1280000}, {"content_type": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852169041561169920/pu/vid/240x240/ujM7gJrT6s1nDnAX.mp4", "bitrate": 320000}, {"content_type": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/852169041561169920/pu/pl/ZBT2Z6BjnvA9oH8t.m3u8"}]}, "display_url": "pic.twitter.com/31Vu2Fyx6y", "id_str": "852169041561169920", "expanded_url": "https://twitter.com/nocomment/status/852170163361394690/video/1", "id": 852169041561169920, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852169041561169920/pu/img/-IeOjvbjTQKQ-_S2.jpg", "source_status_id": 852170163361394690, "indices": [115, 138], "url": "https://t.co/31Vu2Fyx6y", "type": "video", "source_status_id_str": "852170163361394690", "source_user_id_str": "145572118", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852169041561169920/pu/img/-IeOjvbjTQKQ-_S2.jpg", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 340, "h": 340}, "large": {"resize": "fit", "w": 720, "h": 720}, "medium": {"resize": "fit", "w": 600, "h": 600}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}}]}, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Mes tweets en gage. De quoi, je ne sais pas. \nCofondateur de @TwogFr et cr\u00e9ateur de feu @Tweets2Comptoir, son a\u00efeul.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/838889623585714177/qqg5qZIC_normal.jpg", "created_at": "Thu Oct 28 19:09:00 +0000 2010", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/209219475/1432335184", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "location": "Frelgique", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Deemee3", "verified": false, "followers_count": 2618, "following": null, "statuses_count": 62044, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/379050135/twitter.jpg", "listed_count": 116, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 592, "profile_link_color": "ABB8C2", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "209219475", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "F7F7F7", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/838889623585714177/qqg5qZIC_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1713, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/379050135/twitter.jpg", "id": 209219475, "profile_use_background_image": false, "name": "Dimitri"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"source_user_id": 145572118, "display_url": "pic.twitter.com/31Vu2Fyx6y", "id_str": "852169041561169920", "expanded_url": "https://twitter.com/nocomment/status/852170163361394690/video/1", "id": 852169041561169920, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852169041561169920/pu/img/-IeOjvbjTQKQ-_S2.jpg", "source_status_id": 852170163361394690, "indices": [115, 138], "url": "https://t.co/31Vu2Fyx6y", "type": "photo", "source_status_id_str": "852170163361394690", "source_user_id_str": "145572118", "media_url": "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/852169041561169920/pu/img/-IeOjvbjTQKQ-_S2.jpg", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 340, "h": 340}, "large": {"resize": "fit", "w": 720, "h": 720}, "medium": {"resize": "fit", "w": 600, "h": 600}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}}], "hashtags": [{"indices": [43, 50], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852938283038494720", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 66, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852938283038494720}, "quoted_status_id": 852938283038494720, "user": {"description": "JE HAIS LA GAUCHE ET SA BOBOGOCHOSPHERE..ZERO TOL\u00c9RANCE JE RESPECTE LES LOIS  MOI... PAS DU FN POUR UNE VRAIE DROITE PATRIOTIQUE  #MerciNS", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450605518747226112/-02IsKHR_normal.jpeg", "created_at": "Mon Jan 02 10:10:55 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/452873637/1399465111", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "DIRECT2DROITE", "verified": false, "followers_count": 3842, "following": null, "statuses_count": 35380, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/450606155631321089/ev23iWUA.jpeg", "listed_count": 36, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2762, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "452873637", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450605518747226112/-02IsKHR_normal.jpeg", "url": "http://compte-a-rebours-francois-hollande.fr/", "favourites_count": 7591, "time_zone": "Amsterdam", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/450606155631321089/ev23iWUA.jpeg", "id": 452873637, "profile_use_background_image": true, "name": "DIRECT2DROITE"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214787183", "id": 853036761198493697, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 140], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Deemee3/status/852938283038494720", "display_url": "twitter.com/Deemee3/status\u2026", "url": "https://t.co/WuX4hi8lD6", "indices": [141, 164]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "C pas ca Q propose M\u00e9lenchon? Pck la c 1 belle dictature communiste comme il aime pauvret\u00e9 souffrance ex\u00e9cution \u00e9pid\u00e9mie surveillance le top https://t.co/WuX4hi8lD6"}, "quoted_status_id_str": "852938283038494720"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:06:27 +0000 2017", "text": "Fran\u00e7ois Fillon zette gulle gever onder \u2018politieke druk\u2019 https://t.co/39Qcpl0IvU https://t.co/3mm4qPd4v3", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aYabRUAAE7BDb.jpg", "type": "photo", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/3mm4qPd4v3", "id_str": "853036759197679617", "expanded_url": "https://twitter.com/NieuwsNu123/status/853036762762944513/photo/1", "id": 853036759197679617, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 452}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1360}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 797}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aYabRUAAE7BDb.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/3mm4qPd4v3"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://dlvr.it/NtwFsd", "display_url": "dlvr.it/NtwFsd", "url": "https://t.co/39Qcpl0IvU", "indices": [57, 80]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aYabRUAAE7BDb.jpg", "type": "photo", "indices": [81, 104], "url": "https://t.co/3mm4qPd4v3", "id_str": "853036759197679617", "expanded_url": "https://twitter.com/NieuwsNu123/status/853036762762944513/photo/1", "id": 853036759197679617, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 452}, "large": {"resize": "fit", "w": 2048, "h": 1360}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1200, "h": 797}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aYabRUAAE7BDb.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/3mm4qPd4v3"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853036762762944513", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 80], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Nederlandstalig nieuws uit binnen- en buitenland.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/813136743629209600/vCwtE0ZM_normal.jpg", "created_at": "Sun Dec 25 17:27:41 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/813073743060811776/1483392592", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "NieuwsNu123", "verified": false, "followers_count": 54, "following": null, "statuses_count": 6868, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 3, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 21, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "813073743060811776", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "nl", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/813136743629209600/vCwtE0ZM_normal.jpg", "url": "http://nl-nieuws.nu123.nl", "favourites_count": 241, "time_zone": "Amsterdam", "profile_background_image_url": "", "id": 813073743060811776, "profile_use_background_image": true, "name": "NL Nieuws"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214787556", "id": 853036762762944513}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:07:37 +0000 2017", "text": "C'est Ali Baba et les 40 voleurs ! Les studios d'Hollywood s'arrachent d\u00e9j\u00e0 les droits. \ud83e\udd23 https://t.co/0x5jbd8lGq", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/mediapart/status/852960042420760576", "display_url": "twitter.com/mediapart/stat\u2026", "url": "https://t.co/0x5jbd8lGq", "indices": [90, 113]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853037057295491072", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 89], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 19:01:36 +0000 2017", "text": "Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes https://t.co/vFgIiyy3ka", "retweet_count": 875, "source": "<a href=\"http://sproutsocial.com\" rel=\"nofollow\">Sprout Social</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Les tweets de Mediapart.fr : le journal d'information politique et g\u00e9n\u00e9rale, d'investigation, ind\u00e9pendant et participatif.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/583204093000359936/cldody3K_normal.png", "created_at": "Tue Feb 03 15:07:42 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19976004/1491490606", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "EDEFE8", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "mediapart", "verified": true, "followers_count": 1971129, "following": null, "statuses_count": 64319, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/742450190/c93f604b210eeb6f575f067ec1bce592.png", "listed_count": 9794, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1520, "profile_link_color": "868A00", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "19976004", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/583204093000359936/cldody3K_normal.png", "url": "http://www.mediapart.fr", "favourites_count": 1077, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/742450190/c93f604b210eeb6f575f067ec1bce592.png", "id": 19976004, "profile_use_background_image": true, "name": "Mediapart"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://mdpt.fr/2pfKcxF", "display_url": "mdpt.fr/2pfKcxF", "url": "https://t.co/vFgIiyy3ka", "indices": [70, 93]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852960042420760576", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 601, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852960042420760576}, "quoted_status_id": 852960042420760576, "user": {"description": "CSP+,  chic et peuple \u00e0 la fois, le c\u0153ur \u00e0 gauche malgr\u00e9 de grands airs bourges, grossi\u00e8re mais pas vulgaire, passionn\u00e9e par l'actualit\u00e9.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802893413448384512/tIQBMNen_normal.jpg", "created_at": "Tue Jan 15 17:19:01 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1092698880/1478647195", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "mlanchou", "verified": false, "followers_count": 258, "following": null, "statuses_count": 4281, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 715, "profile_link_color": "91D2FA", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "1092698880", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/802893413448384512/tIQBMNen_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1724, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1092698880, "profile_use_background_image": false, "name": "Marie-Laure"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214857778", "id": 853037057295491072, "quoted_status_id_str": "852960042420760576"}, {"in_reply_to_screen_name": "JJBourdin_RMC", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:07:39 +0000 2017", "text": "@JJBourdin_RMC Monsieur Fillon ,,, parlez lui donc de ses rapport avec le pr\u00e9side escroc du N\u00eemes olympique qui a a\u2026 https://t.co/2oR5MjxnjP", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "101664219", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/642238752006500352/-ToBW7VL_normal.jpg", "created_at": "Tue Aug 25 04:45:13 +0000 2015", "geo_enabled": true, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Longobucco, Calabria", "follow_request_sent": null, "screen_name": "LeperaPascal", "verified": false, "followers_count": 29, "following": null, "statuses_count": 414, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 279, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "3438868834", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/642238752006500352/-ToBW7VL_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 54, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3438868834, "profile_use_background_image": true, "name": "Pascal u spaccatu"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852847308169457664", "in_reply_to_status_id": 852847308169457664, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853037065117868032", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/2oR5MjxnjP", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JJBourdin_RMC", "id": 101664219, "id_str": "101664219", "indices": [0, 14], "name": "Jean-Jacques Bourdin"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853037065117868032", "in_reply_to_user_id": 101664219, "display_text_range": [15, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214859643", "extended_tweet": {"display_text_range": [15, 155], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "JJBourdin_RMC", "id": 101664219, "id_str": "101664219", "indices": [0, 14], "name": "Jean-Jacques Bourdin"}], "symbols": []}, "full_text": "@JJBourdin_RMC Monsieur Fillon ,,, parlez lui donc de ses rapport avec le pr\u00e9side escroc du N\u00eemes olympique qui a achet\u00e9 des matchs . Il s est affich\u00e9 avec"}, "id": 853037065117868032}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:08:04 +0000 2017", "text": "La #Presidentielle2017 r\u00e9sum\u00e9e par Paul Joseph Watson : https://t.co/TG9yDfo6UO #LePen #Macron #Fillon #Melenchon", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://youtu.be/usu5dPFzHsE", "display_url": "youtu.be/usu5dPFzHsE", "url": "https://t.co/TG9yDfo6UO", "indices": [56, 79]}], "hashtags": [{"indices": [3, 22], "text": "Presidentielle2017"}, {"indices": [80, 86], "text": "LePen"}, {"indices": [87, 94], "text": "Macron"}, {"indices": [95, 102], "text": "Fillon"}, {"indices": [103, 113], "text": "Melenchon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037170952687616", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "- Jeune patriote (\u2260 raciste) - Anti-Islam - #FREXIT  #Marine2017 \n\n \"Les fascistes du futur se diront anti-fascistes\" (Winston Churchill)", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845912092460961793/xbL0PpaG_normal.jpg", "created_at": "Mon Oct 27 13:16:39 +0000 2014", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2846687603/1487073757", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "MagniFrance", "verified": false, "followers_count": 74, "following": null, "statuses_count": 897, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 126, "profile_link_color": "91D2FA", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "2846687603", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845912092460961793/xbL0PpaG_normal.jpg", "url": "https://www.youtube.com/watch?v=EGkeDImKuGc", "favourites_count": 324, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2846687603, "profile_use_background_image": false, "name": "Randy"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214884876", "id": 853037170952687616}, {"in_reply_to_screen_name": "amicamara95", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:08:23 +0000 2017", "text": "@amicamara95 mogochi de miri t\u00e9 \u00e9la\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "3622657637", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[25.668509, 35.808419], [25.668509, 42.104786], [44.817931, 42.104786], [44.817931, 35.808419]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Turquie", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/682c5a667856ef42.json", "country": "Turquie", "id": "682c5a667856ef42", "country_code": "TR", "name": "Turquie"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Electric-Electronic Engineering Student.  Ma vie,ma patrie! \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1 \nRT\u2260 Endorsement!\n#Mali #Turkey #Denizli #PA\u00dc", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849018522059591680/jC2LEbGX_normal.jpg", "created_at": "Sun Feb 21 18:42:42 +0000 2016", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/701477160549273602/1456532956", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Turquie", "follow_request_sent": null, "screen_name": "boubou_le_prof", "verified": false, "followers_count": 1449, "following": null, "statuses_count": 15103, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 22, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1020, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "701477160549273602", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849018522059591680/jC2LEbGX_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 8637, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 701477160549273602, "profile_use_background_image": true, "name": "Boubou SIDIBE \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853035180394766336", "in_reply_to_status_id": 853035180394766336, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amicamara95", "id": 3622657637, "id_str": "3622657637", "indices": [0, 12], "name": "Yakar\u00e9\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853037248635445248", "in_reply_to_user_id": 3622657637, "display_text_range": [13, 38], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214903397", "id": 853037248635445248}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:08:29 +0000 2017", "text": "oh ptn jpleure\ud83d\ude02\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d la vie d'ma mere c trop", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": {"place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[25.332201, 35.201351], [25.332201, 35.339535], [25.473639, 35.339535], [25.473639, 35.201351]]]}, "attributes": {}, "full_name": "\u03a7\u03b5\u03c1\u03c3\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03bf\u03c2, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0115bcb70dd14389.json", "country": "Gr\u00e8ce", "id": "0115bcb70dd14389", "country_code": "GR", "name": "\u03a7\u03b5\u03c1\u03c3\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03bf\u03c2"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "\ud83d\udc9e@bsllisa", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/852760783855378433/8zHkodDW_normal.jpg", "created_at": "Tue Sep 17 20:10:34 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1876723440/1492114405", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "inesbsl", "verified": false, "followers_count": 360, "following": null, "statuses_count": 7762, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 10, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 176, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "1876723440", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/852760783855378433/8zHkodDW_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 817, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1876723440, "profile_use_background_image": true, "name": "\ud83d\udc51in\u00e8s"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853037276212887552", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214909972", "id": 853037276212887552}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:08:32 +0000 2017", "text": "Trois personnes exclues du meeting toulousain de Fran\u00e7ois Fillon pour \u00abmanque d'enthousiasme \u00bb\u2026 https://t.co/ypEllvhh8V", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://secure.echoboxapp.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853037285788536833", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/ypEllvhh8V", "indices": [96, 119]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037285788536833", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Information en continu. Actualit\u00e9s, Politique, Sport, People, High Tech / Sur Facebook : http://www.facebook.com/20minutes", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/760429625239539712/koQK7TwG_normal.jpg", "created_at": "Wed Mar 28 12:14:38 +0000 2007", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2649991/1488807725", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "1A497E", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "20Minutes", "verified": true, "followers_count": 2223399, "following": null, "statuses_count": 199344, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/332708788/20minutes-twitter-uni_v2.jpg", "listed_count": 9087, "profile_text_color": "474347", "is_translator": false, "friends_count": 1459, "profile_link_color": "3E5087", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "2649991", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "FCFDFF", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "E0E0E0", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/760429625239539712/koQK7TwG_normal.jpg", "url": "http://www.20minutes.fr", "favourites_count": 419, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/332708788/20minutes-twitter-uni_v2.jpg", "id": 2649991, "profile_use_background_image": false, "name": "20 Minutes"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214912255", "extended_tweet": {"entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://bit.ly/2ocFsp3", "display_url": "bit.ly/2ocFsp3", "url": "https://t.co/5biH826zew", "indices": [95, 118]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aY48YXgAA6h-u.jpg", "type": "photo", "indices": [119, 142], "url": "https://t.co/a82enr5gkI", "id_str": "853037283481714688", "expanded_url": "https://twitter.com/20Minutes/status/853037285788536833/photo/1", "id": 853037283481714688, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 648, "h": 415}, "large": {"resize": "fit", "w": 648, "h": 415}, "medium": {"resize": "fit", "w": 648, "h": 415}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aY48YXgAA6h-u.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/a82enr5gkI"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "display_text_range": [0, 118], "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aY48YXgAA6h-u.jpg", "type": "photo", "indices": [119, 142], "url": "https://t.co/a82enr5gkI", "id_str": "853037283481714688", "expanded_url": "https://twitter.com/20Minutes/status/853037285788536833/photo/1", "id": 853037283481714688, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 648, "h": 415}, "large": {"resize": "fit", "w": 648, "h": 415}, "medium": {"resize": "fit", "w": 648, "h": 415}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aY48YXgAA6h-u.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/a82enr5gkI"}]}, "full_text": "Trois personnes exclues du meeting toulousain de Fran\u00e7ois Fillon pour \u00abmanque d'enthousiasme \u00bb https://t.co/5biH826zew https://t.co/a82enr5gkI"}, "id": 853037285788536833}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:08:33 +0000 2017", "text": "Les boulangeries Paul soutiennent Fran\u00e7ois Fillon. \u00a9 Xavier Delucq / 28minutes Arte https://t.co/WRUUP80ikB", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"source_user_id": 435823876, "display_url": "pic.twitter.com/WRUUP80ikB", "id_str": "852932383351468034", "expanded_url": "https://twitter.com/28minutes/status/852949831123439617/photo/1", "id": 852932383351468034, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Y5e88XcAIyWmR.jpg", "source_status_id": 852949831123439617, "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/WRUUP80ikB", "type": "photo", "source_status_id_str": "852949831123439617", "source_user_id_str": "435823876", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Y5e88XcAIyWmR.jpg", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 750, "h": 422}, "medium": {"resize": "fit", "w": 750, "h": 422}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"source_user_id": 435823876, "display_url": "pic.twitter.com/WRUUP80ikB", "id_str": "852932383351468034", "expanded_url": "https://twitter.com/28minutes/status/852949831123439617/photo/1", "id": 852932383351468034, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9Y5e88XcAIyWmR.jpg", "source_status_id": 852949831123439617, "indices": [84, 107], "url": "https://t.co/WRUUP80ikB", "type": "photo", "source_status_id_str": "852949831123439617", "source_user_id_str": "435823876", "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9Y5e88XcAIyWmR.jpg", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 383}, "large": {"resize": "fit", "w": 750, "h": 422}, "medium": {"resize": "fit", "w": 750, "h": 422}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037289018183682", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Comment croire \u00e0 l'action si elle n'est pas la soeur du r\u00eave (Georges Pompidou)", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/667263866305437696/2N4Z1q0p_normal.jpg", "created_at": "Fri Jun 14 20:29:25 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1517489832/1451664154", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Brest ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "vittart75", "verified": false, "followers_count": 353, "following": null, "statuses_count": 37583, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 102, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 274, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "1517489832", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/667263866305437696/2N4Z1q0p_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 784, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1517489832, "profile_use_background_image": true, "name": "Marc-Erwan"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214913025", "id": 853037289018183682}, {"in_reply_to_screen_name": "ADAN_Officiel", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:08:47 +0000 2017", "text": "@ADAN_Officiel @DouxBidou \"Mais, M. Fillon, ce sont des billets de Monopoly \u00e7a...\"\n\"Arg, encore un coup du cabinet noir !\"", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1187474786", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Toute petite dessineuse, apprentie jedi et chevaucheuse de velociraptor. Voyage dans le Tardis.\nF\u00e9ministe cupioromantique.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/820665978631622656/nr4jCBU3_normal.jpg", "created_at": "Sat Jul 19 10:30:02 +0000 2014", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2659194355/1482043697", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "8B542B", "location": "42", "follow_request_sent": null, "screen_name": "sataerazade", "verified": false, "followers_count": 74, "following": null, "statuses_count": 10959, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "listed_count": 16, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 219, "profile_link_color": "9D582E", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "2659194355", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EADEAA", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "D9B17E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/820665978631622656/nr4jCBU3_normal.jpg", "url": "http://www.amilova.com/fr/members/54293/Erazade/", "favourites_count": 8793, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme8/bg.gif", "id": 2659194355, "profile_use_background_image": true, "name": "Erazade"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852971757317259268", "in_reply_to_status_id": 852971757317259268, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "ADAN_Officiel", "id": 1187474786, "id_str": "1187474786", "indices": [0, 14], "name": "Fran\u00e7ois Malaise"}, {"screen_name": "DouxBidou", "id": 324387878, "id_str": "324387878", "indices": [15, 25], "name": "P\u00e9n\u00e9lope Malaise"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853037350510878721", "in_reply_to_user_id": 1187474786, "display_text_range": [26, 122], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492214927686", "id": 853037350510878721}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:09:24 +0000 2017", "text": "Le programme de #Fillon pour les nuls https://t.co/T2vo6SZ1KF", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZE3NXUAAB7E-.png", "type": "photo", "indices": [38, 61], "url": "https://t.co/T2vo6SZ1KF", "id_str": "853037488251817984", "expanded_url": "https://twitter.com/jdlg185/status/853037504857079808/photo/1", "id": 853037488251817984, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 481, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 1448, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 848, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZE3NXUAAB7E-.png", "display_url": "pic.twitter.com/T2vo6SZ1KF"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZE3NXUAAB7E-.png", "type": "photo", "indices": [38, 61], "url": "https://t.co/T2vo6SZ1KF", "id_str": "853037488251817984", "expanded_url": "https://twitter.com/jdlg185/status/853037504857079808/photo/1", "id": 853037488251817984, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 481, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 1448, "h": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "w": 848, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZE3NXUAAB7E-.png", "display_url": "pic.twitter.com/T2vo6SZ1KF"}], "hashtags": [{"indices": [16, 23], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853037504857079808", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 37], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428848710789787648/Ni5Mk0Z4_normal.jpeg", "created_at": "Tue May 01 09:25:46 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "jdlg185", "verified": false, "followers_count": 14, "following": null, "statuses_count": 700, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 676, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "568041869", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/428848710789787648/Ni5Mk0Z4_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 881, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 568041869, "profile_use_background_image": true, "name": "Kikijoli"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492214964485", "id": 853037504857079808}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:10:06 +0000 2017", "text": "Costumes de Fillon : Bourgi assure avoir \"subi\" des pressions politiques https://t.co/kebfDZf0mn", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://dlvrit.com/\" rel=\"nofollow\">dlvr.it</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://dlvr.it/NtwJv9", "display_url": "dlvr.it/NtwJv9", "url": "https://t.co/kebfDZf0mn", "indices": [73, 96]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037681072156672", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "L'actualit\u00e9 du monde -  Informations news et actualit\u00e9s", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/720941500453011456/dzhcFwed_normal.jpg", "created_at": "Wed Dec 21 22:05:11 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/443168589/1440521478", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "131516", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "pascalpernai", "verified": false, "followers_count": 5570, "following": null, "statuses_count": 232797, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/580460851/bmr7hjsaobg48ljnzch5.jpeg", "listed_count": 310, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4821, "profile_link_color": "009999", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "443168589", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/720941500453011456/dzhcFwed_normal.jpg", "url": "http://paper.li/pascalpernai/1338052540", "favourites_count": 290, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/580460851/bmr7hjsaobg48ljnzch5.jpeg", "id": 443168589, "profile_use_background_image": true, "name": "Globalnews"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215006498", "id": 853037681072156672}, {"in_reply_to_screen_name": "benhayona", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:10:44 +0000 2017", "text": "@benhayona Vous \u00eates pris dans une image v\u00e9hicul\u00e9e. Si vous avez d\u00e9j\u00e0 des int\u00e9r\u00eats financier et votez fillon Macron\u2026 https://t.co/LtX2b6gxIx", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "1241396352", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Fri Feb 05 11:56:32 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "AmpouleL", "verified": false, "followers_count": 21, "following": null, "statuses_count": 2578, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 71, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "4877739484", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 340, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 4877739484, "profile_use_background_image": true, "name": "l ampoule"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853010333413376000", "in_reply_to_status_id": 853010333413376000, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853037838446845953", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/LtX2b6gxIx", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benhayona", "id": 1241396352, "id_str": "1241396352", "indices": [0, 10], "name": "Armand Benhayon"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853037838446845953", "in_reply_to_user_id": 1241396352, "display_text_range": [11, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215044019", "extended_tweet": {"display_text_range": [11, 151], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "benhayona", "id": 1241396352, "id_str": "1241396352", "indices": [0, 10], "name": "Armand Benhayon"}], "symbols": []}, "full_text": "@benhayona Vous \u00eates pris dans une image v\u00e9hicul\u00e9e. Si vous avez d\u00e9j\u00e0 des int\u00e9r\u00eats financier et votez fillon Macron ok \u00e7a se comprend, mais sinon, oups"}, "id": 853037838446845953}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:10:47 +0000 2017", "text": "Pr\u00e9sidentielle\u00a0: Le Pen, Macron, M\u00e9lenchon, Fillon au coude-\u00e0-coude dans les intentions de vote https://t.co/CN6zN7PeND", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://fb.me/4sTtmmMlv", "display_url": "fb.me/4sTtmmMlv", "url": "https://t.co/CN6zN7PeND", "indices": [96, 119]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037853470863360", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "APRODEL CEVENNES-GARRIGUES, votre plateforme de services et de formations pour faire \u00e9voluer votre activit\u00e9.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/459461593915351040/A95MfRVX_normal.jpeg", "created_at": "Mon Apr 02 10:09:09 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/543288355/1398379757", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FBDF92", "location": "Al\u00e8s, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "AprodelCg", "verified": false, "followers_count": 55, "following": null, "statuses_count": 4965, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/545938956/fond_flyer_plaquette.png", "listed_count": 6, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 54, "profile_link_color": "CD2D2E", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": null, "id_str": "543288355", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/459461593915351040/A95MfRVX_normal.jpeg", "url": "http://www.aprodel.fr", "favourites_count": 0, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/545938956/fond_flyer_plaquette.png", "id": 543288355, "profile_use_background_image": true, "name": "APRODEL"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215047601", "id": 853037853470863360}, {"in_reply_to_screen_name": "FranceNews24", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:03 +0000 2017", "text": "@FranceNews24 la twittosphere n'a gu\u00e8re r\u00e9agi en fait. Tout le monde s'en cogne \ud83d\ude02 #Fillon", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "784636611183214592", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Souverainiste social. Enseignant.\nContre l'ultra-lib\u00e9ralisme et l'immigration.\nSuivi par @MLP_officiel et @SARcomtedeParis. #Marine2017 #FN", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851192321504927746/Rx_trEH7_normal.jpg", "created_at": "Mon May 02 10:42:50 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/291628337/1358904838", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "E3C1EB", "location": "Angers", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Andecave", "verified": false, "followers_count": 18571, "following": null, "statuses_count": 59678, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/447044677/DSC01053b.jpg", "listed_count": 33, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 4542, "profile_link_color": "9C169A", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "291628337", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "EBDCF5", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851192321504927746/Rx_trEH7_normal.jpg", "url": "http://andecaveblog.blogspot.fr", "favourites_count": 426, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/447044677/DSC01053b.jpg", "id": 291628337, "profile_use_background_image": true, "name": "And\u00e9cave \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852981376571891712", "in_reply_to_status_id": 852981376571891712, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [82, 89], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "FranceNews24", "id": 784636611183214592, "id_str": "784636611183214592", "indices": [0, 13], "name": "FranceNews24"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037918335717376", "in_reply_to_user_id": 784636611183214592, "display_text_range": [14, 89], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215063066", "id": 853037918335717376}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:11 +0000 2017", "text": "#Sur les listes \u00e9lectorales, Fran\u00e7ois Fillon toujours domicili\u00e9 \u00e0... Matignon,\u2026 https://t.co/50WAnNvNhX https://t.co/1LWKS2AEWy", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://publicize.wp.com/\" rel=\"nofollow\">WordPress.com</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZfwdUMAEfo3_.jpg", "type": "photo", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/1LWKS2AEWy", "id_str": "853037950296141825", "expanded_url": "https://twitter.com/CristobalDanilo/status/853037952607432704/photo/1", "id": 853037950296141825, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 256}, "large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZfwdUMAEfo3_.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/1LWKS2AEWy"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://cyohueso.wordpress.com/2017/04/15/sur-les-listes-electorales-francois-fillon-toujours-domicilie-a-matignon", "display_url": "cyohueso.wordpress.com/2017/04/15/sur\u2026", "url": "https://t.co/50WAnNvNhX", "indices": [80, 103]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZfwdUMAEfo3_.jpg", "type": "photo", "indices": [104, 127], "url": "https://t.co/1LWKS2AEWy", "id_str": "853037950296141825", "expanded_url": "https://twitter.com/CristobalDanilo/status/853037952607432704/photo/1", "id": 853037950296141825, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 256}, "large": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "medium": {"resize": "fit", "w": 1024, "h": 385}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZfwdUMAEfo3_.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/1LWKS2AEWy"}], "hashtags": [{"indices": [0, 4], "text": "Sur"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853037952607432704", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 103], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Yo no soy un emigrado, soy un cubano residente en Francia.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2476055281/danilocampos_normal.jpg", "created_at": "Mon Aug 06 20:03:30 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "CristobalDanilo", "verified": false, "followers_count": 183, "following": null, "statuses_count": 45703, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 72, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 151, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -14400, "id_str": "741331717", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "es", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2476055281/danilocampos_normal.jpg", "url": "http://www.cyohueso.wordpress.com", "favourites_count": 0, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 741331717, "profile_use_background_image": true, "name": "Crist\u00f3bal Danilo"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215071237", "id": 853037952607432704}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:19 +0000 2017", "text": "Indila..\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5 Derniere Danse\ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\nhttps://t.co/1Fx1vudixL", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "admin", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[27.971307, 40.802734], [27.971307, 41.58383], [29.958644, 41.58383], [29.958644, 40.802734]]]}, "attributes": {}, "full_name": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/4daf916352db96a6.json", "country": "T\u00fcrkiye", "id": "4daf916352db96a6", "country_code": "TR", "name": "\u0130stanbul"}, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://youtu.be/K5KAc5CoCuk", "display_url": "youtu.be/K5KAc5CoCuk", "url": "https://t.co/1Fx1vudixL", "indices": [28, 51]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853037989018165250", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Tam b\u00fct\u00fcn cevaplar\u0131 buldu\u011funu d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcrs\u00fcn, sorular de\u011fi\u015fir..hayat bu\n..Rizeli FENERBAH\u00c7Eli\n\u0130stanbul\u2764T\u00dcRK\u0130YE http://snapchat.com/add/fulyaduman\u2026", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/811979610850201600/9VUuvKH2_normal.jpg", "created_at": "Sun Oct 18 21:07:27 +0000 2009", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/83446782/1446921029", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "642D8B", "location": "\u0130stanbul, T\u00fcrkiye", "follow_request_sent": null, "screen_name": "fulyaduman_t", "verified": false, "followers_count": 605, "following": null, "statuses_count": 15394, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000083614592/d864ba74d5a8f585e6b1035c0af18c24.jpeg", "listed_count": 3, "profile_text_color": "3D1957", "is_translator": false, "friends_count": 128, "profile_link_color": "FF0000", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 10800, "id_str": "83446782", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "lang": "tr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/811979610850201600/9VUuvKH2_normal.jpg", "url": "http://instagram.com/fulyadumantan", "favourites_count": 2499, "time_zone": "Istanbul", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000083614592/d864ba74d5a8f585e6b1035c0af18c24.jpeg", "id": 83446782, "profile_use_background_image": true, "name": "Fvly@ Duman Tan \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215079918", "id": 853037989018165250}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:23 +0000 2017", "text": "le Parquet financier vient \u00e0 l'aide de Fillon en ne poursuivant pas pour emplois fictifs https://t.co/ZBBvefwpto via @wordpressdotcom", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://lecanarddechaineblog.wordpress.com/2017/03/12/le-parquet-financier-vient-laide-de-fillon-en-ne-poursuivant-pas-pour-emplois-fictifs/", "display_url": "lecanarddechaineblog.wordpress.com/2017/03/12/le-\u2026", "url": "https://t.co/ZBBvefwpto", "indices": [89, 112]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "wordpressdotcom", "id": 823905, "id_str": "823905", "indices": [117, 133], "name": "WordPress.com"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038005451452416", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Mon Dec 30 06:30:21 +0000 2013", "geo_enabled": true, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Grenoble ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "alain_gross", "verified": false, "followers_count": 24, "following": null, "statuses_count": 101, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 76, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "2251462065", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 142, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 2251462065, "profile_use_background_image": true, "name": "alain gross"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215083836", "id": 853038005451452416}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:26 +0000 2017", "text": "Costumes offerts : Bourgi r\u00e9v\u00e8le avoir subi des \"pressions\" de Fillon https://t.co/atwMfcyNAx https://t.co/Bi2PKALlxc", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://secure.echoboxapp.com\" rel=\"nofollow\">Echobox Social</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZjl3WAAEWR6g.jpg", "type": "photo", "indices": [94, 117], "url": "https://t.co/Bi2PKALlxc", "id_str": "853038016171999233", "expanded_url": "https://twitter.com/lobs/status/853038018562838531/photo/1", "id": 853038016171999233, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 328}, "large": {"resize": "fit", "w": 965, "h": 466}, "medium": {"resize": "fit", "w": 965, "h": 466}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZjl3WAAEWR6g.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Bi2PKALlxc"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://ebx.sh/2og7tv6", "display_url": "ebx.sh/2og7tv6", "url": "https://t.co/atwMfcyNAx", "indices": [70, 93]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZjl3WAAEWR6g.jpg", "type": "photo", "indices": [94, 117], "url": "https://t.co/Bi2PKALlxc", "id_str": "853038016171999233", "expanded_url": "https://twitter.com/lobs/status/853038018562838531/photo/1", "id": 853038016171999233, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 680, "h": 328}, "large": {"resize": "fit", "w": 965, "h": 466}, "medium": {"resize": "fit", "w": 965, "h": 466}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZjl3WAAEWR6g.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/Bi2PKALlxc"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038018562838531", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 93], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous \u00e9crire sur Facebook \ud83d\udccc  http://bit.ly/LOBS-FB", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/730414206751772672/S2qoiYgK_normal.jpg", "created_at": "Thu Feb 19 16:31:00 +0000 2009", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21313364/1487581610", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "FFFFFF", "location": "Paris", "follow_request_sent": null, "screen_name": "lobs", "verified": true, "followers_count": 1173132, "following": null, "statuses_count": 134837, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/560032974008090624/s639Rtk1.jpeg", "listed_count": 8937, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 302, "profile_link_color": "E5333F", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "21313364", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "F5F5F5", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/730414206751772672/S2qoiYgK_normal.jpg", "url": "http://L-Obs.fr", "favourites_count": 28, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/560032974008090624/s639Rtk1.jpeg", "id": 21313364, "profile_use_background_image": true, "name": "L'Obs"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215086962", "id": 853038018562838531}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:31 +0000 2017", "text": "Pour cx ki croient k le pouvoir est une \u00e9ternit\u00e9 sachez k le jrs o\u00f9 le peuple se mettra debout vous paierez vos actes #lepireestavenir #235", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[7.513203, 30.230012], [7.513203, 37.559845], [11.599504, 37.559845], [11.599504, 30.230012]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Tunisie", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/5ddc8b97bfa4fa9d.json", "country": "Tunisie", "id": "5ddc8b97bfa4fa9d", "country_code": "TN", "name": "Tunisie"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Unruly Gang\ud83d\udd25 de 235\ud83c\uddf9\ud83c\udde9", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/832465430098825216/jKSAfJpv_normal.jpg", "created_at": "Thu Apr 07 00:45:48 +0000 2016", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/717875991146790912/1487309986", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Tunisie", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Youssouf235", "verified": false, "followers_count": 23, "following": null, "statuses_count": 4, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 52, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "717875991146790912", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/832465430098825216/jKSAfJpv_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 100, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 717875991146790912, "profile_use_background_image": true, "name": "YouDems\ud83d\udd96\ud83c\udffd"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [118, 134], "text": "lepireestavenir"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853038036858306562", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215091324", "id": 853038036858306562}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:11:47 +0000 2017", "text": "Fillon aurait rendu deux costumes \"Made in Holland\" \u00e0 la place des costumes Arnys.\nLe cabinet noir a de l'humour?\ud83d\ude02\nhttps://t.co/OYuKRnfJAg", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/OYuKRnfJAg", "indices": [115, 138]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038103744925696", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Juste un citoyen Fran\u00e7ais..#EnMarche !", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850825927852515328/QPtrThL6_normal.jpg", "created_at": "Sat Apr 08 21:37:14 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "MMaxime9", "verified": false, "followers_count": 21, "following": null, "statuses_count": 149, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 78, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "850824884171268096", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "en", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850825927852515328/QPtrThL6_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 60, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 850824884171268096, "profile_use_background_image": true, "name": "Maxime"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215107271", "id": 853038103744925696}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:12:01 +0000 2017", "text": "menace terroriste sur le meeting de Fran\u00e7ois Fillon https://t.co/F9AsWh7zg8 https://t.co/OC7xsIcubg", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://necio.ch\" rel=\"nofollow\">SwissPolitique</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZr6dWAAAMSA0.jpg", "type": "photo", "indices": [76, 99], "url": "https://t.co/OC7xsIcubg", "id_str": "853038159139045376", "expanded_url": "https://twitter.com/FrPolitics2017/status/853038162389729280/photo/1", "id": 853038159139045376, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 650, "h": 455}, "large": {"resize": "fit", "w": 650, "h": 455}, "medium": {"resize": "fit", "w": 650, "h": 455}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZr6dWAAAMSA0.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/OC7xsIcubg"}]}, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://goo.gl/vL0amR", "display_url": "goo.gl/vL0amR", "url": "https://t.co/F9AsWh7zg8", "indices": [52, 75]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZr6dWAAAMSA0.jpg", "type": "photo", "indices": [76, 99], "url": "https://t.co/OC7xsIcubg", "id_str": "853038159139045376", "expanded_url": "https://twitter.com/FrPolitics2017/status/853038162389729280/photo/1", "id": 853038159139045376, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 650, "h": 455}, "large": {"resize": "fit", "w": 650, "h": 455}, "medium": {"resize": "fit", "w": 650, "h": 455}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZr6dWAAAMSA0.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/OC7xsIcubg"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038162389729280", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 75], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/831164923103297536/qtxWDIX6_normal.jpg", "created_at": "Mon Mar 07 09:53:18 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/706779751004954624/1487000212", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "FrPolitics2017", "verified": false, "followers_count": 84, "following": null, "statuses_count": 957, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 242, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "706779751004954624", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/831164923103297536/qtxWDIX6_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 0, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "", "id": 706779751004954624, "profile_use_background_image": true, "name": "Pr\u00e9sidentielle 2017"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215121253", "id": 853038162389729280}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:12:02 +0000 2017", "text": "#RendsLesCostumes \nA partir de quel moment on arr\u00eate de pleurer et rire de la mascarade de cette pr\u00e9sidentielle ? https://t.co/HbluJxXE8a", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/fabricearfi/status/852958594026930177", "display_url": "twitter.com/fabricearfi/st\u2026", "url": "https://t.co/HbluJxXE8a", "indices": [114, 137]}], "hashtags": [{"indices": [0, 17], "text": "RendsLesCostumes"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038168236584960", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 113], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:55:50 +0000 2017", "text": "Incroyable, mais vrai. Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes. https://t.co/f2TEjfGr2d", "retweet_count": 1350, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Journaliste. Responsable du p\u00f4le \"enqu\u00eates\" \u00e0 Mediapart. fabrice.arfi@mediapart.fr", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "created_at": "Fri Nov 13 20:23:33 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/89784381/1407330975", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "ABB8C2", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "fabricearfi", "verified": true, "followers_count": 114738, "following": null, "statuses_count": 23926, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "listed_count": 1443, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2466, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 7200, "id_str": "89784381", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000039878275/50a601e24021aafe0bddcf49b22d041f_normal.jpeg", "url": "http://www.mediapart.fr", "favourites_count": 24, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000006744514/39c690655968d7532b04df1742aa2fad.png", "id": 89784381, "profile_use_background_image": true, "name": "Fabrice Arfi"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/f2TEjfGr2d", "indices": [85, 108]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852958594026930177", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 830, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852958594026930177}, "quoted_status_id": 852958594026930177, "user": {"description": "Slowly trying to improve my culture\nI was born old\nmy spirit animal is Leia Organa\nI taught my older sister to sware\n#GeneralOrgana2017 #RoselynePresidente", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/502852189120118784/G_hGHpcp_normal.jpeg", "created_at": "Thu May 09 12:18:12 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1415407550/1426261546", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "R3dLeprechaun", "verified": false, "followers_count": 20, "following": null, "statuses_count": 2776, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 276, "profile_link_color": "3B94D9", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "1415407550", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/502852189120118784/G_hGHpcp_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 905, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1415407550, "profile_use_background_image": false, "name": "The red leprechaun"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215122647", "id": 853038168236584960, "quoted_status_id_str": "852958594026930177"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:12:03 +0000 2017", "text": "I'm at Caff\u00e9 Nero in \u0130zmir https://t.co/2h7PGsnGyQ https://t.co/6hHDXsaANj", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://foursquare.com\" rel=\"nofollow\">Foursquare</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "extended_entities": {"media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZsaVW0AAHKmm.jpg", "type": "photo", "indices": [51, 74], "url": "https://t.co/6hHDXsaANj", "id_str": "853038167695478784", "expanded_url": "https://twitter.com/BelfuK/status/853038169796878336/photo/1", "id": 853038167695478784, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 382, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 953, "h": 1695}, "medium": {"resize": "fit", "w": 675, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZsaVW0AAHKmm.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/6hHDXsaANj"}]}, "retweeted": false, "place": {"place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[26.723167, 38.283203], [26.723167, 38.532658], [27.289855, 38.532658], [27.289855, 38.283203]]]}, "attributes": {}, "full_name": "\u0130zmir, T\u00fcrkiye", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/0184147101a98fcf.json", "country": "T\u00fcrkiye", "id": "0184147101a98fcf", "country_code": "TR", "name": "\u0130zmir"}, "is_quote_status": false, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [27.14813505, 38.2943842]}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.swarmapp.com/c/kU0kMpyl1SU", "display_url": "swarmapp.com/c/kU0kMpyl1SU", "url": "https://t.co/2h7PGsnGyQ", "indices": [27, 50]}], "media": [{"media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/C9aZsaVW0AAHKmm.jpg", "type": "photo", "indices": [51, 74], "url": "https://t.co/6hHDXsaANj", "id_str": "853038167695478784", "expanded_url": "https://twitter.com/BelfuK/status/853038169796878336/photo/1", "id": 853038167695478784, "sizes": {"small": {"resize": "fit", "w": 382, "h": 680}, "large": {"resize": "fit", "w": 953, "h": 1695}, "medium": {"resize": "fit", "w": 675, "h": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "w": 150, "h": 150}}, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/C9aZsaVW0AAHKmm.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/6hHDXsaANj"}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853038169796878336", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 50], "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "GalataSaray \u270c \nLatin dancer", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/752109822078754816/MpHEayxU_normal.jpg", "created_at": "Mon Jul 04 16:47:27 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/329160657/1428969212", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "3B94D9", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "BelfuK", "verified": false, "followers_count": 204, "following": null, "statuses_count": 6580, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/531901392206577664/ySqiwR3p.jpeg", "listed_count": 3, "profile_text_color": "BCD0AE", "is_translator": false, "friends_count": 103, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": -18000, "id_str": "329160657", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "D86F81", "lang": "tr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/752109822078754816/MpHEayxU_normal.jpg", "url": "http://kartaneesi.tumblr.com/", "favourites_count": 516, "time_zone": "Quito", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/531901392206577664/ySqiwR3p.jpeg", "id": 329160657, "profile_use_background_image": true, "name": "Belfu K\u00f6se"}, "favorite_count": 0, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [38.2943842, 27.14813505]}, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215123019", "id": 853038169796878336}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:12:12 +0000 2017", "text": "C'est des costumes sur mesure, \u00e7a serait du gaspillage que de les jeter .... #Fillon le gouvernement des mis en exa\u2026 https://t.co/XPxr64r4pF", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853038210133495808", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/XPxr64r4pF", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [{"indices": [77, 84], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853038210133495808", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 19:21:14 +0000 2017", "text": "Ah ah ah !  Fran\u00e7ois #Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes via @Mediapart https://t.co/ddvhWzCcpP", "retweet_count": 17, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": {"place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.638964, 44.811122], [-0.638964, 44.916354], [-0.533496, 44.916354], [-0.533496, 44.811122]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Bordeaux, France", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/40ce1cd0eac02958.json", "country": "France", "id": "40ce1cd0eac02958", "country_code": "FR", "name": "Bordeaux"}, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Philosophe, journaliste-entrepreneur | \u00c9conomie islamique et actualit\u00e9s autour de la communaut\u00e9 musulmane|#muslimbusiness #islamiceconomy", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/827211167458349056/gGsbBVoT_normal.jpg", "created_at": "Sat Jul 21 18:45:04 +0000 2007", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/7627832/1376682441", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "DBE9ED", "location": "autour de ma barbe ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Alkanz", "verified": false, "followers_count": 43464, "following": null, "statuses_count": 256686, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000051463018/58157e921b78d04d1f8a8f289027df3b.jpeg", "listed_count": 754, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1000, "profile_link_color": "CC3366", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "7627832", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/827211167458349056/gGsbBVoT_normal.jpg", "url": "http://www.al-kanz.org/", "favourites_count": 8214, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000051463018/58157e921b78d04d1f8a8f289027df3b.jpeg", "id": 7627832, "profile_use_background_image": true, "name": "Al Kanz"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=Sharing&xtor=CS3-67", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/ddvhWzCcpP", "indices": [98, 121]}], "hashtags": [{"indices": [21, 28], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [87, 97], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852964985806483457", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 5, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "id": 852964985806483457}, "quoted_status_id": 852964985806483457, "user": {"description": "\u201cJe ne cherche pas \u00e0 conna\u00eetre les r\u00e9ponses, je cherche \u00e0 comprendre les questions.\u201d\nConfucius", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/825631350728294402/3EfeSDap_normal.jpg", "created_at": "Sat Jan 28 09:52:22 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/825280348602900481/1485598609", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "LaLinotte21", "verified": false, "followers_count": 56, "following": null, "statuses_count": 553, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1070, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "825280348602900481", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/825631350728294402/3EfeSDap_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 284, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 825280348602900481, "profile_use_background_image": true, "name": "LaLinotte"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215132636", "id": 853038210133495808, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 118], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/Alkanz/status/852964985806483457", "display_url": "twitter.com/Alkanz/status/\u2026", "url": "https://t.co/nU8j8sGj7y", "indices": [119, 142]}], "hashtags": [{"indices": [77, 84], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "C'est des costumes sur mesure, \u00e7a serait du gaspillage que de les jeter .... #Fillon le gouvernement des mis en examen https://t.co/nU8j8sGj7y"}, "quoted_status_id_str": "852964985806483457"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:12:34 +0000 2017", "text": "Allez les amis, faites vous plaisir! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/hwssY6t1ER", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/EnPolitique/status/852953775312687104", "display_url": "twitter.com/EnPolitique/st\u2026", "url": "https://t.co/hwssY6t1ER", "indices": [44, 67]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853038300453642240", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 43], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 18:36:41 +0000 2017", "text": "Pour qui irez-vous voter \u00e0 l'\u00e9lection Pr\u00e9sidentielle 2017 ? #Presidentielle2017 #LePen #Macron #Fillon #Melenchon (RT s'il vous pla\u00eet)", "retweet_count": 81, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Jeune fan de Emmanuel Macron et aime parler de politique \ud83c\udf39 / Compte de soutien \u00e0 Emmanuel Macron ! \n#EM2017 #Macron2017 #EnMarche #LesJeunesAvecMacron", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/851088782044672000/IgNd8Vce_normal.jpg", "created_at": "Wed Mar 15 17:49:24 +0000 2017", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/842070237637947395/1491741586", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "France, Bretagne", "follow_request_sent": null, "screen_name": "EnPolitique", "verified": false, "followers_count": 148, "following": null, "statuses_count": 23, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 736, "profile_link_color": "981CEB", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "842070237637947395", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/851088782044672000/IgNd8Vce_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 9, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 842070237637947395, "profile_use_background_image": false, "name": "En Avant Emmanuel !"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [60, 79], "text": "Presidentielle2017"}, {"indices": [80, 86], "text": "LePen"}, {"indices": [87, 94], "text": "Macron"}, {"indices": [95, 102], "text": "Fillon"}, {"indices": [103, 113], "text": "Melenchon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852953775312687104", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 11, "geo": null, "id": 852953775312687104}, "quoted_status_id": 852953775312687104, "user": {"description": "#JLM2017", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/787706470292914177/mLOfJ-V2_normal.jpg", "created_at": "Mon Mar 29 22:05:36 +0000 2010", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/127659284/1476639071", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "EBEBEB", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "LoudL", "verified": false, "followers_count": 7086, "following": null, "statuses_count": 490853, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "listed_count": 585, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 2351, "profile_link_color": "990000", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 3600, "id_str": "127659284", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/787706470292914177/mLOfJ-V2_normal.jpg", "url": "http://bibifa.wordpress.com/", "favourites_count": 18846, "time_zone": "London", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "id": 127659284, "profile_use_background_image": true, "name": "Louise de Lannoy \u03c6"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215154170", "id": 853038300453642240, "quoted_status_id_str": "852953775312687104"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:12:42 +0000 2017", "text": "Info Jamaislu: Fran\u00e7ois Fillon est soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons cos\u2026 https://t.co/NbQIegw7I4, see more https://t.co/qP0iDZTbpD", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.tweetedtimes.com\" rel=\"nofollow\">The Tweeted Times</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://www.mediapart.fr/journal/france/140417/francois-fillon-est-soupconne-de-ne-pas-avoir-rendu-les-bons-costumes", "display_url": "mediapart.fr/journal/france\u2026", "url": "https://t.co/NbQIegw7I4", "indices": [81, 104]}, {"expanded_url": "http://tweetedtimes.com/jamaislu?s=tnp", "display_url": "tweetedtimes.com/jamaislu?s=tnp", "url": "https://t.co/qP0iDZTbpD", "indices": [115, 138]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038334905655300", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "http://tweetedtimes.com/jamaislu https://www.facebook.com/jacques.morissette.5", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/794691522402938884/xIBDsFxE_normal.jpg", "created_at": "Tue Apr 13 14:35:41 +0000 2010", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/132541849/1478304160", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "0099B9", "location": "Actualit\u00e9, Sport, Geek, etc...", "follow_request_sent": null, "screen_name": "jamaislu", "verified": false, "followers_count": 4515, "following": null, "statuses_count": 57707, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000162620529/3JhDEgND.jpeg", "listed_count": 220, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1936, "profile_link_color": "0099B9", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": -14400, "id_str": "132541849", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/794691522402938884/xIBDsFxE_normal.jpg", "url": "https://plus.google.com/+jamaislulu", "favourites_count": 1941, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000162620529/3JhDEgND.jpeg", "id": 132541849, "profile_use_background_image": true, "name": "Jacques Morissette"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215162384", "id": 853038334905655300}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:13:03 +0000 2017", "text": "Pas assez enthousiastes, ils se font virer d\u2019un meeting de Fillon - https://t.co/DgZRgm85I8 via @libe\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.liberation.fr/elections-presidentielle-legislatives-2017/2017/04/14/pas-assez-enthousiastes-ils-se-font-virer-d-un-meeting-de-fillon_1562897", "display_url": "liberation.fr/elections-pres\u2026", "url": "https://t.co/DgZRgm85I8", "indices": [68, 91]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [96, 101], "name": "Lib\u00e9ration"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038424458178561", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Okur \ud83d\udcdayazar \u270f\ufe0fgezer \u2708\ufe0ftozar\ud83d\uddfd\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/845409676124737537/_RgdqpOH_normal.jpg", "created_at": "Fri Sep 04 21:34:42 +0000 2009", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/71645494/1464635690", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "B2DFDA", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "ahmetemindonmez", "verified": false, "followers_count": 320, "following": null, "statuses_count": 224, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/617688123/zlqu37eu371zf36gejte.jpeg", "listed_count": 1, "profile_text_color": "3E4415", "is_translator": false, "friends_count": 430, "profile_link_color": "93A644", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 10800, "id_str": "71645494", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "7EB01A", "lang": "tr", "profile_sidebar_border_color": "829D5E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/845409676124737537/_RgdqpOH_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 184, "time_zone": "Istanbul", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/617688123/zlqu37eu371zf36gejte.jpeg", "id": 71645494, "profile_use_background_image": true, "name": "Ahmet Emin D\u00f6nmez"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215183735", "id": 853038424458178561}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:13:44 +0000 2017", "text": "Jamais \u00e0 court d'entourloupes, #Fillon. C'est PATHOLOGIQUE. https://t.co/mIJy0hpx7N", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/BRESSONMike/status/852979592075902976", "display_url": "twitter.com/BRESSONMike/st\u2026", "url": "https://t.co/mIJy0hpx7N", "indices": [60, 83]}], "hashtags": [{"indices": [31, 38], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038594285547523", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 59], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 20:19:17 +0000 2017", "text": "Encore une bonne de #Fillon : il serait soup\u00e7onn\u00e9 de ne pas avoir rendu les bons costumes ! \nSi c'est av\u00e9r\u00e9, \u00e7a d\u00e9passe l'entendement !", "retweet_count": 25, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "user": {"description": "Nil conscire sibi, nulla pallescere culpa.(Horace) Conseiller municipal et conseiller communautaire avec @EnMarchefr d'@EmmanuelMacron", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846716587721850880/N-wKm1dv_normal.jpg", "created_at": "Wed Apr 18 06:27:05 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/556602197/1490261810", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Saint-Martin-de-Seignanx", "follow_request_sent": null, "screen_name": "BRESSONMike", "verified": false, "followers_count": 828, "following": null, "statuses_count": 1130, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 3, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 823, "profile_link_color": "91D2FA", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "556602197", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/846716587721850880/N-wKm1dv_normal.jpg", "url": "http://www.facebook.com/mike.bresson7", "favourites_count": 881, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 556602197, "profile_use_background_image": false, "name": "Mike Bresson"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [20, 27], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "852979592075902976", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 35, "geo": null, "id": 852979592075902976}, "quoted_status_id": 852979592075902976, "user": {"description": "CSP+,  chic et peuple \u00e0 la fois, le c\u0153ur \u00e0 gauche malgr\u00e9 de grands airs bourges, grossi\u00e8re mais pas vulgaire, passionn\u00e9e par l'actualit\u00e9.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/802893413448384512/tIQBMNen_normal.jpg", "created_at": "Tue Jan 15 17:19:01 +0000 2013", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1092698880/1478647195", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "mlanchou", "verified": false, "followers_count": 258, "following": null, "statuses_count": 4282, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 715, "profile_link_color": "91D2FA", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "1092698880", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/802893413448384512/tIQBMNen_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1724, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1092698880, "profile_use_background_image": false, "name": "Marie-Laure"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215224225", "id": 853038594285547523, "quoted_status_id_str": "852979592075902976"}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:13:46 +0000 2017", "text": "Lol lol et contre lol ... Il a gard\u00e9' les jolis costumes et envoy\u00e9s des autres pas chers ?   https://t.co/yDz1eWGFsr", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://www.liberation.fr/elections-presidentielle-legislatives-2017/2017/04/14/francois-fillon-a-t-il-rendu-les-mauvais-costumes_1562987?xtor=rss-450&utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "liberation.fr/elections-pres\u2026", "url": "https://t.co/yDz1eWGFsr", "indices": [93, 116]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038605203378179", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/663001376222527489/SCA9vIDM_normal.jpg", "created_at": "Mon Mar 25 20:58:12 +0000 2013", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Paris, France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "MicucciSarah", "verified": false, "followers_count": 14, "following": null, "statuses_count": 97, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 103, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "1301087202", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "it", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/663001376222527489/SCA9vIDM_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 403, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1301087202, "profile_use_background_image": true, "name": "Sarah Micucci"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215226828", "id": 853038605203378179}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:13:58 +0000 2017", "text": "Fillon et M\u00e9lenchon r\u00e9duisent l'\u00e9cart avec Macron et Le Pen, selon un sondage https://t.co/8j5iL6fMs4 via @LExpress", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://po.st/p2DSKJ", "display_url": "po.st/p2DSKJ", "url": "https://t.co/8j5iL6fMs4", "indices": [78, 101]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LEXPRESS", "id": 13353862, "id_str": "13353862", "indices": [106, 115], "name": "L'Express"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038652355694597", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "Philosophy Teacher", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3541528582/5374a6e9c7025922704dd209e67a4077_normal.jpeg", "created_at": "Fri Aug 24 03:12:10 +0000 2012", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "jemelsamhotmail", "verified": false, "followers_count": 607, "following": null, "statuses_count": 2099, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 4, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3658, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "777286488", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3541528582/5374a6e9c7025922704dd209e67a4077_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 11, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 777286488, "profile_use_background_image": true, "name": "Samir Dhahbi Jemel"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215238070", "id": 853038652355694597}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:04 +0000 2017", "text": "la politique \u00e7a rend les gens fous, sur Fb tu vas lire un article sur comment faire un g\u00e2teau tu vas voir en com \"Fillon rend l'argent\"", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "inlassablement lass\u00e9", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849381603990228993/qi7DCP17_normal.jpg", "created_at": "Thu Aug 02 13:49:40 +0000 2012", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/732868093/1489342283", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "mxmpnrt_", "verified": false, "followers_count": 2001, "following": null, "statuses_count": 35584, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/889589943/a2f890c9ea9883455b55cf61c439136e.jpeg", "listed_count": 8, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 948, "profile_link_color": "0084B4", "default_profile": false, "profile_background_tile": true, "utc_offset": 10800, "id_str": "732868093", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849381603990228993/qi7DCP17_normal.jpg", "url": "http://Instagram.com/mpnrt", "favourites_count": 8120, "time_zone": "Athens", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/889589943/a2f890c9ea9883455b55cf61c439136e.jpeg", "id": 732868093, "profile_use_background_image": true, "name": "maximaliste"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038680776339457", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215244846", "id": 853038680776339457}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:12 +0000 2017", "text": "Bizarre aucune des affaires n'a d'emprise sur Fillon alors on invite une pression pour alimenter une rumeur. Les electeurs ont d\u00e9j\u00e0 dit stop", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Fri Dec 16 01:00:07 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "DominiqueViras1", "verified": false, "followers_count": 17, "following": null, "statuses_count": 583, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 2, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 102, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "809563722847027200", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 151, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 809563722847027200, "profile_use_background_image": true, "name": "Dominique Virassamy"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853038711688364032", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215252216", "id": 853038711688364032}, {"in_reply_to_screen_name": "libe", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:13 +0000 2017", "text": "@libe @denislaurent33 Fillon #RendsLesCostumes et #RendsLargent !!!", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": "68440549", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/850279811394281472/0cn3U17L_normal.jpg", "created_at": "Sun Mar 20 18:16:00 +0000 2011", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269403095/1491910080", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "paulinebrun07", "verified": false, "followers_count": 478, "following": null, "statuses_count": 6540, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 19, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 194, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -7200, "id_str": "269403095", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/850279811394281472/0cn3U17L_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 975, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 269403095, "profile_use_background_image": true, "name": "Brun Pauline"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852970679993368577", "in_reply_to_status_id": 852970679993368577, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [29, 46], "text": "RendsLesCostumes"}, {"indices": [50, 63], "text": "RendsLargent"}], "user_mentions": [{"screen_name": "libe", "id": 68440549, "id_str": "68440549", "indices": [0, 5], "name": "Lib\u00e9ration"}, {"screen_name": "denislaurent33", "id": 177166975, "id_str": "177166975", "indices": [6, 21], "name": "denislaurent33\u270f\ufe0f"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038717619064832", "in_reply_to_user_id": 68440549, "display_text_range": [22, 67], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215253630", "id": 853038717619064832}, {"in_reply_to_screen_name": "BRESSONMike", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:14 +0000 2017", "text": "@BRESSONMike Il serait pas plus utile de taper contre m\u00e9lenchon en ce moment? Le vrai danger c'est le communiste, plus que Fillon...", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "556602197", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "created_at": "Tue Jan 26 22:19:47 +0000 2016", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "DavidDuchovky", "verified": false, "followers_count": 7, "following": null, "statuses_count": 48, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 221, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "4851261087", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://abs.twimg.com/sticky/default_profile_images/default_profile_normal.png", "url": null, "favourites_count": 121, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 4851261087, "profile_use_background_image": true, "name": "David Duchovky"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852944731634008064", "in_reply_to_status_id": 852944731634008064, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "BRESSONMike", "id": 556602197, "id_str": "556602197", "indices": [0, 12], "name": "Mike Bresson"}], "symbols": []}, "label": "agree", "id_str": "853038721100394498", "in_reply_to_user_id": 556602197, "display_text_range": [13, 132], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215254460", "id": 853038721100394498}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:31 +0000 2017", "text": "Prot\u00e9gez Fillon quel douleur !", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Mes followers ne suivent que la force. #AllezLesVerts #TeamRealMadrid", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844766009462423553/tFOulIMg_normal.jpg", "created_at": "Sun Nov 06 08:25:11 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/406118888/1477875249", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Montpellier", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Aboubakar224", "verified": false, "followers_count": 1516, "following": null, "statuses_count": 110341, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 39, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 383, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "406118888", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844766009462423553/tFOulIMg_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 454, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 406118888, "profile_use_background_image": true, "name": "Malamore"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038792185438208", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215271408", "id": 853038792185438208}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:35 +0000 2017", "text": "Le meeting de #Fillon tu l'aimes ou tu le quittes... https://t.co/VCLyrlPiIR", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://france3-regions.blog.francetvinfo.fr/midi-pyrenees-politiques-france3/2017/04/14/expulses-du-meeting-toulousain-de-francois-fillon-pour-cause-de-manque-denthousiasme.html", "display_url": "france3-regions.blog.francetvinfo.fr/midi-pyrenees-\u2026", "url": "https://t.co/VCLyrlPiIR", "indices": [53, 76]}], "hashtags": [{"indices": [14, 21], "text": "Fillon"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038808941690880", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "artiste plasticienne", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/577219301741965312/P8RrE1Cs_normal.jpeg", "created_at": "Wed Dec 02 21:30:32 +0000 2009", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/94180129/1410282702", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": "Toulouse", "follow_request_sent": null, "screen_name": "elybartha", "verified": false, "followers_count": 58, "following": null, "statuses_count": 56, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 2, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 62, "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "94180129", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/577219301741965312/P8RrE1Cs_normal.jpeg", "url": "http://www.elybartha.com", "favourites_count": 36, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 94180129, "profile_use_background_image": false, "name": "Ely Bartha"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215275403", "id": 853038808941690880}, {"in_reply_to_screen_name": "amicamara95", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:38 +0000 2017", "text": "@amicamara95 moi je t'ai r\u00e9pondu \u00e0 00:08 apr\u00e8s avoir vu ton tweet b1sur\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "3622657637", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": {"place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[25.668509, 35.808419], [25.668509, 42.104786], [44.817931, 42.104786], [44.817931, 35.808419]]]}, "attributes": {}, "full_name": "Turquie", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/682c5a667856ef42.json", "country": "Turquie", "id": "682c5a667856ef42", "country_code": "TR", "name": "Turquie"}, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Electric-Electronic Engineering Student.  Ma vie,ma patrie! \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1 \nRT\u2260 Endorsement!\n#Mali #Turkey #Denizli #PA\u00dc", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/849018522059591680/jC2LEbGX_normal.jpg", "created_at": "Sun Feb 21 18:42:42 +0000 2016", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/701477160549273602/1456532956", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Turquie", "follow_request_sent": null, "screen_name": "boubou_le_prof", "verified": false, "followers_count": 1449, "following": null, "statuses_count": 15105, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 22, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 1020, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "701477160549273602", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/849018522059591680/jC2LEbGX_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 8640, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 701477160549273602, "profile_use_background_image": true, "name": "Boubou SIDIBE \ud83c\uddf2\ud83c\uddf1"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853038295193923584", "in_reply_to_status_id": 853038295193923584, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "amicamara95", "id": 3622657637, "id_str": "3622657637", "indices": [0, 12], "name": "Yakar\u00e9\ud83c\uddf2\ud83c\uddf1"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853038820794748928", "in_reply_to_user_id": 3622657637, "display_text_range": [13, 73], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215278229", "id": 853038820794748928}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:14:48 +0000 2017", "text": "Hahaha, M\u00e9lenchon n'est pas le seul \u00e0 avoir 1 hologramme : Hollande &amp; Sarkozy aussi ! (Macron &amp;Fillon)  #nonaux2droites #\u00e9l\u00e9ctions #copieurs", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/516077719008731136/htgCf0OT_normal.jpeg", "created_at": "Mon Dec 28 19:25:28 +0000 2009", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "DesertYGL", "verified": false, "followers_count": 13, "following": null, "statuses_count": 428, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 1, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 89, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -7200, "id_str": "100026945", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/516077719008731136/htgCf0OT_normal.jpeg", "url": null, "favourites_count": 0, "time_zone": "Greenland", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 100026945, "profile_use_background_image": true, "name": "Desert YGL"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [{"indices": [112, 127], "text": "nonaux2droites"}, {"indices": [128, 138], "text": "\u00e9l\u00e9ctions"}, {"indices": [139, 148], "text": "copieurs"}], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853038864818216961", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215288725", "id": 853038864818216961}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:15:11 +0000 2017", "text": "#Gabon Affaire des costumes: Bourgi assure que Fillon lui a demand\u00e9 de \"mentir\" https://t.co/vsE6dvHP5H via @LExpress", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "http://po.st/hKN80T", "display_url": "po.st/hKN80T", "url": "https://t.co/vsE6dvHP5H", "indices": [80, 103]}], "hashtags": [{"indices": [0, 6], "text": "Gabon"}], "user_mentions": [{"screen_name": "LEXPRESS", "id": 13353862, "id_str": "13353862", "indices": [108, 117], "name": "L'Express"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853038960343429121", "in_reply_to_user_id": null, "filter_level": "low", "lang": "fr", "user": {"description": "L'homme regarde la fleur, la fleur sourit Le temps est une donn\u00e9e fatale...    \n\u00e0 \ud83d\udc0d\ud83d\udc35\ud83d\udc0d\ud83e\udd8e\ud83d\udc22\ud83e\udd80\ud83e\udd82\ud83d\udc06\ud83d\udc02\ud83d\udc10\ud83d\udc11\ud83d\udc16\ud83d\udc00\ud83e\udd87\ud83e\udd83\ud83d\udc13\ud83d\udc15\ud83d\udc29\n\ud83d\udc42\ud83d\udc40\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc49\ud83d\udc47\n\ud83c\udf78\u26bd\ufe0f\ud83c\uddec\ud83c\udde6 \u2601\ufe0f\ud83c\udf29\ufe0f\u26a1\ufe0f\ud83d\udca7\ud83c\udf27\ufe0f \ud83c\udf2a\ufe0f \ud83d\udebf\nTic, tac, tic, tac\u2026. \n\ud83d\udc49\ud83d\udd5b\ud83d\ude81\ud83d\udee9\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83d\udeeb", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/808931502906085376/F2S_8FQo_normal.jpg", "created_at": "Sun Aug 16 20:39:43 +0000 2015", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3426619827/1486117037", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "3B94D9", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "Fleur2corail", "verified": false, "followers_count": 103, "following": null, "statuses_count": 5344, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 12, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 80, "profile_link_color": "3B94D9", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "3426619827", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/808931502906085376/F2S_8FQo_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1564, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3426619827, "profile_use_background_image": true, "name": "Fleur de Corail"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215311500", "id": 853038960343429121}, {"in_reply_to_screen_name": "auroreberge", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:15:28 +0000 2017", "text": "@auroreberge @mamontchamp @KarenMartinon @toulmet_patrick L'article est criant de v\u00e9rit\u00e9 sur le r\u00e9el programme de m\u2026 https://t.co/Sov843AzzP", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Lite</a>", "in_reply_to_user_id_str": "37509285", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Passionn\u00e9 partout et surtout nulle part\n#pens\u00e9esb\u00eates", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/847977476869550080/FQEqaO7H_normal.jpg", "created_at": "Fri Mar 31 23:05:37 +0000 2017", "geo_enabled": false, "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "Coulommiers FRA", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Wiki_de_wiki_Tr", "verified": false, "followers_count": 33, "following": null, "statuses_count": 1114, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 227, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "847948023040815105", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/847977476869550080/FQEqaO7H_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1443, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 847948023040815105, "profile_use_background_image": true, "name": "Wikidewiki_Trashfab"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853035066745921536", "in_reply_to_status_id": 853035066745921536, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853039031885680640", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/Sov843AzzP", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "auroreberge", "id": 37509285, "id_str": "37509285", "indices": [0, 12], "name": "Aurore Berg\u00e9"}, {"screen_name": "mamontchamp", "id": 94302775, "id_str": "94302775", "indices": [13, 25], "name": "Marie-Anne Montchamp"}, {"screen_name": "KarenMartinon", "id": 125554142, "id_str": "125554142", "indices": [26, 40], "name": "Karen Martinon"}, {"screen_name": "toulmet_patrick", "id": 2887482010, "id_str": "2887482010", "indices": [41, 57], "name": "Toulmet"}], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853039031885680640", "in_reply_to_user_id": 37509285, "display_text_range": [58, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215328557", "extended_tweet": {"display_text_range": [58, 166], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "auroreberge", "id": 37509285, "id_str": "37509285", "indices": [0, 12], "name": "Aurore Berg\u00e9"}, {"screen_name": "mamontchamp", "id": 94302775, "id_str": "94302775", "indices": [13, 25], "name": "Marie-Anne Montchamp"}, {"screen_name": "KarenMartinon", "id": 125554142, "id_str": "125554142", "indices": [26, 40], "name": "Karen Martinon"}, {"screen_name": "toulmet_patrick", "id": 2887482010, "id_str": "2887482010", "indices": [41, 57], "name": "Toulmet"}], "symbols": []}, "full_text": "@auroreberge @mamontchamp @KarenMartinon @toulmet_patrick L'article est criant de v\u00e9rit\u00e9 sur le r\u00e9el programme de mr Fillon concernant le handicap \nMerci pour ce lien"}, "id": 853039031885680640}, {"in_reply_to_screen_name": "LuranData", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:16:05 +0000 2017", "text": "@LuranData @TwIttNTIN Mais OUI zappe : y'a encore 35% d'ind\u00e9cis (ce sont eux qui entre autres catastrophes pourraie\u2026 https://t.co/BuMfOMfj34", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": "717406522930806784", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Libert\u00e9 \u00c9galit\u00e9 Fraternit\u00e9 La\u00efcit\u00e9 F\u00e9minisme \u00c9cologie Altermondialisme Solidarit\u00e9 Justice R\u00e9publique D\u00e9mocratie Pacifisme - L'HUMAIN D'ABORD !", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/514433928560525315/RI7__ZdA_normal.png", "created_at": "Mon Jan 25 23:06:04 +0000 2010", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/108434962/1483965731", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Occitanie", "follow_request_sent": null, "screen_name": "lapin47", "verified": false, "followers_count": 3585, "following": null, "statuses_count": 113666, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 333, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 3099, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "108434962", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/514433928560525315/RI7__ZdA_normal.png", "url": null, "favourites_count": 40014, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 108434962, "profile_use_background_image": true, "name": "Angry_Bisounours"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "853036810439622657", "in_reply_to_status_id": 853036810439622657, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853039187632816128", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/BuMfOMfj34", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LuranData", "id": 717406522930806784, "id_str": "717406522930806784", "indices": [0, 10], "name": "\ud83c\udf3f\u03c6l_LData \ud83d\udd3b"}, {"screen_name": "TwIttNTIN", "id": 83416937, "id_str": "83416937", "indices": [11, 21], "name": "Sami Abid"}], "symbols": []}, "label": "neither", "id_str": "853039187632816128", "in_reply_to_user_id": 717406522930806784, "display_text_range": [22, 140], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215365690", "extended_tweet": {"display_text_range": [22, 161], "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "LuranData", "id": 717406522930806784, "id_str": "717406522930806784", "indices": [0, 10], "name": "\ud83c\udf3f\u03c6l_LData \ud83d\udd3b"}, {"screen_name": "TwIttNTIN", "id": 83416937, "id_str": "83416937", "indices": [11, 21], "name": "Sami Abid"}], "symbols": []}, "full_text": "@LuranData @TwIttNTIN Mais OUI zappe : y'a encore 35% d'ind\u00e9cis (ce sont eux qui entre autres catastrophes pourraient nous ramener Fillon \u00e0 25% \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31) Y'a du taf !"}, "id": 853039187632816128}, {"in_reply_to_screen_name": "pbonnard1", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:16:16 +0000 2017", "text": "@pbonnard1 @lustcru @joannsfar Meme si lepen n est pas au 2nd tour, faudra quand meme \"voter contre\"... contre fillon ou melanchon\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "457641172", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Mis a part d etre heureux, tout est possible ...", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/844195335039795201/zLKxRRGi_normal.jpg", "created_at": "Mon Jul 18 15:43:43 +0000 2011", "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/337787356/1487074125", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "Provence-C\u00f4te d'Azur ", "follow_request_sent": null, "screen_name": "OlivierFlorent", "verified": false, "followers_count": 1036, "following": null, "statuses_count": 25784, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 51, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 711, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "337787356", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/844195335039795201/zLKxRRGi_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 27415, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 337787356, "profile_use_background_image": true, "name": "Good boy"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852746873450385408", "in_reply_to_status_id": 852746873450385408, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "pbonnard1", "id": 457641172, "id_str": "457641172", "indices": [0, 10], "name": "Patricia Bonnard"}, {"screen_name": "lustcru", "id": 62582670, "id_str": "62582670", "indices": [11, 19], "name": "Salem-le-chat"}, {"screen_name": "joannsfar", "id": 374749108, "id_str": "374749108", "indices": [20, 30], "name": "Sfar Joann"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853039232155340805", "in_reply_to_user_id": 457641172, "display_text_range": [31, 132], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215376305", "id": 853039232155340805}, {"in_reply_to_screen_name": "fabricearfi", "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:16:21 +0000 2017", "text": "@fabricearfi @mediapart Au fond, Fillon est pire que Madoff", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "in_reply_to_user_id_str": "89784381", "coordinates": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": false, "user": {"description": "Affaires & Finances Politique Technologie & Science Influenceurs Technologiques Actualit\u00e9s Technologiques Actualit\u00e9s Journalistes & Experts Style de Vie", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/833620617161297920/mYQolryI_normal.jpg", "created_at": "Sat Sep 10 22:28:04 +0000 2016", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/774736222610743301/1487585615", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "F5F8FA", "location": "R\u00e9publique D\u00e9mocratique Du Con", "follow_request_sent": null, "screen_name": "Larouss07", "verified": false, "followers_count": 160, "following": null, "statuses_count": 449, "profile_background_image_url_https": "", "listed_count": 0, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 663, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": null, "id_str": "774736222610743301", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/833620617161297920/mYQolryI_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 1233, "time_zone": null, "profile_background_image_url": "", "id": 774736222610743301, "profile_use_background_image": true, "name": "Rousseau D. MUYA"}, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": "852958594026930177", "in_reply_to_status_id": 852958594026930177, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [], "hashtags": [], "user_mentions": [{"screen_name": "fabricearfi", "id": 89784381, "id_str": "89784381", "indices": [0, 12], "name": "Fabrice Arfi"}, {"screen_name": "mediapart", "id": 19976004, "id_str": "19976004", "indices": [13, 23], "name": "Mediapart"}], "symbols": []}, "label": "disagree", "id_str": "853039252774559744", "in_reply_to_user_id": 89784381, "display_text_range": [24, 59], "filter_level": "low", "lang": "fr", "favorite_count": 0, "geo": null, "timestamp_ms": "1492215381221", "id": 853039252774559744}, {"in_reply_to_screen_name": null, "topic": "Je soutiens Fran\u00e7ois Fillon. J\u2019encourage Fran\u00e7ois Fillon. Fran\u00e7ois Fillon pour pr\u00e9sident.", "created_at": "Sat Apr 15 00:16:38 +0000 2017", "text": "\ud83d\ude02 c vrai que \"la droite manipule\" c assez \u00e9norme, qd on sait comme elle est nulle \u00e0 ce petit jeu, la droite https://t.co/WxRYMLouna", "retweet_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "truncated": false, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/GWGoldnadel/status/853029898553839617", "display_url": "twitter.com/GWGoldnadel/st\u2026", "url": "https://t.co/WxRYMLouna", "indices": [108, 131]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "label": "unrelated", "id_str": "853039324719452161", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 107], "filter_level": "low", "quoted_status": {"in_reply_to_screen_name": null, "created_at": "Fri Apr 14 23:39:11 +0000 2017", "text": "Scoop:Libe vient de d\u00e9couvrir un cabinet noir : Laurent Gerra , soudoy\u00e9 par Fillon aurait contrefait la voix de Mac\u2026 https://t.co/uQ2ITmX9XA", "retweet_count": 13, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "in_reply_to_user_id_str": null, "retweeted": false, "place": null, "is_quote_status": true, "coordinates": null, "user": {"description": "Avocat, essayiste,pr\u00e9sident d'Avocats sans fronti\u00e8res.Editorialiste au journal Le Figaro,au magazine Valeurs Actuelles. \nIntervenant dans les GG sur RMC.", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/620554104968888320/a-lAb6Pz_normal.jpg", "created_at": "Mon Jul 13 11:18:21 +0000 2015", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/3373762791/1471589088", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "C0DEED", "location": "France", "follow_request_sent": null, "screen_name": "GWGoldnadel", "verified": false, "followers_count": 11951, "following": null, "statuses_count": 2089, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 104, "profile_text_color": "333333", "is_translator": false, "friends_count": 317, "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "profile_background_tile": false, "utc_offset": -25200, "id_str": "3373762791", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/620554104968888320/a-lAb6Pz_normal.jpg", "url": "http://blognadel.over-blog.com/", "favourites_count": 4650, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 3373762791, "profile_use_background_image": true, "name": "G-William Goldnadel"}, "in_reply_to_status_id_str": null, "quoted_status_id_str": "852930829156311040", "in_reply_to_status_id": null, "truncated": true, "favorited": false, "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/853029898553839617", "display_url": "twitter.com/i/web/status/8\u2026", "url": "https://t.co/uQ2ITmX9XA", "indices": [117, 140]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "contributors": null, "id_str": "853029898553839617", "in_reply_to_user_id": null, "display_text_range": [0, 140], "filter_level": "low", "quoted_status_id": 852930829156311040, "favorite_count": 17, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "extended_tweet": {"display_text_range": [0, 139], "entities": {"urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/libe/status/852930829156311040", "display_url": "twitter.com/libe/status/85\u2026", "url": "https://t.co/U7Mf147bo0", "indices": [140, 163]}], "hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": []}, "full_text": "Scoop:Libe vient de d\u00e9couvrir un cabinet noir : Laurent Gerra , soudoy\u00e9 par Fillon aurait contrefait la voix de Macron ! Le PNF est saisi . https://t.co/U7Mf147bo0"}, "id": 853029898553839617}, "quoted_status_id": 853029898553839617, "user": {"description": "Geek,\u00e9colo,f\u00e9ministe,agnostique & droiti\u00e8re. Anti-gauche primaire. Gave/Verdier-Moliini\u00e9/Goldnadel-ophile. VERY interested in US politics (R)", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/719620267690102786/J-PAMvgi_normal.jpg", "created_at": "Tue Apr 17 19:28:45 +0000 2012", "geo_enabled": false, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/556300938/1428707603", "default_profile_image": false, "profile_background_color": "000000", "location": null, "follow_request_sent": null, "screen_name": "Massmediaxe", "verified": false, "followers_count": 1609, "following": null, "statuses_count": 35180, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "listed_count": 13, "profile_text_color": "000000", "is_translator": false, "friends_count": 2118, "profile_link_color": "F5ABB5", "default_profile": false, "profile_background_tile": false, "utc_offset": 7200, "id_str": "556300938", "notifications": null, "protected": false, "contributors_enabled": false, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "lang": "fr", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/719620267690102786/J-PAMvgi_normal.jpg", "url": null, "favourites_count": 10024, "time_zone": "Paris", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 556300938, "profile_use_background_image": false, "name": "Massmediaxe"}, "favorite_count": 0, "geo": null, "lang": "fr", "possibly_sensitive": false, "timestamp_ms": "1492215398374", "id": 853039324719452161, "quoted_status_id_str": "853029898553839617"}]}