{"posts": [{"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Touche Pas \u00e0 Mon Poste : Les chroniqueurs r\u00e8glent leurs comptes avec Enora Malagr\u00e9 et Matthieu Delormeau et \u00e7a fait mal... Replay du 11 f\u00e9vrier", "published": "2017-02-11T08:28:47.918+02:00", "uuid": "15e324bba31e5ffb0c2d3d5cfdb37320b4996ab2", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ryZm23uF1ibPyPw4c5Yzvfx.QXsj_VBi7EbVMECKLQc4WeBZHGDsBym2vhUzIrWhZa8whHJGfb7XyOASeECXMoxuImSPfkdlNNP9KMCwkcKKUcO.BMwGHVzyV39Llw.ezyALGDz1oYnz5yMRgRSfjftiTPNuE5j_xenJ4.67Smq4cXIfTOW7VS7HSwkIO677mQ1jlq8Fz3jxWwLr2e9klDjoyXwxl0CI-", "text": "Touche Pas \u00e0 Mon Poste : Les chroniqueurs r\u00e8glent leurs comptes avec Enora Malagr\u00e9 et Matthieu Delormeau et \u00e7a fait mal... Replay du 11 f\u00e9vrier Publi\u00e9 il y a 22 minutes   06:59:47 Ecrit par Morgane V. 2 Ce soir dans Touche Pas \u00e0 Mon Poste c\u2019est le conseil de classe d\u2019Enora Malagr\u00e9 et les candidats vont devoir d\u00e9signer qui est le chroniqueur qui a le plus le melon dans l\u2019\u00e9quipe\u2026 Matthieu Delormeau est ravi puisque c\u2019est la Saint Valentin et qu\u2019il veut la f\u00eater avec Baba . Malheureusement pour lui, les chroniqueurs ne vont pas \u00eatre tendre avec lui et le d\u00e9signer comme \u00e9tant le plus pr\u00e9tentieux et celui avec le plus gros boulard. Gilles Verdez a d\u2019ailleurs beaucoup de choses \u00e0 dire :\"Il ne s\u2019en rend m\u00eame plus compte mais il est devenu une abomination t\u00e9l\u00e9visuelle\" . D\u2019ailleurs, Matthieu Delormeau a r\u00e9gl\u00e9 ses comptes avec Gilles Verdez et \u00e7a fait mal. Les fr\u00e8res Bogdanov font ensuite boire une potion \u00e0 Danielle Moreau, un \u00e9lixir d\u2019amour et elle tombe imm\u00e9diatement sous le charme de Jean-Michel Maire. C\u2019est ensuite l\u2019heure du conseil de classe d\u2019Enora Malagr\u00e9 et globalement les chroniqueurs la trouvent tr\u00e8s bonne camarade mais un peu trop tranch\u00e9e dans ses avis et grande gueule. \u2014 TPMP (@TPMP) 10 f\u00e9vrier 2017 On d\u00e9couvre ensuite les images de la nuit de Matthieu Delormeau et Danielle Moreau et le moins que l\u2019on puisse dire c\u2019est que les images sont hilarantes ! Il y en a une qui devait \u00eatre jalouse, c\u2019est Capucine Anav puisqu\u2019elle a fait une confession choc dans Touche Pas \u00e0 Mon Poste : elle \u00e9tait amoureuse de Matthieu Delormeau . L\u2019\u00e9quipe a par la suite d\u00e9cid\u00e9 de revenir sur les propos de Micka\u00ebl Youn qui a d\u00e9clar\u00e9 qu\u2019il r\u00eaverait de participer \u00e0 Danse avec les Stars et il n\u2019est pas le seul puisque Capucine Anav et Enora Malagr\u00e9 ne seraient pas contre une participation \u00e0 l\u2019\u00e9mission. L\u2019appel est lanc\u00e9 pour TF1 en tout cas. Aimeriez-vous voir Capucine ou Enora dans DALS ? Source : C8 - Cr\u00e9dit : C8", "crawled": "2017-02-11T08:28:47.918+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.melty.fr/article-3436716-fb/cyril-hanouna-touche-pas-a-mon-poste-tpmp.jpg", "site_full": "www.melty.fr", "site_categories": ["media", "entertainment"], "site": "melty.fr", "section_title": "melty | News, tendances & youth culture", "participants_count": 0, "title_full": "Touche Pas \u00e0 Mon Poste : Les chroniqueurs r\u00e8glent leurs comptes avec Enora Malagr\u00e9 et Matthieu Delormeau et \u00e7a fait mal... Replay du 11 f\u00e9vrier", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Touche Pas \u00e0 Mon Poste : Les chroniqueurs r\u00e8glent leurs comptes avec Enora Malagr\u00e9 et Matthieu Delormeau et \u00e7a fait mal... Replay du 11 f\u00e9vrier", "published": "2017-02-11T08:28:47.918+02:00", "uuid": "15e324bba31e5ffb0c2d3d5cfdb37320b4996ab2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ryZm23uF1ibPyPw4c5Yzvfx.QXsj_VBi7EbVMECKLQc4WeBZHGDsBym2vhUzIrWhZa8whHJGfb7XyOASeECXMoxuImSPfkdlNNP9KMCwkcKKUcO.BMwGHVzyV39Llw.ezyALGDz1oYnz5yMRgRSfjftiTPNuE5j_xenJ4.67Smq4cXIfTOW7VS7HSwkIO677mQ1jlq8Fz3jxWwLr2e9klDjoyXwxl0CI-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.melty.fr/actu.rss", "domain_rank": 7007}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jul, Amir, Jain... Les meilleures performances des Victoires de la Musique 2017", "published": "2017-02-11T08:28:47.925+02:00", "uuid": "a541bf5c2b7f19ea01924e3360ef2912daca1b73", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ryZm23uF1iV7FoBeOYremCoIOhbWhHy.guGt_BSRLfws0AV0VOZa.DeIIynLUCq8KqBteXz8F8TEH7ZFV4uNTqqwBInSXsPrT5nkclSz2_UWopNBg1sVPx4gHPa4NJg.cZX7.HwUv1A--", "text": "Jul, Amir, Jain... Les meilleures performances des Victoires de la Musique 2017 Publi\u00e9 il y a 3 heures   03:32:50 Ecrit par S\u00e9bastien J. 2 Diffus\u00e9e sur France 2 le 10 f\u00e9vrier, la 32\u00e8me c\u00e9r\u00e9monie des Victoires de la Musique nous a r\u00e9serv\u00e9 de belles performances musicales. C\u2019\u00e9tait l\u2019\u00e9v\u00e8nement musical de ce d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e \u00e0 ne pas manquer. La 32\u00e8me \u00e9dition des Victoires de la Musique se d\u00e9roulait en direct du Z\u00e9nith de Paris hier soir. L\u2019\u00e9mission, pr\u00e9sent\u00e9e par Bruno Guillon et Thomas Thouroude avait mis le paquet avec des invit\u00e9s prestigieux dont certains ont mis le feu au plateau. C\u2019est le chanteur Amir qui a d\u00e9but\u00e9 cette soir\u00e9e exceptionnelle avec sa chanson \"J\u2019ai cherch\u00e9\" , qui lui a permis d\u2019atteindre la sixi\u00e8me place du concours de l\u2019Eurovision en mai 2016 dernier. Grand favori, il \u00e9tait nomm\u00e9 dans deux cat\u00e9gories : \"Album R\u00e9v\u00e9lation\" pour Au coeur de moi et \"Chanson Originale\", o\u00f9 le public a pu voter en direct, mais n\u2019a rien remport\u00e9. D\u2019ailleurs, vous pouvez retrouver le palmar\u00e8s complet des Victoires de la Musique 2017 sur melty.fr. Claudio Cap\u00e9o a ensuite pris le relai avec \"Un homme debout\" , suivi par V\u00e9ronique Sanson. Vianney, num\u00e9ro un du top albums cette semaine avec son album \u00e9ponyme , a chant\u00e9 \"Je m\u2019en vais\" avant de laisser sa place au jeune DJ Kungs. Julien Dor\u00e9 a envout\u00e9 la salle avec \"Sublime & Silence\" issu de son dernier album & . Christophe Ma\u00e9 \u00e9tait aussi l\u00e0 pour interpr\u00e9ter son nouveau morceau \"Marcel\" , qui rend hommage \u00e0 son fils. Jain a mis le feu avec son tube \"Makeba\" avant la reine de la soir\u00e9e Calypso Rose. Ga\u00ebtan Roussel a perform\u00e9 aussi avant de laisser la jeune Alma se pr\u00e9senter avec son titre \"Requiem\", qui repr\u00e9sentera la France \u00e0 l\u2019Eurovision 2017 . MHD a mis l\u2019ambiance avec \"A Kele Nta\" avant de laisser place \u00e0 la grande Imany et \u00e0 Benjamin Biolay plus tard. D\u2019autres artistes se sont succ\u00e9d\u00e9s comme Ibrahim Maalouf, Agnes Obel, Vincent Delerm ou encore Minuit ou Radio Elvis. Jul a r\u00e9veill\u00e9 tout \u00e7a avec \"Tchikita\" et \"Je suis pas fou\" et les filles de L.E.J ont conclu cette folle nuit avec le morceau \"La dalle\" . Quelle performance avez-vous pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 ? Source : France 2 / Les Victoires de la Musique - Cr\u00e9dit : D'or et de Platine / Getty Partager sur Facebook", "crawled": "2017-02-11T08:28:47.925+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.melty.fr/article-3436685-fb-f205153/jul-amir-jain-victoires-de-la-musique-2017.jpg", "site_full": "www.melty.fr", "site_categories": ["media", "entertainment"], "site": "melty.fr", "section_title": "melty | News, tendances & youth culture", "participants_count": 0, "title_full": "Jul, Amir, Jain... Les meilleures performances des Victoires de la Musique 2017", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jul, Amir, Jain... Les meilleures performances des Victoires de la Musique 2017", "published": "2017-02-11T08:28:47.925+02:00", "uuid": "a541bf5c2b7f19ea01924e3360ef2912daca1b73", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ryZm23uF1iV7FoBeOYremCoIOhbWhHy.guGt_BSRLfws0AV0VOZa.DeIIynLUCq8KqBteXz8F8TEH7ZFV4uNTqqwBInSXsPrT5nkclSz2_UWopNBg1sVPx4gHPa4NJg.cZX7.HwUv1A--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.melty.fr/actu.rss", "domain_rank": 7007}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Investissons dans le renouveau de la Russie", "published": "2017-02-10T17:36:00.000+02:00", "uuid": "8112c5ffbe31ad20f168cc7bd0deb52e1bbc42a2", "author": "Simone Wapler", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/rDNjs.ZgPA9vLriOY.zLgpYrGkQUUt27dFPwwj7Hy2exfLvYStGa_w8FT1gQBZs0iUUCYJl8RAT99Kmn9W917Q--", "text": "Accueil \u00bb Pays \u00e9mergents \u00bb Investissons dans le renouveau de la Russie Investissons dans le renouveau de la Russie R\u00e9dig\u00e9 le 10 f\u00e9vrier 2017 par Simone Wapler | Pays \u00e9mergents \nJe vous propose aujourd\u2019hui un pari audacieux, qui nous m\u00e8nera loin de la Zone euro. Je vais vous recommander d\u2019investir sur la Russie car non seulement l\u2019\u00e9conomie va se renforcer et sa croissance acc\u00e9l\u00e9rer mais sa devise, le rouble, devrait aussi se renforcer face aux autres devises (dollar et euro). Retour en gr\u00e2ce de la Russie ? \nIl s\u2019agit de jouer le rapprochement des Etats-Unis avec la Russie et la fin de l\u2019ostracisme envers le pays. \nEn mettant au ban la Russie, en lui infligeant toute sorte de sanction, l\u2019administration Obama a r\u00e9ussi l\u2019impensable : \u00e0 rapprocher la Russie de la Chine, deux ennemis historiques depuis la nuit des temps. \nTrump n\u2019a pas cach\u00e9 ses intentions amicales envers la Russie durant sa campagne, et la CIA a m\u00eame accus\u00e9 la Russie d\u2019avoir manoeuvr\u00e9 pour favoriser son \u00e9lection. \nApr\u00e8s des d\u00e9buts prometteurs \u2013 le pr\u00e9sident promettant de \u00ab travailler avec tout pays qui partage nos int\u00e9r\u00eats dans la d\u00e9faite de Daech \u00bb, il y a un peu d\u2019eau dans le gaz sur le dossier de l\u2019Ukraine suite \u00e0 la d\u00e9claration de la nouvelle ambassadrice des Etats-Unis devant l\u2019ONU. Cette derni\u00e8re a d\u00e9clar\u00e9 : \u00ab tant que la Russie et les s\u00e9paratistes qu\u2019elle soutient ne respecteront pas la souverainet\u00e9 et le territoire de l\u2019Ukraine, cette crise va se poursuivre \u00bb. \nJe pense cependant que ce rapprochement historique va se poursuivre et sera profitable \u00e0 la Russie. Un des march\u00e9s actions les moins chers au monde \nLe march\u00e9 actions russe se paie seulement 8,72 fois les b\u00e9n\u00e9fices (ratio PE de Shiller). Par comparaison, au 31 janvier 2017, les indices actions des march\u00e9s \u00e9mergents (indice MSCI Emerging Markets) se payent 14,95 fois les b\u00e9n\u00e9fices. Pour m\u00e9moire, le ratio cours/b\u00e9n\u00e9fice de l\u2019indice am\u00e9ricain S&P 500 \u00e9tait, \u00e0 la m\u00eame date, de 28,43. A dire vrai, le march\u00e9 action russe est un des moins chers du monde ! \nL\u2019indice russe est compos\u00e9 \u00e0 54% de valeur du secteur de l\u2019\u00e9nergie. Il ne vous a pas \u00e9chapp\u00e9 que le p\u00e9trole avait remont\u00e9 en 2016\u2026 Voici un d\u00e9cryptage de mon coll\u00e8gue Jim Rickards, expert en alliance du marigot de Washington : \n\u00ab La Russie et les Etats-Unis sont les deux plus grands producteurs d\u2019\u00e9nergie dans le monde. Avec la coop\u00e9ration de l\u2019Arabie Saoudite, ils peuvent dicter les prix de l\u2019\u00e9nergie au niveau mondial. Avec la nomination de Rex Tillerson, ex-dirigeant d\u2019Exxon Mobil, au poste de secr\u00e9taire d\u2019Etat, cette arme \u00e9nerg\u00e9tique est plac\u00e9e entre de bonnes mains. \u00bb \nPour le reste, les actions cot\u00e9es russes appartiennent au secteur de la finance (23%), des mat\u00e9riaux (10% avec le poids lourd Norilsk Nickel, notamment). Les 13% restants sont constitu\u00e9s d\u2019entreprises des secteurs des biens de consommation, des t\u00e9l\u00e9coms et enfin des r\u00e9seaux d\u2019infrastructure. \nVous l\u2019avez compris, acheter le march\u00e9 russe c\u2019est essentiellement acheter des entreprises du p\u00e9trole et du gaz qui produisent en rouble et vendent en dollar. Mais pourquoi le march\u00e9 russe est-il si peu cher ? \nEst-ce parce qu\u2019il est r\u00e9ellement injustement d\u00e9laiss\u00e9 ou y a-t-il un gros loup, vous demandez- vous peut-\u00eatre ? \nOui, je vous l\u2019accorde, la vie financi\u00e8re et \u00e9conomique russe n\u2019est pas un long fleuve tranquille. Je le sais par un insider qui a quitt\u00e9 la City apr\u00e8s la crise du cr\u00e9dit subprime pour g\u00e9rer pendant deux ans un fonds d\u2019investissement \u00e0 Moscou. Disons que la cr\u00e9ativit\u00e9 comptable russe est parfois \u00e9tonnante ; cependant, elle n\u2019est pas pire que celle des camarades capitalistes chinois\u2026 \nMais ce que je retiens surtout, c\u2019est que ce sont les autres march\u00e9s qui sont trop chers et, alors que l\u2019Europe, les Etats-Unis et la Chine calent, les tombereaux de liquidit\u00e9s vont chercher \u00e0 s\u2019investir dans un pays qui cro\u00eet vite et qui se renforce. Avec la lev\u00e9e des sanctions, la hausse des cours du p\u00e9trole et du gaz et un rapprochement vell\u00e9itaire de la part de Donald Trump, la Russie pourrait bien \u00eatre le nouveau Far West des investisseurs. \nLes march\u00e9s actions qui ont le plus mont\u00e9 sont ceux des pays ou des zones mon\u00e9taires qui ont connu le plus cr\u00e9ation mon\u00e9taire : il fallait bien que l\u2019argent cr\u00e9\u00e9 aille quelque part. Cela n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 le cas en Russie. \nLa plupart des gros investisseurs institutionnels raisonnent en poches mon\u00e9taires. Si vous \u00eates un g\u00e9rant de fonds d\u2019une grande banque ou d\u2019un gros fonds de pension, par exemple, vous devez faire mieux que votre \u00ab indice de r\u00e9f\u00e9rence \u00bb. Vous allez vous fixer une allocation en yen, dollar, euro, livre, franc suisse\u2026 yuan, rouble. La monnaie dans laquelle vous rendez des comptes sera la premi\u00e8re sur la liste et constituera votre plus grosse poche. \nOn ne peut pas dire que le rouble soit en t\u00eate de liste des monnaies secondaires de ces g\u00e9rants. Exemple : un fonds de pension allemand a pour mandat d\u2019\u00eatre investi \u00e0 60% en euro, 20% en dollar, 5% en franc suisse, 5% en yen et le reste en livre, yuan, rouble, \u00e9ventuellement. Ce fonds rend compte en euro. D\u00e8s que le dollar baisse durablement face \u00e0 l\u2019euro, le g\u00e9rant devra racheter des valeurs en dollar pour maintenir son allocation. \nC\u2019est une chose que je n\u2019ai vue \u00e9crite nulle part ailleurs et que j\u2019ai apprise de professionnels. Lorsqu\u2019une monnaie conna\u00eet un fort mouvement de baisse, les g\u00e9rants rach\u00e8tent rapidement les actions de ce pays. Pas parce qu\u2019ils pensent que les entreprises vont du jour au lendemain gagner en comp\u00e9titivit\u00e9 et exporter. Ca c\u2019est du baratin. La plupart des grosses entreprises cot\u00e9es op\u00e8rent dans de multiples endroits et se couvrent contre les effets de change. Non, simplement les g\u00e9rants ach\u00e8tent des actions libell\u00e9es dans la devise qui baisse pour maintenir leur poche mon\u00e9taire au bon pourcentage. \nVous pouvez v\u00e9rifier cela facilement en regardant ce qui s\u2019est pass\u00e9 au moment du Brexit (juin 2016) ou au moment de d\u00e9crochage du franc suisse (19 janvier 2015). Les march\u00e9s actions britannique et suisse ont progress\u00e9 juste apr\u00e8s la chute de ces monnaies respectives. \nDonc l\u2019\u00e9ventuelle volatilit\u00e9 du rouble n\u2019est pas \u00e0 craindre. \nEnfin pour compl\u00e9ter le tableau, la dette de la Russie est de 17,70% de son PIB (en augmentation, toutefois du fait d\u2019un d\u00e9ficit de 5,40%), le taux de ch\u00f4mage est de 5,4%, l\u2019inflation est de 5,4% mais une obligation d\u2019Etat rapporte 8,04% et le taux directeur est \u00e0 10%. \nLa balance commerciale est positive avec le redressement des cours du p\u00e9trole et la production de p\u00e9trole a vigoureusement repris. Evolution de la production russe de p\u00e9trole brut En milliers de barils/jour \nSur le graphe ci-dessous, nous avons les \u00e9volutions compar\u00e9es d\u2019un tracker sur la Russie en dollar (le RSX, en noir) et du p\u00e9trole (en bleu). Vous constaterez qu\u2019avec des prix du baril quasiment stable depuis un an, l\u2019indice russe affiche une bonne performance. Le rench\u00e9rissement du p\u00e9trole procurerait un effet de levier consid\u00e9rable. Comparaison des \u00e9volutions du march\u00e9 actions russe et du p\u00e9trole March\u00e9 actions russe en noir \u2013 P\u00e9trole en bleu \nR\u00e9capitulons. Quels sont les quatre avantages que je vois \u00e0 investir sur le march\u00e9 russe ? \n\u2022 Un ratio cours/b\u00e9n\u00e9fice des moins chers au monde \u2022 Le rench\u00e9rissement probable du p\u00e9trole \u2022 Le rapprochement en vue Etats-Unis/Russie \u2022 Un secteur \u00e0 l\u2019abri d\u2019une dislocation de l\u2019euro \nComment investir ? C\u2019est tr\u00e8s simple, et la solution que je vous propose dans le nouveau num\u00e9ro de Strat\u00e9gie est m\u00eame \u00e9ligible au PEA. Pour en savoir plus, pr\u00e9cipitez-vous sur le num\u00e9ro de f\u00e9vrier de la Strat\u00e9gie . Partagez cet article", "crawled": "2017-02-11T08:28:57.410+02:00", "thread": {"main_image": "http://dev-paf.fr/quotidienne-agora/wp-content/uploads/sites/12/2016/06/nice-basilica-russian-basilica-tourist-attraction.jpg", "site_full": "quotidienne-agora.fr", "site_categories": [], "site": "quotidienne-agora.fr", "section_title": "La Quotidienne de la Croissance", "participants_count": 1, "title_full": "Investissons dans le renouveau de la Russie", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Investissons dans le renouveau de la Russie", "published": "2017-02-10T17:36:00.000+02:00", "uuid": "8112c5ffbe31ad20f168cc7bd0deb52e1bbc42a2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/rDNjs.ZgPA9vLriOY.zLgpYrGkQUUt27dFPwwj7Hy2exfLvYStGa_w8FT1gQBZs0iUUCYJl8RAT99Kmn9W917Q--", "replies_count": 0, "site_section": "http://quotidienne-agora.fr/feed", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T00:25:00.000+02:00", "uuid": "2f74eb21c1694b352ec0da9a7da77a9fa4e1439e", "author": "libellule39", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er3Pz7BqnVjAIR9Cp3udP19l", "text": "Qu'est -ce que la religion de la Ministre de l'\u00e9ducation nationale vient faire la -dedans ?? n'importe quoi.", "crawled": "2017-02-11T08:29:01.470+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486674850/la-candidate-du-front-national-a-la-presidentielle-marine-le-pen-sur-le-plateau-de-l-emission-politique-sur-france-2-le-9-fevrier-2017-a-saint-cloud_5797765.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants - L'Express", "spam_score": 0.054, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants", "published": "2017-02-10T17:51:00.000+02:00", "uuid": "3f22a970a4bab41dfaeae29db8e267c286b363d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er0H35NSZxqCfQ--", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 1, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T00:25:00.000+02:00", "uuid": "a420d24a4349ae87eb47ca78df6454fc5b1e0df7", "author": "libellule39", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er3Pz7BqnVjAIVf4Rcy0Q5gp", "text": "Qu'est -ce que la religion de la Ministre de l'\u00e9ducation nationale vient faire la -dedans ?? n'importe quoi.", "crawled": "2017-02-11T08:29:01.595+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486674850/la-candidate-du-front-national-a-la-presidentielle-marine-le-pen-sur-le-plateau-de-l-emission-politique-sur-france-2-le-9-fevrier-2017-a-saint-cloud_5797765.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants - L'Express", "spam_score": 0.054, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants", "published": "2017-02-10T17:51:00.000+02:00", "uuid": "3f22a970a4bab41dfaeae29db8e267c286b363d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er0H35NSZxqCfQ--", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T22:47:00.000+02:00", "uuid": "cb61b8ec893cd3284e7c7b23ed52acc859efc05d", "author": "Chopin75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er3Pz7BqnVjAIY9hxLUVHtsP", "text": "Bravo mr hollande : confier l'education nationale a une musulmane.... on a le droit de ne pas etre daccord, non ?", "crawled": "2017-02-11T08:29:01.738+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486674850/la-candidate-du-front-national-a-la-presidentielle-marine-le-pen-sur-le-plateau-de-l-emission-politique-sur-france-2-le-9-fevrier-2017-a-saint-cloud_5797765.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants - L'Express", "spam_score": 0.054, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants", "published": "2017-02-10T17:51:00.000+02:00", "uuid": "3f22a970a4bab41dfaeae29db8e267c286b363d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er0H35NSZxqCfQ--", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T05:57:00.000+02:00", "uuid": "0be99c1fa6d56ffdb8b0709c45da34471e79dd7b", "author": "PhilippeF75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er3Pz7BqnVjAIUOo3Qz7mXWh", "text": "Encore chopin qui m\u00e9lange tout... et la bataille qui n'en est pas loin... Je rappelle que la d\u00e9gringolade de l'efficacit\u00e9 de l'\u00c9ducation Nationale ne date pas de Hollande mais de 1968, date \u00e0 partir de laquelle tous les ministres concern\u00e9s n'ont cess\u00e9 d'all\u00e9ger les programmes. R\u00e9sultat : connaissances g\u00e9n\u00e9rales hyper light... et incapacit\u00e9 des enseignants (pas tous heureusement) de s'astreindre \u00e0 une obligation de r\u00e9sultat. Mais c'est \u00e9galement la faute \u00e0 cette gestion paritaire mise en place par erreur il y a bien longtemps... Et quand un ministre a le malheur d'avoir de bonnes id\u00e9es, il se fait virer par ce syst\u00e8me. Et pour citer de Gaulle, puisque ce semble \u00eatre \u00e0la mode, \"Quelle chienlit !\"", "crawled": "2017-02-11T08:29:01.831+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486674850/la-candidate-du-front-national-a-la-presidentielle-marine-le-pen-sur-le-plateau-de-l-emission-politique-sur-france-2-le-9-fevrier-2017-a-saint-cloud_5797765.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants - L'Express", "spam_score": 0.054, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants", "published": "2017-02-10T17:51:00.000+02:00", "uuid": "3f22a970a4bab41dfaeae29db8e267c286b363d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er0H35NSZxqCfQ--", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 4, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T03:28:00.000+02:00", "uuid": "04d6d275efcb3218cd0fd96bafb7e92a5d45ed06", "author": "Bataille de France", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er3Pz7BqnVjAIZ021fTj7Fh9", "text": "Okay vous rapportez l'escarmouche entre Le Pen et Belkacem et leur petite gueguerre de savoir si oui ou non l'une ou l'autre est all\u00e9e en \u00e9cole publique ou pas. Mais comment pouvez vous passer \u00e0 c\u00f4t\u00e9 du sujet? Vous \u00eates tout de m\u00eame sens\u00e9 \u00eatre au courant que le niveau d'\u00e9ducation est en d\u00e9gringolade, que des professeurs se font tabasser par des \u00e9l\u00e8ves, parfois avec la b\u00e9n\u00e9diction des parents et que ma liste est loin d'\u00eatre exhaustive. Vous \u00eates journaliste et pas un mot sur le probl\u00e8me de l'\u00e9ducation national que ces deux personnes devaient aborder. Excusez du peux, vous me rappelez Belkacem, encore ministre de l'\u00e9ducation, qui auraut d\u00fb amenner des dossier concrets dans la conversation, qui s'est born\u00e9es \u00e0 accuser Le Pen de mensonge en lui coupant continuellement la parole.", "crawled": "2017-02-11T08:29:01.935+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486674850/la-candidate-du-front-national-a-la-presidentielle-marine-le-pen-sur-le-plateau-de-l-emission-politique-sur-france-2-le-9-fevrier-2017-a-saint-cloud_5797765.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants - L'Express", "spam_score": 0.054, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants", "published": "2017-02-10T17:51:00.000+02:00", "uuid": "3f22a970a4bab41dfaeae29db8e267c286b363d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er0H35NSZxqCfQ--", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 5, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T03:18:00.000+02:00", "uuid": "123be17689f71533410809e7b12876f21d3d6bd8", "author": "Bataille de France", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er3Pz7BqnVjAIeBn493yJT1c", "text": "Attendez! Ce qui nous interesse c'est le programme des candidats. C'est quoi cette mannie des journaux en france de s'en prendre \u00e0 la vie intime des candidats qui ne leur plaisent pas? Et d' occulter leurs projets, leurs ambitions? Les journalistes vous avez un beau m\u00e9tier, ne le g\u00e2ch\u00e9 pas. On commence \u00e0 entendre des voix qui s'\u00e9l\u00e8vent de ci de l\u00e0. Il y a beaucoup \u00e0 perdre pour vous et vos lecteurs.", "crawled": "2017-02-11T08:29:02.000+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_1815,h_1362,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486674850/la-candidate-du-front-national-a-la-presidentielle-marine-le-pen-sur-le-plateau-de-l-emission-politique-sur-france-2-le-9-fevrier-2017-a-saint-cloud_5797765.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants - L'Express", "spam_score": 0.054, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Comment Le Pen ne dit pas tout sur la scolarisation de ses enfants", "published": "2017-02-10T17:51:00.000+02:00", "uuid": "3f22a970a4bab41dfaeae29db8e267c286b363d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KvDhkbgGzgshinw76Bvh_CEo2cqW3pcz3AhrMZX1g2T0u5EKwEovBv_8hWnEOvgkA2QBbDOHlDu5uUjPOiibs2bIl3VVbHShWb01OFC.0Er0H35NSZxqCfQ--", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 6, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ?", "published": "2017-02-11T08:29:02.619+02:00", "uuid": "97c6ef036e6c47371368b7d2d897c1f25fb12f0f", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_ncDA7Dh2SDw163xDw1wDvDmYFCrDqVnZFvGNMpEfiV1lhCLOuNbhXFfoq1JRu9kN2STft.mIEP0osLlc7tQj8A_uBJD5.NQfww2yQCEK2oLGaYv1kXbuY9HtZW6aoDs7FajutJGJUtlWQppG8DyoMEDMvQpxr2Tw-", "text": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ? @ FACEBOOK\\ CACHE-CACHE - Sur Facebook, l\u2019arm\u00e9e britannique a publi\u00e9 une impressionnante photo pour vanter les m\u00e9rites de ses troupes en mati\u00e8re de camouflage. 2017-02-11T06:15:00.000Z La r\u00e9daction de LCI \nDes membres de la prestigieuse Household Cavalry, une unit\u00e9 d\u2019\u00e9lite de l'arm\u00e9e britannique, se trouvent actuellement dans la jungle de Brunei pour un entrainement sp\u00e9cial. Et pour mettre en lumi\u00e8re l'excellence de ses troupes en mati\u00e8re de \"camouflage\" et de \"reconnaissance\", l'arm\u00e9e britannique a publi\u00e9 une impressionnante photo. \n\"Notre cavalerie profite toujours de sa formation dans la jungle du Brunei. Mais saurez-vous la rep\u00e9rer ? Ecrivez combien vous pouvez en voir dans les commentaires et nous publierons les r\u00e9sultats la semaine prochaine\", a-t-elle \u00e9crit sur Facebook. A premi\u00e8re vue, le clich\u00e9 montre juste une partie de la jungle de Brunei, l'une des plus hostiles de la plan\u00e8te. \nMais en r\u00e9alit\u00e9, douze soldats se cachent sur la photo. \"C'est cela qui d\u00e9terminera le succ\u00e8s de l'arm\u00e9e britannique au combat\", peut-on lire sur la page Facebook. Mis \u00e0 jour :", "crawled": "2017-02-11T08:29:02.619+02:00", "thread": {"main_image": "http://photos.lci.fr/images/767/1170/jungle-de-brunei-67687e-0@1x.jpeg", "site_full": "www.lci.fr", "site_categories": [], "site": "lci.fr", "section_title": "LCI - Toutes les actualit\u00e9s et infos", "participants_count": 0, "title_full": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ?", "published": "2017-02-11T08:29:02.619+02:00", "uuid": "97c6ef036e6c47371368b7d2d897c1f25fb12f0f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_ncDA7Dh2SDw163xDw1wDvDmYFCrDqVnZFvGNMpEfiV1lhCLOuNbhXFfoq1JRu9kN2STft.mIEP0osLlc7tQj8A_uBJD5.NQfww2yQCEK2oLGaYv1kXbuY9HtZW6aoDs7FajutJGJUtlWQppG8DyoMEDMvQpxr2Tw-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.metronews.fr/rss.xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Inde: Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente", "published": "2017-02-11T08:29:24.445+02:00", "uuid": "b4b756e818dc981bdd47dedd7a31f7b85f559465", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9_ssjSyDH1WfAXg2Wjzb31gGD88AJ_b4JNRFcWZwn1UJtXE1uvO182pGSMUeDOAGDugss1sMnszowC3UeNbKyMVLkdlI3Kyt7", "text": "Courrier Alertes infos : International Inde: Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente L'histoire est aussi insolite qu'effrayante. En Inde, une femme 42 ans s'est r\u00e9veill\u00e9e avec une d\u00e9sagr\u00e9able sensation derri\u00e8re les yeux. Elle s'est alors rendue dans une clinique, o\u00f9 on lui a pratiqu\u00e9 un lavage nasal, avant de la renvoyer chez elle. Mais la douleur restant pr\u00e9sente, celle-ci s'est alors fait examin\u00e9e par un sp\u00e9cialiste. En auscultant ses canaux nasaux \u00e0 l'aide d'un endoscope, ce denier a fait un d\u00e9couverte pour le moins \u00e9trange. \"J'ai vu des petites pattes bouger \u00e0 l'int\u00e9rieur\" , a racont\u00e9 le m\u00e9decin, alors que l'il s'agissait en r\u00e9alit\u00e9 d'un cafard. Le cancrelat \u00e9tait entr\u00e9 par les narines de l'Indienne pendant son sommeil. L'insecte avait tellement avanc\u00e9 qu'il se trouvait presque \u00e0 la base du cr\u00e2ne. Il a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 vivant par son nez. Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 - 09:50 Lu 73 fois", "crawled": "2017-02-11T08:29:24.445+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11158924-18532119.jpg?v=1486792192", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "Inde: Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Inde: Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente", "published": "2017-02-11T08:29:24.445+02:00", "uuid": "b4b756e818dc981bdd47dedd7a31f7b85f559465", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9_ssjSyDH1WfAXg2Wjzb31gGD88AJ_b4JNRFcWZwn1UJtXE1uvO182pGSMUeDOAGDugss1sMnszowC3UeNbKyMVLkdlI3Kyt7", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Volcan: Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur", "published": "2017-02-11T08:29:25.016+02:00", "uuid": "5114a29f883cf7ff58ecd6cef62173d6f91d1b97", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_93DuJKLMUraBm.99OMrEPFiuujhr_yhLs82GrD7ya8l996qHvXe5KKfd2vaj8aNS7aMeVVL5ukSzoq_BhrpeY8ajf5tewSkW9JqJhsDMfoACjIbmId.sUvg--", "text": "Volcan: Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur Photo : Serge G\u00e9labert, avec Corail H\u00e9licopt\u00e8res: Dans la m\u00eame Rubrique Bas de la Rivi\u00e8re: La branche d'un banian \u00e9crase une voiture Il entretient la flamme. Le volcan poursuit son \u00e9ruption d\u00e9but\u00e9e le 31 janvier dernier. Le tr\u00e9mor volcanique (indicateur de l\u2019intensit\u00e9 \u00e9ruptive en surface) se maintient \u00e0 un niveau d\u2019intensit\u00e9 \u00e9lev\u00e9, indique en effet l'observatoire volcanologique du Piton de la Fournaise. Dans son bulletin \u00e9mis hier, \u00e0 17 heures, l'observatoire fait part des relev\u00e9s et observations r\u00e9alis\u00e9s sur le terrain vendredi matin. \"L\u2019\u00e9paisseur de l\u2019accumulation de lave en sortie de l\u2019\u00e9vent est d\u2019environ 14 m. Le front de coul\u00e9e au niveau de la partie sup\u00e9rieure des Grandes Pentes est fig\u00e9 et ne progresse plus \", est-il indiqu\u00e9. \"Un c\u00f4ne de 30-35 m de haut (dans sa hauteur maximum) et de 190 m de large s\u2019est \u00e9difi\u00e9. Une seule bouche active est observ\u00e9e au sommet de ce c\u00f4ne d\u2019o\u00f9 s\u2019\u00e9chappent des projections r\u00e9guli\u00e8res recouvrant ses parois externes et contribuant ainsi \u00e0 sa croissance. Le niveau de lave \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du c\u00f4ne est relativement bas (se situant \u00e0 environ la moiti\u00e9 de la hauteur du c\u00f4ne \u00e0 08h50 ce matin)\", pr\u00e9cise le bulletin. \"L\u2019essentiel de l\u2019activit\u00e9 se fait en tunnel de lave, et les d\u00e9bits en surface sont de ce fait faibles (estimations comprises entre < 1 et 2.4 m3/s (...). Seuls quelques petits bras de coul\u00e9es sont visibles \u00e0 la sortie de certains tunnels\". Par ailleurs, les temp\u00e9ratures de sortie au niveau de l\u2019\u00e9vent sont comprises entre 1200 et 1250\u00b0C. Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 - 08:26 Lu 1021 fois", "crawled": "2017-02-11T08:29:25.016+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11158823-18531856.jpg?v=1486787070", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "Volcan: Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Volcan: Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur", "published": "2017-02-11T08:29:25.016+02:00", "uuid": "5114a29f883cf7ff58ecd6cef62173d6f91d1b97", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_93DuJKLMUraBm.99OMrEPFiuujhr_yhLs82GrD7ya8l996qHvXe5KKfd2vaj8aNS7aMeVVL5ukSzoq_BhrpeY8ajf5tewSkW9JqJhsDMfoACjIbmId.sUvg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Trentenaire, elle s'en prend \u00e0 une enfant de 4 ans par jalousie", "published": "2017-02-11T08:29:26.783+02:00", "uuid": "d28c12a39a84d8a1481bb9fc2622d92f3439827f", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9wRHW8gmgAvVQJLFuREO1uxb.k5M32ldy4zlG_wt.ubsyS1.NbMkIFiDzgjdibgdtPCKw0ObmYcY7JXHl7Lfczbg0y.tAdph60VI.V2GRBxw-", "text": "Courrier Alertes infos : Faits-divers Trentenaire, elle s'en prend \u00e0 une enfant de 4 ans par jalousie Une femme \u00e2g\u00e9e d'une trentaine d'ann\u00e9es a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9e hier par le tribunal correctionnel pour s'en \u00eatre pris \u00e0 la fille de son ex. Les faits remontent \u00e0 2015. Alors, que l'enfant de 4 ans dormait, elle lui avait coup\u00e9 les cheveux et ras\u00e9 les sourcils. Elle aurait en outre donn\u00e9 un somnif\u00e8re \u00e0 la petite fille. La pr\u00e9venue, qui souffrait de troubles psychiatriques, a avou\u00e9 qu'elle avait cess\u00e9 de prendre son traitement au moment des faits. Elle a expliqu\u00e9 ses agissements par \"des pulsions\" li\u00e9es \u00e0 de la jalousie envers cette enfant. Le tribunal l'a condamn\u00e9e \u00e0 six mois de prison avec sursis. Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 - 07:47 Lu 431 fois", "crawled": "2017-02-11T08:29:26.783+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11158767-18531747.jpg?v=1486784771", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "Trentenaire, elle s'en prend \u00e0 une enfant de 4 ans par jalousie", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Trentenaire, elle s'en prend \u00e0 une enfant de 4 ans par jalousie", "published": "2017-02-11T08:29:26.783+02:00", "uuid": "d28c12a39a84d8a1481bb9fc2622d92f3439827f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9wRHW8gmgAvVQJLFuREO1uxb.k5M32ldy4zlG_wt.ubsyS1.NbMkIFiDzgjdibgdtPCKw0ObmYcY7JXHl7Lfczbg0y.tAdph60VI.V2GRBxw-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Meurtre des \u00e9poux Aho-Nienne: Jimmy C\u00e9lina et Micka\u00ebl Robert interjettent appel", "published": "2017-02-11T08:29:30.851+02:00", "uuid": "479c71ee1a1e9682c43f4159992ad1a152ef142c", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9_kUo06kjOF.gzVw9a0TIjRE7.tNnltr2uvUkycER_CoRubklKKa6tP6TcK44yRrQxontneUeWlkH9lc.Ki6S3BpMgjg5NGVCXNtUxJRFPtCW2Cb9li3Go2HoRJ9_KDXo", "text": "Courrier Alertes infos : Faits-divers Meurtre des \u00e9poux Aho-Nienne: Jimmy C\u00e9lina et Micka\u00ebl Robert interjettent appel Condamn\u00e9s le 3 f\u00e9vrier dernier \u00e0 de la r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 pour le meurtre des \u00e9poux Aho-Nienne , Jimmy C\u00e9lina et Micka\u00ebl Robert ont d\u00e9cid\u00e9 de faire appel, rapporte la presse \u00e9crite. Alors que le premier avait d\u00e9clar\u00e9, avant les d\u00e9lib\u00e9rations des jur\u00e9s, qu'il accepterait la sentence, celui-ci a visiblement chang\u00e9 d'avis en cellule. Les autres ont jusqu'\u00e0 lundi pour interjeter appel, le d\u00e9lai \u00e9tant de dix jours \u00e0 compter de la date du verdict. Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 - 07:27 Lu 327 fois 1. Post\u00e9 par Pho\u00e9nix420 le 11/02/2017 08:32 Ils devraient avoir honte ces (...)...Heureux encore que la peine de mort soit abolie!!Par respect \u00e0 la m\u00e9moire des victimes de cette atrocit\u00e9 aberrante, la Justice ne devrait m\u00eame pas donner suite \u00e0 cette demande \u00e0 la limite du blasph\u00e8me et de l'insulte!! Nouveau commentaire :", "crawled": "2017-02-11T08:29:30.851+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11158722-18531660.jpg?v=1486783621", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "Meurtre des \u00e9poux Aho-Nienne: Jimmy C\u00e9lina et Micka\u00ebl Robert interjettent appel", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Meurtre des \u00e9poux Aho-Nienne: Jimmy C\u00e9lina et Micka\u00ebl Robert interjettent appel", "published": "2017-02-11T08:29:30.851+02:00", "uuid": "479c71ee1a1e9682c43f4159992ad1a152ef142c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9_kUo06kjOF.gzVw9a0TIjRE7.tNnltr2uvUkycER_CoRubklKKa6tP6TcK44yRrQxontneUeWlkH9lc.Ki6S3BpMgjg5NGVCXNtUxJRFPtCW2Cb9li3Go2HoRJ9_KDXo", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "En exc\u00e8s de vitesse, le conducteur d'un BMW X5 se soustrait au contr\u00f4le des policiers", "published": "2017-02-11T08:29:31.963+02:00", "uuid": "a87c66c77831dc567045e11d27ddb7338997d6e5", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9JgfKSjdAgUoeGjEHWJze9CoGeOOv7IAMSZjJYXC8T040CGGH7eUoUv2T0LvRCAipm3zFMgMsuhRs74BURXBCJjlCXd0y4g0rx6Qu0DPR.W755t10sB1rk8.7srXQL9_lMFmAcL.CPXc-", "text": "En exc\u00e8s de vitesse, le conducteur d'un BMW X5 se soustrait au contr\u00f4le des policiers Dans la m\u00eame Rubrique D\u00e9marchage frauduleux: La gendarmerie appelle \u00e0 la vigilance Dans la nuit de vendredi \u00e0 samedi, les effectifs des Unit\u00e9s D\u00e9partementales (Police) ont r\u00e9alis\u00e9 plusieurs contr\u00f4les routiers \u00e0 Saint Denis. Sur le secteur du Butor, le conducteur d'un BMW X5 en exc\u00e8s de vitesse a refus\u00e9 le contr\u00f4le et a persist\u00e9 dans sa fuite en commettant de nombreuses infractions, d\u00e9gradant au passage un autre v\u00e9hicule lors de sa progression. Une enqu\u00eate est en cours afin d'identifier ce conducteur. Toujours dans ce secteur, o\u00f9 les forces de l'ordre se trouvaient suite \u00e0 un accident, une dizaine d'exc\u00e8s de vitesse a \u00e9t\u00e9 constat\u00e9e en moins d'une heure, avec la verbalisation connexe d'infractions, notamment li\u00e9es \u00e0 des \u00e9quipements non conforme (feux bleus...). Au niveau du Barachois, outre des infractions relatives \u00e0 des non-pr\u00e9sentations de documents et d\u00e9fauts de contr\u00f4le technique, un conducteur a \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9 avec une alcool\u00e9mie qui s'est r\u00e9v\u00e9l\u00e9e contraventionnelle de 0,35 mg d'alcool par litre d'air expir\u00e9. Par ailleurs, cyclomotoriste a \u00e9t\u00e9 contr\u00f4l\u00e9 par alors qu'il circulait sans casque sur le trottoir puis sur un passage prot\u00e9g\u00e9, sans assurance, sans d\u00e9tenir de brevet de s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re, et en possession d'un cutter. Son deux-roues a \u00e9t\u00e9 immobilis\u00e9 et le conducteur convoqu\u00e9 afin de s'expliquer prochainement sur l'ensemble de ces faits. En moins d'une heure, un d\u00e9lit et une dizaine de contraventions ont \u00e9t\u00e9 constat\u00e9s sur le secteur. Des contr\u00f4les de m\u00eame nature seront r\u00e9alis\u00e9s tout au long de ce week-end sur l'ensemble des circonscriptions de Police. Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 - 07:01 Lu 659 fois 1. Post\u00e9 par yabeleso le 11/02/2017 08:25 Il s'est soustrait \u00e0 un contr\u00f4le de police!!!Ah c'est sur que s'il avait \u00e9t\u00e9 en pigeot 205 on l'aurait plut\u00f4t trait\u00e9 de d\u00e9linquant en d\u00e9lit de fuite!!! ah de l'usage des mots.... 2. Post\u00e9 par Kaporal Matraque le 11/02/2017 09:26 Il m\u00e9rite :- au minimum la ceinture Kaporal- au maximum la matraque Fillon Nouveau commentaire :", "crawled": "2017-02-11T08:29:31.963+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11158703-18531630.jpg?v=1486782643", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "En exc\u00e8s de vitesse, le conducteur d'un BMW X5 se soustrait au contr\u00f4le des policiers", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "En exc\u00e8s de vitesse, le conducteur d'un BMW X5 se soustrait au contr\u00f4le des policiers", "published": "2017-02-11T08:29:31.963+02:00", "uuid": "a87c66c77831dc567045e11d27ddb7338997d6e5", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9JgfKSjdAgUoeGjEHWJze9CoGeOOv7IAMSZjJYXC8T040CGGH7eUoUv2T0LvRCAipm3zFMgMsuhRs74BURXBCJjlCXd0y4g0rx6Qu0DPR.W755t10sB1rk8.7srXQL9_lMFmAcL.CPXc-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T22:34:00.000+02:00", "uuid": "61f526edf3d0ba5df2b70c62c4aa6abdae54d119", "author": "Humbleavis", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArDDYOUP8OYeQ-", "text": "@l'express, je ne comprends pas pourquoi vous censurez le moindre comlentaire que je fais et vous laissez certains de cet article. En fait si je comprend.", "crawled": "2017-02-11T08:29:39.620+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1592,h_1195,c_crop,x_307,y_167/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741629/affaire-theo-tags-haine-anti-flics_5798317.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9", "published": "2017-02-10T17:37:00.000+02:00", "uuid": "c15a641990c47604e0394d9f8696ea3a3bf14358", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArigtbW00iktQ-", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 5, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T19:53:00.000+02:00", "uuid": "ce7e9f3b09c35d065d5e271fd3772269bc8e6ba7", "author": "Chopin75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArswttCXg_jF0-", "text": "@ThomasHTS : franchement, vous les gauchistes complices, vous ne voyez que des racistes des xenophobes et des homophobes dans tous vos opposants. Votre petit cirque a assez dur\u00e9. Que les francais se rebellent contre cette strategie qui fait monter le FN. Et ca cest une realite !!!", "crawled": "2017-02-11T08:29:39.695+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1592,h_1195,c_crop,x_307,y_167/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741629/affaire-theo-tags-haine-anti-flics_5798317.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9", "published": "2017-02-10T17:37:00.000+02:00", "uuid": "c15a641990c47604e0394d9f8696ea3a3bf14358", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArigtbW00iktQ-", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 6, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T19:50:00.000+02:00", "uuid": "39d9b4899d41b884dc3cca00370afb0cc97a22bb", "author": "Chopin75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArnQSEyWijOgA-", "text": "@elysion : cessez de vous abriter derriere des lois largement interpretables et dans tous les cas depassees. Ces lois datent du xix siecle, a un moment ou les racailles et les terroristes nexistaient pas. Visez plutot le bon sens humain dans cette histoire plutot que la collusion inhumaine avec un systeme qui produit helas des jeunes perdus et que le socialisme a deracinn\u00e9 ! Votre ideologie est complice de la mort dune jeunesse qui aurait pu etre utile a la france.", "crawled": "2017-02-11T08:29:39.727+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1592,h_1195,c_crop,x_307,y_167/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741629/affaire-theo-tags-haine-anti-flics_5798317.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9", "published": "2017-02-10T17:37:00.000+02:00", "uuid": "c15a641990c47604e0394d9f8696ea3a3bf14358", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArigtbW00iktQ-", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 7, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T17:58:00.000+02:00", "uuid": "8b5d2ebbd432ffe22b5b47950d4d5f1532f5c1a0", "author": "ThomasHTS", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArOtdjTDKPLzc-", "text": "chopin75 Il a \u00e9t\u00e9 agress\u00e9 et viol\u00e9 par des repr\u00e9sentants de l'ordre c'est inadmissible on verra quand vos propos x\u00e9nophobes et racistes seront sanctionn\u00e9s de cette mani\u00e8re vous ferez moins les malins.", "crawled": "2017-02-11T08:29:39.762+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1592,h_1195,c_crop,x_307,y_167/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741629/affaire-theo-tags-haine-anti-flics_5798317.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9", "published": "2017-02-10T17:37:00.000+02:00", "uuid": "c15a641990c47604e0394d9f8696ea3a3bf14358", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArigtbW00iktQ-", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 8, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T17:54:00.000+02:00", "uuid": "b44f69a986cab4e9d6a65544524385b242e3ba5f", "author": "Correction", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArE6_G48mXFkk-", "text": "Les m\u00e9tiers de maintien de l ordre est bien difficile de nos jours , il semble que cest pseudos justiciers cherche l affrontement , il va falloir me dire qui commande dans notre pays ?", "crawled": "2017-02-11T08:29:39.800+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1592,h_1195,c_crop,x_307,y_167/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741629/affaire-theo-tags-haine-anti-flics_5798317.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9", "published": "2017-02-10T17:37:00.000+02:00", "uuid": "c15a641990c47604e0394d9f8696ea3a3bf14358", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArigtbW00iktQ-", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 9, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T17:53:00.000+02:00", "uuid": "0699e202bfb60906b9b6989b8a663758e7525a88", "author": "Chopin75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArmF05LGPmbf8_9I2EpHM8GQ--", "text": "Soutien total aux policiers. Ce theo a refus\u00e9 un controle de police avec violence, il a \u00e9t\u00e9 sanctionn\u00e9. Il a pris des risques, qu'il assume. N'en d\u00e9plaise \u00e0 toutes les associations pro gauche et pro immigration...", "crawled": "2017-02-11T08:29:39.840+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1592,h_1195,c_crop,x_307,y_167/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741629/affaire-theo-tags-haine-anti-flics_5798317.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aulnay: pris \u00e0 tort pour le violeur pr\u00e9sum\u00e9 de Th\u00e9o, un policier menac\u00e9", "published": "2017-02-10T17:37:00.000+02:00", "uuid": "c15a641990c47604e0394d9f8696ea3a3bf14358", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNNeQWHZ1UDjjXbgxJ97N3eBMi_A20hZIf1ETPsqaPNChxvIN1lXzvASf4twjue_x2gzqr_T4gdow5hKsHXSIM5M7gZOw80E5qaL015kP1sArigtbW00iktQ-", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 10, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "New Horizons : survol de \"2014 MU69 \" (janvier 2019)", "published": "2017-02-11T03:57:00.000+02:00", "uuid": "dc97fcbf7691120b00d1d4bacd003fd904096abb", "author": "Henri", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9p1_7g663q3nKeRSmGbqMchzIQ7zhktduFodgVdLz.N3lBKf4BuJ15EAYR558cTD5nf9NbhIDCA0eyCaXP.wMttKg.Ak2rtA81l1t7Xb7e0bEWTj.ZyWcz", "text": "Lun 3 Ao\u00fb 2015 - 1:10 Et moi donc. Comment expliquer qu'on d\u00e9couvre d\u00e9j\u00e0 depuis quelques temps des plan\u00e8tes extra-solaires et qu'on ait pas \u00e9t\u00e9 en mesure d'en d\u00e9tecter jusqu'\u00e0 maintenant de plus proches de nous par les m\u00eames m\u00e9thodes (si elles sont si massives, elles devraient aussi occulter \u00e0 un moment ou un autre la lumi\u00e8re provenant d'\u00e9toiles lointaines) ? Une pr\u00e9sentation en a \u00e9t\u00e9 faite lors du congr\u00e8s ACM'2014 (Asteroids Comets Meteors) \u00e0 Helsinki,avec 13 d\u00e9tections possibles.Malheureusement, la m\u00e9thode ne semble s'appliquer qu'\u00e0 de tr\u00e8s petits objets de taille kilom\u00e9trique ou moins !Aussi l'\u00e9chantillon de 79 \u00e9toiles reste tr\u00e8s tr\u00e8s faible ... http://www.helsinki.fi/acm2014/pdf-material/Day-4/Posters-3/DORESSOUNDIRAM-84D9.pdf", "crawled": "2017-02-11T08:29:45.546+02:00", "thread": {"main_image": "http://i68.servimg.com/u/f68/09/01/02/73/logo2010.jpg", "site_full": "www.forum-conquete-spatiale.fr", "site_categories": [], "site": "forum-conquete-spatiale.fr", "section_title": "Le forum de la conqu\u00eate spatiale", "participants_count": 1, "title_full": "New Horizons : survol de \"2014 MU69 \" (janvier 2019)", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "New Horizons : survol de \"2014 MU69 \" (janvier 2019)", "published": "2017-02-11T03:57:00.000+02:00", "uuid": "dc97fcbf7691120b00d1d4bacd003fd904096abb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9p1_7g663q3nKeRSmGbqMchzIQ7zhktduFodgVdLz.N3lBKf4BuJ15EAYR558cTD5nf9NbhIDCA0eyCaXP.wMttKg.Ak2rtA81l1t7Xb7e0bEWTj.ZyWcz", "replies_count": 0, "site_section": "http://astronautique.actifforum.com/feed", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le propri\u00e9taire des Red Wings et des Tigers rend l'\u00e2me", "published": "2017-02-11T08:29:46.162+02:00", "uuid": "f8bd47f6a04aec2fffe1698a2cad7e8f4ca1277e", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/m1nCBNv_poxH_Tx835toY7.kTrKZ55rpsTCNw4ZKPyuHKdfAAaQ6Jy360CGfjDdQ9Lw4qg0dhj7Tawck7_.bpz46UFvb7f5pw6xq8lhYA3rVnkazjied6A--", "text": "Le propri\u00e9taire des Red Wings et des Tigers rend l'\u00e2me Mike Ilitch Photo : La Presse canadienne/Julian H. Gonzalez \nMike Ilitch, propri\u00e9taire de deux organisations sportives professionnelles \u00e0 D\u00e9troit, les Red Wings et les Tigers, est d\u00e9c\u00e9d\u00e9 \u00e0 l'\u00e2ge de 87 ans, vendredi. La Presse canadienne \nIlitch a rendu l'\u00e2me \u00e0 l'h\u00f4pital, a fait savoir un porte-parole de la famille, Doug Kuiper. Il laisse dans le deuil son \u00e9pouse, sept enfants et de nombreux petits-enfants. \nLe fondateur de la cha\u00eene de pizza Little Caesars a vu les Red Wings remporter quatre fois la Coupe Stanley et les Tigers acc\u00e9der deux fois \u00e0 la S\u00e9rie mondiale. \n\u00ab Les Red Wings perdent un propri\u00e9taire exceptionnel et la Ligue nationale perd un ami cher et un b\u00e2tisseur passionn\u00e9, a dit par communiqu\u00e9 le commissaire de la LNH, Gary Bettman. Le milieu sportif de Detroit perd une l\u00e9gende et la ville perd non seulement un d\u00e9vou\u00e9 natif de l'endroit, mais aussi un visionnaire et une force motrice dans la renaissance du centre-ville. \n\u00ab L'engagement de Mike envers l'excellence et la victoire \u00e9taient sans pareils, tout comme son engagement envers la communaut\u00e9, poursuit Bettman. Il \u00e9tait de plus un grand supporter du hockey chez les jeunes. Il \u00e9tait un philanthrope g\u00e9n\u00e9reux et, avant tout, un mari d\u00e9vou\u00e9 pour la femme qu'il a \u00e9pous\u00e9e il y a 62 ans, Marian. Le coeur bris\u00e9, nous envoyons nos condol\u00e9ances \u00e0 toute la famille Ilitch et \u00e0 tous ceux qui ont eu le privil\u00e8ge de le conna\u00eetre, de jouer pour lui ou de travailler pour lui. \u00bb \nFils d'immigrants de la Mac\u00e9doine, Illitch est n\u00e9 le 20 juillet 1929. Il a jou\u00e9 au baseball \u00e0 une \u00e9cole secondaire de D\u00e9troit et a pass\u00e9 trois saisons dans les filiales des Tigers, qui lui ont accord\u00e9 un contrat apr\u00e8s son passage de quatre ans avec les Marines, dans l'arm\u00e9e am\u00e9ricaine. \nUne blessure au genou a mis fin \u00e0 sa carri\u00e8re de joueur, avant de conna\u00eetre un succ\u00e8s fulgurant en affaires. En 2011, les entreprises familiales avaient des revenus combin\u00e9s de 2,4 milliards de dollars. \nIlitch est devenu propri\u00e9taire des Red Wings en 1982 apr\u00e8s avoir d\u00e9bours\u00e9 8 millions de dollars. L'organisation a tout rafl\u00e9 en 1997, 1998, 2002 et 2008. Le Temple de la renomm\u00e9e du hockey lui a ouvert ses portes en 2003 \u00e0 titre de b\u00e2tisseur. \nIlitch s'est port\u00e9 acqu\u00e9reur des Tigers en 1992 pour la somme de 85 millions de dollars. En 2000, il a vu l'\u00e9quipe passer du v\u00e9n\u00e9rable Tiger Stadium au Comerica Park. \nLes Tigers ont atteint la S\u00e9rie mondiale en 2006 et 2012, s'inclinant toutefois en cinq matchs devant les Cardinals de Saint Louis et en quatre rencontres devant les Giants de San Francisco. \nIlitch et sa femme Marian ont fond\u00e9 Little Caesars en banlieue de D\u00e9troit en 1959. Vous \u00eates t\u00e9moin d'un \u00e9v\u00e9nement? Cliquez ici \u00bb Vous avez une coquille \u00e0 signaler? Afficher les commentaires", "crawled": "2017-02-11T08:29:46.162+02:00", "thread": {"main_image": "https://images.radio-canada.ca/w_635,h_357/v1/ici-info/sports/16x9/mike-ilitch.jpg", "site_full": "ici.radio-canada.ca", "site_categories": ["education"], "site": "radio-canada.ca", "section_title": "Radio-Canada | Hockey", "participants_count": 0, "title_full": "Le propri\u00e9taire des Red Wings et des Tigers rend l'\u00e2me", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le propri\u00e9taire des Red Wings et des Tigers rend l'\u00e2me", "published": "2017-02-11T08:29:46.162+02:00", "uuid": "f8bd47f6a04aec2fffe1698a2cad7e8f4ca1277e", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CA", "url": "http://omgili.com/ri/m1nCBNv_poxH_Tx835toY7.kTrKZ55rpsTCNw4ZKPyuHKdfAAaQ6Jy360CGfjDdQ9Lw4qg0dhj7Tawck7_.bpz46UFvb7f5pw6xq8lhYA3rVnkazjied6A--", "replies_count": 0, "site_section": "http://rss.radio-canada.ca/fils/sports/hockey.xml", "domain_rank": 10992}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "[REVUE DE PRESSE] Samedi 11 f\u00e9vrier", "published": "2017-02-11T08:29:46.905+02:00", "uuid": "91a8580b45ba2cc8b2288a313f720072b4f81853", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9xikfPpgWO9S8.7fm6lCIVFPQm_jBTUmSLcID_yO_AZ0mgdVre2kWxAl8w1SRaOGF", "text": "Courrier Alertes infos : Revue de presse [REVUE DE PRESSE] Samedi 11 f\u00e9vrier \"Mayotte, une \u00eele \u00e0 sec\" , titre ce samedi le JIR. Le journal pr\u00e9cise que \"l\u2019eau ne coule plus au robinet pour la moiti\u00e9 de la population\". De son c\u00f4t\u00e9, le Quotidien consacre sa Une \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e de Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 la R\u00e9union et relaye en titre ses propos : \"On veut m\u2019abattre\". Faits-divers Une semaine apr\u00e8s leur condamnation \u00e0 la r\u00e9clusion criminelle \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 pour le meurtre des \u00e9poux Aho-Nienne, Jimmy C\u00e9lina et Micka\u00ebl Robert ont d\u00e9cid\u00e9 de faire appel. Une imposante branche de banian a chut\u00e9 hier sur un v\u00e9hicule, au niveau du Bas de la Rivi\u00e8re, \u00e0 Saint-Denis. C\u2019est en sortant de sa voiture que le conducteur a entendu le tronc craquer. Il a pu sortir juste avant que la banche n\u2019\u00e9crase son v\u00e9hicule.", "crawled": "2017-02-11T08:29:46.905+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11158628-18531541.jpg?v=1486781480", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "[REVUE DE PRESSE] Samedi 11 f\u00e9vrier", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "[REVUE DE PRESSE] Samedi 11 f\u00e9vrier", "published": "2017-02-11T08:29:46.905+02:00", "uuid": "91a8580b45ba2cc8b2288a313f720072b4f81853", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9xikfPpgWO9S8.7fm6lCIVFPQm_jBTUmSLcID_yO_AZ0mgdVre2kWxAl8w1SRaOGF", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Qui osera signer la \"charte de l'\u00e9lu\" de Contribuables974 ?", "published": "2017-02-11T02:46:00.000+02:00", "uuid": "bfa0ef5299fb848e393d8a3f8991f33769cc8ff3", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9ljEYfeQoFdsuEXrPvTTjvnQHPBgiEi73yYkn4.6W_JOnr2_036sQjnMNfc6Qyx8LvKwxiRA3MylrjgAc_rqAo3EwHey_CC_3", "text": "Qui osera signer la \"charte de l'\u00e9lu\" de Contribuables974 ? Dans la m\u00eame Rubrique Le coup de gueule d'un ambulancier L\u2019association Contribuables974 qui a pour objectif la \"d\u00e9fense des contribuables contre toutes formes d\u2019abus, malversation ou corruption\" , entend peser dans la campagne pour la pr\u00e9sidentielle \"au vu des \u00e9v\u00e9nements qui secouent notre pays\". L\u2019association, qui a notamment d\u00e9nonc\u00e9 les augmentations d\u2019imp\u00f4ts \u00e0 Saint-Louis, compte envoyer une \" charte de l\u2019\u00e9lu\" \u00e0 tous les partis politiques de France comprenant un certain nombre de propositions et de questions diverses et vari\u00e9es portant p\u00eale-m\u00eale sur l\u2019\u00e9conomie, le social ou la justice. \"Stop au client\u00e9lisme\", \"les \u00e9lus pass\u00e9s par la case tribunal, m\u00eame sans condamnation c\u2019est stop\", \"mettre une vraie tutelle en place par l\u2019Etat concernant les communes dont les finances sont dans le rouge \" ou encore \"suppression de l\u2019aide m\u00e9dicale d\u2019Etat\", \"Voterez-vous contre la taxe halal, si elle \u00e9tait propos\u00e9e?\" \"Ceux qui auront bien voulu la signer prendront donc des engagements fermes\", pr\u00e9cise l\u2019association dans un communiqu\u00e9. Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 - 23:46 Lu 465 fois 1. Post\u00e9 par La v\u00e9rit\u00e9 vraie... le 11/02/2017 01:25 Moi je ne signe pas ce truc l\u00e0 et j'explique pourquoi :Que vient faire la double nationalit\u00e9 la-dedans ? L'AME ? Le vote des \u00e9trangers ? La taxe halal ? Les aides financi\u00e8res de la presse ?(c'est bizarre, tout \u00e7a est d\u00e9fendu par la tr\u00e8s ch\u00e8re europ\u00e9enne Marine...)Idem, pour l'assurance europ\u00e9enne pour les artisans, boulangers, etc. Allez voir Renaud Dutreil (cr\u00e9ateur du RSI)...il s'est engag\u00e9 aupr\u00e8s de E. Macron !Pour le vote des \u00e9trangers, s'ils sont europ\u00e9ens ils peuvent voter aux \u00e9lections locales...ils veulent reveneir sur un principe fondamental de Maastricht ? Ils ont rien compris...La Fonction publique nationale = concours ! Pour la fonction publique territoriale, oui il y a un probl\u00e8me...pourquoi les laur\u00e9ats de concours nationaux devraient payer pour les coupables ?Enfin la blague : ces gens l\u00e0 sont contre les lobbies...donc par essence, contre eux-m\u00eames !Je ne vois rien contre la surr\u00e9mun\u00e9ration, \u00e9trange hein ? Sans doute un oubli...Qui se cache derri\u00e8re ce collectif ? Sur Saint-Louis nous connaissons tous Madame Brosse, qui a fait un travail remarquable \u00e0 un certain moment. Mais l\u00e0 non, c'est quoi leur but \u00e0 ces gens l\u00e0 ? Ils pensent quoi de F. Fillon ?En gros, un catalogue avec de bonnes intentions notamment sur tout ce qui entoure la repr\u00e9sentation politique, beaucoup de moins bonnes contre les \u00e9trangers. Si quelqu'un peut me pr\u00e9senter un Fran\u00e7ais \"pure souche\", descendant de M\u00e9rovingiens et de Gaulois 100% non romanis\u00e9, je veux bien le rencontrer...surtout \u00e0 La R\u00e9union.Faut arr\u00eater les conneries l\u00e0 ! J'avais un bon avis sur cette association et l\u00e0 tout s'effondre. Comme les autres finalement. Je mise sur un ralliement \u00e0 Le Pen, Macron, voir \u00e0 Fillon (alors l\u00e0, ils se contrediraient tout simplement). 2. Post\u00e9 par V\u00e9rolia le 11/02/2017 08:26 Les m\u00eames qui appellent \u00e0 soutenir Fillon...gros lol Nouveau commentaire :", "crawled": "2017-02-11T08:29:47.361+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11154825-18523645.jpg?v=1486736159", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "Qui osera signer la \"charte de l'\u00e9lu\" de Contribuables974 ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Qui osera signer la \"charte de l'\u00e9lu\" de Contribuables974 ?", "published": "2017-02-11T02:46:00.000+02:00", "uuid": "bfa0ef5299fb848e393d8a3f8991f33769cc8ff3", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9ljEYfeQoFdsuEXrPvTTjvnQHPBgiEi73yYkn4.6W_JOnr2_036sQjnMNfc6Qyx8LvKwxiRA3MylrjgAc_rqAo3EwHey_CC_3", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le programme de Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 La R\u00e9union", "published": "2017-02-11T01:29:00.000+02:00", "uuid": "3b24a0e18e6ff1e1126f353ca111844da017d98e", "author": "Amrita VALEAMA", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9qJRHTuxuAurqWKZDFod.fGLLU5TrDBY21sU5egBm7W9fXsZj6gpBW4TMZ1QLAHn8VZheDU.3WOuRIYW_CoYXRg--", "text": "Le programme de Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 La R\u00e9union Dans la m\u00eame Rubrique \"Cyclone-48\", Jenny, Hyacinthe, Firinga\u2026 Z\u2019histoires des cyclones oubli\u00e9s Fran\u00e7ois Fillon, candidat Les R\u00e9publicains \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle, entame ce samedi matin la premi\u00e8re de ses trois journ\u00e9es de visite dans notre d\u00e9partement. Il repartira lundi soir 13 f\u00e9vrier. Le vainqueur de la primaire de la droite arrive dans notre \u00eele pour pr\u00e9senter et d\u00e9fendre son programme de campagne, pour la France et les Outre-mer, malgr\u00e9 les turbulences qu'il traverse depuis deux semaines. L'ex-Premier ministre arrivera peu avant midi par un vol Air Austral. Apr\u00e8s un passage par son h\u00f4tel, il participera \u00e0 16h30 \u00e0 la visite d\u2019un centre de stockage d\u2019\u00e9nergie photovolta\u00efque port\u00e9 par la soci\u00e9t\u00e9 Akuo Energie \u00e0 l\u2019\u00c9tang-Sal\u00e9. \u00c0 19h, il assistera \u00e0 une r\u00e9union politique suivie d\u2019un d\u00eener en pr\u00e9sence des \u00e9lus les R\u00e9publicains et de son comit\u00e9 de soutien local. Messe et pique-nique : un dimanche \u00e0 la r\u00e9unionnaise Dimanche matin \u00e0 9h30, il assistera \u00e0 une messe dans le quartier de Vill\u00e8le, \u00e0 12h il participera \u00e0 un pique-nique populaire sur la commune de Saint-Paul, \u00e0 Savanna. Direction ensuite le sud o\u00f9 il animera un meeting \u00e0 partir de 17h au Domaine Mon Caprice, \u00e0 la Ravine des Cabris. Lors de ce meeting Michel Fontaine, Nassimah Dindar et Didier Robert prendront la parole, suivis de Fran\u00e7ois Fillon vers 18h. Lundi matin, le candidat les R\u00e9publicains \u00e0 la pr\u00e9sidentielle visitera la plus vieille mosqu\u00e9e de France, celle de Saint-Denis o\u00f9 il rencontrera les repr\u00e9sentants du Groupe de Dialogue Inter Religieux. Dans la foul\u00e9e, il se rendra au Barachois, tout d\u2019abord pour appuyer le projet d\u2019entr\u00e9e au Panth\u00e9on de l'illustre aviateur Roland Garros, s\u00e9quence suivie par un moment de recueillement au m\u00e9morial de la France Libre, toujours au Barachois . Son tour de l\u2019\u00eele s\u2019ach\u00e8vera l'apr\u00e8s-midi par des visites d'entreprises \u00e0 Bras-Panon et d'un saut sur le circuit F\u00e9lix Guichard de Sainte-Anne o\u00f9 est programm\u00e9 un \u00e9change avec les associations de pr\u00e9vention routi\u00e8re et de sport automobile, l'une des passions du d\u00e9put\u00e9 de Paris. Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 - 22:29 Amrita VALEAMA 1. Post\u00e9 par R\u00e9unionnais le 11/02/2017 02:15 (depuis mobile) Top programme ! Bienvenue M Fillon ! 2. Post\u00e9 par La Cata le 11/02/2017 04:52 Il vient encore bouffer gratos aux frais des R\u00e9unionnais ! Cet escroc n'a strictement rien \u00e0 faire dans notre \u00eele !!! 3. Post\u00e9 par honte col blanc le 11/02/2017 06:25 Pas de gauche, pas de droite, je suis pour des id\u00e9es; ce monsieur m'a d\u00e9gout\u00e9 de la politique, du cot\u00e9 moral.Peut \u00eatre il dans son droit (pas normal), pourquoi il n'a pas r\u00e9form\u00e9 quand il \u00e9tait premier ministre?Excuses tr\u00e8s mal tr\u00e8s mal venu. 4. Post\u00e9 par Colette le 11/02/2017 06:36 (depuis mobile) H\u00e2te d'aller au meeting de demain et de rencontrer Fillon.son projet est le seul qui tienne la route - 5. Post\u00e9 par Ma sonnerie le 11/02/2017 06:59 (depuis mobile) Roland Garros au panth\u00e9on..Et pourquoi pas la Jeanne d Arc en baie de St Paul par 50 m\u00e8tres de fonds... FF mesure t il la connerie \u00e0 laquelle on demande sa caution politique..(parce que sa caution morale c'est peine perdue).. 6. Post\u00e9 par Olivier Hoarau le 11/02/2017 07:34 J'ai tr\u00e8s envie d'aller jouer de la casserole devant le ch\u00e2telain. J'invite tous les d\u00e9cus de la droite \u00e0 emprunter une casserole dans la cuisine et \u00e0 aller faire du bruit histoire de faire comprendre \u00e0 ce triste sir qu'il 'a plus rien \u00e0 faire dans un campagne pr\u00e9sidentielle. 7. Post\u00e9 par Penelope le 11/02/2017 07:49 (depuis mobile) Reunionnais ... accueillez le avec casseroles ... ce politique voleur ne merite que votre mepris ! . 8. Post\u00e9 par JEREMI RIVIERE le 11/02/2017 07:57 moi je vais l'acceuillir comme il se doit , Fillon a mon soutien et sa femme aussi. Le projet est bon alors on s'attaque \u00e0 l'homme, nous serons nombreux \u00e0 nous rassembler derri\u00e8re lui . 9. Post\u00e9 par Crikotte le 11/02/2017 08:16 \u00e0 CATA, je ne suis pas partisan de Fillon mais quand je lis votre post en disant que cet escroc n'a rien \u00e0 faire sur notre ile, je vous r\u00e9pondrai d\u00e9j\u00e0 que nous en avons pas mal sur le caillou et qu'un de plus bah ....et alors, on y croit ou on y croit pas c'est tout, car depuis quelque temps ce sont les journalistes qui m\u00e8nent le bal, le tout est de savoir pour qui???? 10. Post\u00e9 par eve le 11/02/2017 08:19 Il peut se rendre \u00e0 l'\u00e9glise , \u00e0 la mosqu\u00e9e , \u00e0 la synagogue ... il est impardonnable ! Remboursez M Fi(ll)on et partez ! 11. Post\u00e9 par Le million le 11/02/2017 08:52 Fillon is dead. Le m\u00eame qui n'a jamais boss\u00e9 de sa vie et qui a largement profit\u00e9 de l'argent public expliquera \u00e0 la pl\u00e8be pourquoi les fain\u00e9ants de Fran\u00e7ais devront travailler + longtemps et se serrer la ceinture. Le million, le million, le million... R\u00e9voltant, d\u00e9go\u00fbtant 12. Post\u00e9 par Jazz974 le 11/02/2017 08:54 Avant d'aller applaudir ce Fillon, lisez bien ceci (2 ou 3 fois si n\u00e9cessaire) : http://www.msn.com/fr-fr/finance/actualite/affaire-fillon-le-co%C3%BBt-dentretien-exorbitant-du-manoir-de-beauc%C3%A9-fief-du-couple/ar-AAmNQso?li=BBoJIji&ocid=mailsignout 13. Post\u00e9 par amine le 11/02/2017 08:55 j'irai au pique nique , ravi que Monsieur Fillon passe par chez nous , le combat continue , tien bo largue pas 14. Post\u00e9 par Antipode le 11/02/2017 09:16 Le bigot vient enfumer ses brebis ; Colette, n'h\u00e9site pas \u00e0 nous en faire le d\u00e9tail, si tu en es capable (ce dont je doute) ! Nouveau commentaire :", "crawled": "2017-02-11T08:29:47.625+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11154155-18522395.jpg?v=1486728862", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 1, "title_full": "Le programme de Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 La R\u00e9union", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le programme de Fran\u00e7ois Fillon \u00e0 La R\u00e9union", "published": "2017-02-11T01:29:00.000+02:00", "uuid": "3b24a0e18e6ff1e1126f353ca111844da017d98e", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9qJRHTuxuAurqWKZDFod.fGLLU5TrDBY21sU5egBm7W9fXsZj6gpBW4TMZ1QLAHn8VZheDU.3WOuRIYW_CoYXRg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Appel \u00e0 t\u00e9moin \u00e0 St-Joseph: Percut\u00e9 par un cycliste, un pi\u00e9ton dans un \u00e9tat critique", "published": "2017-02-10T22:57:00.000+02:00", "uuid": "266cfc7227cdd2ef19b1a9f5d8a60c3cb18677fd", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9qQc8Q_FYVu6gwvNFXS6pJTcBpu7Ny_bqQArNhQDmbgZyIwY.rgzvw5mCsx8ffaUFwHK98yTe60laO0KndY51bkU4qi3kx2__Jgg_2fRNh9YCtalGr0iK3eiMBFpnalFPbioJ0XLX2ng-", "text": "Appel \u00e0 t\u00e9moin \u00e0 St-Joseph: Percut\u00e9 par un cycliste, un pi\u00e9ton dans un \u00e9tat critique L'accident s'est produit au niveau de la contournante de Saint-Joseph Ce vendredi matin vers 5 h, un accident s'est produit sur la contournante de Saint-Joseph. Un cycliste a percut\u00e9 un pi\u00e9ton sur l'axe partag\u00e9 qui se trouve le long de la route. Le cycliste a \u00e9t\u00e9 l\u00e9g\u00e8rement bless\u00e9. Le pi\u00e9ton, un homme d'une soixantaine d'ann\u00e9es, a \u00e9t\u00e9 plus gri\u00e8vement bless\u00e9. Conduit \u00e0 l'h\u00f4pital, son pronostic vital est toujours engag\u00e9 ce vendredi soir. La gendarmerie, qui n'a pu identifier la victime malgr\u00e9 les recherches, lance un appel \u00e0 t\u00e9moin. L'homme \u00e0 la peau mate mesure 1m65 et est de corpulence forte. Ses yeux sont de couleur fonc\u00e9e, les cheveux bruns coup\u00e9s courts, et un d\u00e9but de calvitie sur les tempes. Il pr\u00e9sente une cicatrice ancienne sur le c\u00f4t\u00e9 droit de la narine et porte une moustache. Lors de l'accident, il portait un short \u00e0 rayures bleues et blanches ainsi qu'une chemise \u00e0 carreaux bleue et blanche et des sandales noires. Sur lui, n'a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 qu'un jeu de cl\u00e9s comprenant une petite cl\u00e9 de type cadenas et une carte de fid\u00e9lit\u00e9 Autorelais. Toute personne le reconnaissant est invit\u00e9e \u00e0 se rapprocher de la gendarmerie de Saint-Joseph ou appeler le Centre op\u00e9rationnel de renseignements de la gendarmerie (CORG) de Saint-Denis au 02 62 93 75 00 Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 - 19:57 Lu 5801 fois 1. Post\u00e9 par Ma sonnerie le 11/02/2017 07:02 (depuis mobile) L'un d entre eux a d\u00fb sans nul doute \u00eatre choqu\u00e9 par ces moraingueurs rouge que Didier et Patrick ont install\u00e9 \u00e0 l'entree de St Joseph.. 38 000euros cette horreur..Une p\u00e9tition sera bient\u00f4t en ligne pour demander son d\u00e9mant\u00e8lement ... 2. Post\u00e9 par siphodias974 le 11/02/2017 08:25 (depuis mobile) Je propose aux gendarmes de prendre la carte autorelais, de se rendre dans le dit magasin, et demander l'identit\u00e9 du propri\u00e9taire de la carte enfin, je dis \u00e7a.... je dis rien....je ne suis pas gendarme mais, peut \u00eatre que :D Nouveau commentaire :", "crawled": "2017-02-11T08:29:48.047+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/grande/11156131-18526334.jpg?v=1486756958", "site_full": "www.zinfos974.com", "site_categories": [], "site": "zinfos974.com", "section_title": "Zinfos 974, l'info de l'ile de La R\u00e9union", "participants_count": 0, "title_full": "Appel \u00e0 t\u00e9moin \u00e0 St-Joseph: Percut\u00e9 par un cycliste, un pi\u00e9ton dans un \u00e9tat critique", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Appel \u00e0 t\u00e9moin \u00e0 St-Joseph: Percut\u00e9 par un cycliste, un pi\u00e9ton dans un \u00e9tat critique", "published": "2017-02-10T22:57:00.000+02:00", "uuid": "266cfc7227cdd2ef19b1a9f5d8a60c3cb18677fd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.dM.jpIxBvtBK.YWi1ts_9qQc8Q_FYVu6gwvNFXS6pJTcBpu7Ny_bqQArNhQDmbgZyIwY.rgzvw5mCsx8ffaUFwHK98yTe60laO0KndY51bkU4qi3kx2__Jgg_2fRNh9YCtalGr0iK3eiMBFpnalFPbioJ0XLX2ng-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.zinfos974.com/xml/syndication.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Refus de tiers payant : pas de sanction contre les m\u00e9decins mais une mise en garde de la CNAM", "published": "2017-02-11T08:29:48.942+02:00", "uuid": "94d9b1005a8b8914fe745870b0842e3f876ecce9", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_wC4v9FM_fvpmwhG7CWxjqSoF5pE.GyWpO82EQKuEJSVddAvWtY4QGACGte9OY0MgqhSfqzNUwh6LvpO8YjNItxjIg6OQE9VEdHfF3r5EA02AxxKTvlRKy31u3uU0vN3LktW1fpIUP9s5k6mt7tWr_8XoSMcYOLMRWeRlzuCGTrnWRL_A39XLRslL29K_FWbbIZUVu0_xvCUb34bW5fLXd", "text": "une alerte \nUne obligation, mais pas de sanction. Les m\u00e9decins lib\u00e9raux qui refusent le tiers payant \u00e0 leurs patients ne seront pas poursuivis ni sanctionn\u00e9s, alors m\u00eame que la loi le rend obligatoire (*) depuis le 1er janvier 2017 pour les patients pris en charge \u00e0 100 % par la S\u00e9curit\u00e9 sociale (ALD, grossesse). \nInterrog\u00e9e par \u00ab le Quotidien \u00bb, la CNAM le confirme noir sur blanc. La caisse pr\u00e9cise que \u00ab la convention ne pr\u00e9voit pas de sanction en cas de non-respect de cette obligation \u00bb . M\u00eame r\u00e9ponse du minist\u00e8re de la Sant\u00e9 qui \u00ab ne compte pas poursuivre les m\u00e9decins qui refuseraient d\u2019appliquer le tiers payant \u00bb . \u00c0 une exception pr\u00e8s : le refus de tiers payant pour les patients b\u00e9n\u00e9ficiaires de la CMU-C et de l\u2019AME constitue un manquement conventionnel. Les m\u00e9decins qui ne la respecteraient pas s\u2019exposent \u00e0 des p\u00e9nalit\u00e9s (suspension des avantages sociaux, d\u00e9conventionnement temporaire). \nLes m\u00e9decins libres de leur choix \nCette prise de position officielle des autorit\u00e9s a de quoi rassurer les m\u00e9decins tent\u00e9s de suivre les consignes des syndicats. La CSMF appelle en effet les praticiens \u00e0 ne pas appliquer syst\u00e9matiquement la dispense d\u2019avance de frais, malgr\u00e9 l\u2019obligation. \u00ab Nous sommes favorables \u00e0 un tiers payant social , explique le Dr Jean-Paul Ortiz, pr\u00e9sident de la conf\u00e9d\u00e9ration. Au-del\u00e0, c\u2019est au m\u00e9decin de choisir, d\u2019estimer si son patient en a besoin ou pas, y compris lorsque ce dernier est en ALD. On ne veut pas d\u2019une d\u00e9rive bureaucratique. \u00bb \n\u00c9galement oppos\u00e9 \u00e0 l\u2019obligation, MG France appelle les praticiens \u00e0 ne pas changer leurs habitudes. \u00ab Vous faites ce que vous avez d\u00e9cid\u00e9 de faire , indique Claude Leicher, pr\u00e9sident du syndicat de g\u00e9n\u00e9ralistes. Il n\u2019y a de toute mani\u00e8re aucune sanction pour ceux qui n\u2019appliqueront pas le tiers payant. \u00bb Le m\u00e9decin alerte cependant ses confr\u00e8res tent\u00e9s de pratiquer la dispense d\u2019avance de frais \u00e0 la part compl\u00e9mentaire : \u00ab C\u2019est techniquement difficile, il n\u2019y a aucune garantie de paiement et pas d\u2019interlocuteur unique en cas de probl\u00e8me. \u00bb \nVers une sanction par les patients\u2009? \nMalgr\u00e9 ces r\u00e9ticences, la CNAM se f\u00e9licite de la progression du tiers payant au cours des derniers mois pour le cas des d\u00e9penses prises en charge \u00e0 100 %. Elle met \u00e9galement en garde les professionnels r\u00e9ticents. \u00ab En cas de non-respect de ce droit, le m\u00e9decin prend le risque de voir sa patient\u00e8le se d\u00e9tourner vers d\u2019autres m\u00e9decins pratiquant le tiers payant \u00bb , avance la caisse. \nLes patients iront-ils jusqu\u2019\u00e0 boycotter les praticiens r\u00e9calcitrants\u2009? Ce qui est s\u00fbr, c\u2019est que les associations de patients regroup\u00e9es au sein du CISS se montrent tr\u00e8s critiques \u00e0 l\u2019\u00e9gard du dispositif en place, qui exon\u00e8re les professionnels de toute sanction. \n\u00ab Nous ne sommes pas pour des sanctions b\u00eates et m\u00e9chantes , confie Marc Morel, son directeur. Mais le texte en place ne nous satisfait pas. Il faut trouver un syst\u00e8me qui encourage les m\u00e9decins \u00e0 pratiquer le tiers payant int\u00e9gral. \u00bb \nLe CISS encourage donc les patients qui ne pourraient pas exercer leur droit \u00e0 \u00e9crire \u00e0 l\u2019Ordre des m\u00e9decins, faute de mieux pour l\u2019instant. \u00c0 ce stade, aucune plainte n\u2019est remont\u00e9e dans les associations. \u00ab Mais ce n\u2019est pas significatif , note Marc Morel. La plupart des patients \u00e0 100 % b\u00e9n\u00e9ficiaient d\u00e9j\u00e0 du tiers payant. \u00bb Selon lui, les choses risquent de se compliquer \u00e0 partir du 30 novembre 2017, lorsque l\u2019obligation s\u2019\u00e9tendra \u00e0 toute la population. \n(*) sur la part des d\u00e9penses rembours\u00e9es par la S\u00e9curit\u00e9 sociale. Le Conseil constitutionnel a censur\u00e9 la dispense d\u2019avance de frais sur la part compl\u00e9mentaire. Source : Lequotidiendumedecin.fr", "crawled": "2017-02-11T08:29:48.942+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn7.lequotidiendumedecin.fr/sites/qdm/files/public/styles/gps_twitter_card_summary_large_image/public/images/844602/31412_IMG_15222_HR.jpg", "site_full": "www.lequotidiendumedecin.fr", "site_categories": [], "site": "lequotidiendumedecin.fr", "section_title": "Le Quotidien du M\u00e9decin", "participants_count": 0, "title_full": "Refus de tiers payant : pas de sanction contre les m\u00e9decins mais une mise en garde de la CNAM", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Refus de tiers payant : pas de sanction contre les m\u00e9decins mais une mise en garde de la CNAM", "published": "2017-02-11T08:29:48.942+02:00", "uuid": "94d9b1005a8b8914fe745870b0842e3f876ecce9", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_wC4v9FM_fvpmwhG7CWxjqSoF5pE.GyWpO82EQKuEJSVddAvWtY4QGACGte9OY0MgqhSfqzNUwh6LvpO8YjNItxjIg6OQE9VEdHfF3r5EA02AxxKTvlRKy31u3uU0vN3LktW1fpIUP9s5k6mt7tWr_8XoSMcYOLMRWeRlzuCGTrnWRL_A39XLRslL29K_FWbbIZUVu0_xvCUb34bW5fLXd", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.lequotidiendumedecin.fr/rss/flash", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L'usine sucri\u00e8re de Marie-Galante en sursis", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "90c3db04c8c5b1b2716994b17bebcdb130006145", "author": "Fran\u00e7ois-Joseph Ousselin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU45AsnzTnFoSNnRrKxATLkT0mgCDCzCR6xLnDOu8zzPqu04McXn7WfQaCBMK318HIgJMI2xp3O4zp5LH_S1JfGHdxj..4sAEmoCiEduqRyG3xobYUCukVl_o", "text": "Imprimer La sucrerie-rhumerie de Marie-Galante ne d\u00e9posera pas le bilan\u2026 Du moins, pas tout de suite. Lors du conseil d\u2019administration de SRMG, qui s\u2019est tenu aujourd\u2019hui en r\u00e9gion parisienne, il a \u00e9t\u00e9 constat\u00e9 que, malgr\u00e9 le versement des aides europ\u00e9ennes, il n\u2019\u00e9tait pas possible d\u2019autofinancer une nouvelle campagne sucri\u00e8re. Une semaine pour une solution Un d\u00e9ficit d'1,45 million d'euros et une proc\u00e9dure d'alerte qui pourrait rentrer dans sa 2\u00e8me phase au 17 f\u00e9vrier, c'est ce que vient de d\u00e9cider le Conseil d'administration de l'unit\u00e9 sucri\u00e8re de Grand-Anse de Marie-Galante. La faute \u00e0 l'absence de subventions vers\u00e9es par l'Etat et les collectivit\u00e9s (R\u00e9gion et D\u00e9partement) pour un montant de 2,6 millions d'euros l'an dernier. Des aides indispensables au d\u00e9marrage de la campagne sucri\u00e8re, selon la direction, qui demande la signature d'une convention d'ici une semaine pour limiter les probl\u00e8mes de tr\u00e9sorerie. Une nouvelle convention d\u2019\u00e9quilibre va \u00eatre propos\u00e9e aux signataires, les partenaires financiers, pour solder les sommes dues par l\u2019Etat en 2016 et engager, au plus vite, les soutiens pour 2017. Elle devra \u00eatre sign\u00e9e avant vendredi prochain pour financer la prochaine campagne sucri\u00e8re, sinon\u2026 La sucrerie-rhumerie de Marie-Galante risque de d\u00e9poser le bilan.", "crawled": "2017-02-11T08:29:51.769+02:00", "thread": {"main_image": "http://la1ere.francetvinfo.fr/guadeloupe/sites/regions_outremer/files/styles/top_big/public/assets/images/2017/02/10/usine_mg-547351.jpg?itok=wsvtx2im", "site_full": "la1ere.francetvinfo.fr", "site_categories": [], "site": "francetvinfo.fr", "section_title": "outre-mer 1\u00e8re - \u00e9conomie", "participants_count": 1, "title_full": "L'usine sucri\u00e8re de Marie-Galante en sursis", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 33, "likes": 33}, "gplus": {"shares": 1}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L'usine sucri\u00e8re de Marie-Galante en sursis", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "90c3db04c8c5b1b2716994b17bebcdb130006145", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU45AsnzTnFoSNnRrKxATLkT0mgCDCzCR6xLnDOu8zzPqu04McXn7WfQaCBMK318HIgJMI2xp3O4zp5LH_S1JfGHdxj..4sAEmoCiEduqRyG3xobYUCukVl_o", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.la1ere.fr/economie/rss", "domain_rank": 3566}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": ["https://www.facebook.com/Fran&ccedil;oisFillon/posts/10155032577357533"], "title": "", "published": "2017-02-11T00:51:00.000+02:00", "uuid": "0c915abfab191fdeb1684d75f3e8730a11f5c6a7", "author": "Bon\u00e7ava", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIkpFPgyKHT3w-", "text": "Et \u00e7a pourquoi vous ne le publiez jamais? https://www.facebook.com/Fran\u00e7oisFillon/posts/10155032577357533", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.017+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 1, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T23:53:00.000+02:00", "uuid": "21e110bacbc8e6bdf140cb8932752a8758dbe269", "author": "bzhl29", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIzknkkAt9kA4-", "text": "pour ceux qui se demandent encore pourquoi une telle affaire arrive juste en ce moment ,je leurs dirais que quand on s'expose volontairement aux m\u00e9dias ,il faut aussi s'attendre a ce que des journaliste en mal de buzz ne viennent apporter leurs infos sur les participants non ? il n'y a pas besoin d'\u00eatre de gauche ou de droite pour \u00e7\u00e0 , juste un journaliste qui diffuse une info surement v\u00e9rifi\u00e9e , qui fera monter le chiffre du baveux en question et son salaire aussi....", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.043+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T23:09:00.000+02:00", "uuid": "f2761a7d72a713a8d2d9982347f2d226a4593d92", "author": "MicheleAubriet", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIsDvERUGa3XE-", "text": "@KASAMO : oui s\u00fbrement. De Ce que j'en ai entendu elle a l'air discr\u00e8te. C'est elle que je plains. Je suppose m\u00eame qu'elle n'\u00e9tait pas au courant. Elle doit tomber de haut. Mais qu'est-ce qu'on apprend au cat\u00e9chisme !!!??? Bon c'est vraiment triste pour elle. Pour lui je dirais comme au Monopoly.... directement. Et c'est tr\u00e8s triste je trouve pour nous fran\u00e7ais d'avoir un choix si pauvre de candidats...", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.202+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T22:00:00.000+02:00", "uuid": "c756c54452fcbc96838b0ea0e15d99636b312868", "author": "philipro", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIrocohcSgx_g-", "text": "Comme je viens d'y faire allusion dans une r\u00e9ponse \u00e0 Chopin75 : autre temps, autres moeurs J'avais \u00e9cout\u00e9 en entier la conf\u00e9rence de presse de Fillon, lu la lettre aux Fran\u00e7ais qu'il a publi\u00e9e (dans JDD ?) ; aujourd'hui j'ai cliqu\u00e9 en haut de l'article sur \"Envoy\u00e9 Sp\u00e9ciale\" et tendu l'oreille pendant les 57mn 01 que dure l'interview de Pf : cette femme raconte l'histoire d'une m\u00e8re au foyer (4 enfants en 5 ans) qui \u00e9taient bien seules et aurait cherch\u00e9 du travail si le petit dernier n'avait point\u00e9 son nez. Envoy\u00e9 Sp\u00e9ciale (m\u00eame lien) rel\u00e8ve les incoh\u00e9rences, les impossibilit\u00e9s avec les propos de Fillon... Ma conviction -d\u00e9j\u00e0 exprim\u00e9e, confirm\u00e9e aujourd'hui - est que Mme Fillon n'\u00e9tait pas au courant qu'elle \u00e9tait assistante r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e... . Du temps de De Gaule les parlementaires avaient sans doute des r\u00e8gles morales qui valaient force de loi : il n'y avait sans doute pas besoin de l\u00e9gif\u00e9rer pour savoir faire bon usage des fonds publics. (Faut pas r\u00eaver, y'avait s\u00fbrement quelques d\u00e9rapages).Fillon lui reste sur SA morale : \"y'a pas de loi qui condamne donc la pratique fait loi : c'est l\u00e9gal. Donc, j'ai rien fait mais je m'excuse. Faut-\u00eatre fort pour s'excuser. Y'a aucune loi parlementaire pour m'\u00e9pingler et tous les copains y font pareil\". Quel cran ! Il ne tiendra pas 3mn face \u00e0 Trump ou Poutine...", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.237+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 4, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T21:33:00.000+02:00", "uuid": "d7d35249f856ad3f9cdb21399624376903b6c890", "author": "rive2017", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiI4rVZRQha0zM-", "text": "C'est triste et quel constat d'\u00e9chec pour les militants que nous sommes. Il ne s'agit plus de refaire \"le film\", le mal h\u00e9las a \u00e9t\u00e9 fait et l'interview diffus\u00e9 dans son int\u00e9gralit\u00e9 o\u00f9 pas, ne changera rien \u00e0 la situation et aux sommes colossales que le candidat lui m\u00eame a pris l'initiative de diffuser sur son site, confirmant ainsi, que si les faits ne sont pas selon lui juridiquement condamnables, le sont tout au moins moralement. Car, c'est bien de moral et d'exemplarit\u00e9 dont il s'agit ici...", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.289+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 5, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T20:45:00.000+02:00", "uuid": "20042beca4782f06fa2c53121a11e0045eec3fd6", "author": "philipro", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIxAfob1Vm010-", "text": "@Chopin75 : Arr\u00eatez la musique. S'il vous pla\u00eet. Vous refaites l'histoire avec des raccourcis \u00e0 votre fa\u00e7on si cela vous fait plaisir. Mais laissez reposer De Gaule en paix : il a \u00e9t\u00e9 exceptionnel, l'homme providentiel... mais en son temps. Tout est si diff\u00e9rent : que ferait-il maintenant ? M\u00eame si aujourd'hui la pratique permet des abus que la morale r\u00e9prouve sans que la loi les condamne, De Gaule aujourd'hui ne se retrouverait pas dans un Yvonnegate ; il n'habitait pas l'Elys\u00e9e et ne mangeait m\u00eame pas sur le compte de l'\u00e9tat; il n'aurait m\u00eame pas pris un timbre poste sans le payer. Je vous le dit: autre temps, autres moeurs.", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.349+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 6, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T20:38:00.000+02:00", "uuid": "bf389a7dd7bb0d998b17f02a7f842d354730f73b", "author": "philipro", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIvEWuZVwLP5w-", "text": "@incroyablemaisvrai : Pardon ma r\u00e9ponse concerne Chopin75. Du coup, je commente votre r\u00e9ponse \u00e0 Chopin et vous dit VRAI. L'objectivit\u00e9 est un art difficile.", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.365+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 7, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T20:25:00.000+02:00", "uuid": "2f585c242f48501f4f046e8f274cc50b985382e6", "author": "incroyablemaisvrai", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIgJbCtvA.AHc-", "text": "@Chopin75 : comme dirai l'autre , notre ressentiment contre nos hommes politiques nous aveugle", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.402+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 8, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T20:23:00.000+02:00", "uuid": "a00864b62474171fd57a6a4e2aeaea50c364ed63", "author": "KASAMO", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIcf9ApMzo6H0-", "text": "FF ne lui reste que les fans pour croire en lui, non parcequ'il dit vrai mais c'est juste parce qu'ils sont fans. Sur F2 madame para\u00eet une femme rac\u00e9e et tr\u00e8s sinc\u00e8re dans ce qu'elle dit. Ce qui me fait de la peine c'est Madame PF si discr\u00e8te \u00e0 \u00e9t\u00e9 mise sous tout les projecteurs par la faute de FF. A sa place j'aurais jet\u00e9 l'\u00e9ponge par respect \u00e0 ma femme pour lui \u00e9viter d'\u00eatre enfonc\u00e9e davantage. SVP laisser votre femme tranquille,vous avez assez ab\u00eem\u00e9 son image.", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.543+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 9, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T19:06:00.000+02:00", "uuid": "30e50e1e0ae398d162301ed692e270f6c0d9a350", "author": "Armenez74", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIMhR6g2nkH8U-", "text": "Monsieur Fillon s'enfonce tout seul \u00e0 chaque fois qu'il apporte des arguments. C'est quand m\u00eame tr\u00e8s spectaculaire! S'il est \u00e9lu, il aura int\u00e9r\u00eat \u00e0 remplacer tout le monde autour de lui car pour l'instant \u00e7a n'est pas impressionnant...", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.827+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 10, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T19:04:00.000+02:00", "uuid": "9824753635e7d42ac53a78374c90600ae6c2b043", "author": "Chopin75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIUoJwgc_Jn_Q-", "text": "Mr Fillon est l'homme, le seul, qui pourra sauver la france de la guerre civile. Le socialisme a regn\u00e9 en maitre sur ce pays depuis 48 ans, mm qd la droite etait au pouvoir. et bien regardez le resultat ! fillon est le de gaulle du xxi siecle pour la france. le seul qui derange les amis du systeme, car il veut briser ce systeme opaque traite mensonget et INHUMAIN....", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.870+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 11, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T05:47:00.000+02:00", "uuid": "904e74e749f6a546d69ef67f7578c50df8ae0bb5", "author": "PhilippeF75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHgtlnjskRiIHVhUQQJ1AtU-", "text": "Il faudrait que chopin arr\u00eate de fumer la moquette... Fillon est devenu moralement in\u00e9ligible et dans tout le contexte connu, je plains son \u00e9pouse qui a l'air d'avoir \u00e9t\u00e9 totalement instrumentalis\u00e9e et manipul\u00e9e. Regardons maintenant l'avenir et pas le pass\u00e9. L'avenir se fera sans lui.", "crawled": "2017-02-11T08:29:53.931+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11317/w_1815,h_1362,c_crop,x_113,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486215125/francois-et-penelope-fillon-a-paris-le-29-janvier-2017_5794471.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 11, "title_full": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Envoy\u00e9 sp\u00e9cial r\u00e9pond \u00e0 Fillon et diffuse l'interview int\u00e9grale de son \u00e9pouse", "published": "2017-02-10T18:07:00.000+02:00", "uuid": "5b86f36e361e38e0251c5ae696fd12377c5d8f4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K3FZ8y4d_ljtQvBmRjOuePhY1UPdR3AyO4L3fLtPZx8RFQCNYTlk0huCsT7uagEgSzKo07gEMx0f9tpmgYGDbjPqxSDIBYAURj3yjlPb1OPQwAMOzIb6mrHdmxULglKX5", "replies_count": 12, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 12, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:30:26.515+02:00", "uuid": "016547cf9361cd52641092a471e2cb48a38e86b9", "author": "Mielfiel", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU45.ppocWAKAtQMCaYFTxG7thYTiCGqfJZSQECJOP087C9BC4wrl8D2EUW06reS9csGWH3ure0q6xDIkVSmOmHfIUTq6pllmcMmwwTaD6FwIZziumRdiLbYzV3v81xjLc9g1bR2J4feged55.Yeb5KgGm7CB0TJy6n5arfd9QYbPlzVZ5dHDvQZp", "text": "La bonne blague, les allemands qui vont en Espagne ou les anglais en Italie (pour ne citer qu'eux) en prenant les autouroutes nationales sont comptabilis\u00e9s comme touristes visitant la France alors qu'ils ne sont que de passage. Les vrais chiffres s'il vous pla\u00eet.", "crawled": "2017-02-11T08:30:26.515+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11207/w_1815,h_1362,c_crop,x_232,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1478344883/des-touristes-font-un-selfie-devant-la-tour-eiffel-a-paris-le-26-octobre-2016_5738067.jpg", "site_full": "lexpansion.lexpress.fr", "site_categories": [], "site": "lexpress.fr", "section_title": "(no title)", "participants_count": 2, "title_full": "La France, toujours premi\u00e8re destination mondiale malgr\u00e9 les attentats - L'Express L'Expansion", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "La France, toujours premi\u00e8re destination mondiale malgr\u00e9 les attentats L'Expansion", "published": "2017-02-11T01:14:00.000+02:00", "uuid": "16cc0ef38e6d6719a06ae0e9595a8c67a7a93233", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU45.ppocWAKAtQMCaYFTxG7thYTiCGqfJZSQECJOP087C9BC4wrl8D2EUW06reS9csGWH3ure0q6xDIkVSmOmHfIUTq6pllmcMmwwTaD6FwIZziumRdiLbYzV3v81xjLc9g1bR2J4feged55.Yeb5KgGm7CB0TJy6n631jZKxZc.ng--", "replies_count": 1, "site_section": "http://www.lexpress.fr/rss/societe.xml", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 1, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T23:43:00.000+02:00", "uuid": "e9c836bc789a2fc19f46670929287d3cd8dc8748", "author": "nicolasjoannes39", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNFCm8HKsLFs3OQtKI2xy6J21pkK.7hg9VPnXueHvrqmxVc2cPeT_J5VCIsNA1CKlOa9MNeJT3wsEPwuVO6tqLCDb9PJOSDaXQKP6ccByQtylMZq4I1V5.vd_uh5JdY.bvx6ZATq.kexh", "text": "Mon dieu que c'est mal \u00e9crit car mal compris sans doute ... le graphique ne dit pas que \" Cependant, elle souligne que parmi les enfants en surcharge pond\u00e9rale, 22% sont des enfants d'ouvriers, alors que seuls 13% d'entre eux sont des enfants de cadres. \" mais que 22% des enfants d'ouvriers sont en surcharge pond\u00e9rale alors que seulement 13% des enfants de cadres sont touch\u00e9s. La diff\u00e9rence de sens est de taille !", "crawled": "2017-02-11T08:30:29.031+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_2215/w_886,h_665,c_crop,x_60,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1375967694/obesite-enfant_1134337.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "(no title)", "participants_count": 2, "title_full": "Les \u00e9l\u00e8ves de CM2 issus des classes populaires davantage touch\u00e9s par l'ob\u00e9sit\u00e9 - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Les \u00e9l\u00e8ves de CM2 issus des classes populaires davantage touch\u00e9s par l'ob\u00e9sit\u00e9", "published": "2017-02-10T21:45:00.000+02:00", "uuid": "2ce4f97973b9d3408764ae49a98884c8d44f120a", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNFCm8HKsLFs3OQtKI2xy6J21pkK.7hg9VPnXueHvrqmxVc2cPeT_J5VCIsNA1CKlOa9MNeJT3wsEPwuVO6tqLCDb9PJOSDaXQKP6ccByQtylMZq4I1V5.vckAR_QWzlefQ--", "replies_count": 1, "site_section": "http://www.lexpress.fr/rss/societe.xml", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 1, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T00:34:00.000+02:00", "uuid": "7ab811c95697ae8ce3a7290f45eb5671a73a0ec7", "author": "Yotien", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNB5cjLVUzolun3vQOtmPeBpPAopxhJkHm9YN0J4E38.PFuVISF3ETme0RpBWIi1GyraPm9_NMrNKc9xkoWXfpAVqHgScq8atylMMGQ_yJ3GwRg8VOxVLeQ6Wbf3Gd7LkjviGcUrm.H_F", "text": "Dans son cas il visionnais r\u00e9guli\u00e8rement des d\u00e9capitations non ? C'est quand m\u00eame inqui\u00e9tant comme hobbie...", "crawled": "2017-02-11T08:30:29.323+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11282/w_1870,h_1403,c_crop,x_99,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1483966332/3419-illustration-radicalisation-et-djihadisme_5776689.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "(no title)", "participants_count": 3, "title_full": "Sites djihadistes: \"Ce texte aurait pu \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins terribles\" - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Sites djihadistes: \"Ce texte aurait pu \u00eatre utilis\u00e9 \u00e0 des fins terribles\"", "published": "2017-02-10T21:24:00.000+02:00", "uuid": "d6e32691bf92d3704e3fc4dc003aceaa91d4f9fb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNB5cjLVUzolun3vQOtmPeBpPAopxhJkHm9YN0J4E38.PFuVISF3ETme0RpBWIi1GyraPm9_NMrNKc9xkoWXfpAVqHgScq8atylMMGQ_yJ3GwRg8VOxVLeQ5i2Gia1hUAzg--", "replies_count": 2, "site_section": "http://www.lexpress.fr/rss/societe.xml", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "idee deco chambre petit garcon", "published": "2017-02-11T08:30:35.074+02:00", "uuid": "422dde3fcf9dcf8c7d93677741280e98972df5fb", "author": "admin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8lWnlmPiS34ij1aizgCvOvPhcluZAG5PUr7MsnGk09o74LCRwe.fLVfQSU.6NCDCt691KmyiRHjw--", "text": "  idee deco chambre petit garcon idee deco chambre petit garcon Infos - idee deco chambre petit garcon \n  idee deco chambre petit garcon . Consultez les photos idee deco chambre petit garcon   idee deco chambre petit garcon visuel #1 visuel #9 Idee deco chambre petit garcon,   idee deco chambre petit garcon a eu 12   idee deco chambre petit garcon  ", "crawled": "2017-02-11T08:30:35.074+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.boutchambre.fr/wp-content/uploads/2017/02/idee-deco-chambre-petit-garcon-9.jpg", "site_full": "www.boutchambre.fr", "site_categories": [], "site": "boutchambre.fr", "section_title": "Bout'Chambre", "participants_count": 1, "title_full": "idee deco chambre petit garcon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "idee deco chambre petit garcon", "published": "2017-02-11T08:30:35.074+02:00", "uuid": "422dde3fcf9dcf8c7d93677741280e98972df5fb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8lWnlmPiS34ij1aizgCvOvPhcluZAG5PUr7MsnGk09o74LCRwe.fLVfQSU.6NCDCt691KmyiRHjw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.boutchambre.fr/feed", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "decoration de chambre style campagne", "published": "2017-02-11T08:30:35.097+02:00", "uuid": "7756a405faf0abf11f2fd8c1c3fdc17db46fbe06", "author": "admin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8lWnlmPiS34ij1aizgCvOvmG9t.iEUVOlLIHYSRH08mLJi.4nQYYjt9DUAeiJvo7aVsu5ad0qKFw--", "text": "  decoration de chambre style campagne decoration de chambre style campagne Infos - decoration de chambre style campagne \n  decoration de chambre style campagne . Consultez les photos decoration de chambre style campagne   decoration de chambre style campagne visuel #1 visuel #9 Decoration de chambre style campagne,   decoration de chambre style campagne a eu 3   decoration de chambre style campagne  ", "crawled": "2017-02-11T08:30:35.097+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.boutchambre.fr/wp-content/uploads/2017/02/decoration-de-chambre-style-campagne-9.jpg", "site_full": "www.boutchambre.fr", "site_categories": [], "site": "boutchambre.fr", "section_title": "Bout'Chambre", "participants_count": 1, "title_full": "decoration de chambre style campagne", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "decoration de chambre style campagne", "published": "2017-02-11T08:30:35.097+02:00", "uuid": "7756a405faf0abf11f2fd8c1c3fdc17db46fbe06", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8lWnlmPiS34ij1aizgCvOvmG9t.iEUVOlLIHYSRH08mLJi.4nQYYjt9DUAeiJvo7aVsu5ad0qKFw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.boutchambre.fr/feed", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Elle est f\u00e9minine !", "published": "2017-02-10T20:26:00.000+02:00", "uuid": "e6a90fb27958e41b15f220b4b36e10425d86effe", "author": "Yatuu", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/FYJ2xGwtw8HtgxynJPDMNAJE5Q8l4GkDAgmBs769p3qA7a3Gsm4p3g--", "text": "vendredi 10 f\u00e9vrier 2017 at 17:11 \nLe probl\u00e8me des clich\u00e9s c\u2019est qu\u2019il y en a des milliers que l\u2019on transmet parfois m\u00eame sans s\u2019en rendre compte. On continue \u00e0 offrir des poup\u00e9es \u00e0 des petites filles mais pas \u00e0 des gar\u00e7ons. Les filles doivent \u00eatre jolies, douces, s\u2019occuper de la famille, et les gar\u00e7ons eux doivent \u00eatre forts, intelligents, bricoleurs, etc. Une fille qui encha\u00eene les relations est une salope, alors qu\u2019un gars qui encha\u00eene les relations est un Dom Juan. Bref, bien souvent le clich\u00e9 seul n\u2019est pas tr\u00e8s m\u00e9chant (quoique\u2026), on ne le prend pas trop au s\u00e9rieux. Mais le probl\u00e8me c\u2019est qu\u2019il s\u2019ajoute \u00e0 tous les autres. \nAvant j\u2019\u00e9tais comme beaucoup d\u2019autres, je pensais que les femmes \u00e9taient trop sensibles et criaient au loup trop facilement\u2026 Du sexisme ordinaire cach\u00e9 sous couvert d\u2019humour, j\u2019en voyais tous les jours et je me disais que les hommes qui faisaient ce genre de blague n \u00bb\u00e9taient pas vraiment s\u00e9rieux dans leurs propos, qu\u2019ils \u00e9taient justes lourds et pas tr\u00e8s m\u00e9chants au final. \nJUSQU\u2019AU JOUR o\u00f9 un type assez respect\u00e9 dans ma bo\u00eete, qui \u00e9tait l\u00e0 depuis des ann\u00e9es, et qui plus est repr\u00e9sentant CGT (donc normalement garant du droit des salari\u00e9s), m\u2019a le plus simplement et le plus s\u00e9rieusement au monde expliqu\u00e9 que la crise du march\u00e9 de l\u2019emploi \u00e9tait caus\u00e9e par les femmes\u2026\u00ab Ben oui, plut\u00f4t que de rester \u00e0 la maison \u00e0 \u00e9duquer les gosses et \u00e0 s\u2019occuper des t\u00e2ches m\u00e9nag\u00e8res, elles veulent travailler. Du coup, elles volent le travail des hommes et \u00e9videmment il n\u2019y a plus assez d\u2019emplois pour tout le monde. En plus les gosses se retrouvent livr\u00e9s \u00e0 eux m\u00eame, c\u2019est pour \u00e7a que notre soci\u00e9t\u00e9 va si mal. C\u2019est la faute des femmes, elles n\u2019ont qu\u2019\u00e0 rester \u00e0 la maison. \u00bb J\u2019ai cru \u00e0 une mauvaise blague, comme les centaines d\u2019autres que j\u2019ai pu entendre dans ma vie, mais non il \u00e9tait s\u00e9rieux. J\u2019ai essay\u00e9 de discuter avec lui, mais c\u2019\u00e9tait peine perdue. Il \u00e9tait aussi impossible pour lui d\u2019imaginer qu\u2019un homme puisse rester \u00e0 la maison pour s\u2019occuper de ses enfants par choix \u00ab car les femmes sont plus douces, elles sont faites pour \u00e7a, pour s\u2019occuper des enfants \u00bb. Un homme qui s\u2019occupait de ses enfants \u00e9tait limite vu comme un p\u00e9dophile \u00e0 ses yeux. Pourtant le type n\u2019\u00e9tait pas un mauvais bougre, il ne faisait certainement que r\u00e9p\u00e9ter des choses qu\u2019il avait lui m\u00eame entendu\u2026 Le pire pour moi, ce n\u2019est pas d\u2019avoir rencontr\u00e9 un type comme \u00e7a. Le pire c\u2019est de m\u2019\u00eatre rendue compte au fur et \u00e0 mesure qu\u2019il \u00e9tait loin d\u2019\u00eatre un cas isol\u00e9. \nJe pense que l\u2019on arrive \u00e0 ce genre de situation car on laisse faire justement les clich\u00e9s au quotidien en se disant \u00ab ce n\u2019est pas m\u00e9chant \u00bb, \u00ab ce n\u2019est pas grave \u00bb, \u00ab il n\u2019y a pas mort d\u2019homme \u00bb. Sauf qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9, avoir ce genre de comportement, tenir ce genre de propos, cela a des r\u00e9percutions que l\u2019on ne mesure pas forc\u00e9ment sur le coup, mais qui existent \u00e0 long terme. \nPour finir sur une note plus joyeuse, les mentalit\u00e9s changent, mais il faut du temps. \n(PS : je n\u2019entrerai pas dans une joute \u00e9crite ici, ni d\u00e9bat. J\u2019ai juste livr\u00e9 un t\u00e9moignage sans chercher \u00e0 convaincre, ni \u00e0 blesser quiconque. Chacun pense ce qu\u2019il veut.)", "crawled": "2017-02-11T08:30:40.189+02:00", "thread": {"main_image": "http://yatuu.fr/wp-content/uploads/image_fff6ec.jpg", "site_full": "yatuu.fr", "site_categories": [], "site": "yatuu.fr", "section_title": "YATUU", "participants_count": 1, "title_full": "Elle est f\u00e9minine !", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Elle est f\u00e9minine !", "published": "2017-02-10T20:26:00.000+02:00", "uuid": "e6a90fb27958e41b15f220b4b36e10425d86effe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/FYJ2xGwtw8HtgxynJPDMNAJE5Q8l4GkDAgmBs769p3qA7a3Gsm4p3g--", "replies_count": 0, "site_section": "http://yatuu.fr/feed/", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T19:48:00.000+02:00", "uuid": "f36ada1af213aa21f078544daa3d7cc6a14df111", "author": "Gast06000", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09v9VL5aIh9dMIUzKtY0p2b_Qwi4cxn2dBqA0fywsW2EX2Lvx4xcvXBO4QnXmZWRSYQ6Xvy2vzrpUR0ebKk_OD8nzUzTvym9avEm8gjO78aZ0N0EAzuNl2JBiADeqZsEIfyVxm4zJHuYp6XeH0oRv_zgNEX5Vi1gElg--", "text": "Il faudrait les condamner \u00e0 Nettoyer des for\u00eats", "crawled": "2017-02-11T08:30:51.059+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_10542/w_1815,h_1362,c_crop,x_3,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1439557027/un-employe-de-la-librairie-la-procure-range-des-livres-le-7-fevrier-2012-a-paris_5397655.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 3, "title_full": "Cinq ados avaient dessin\u00e9 des croix gamm\u00e9es, la juge les condamne \u00e0 se cultiver - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Cinq ados avaient dessin\u00e9 des croix gamm\u00e9es, la juge les condamne \u00e0 se cultiver", "published": "2017-02-10T18:55:00.000+02:00", "uuid": "0919704bc6e1fec666b7002a81890f8eaee45cb0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09v9VL5aIh9dMIUzKtY0p2b_Qwi4cxn2dBqA0fywsW2EX2Lvx4xcvXBO4QnXmZWRSYQ6Xvy2vzrpUR0ebKk_OD8nzUzTvym9avEm8gjO78aZ0N0EAzuNl2JBiADeqZsEIfyVxm4zJHuYpxdKtK_tCyrM-", "replies_count": 2, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Un Canadien disparu depuis 2012 retrouv\u00e9 vivant en Amazonie", "published": "2017-02-11T08:31:34.713+02:00", "uuid": "01223e226146be7c9f89717c30bbc4d24ac36c3d", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01TTJXwY9kADdnfZN3FSDgXeWy.5ttfYOiftAv.wjmbrsF1i0uG1OWcBKS_Y9cXMfk5PuRZv2Gp1ZQ9vHSKqSjOobYeglgsklsb4rItHEbleyQ-", "text": "Diminuer Un Canadien disparu depuis 2012 retrouv\u00e9 vivant en Amazonie Rio de Janeiro, Br\u00e9sil | AFP | vendredi 10/02/2017 - Un Canadien disparu depuis pr\u00e8s de cinq ans a \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 au Br\u00e9sil apr\u00e8s avoir err\u00e9 des semaines en pleine for\u00eat amazonienne, parfois pieds nus au beau milieu d'une jungle abritant jaguars et ca\u00efmans. Souffrant de schizophr\u00e9nie, Anton Pilipa, \u00e2g\u00e9 de 39 ans, avait \u00e9t\u00e9 vu pour la derni\u00e8re fois en 2012, \u00e0 Vancouver. La police br\u00e9silienne l'a retrouv\u00e9 d'abord sur une autoroute de Ji-Parana, dans l'\u00c9tat de Rondonia (nord-ouest), le 28 novembre, alors qu'il slalomait dangereusement entre les voitures et les camions. \"Il ne parlait pas portugais, n'avait pas de documents et souffrait manifestement de troubles mentaux. Il disait plein de gros mots et des phrases qui n'avaient aucun sens\", a d\u00e9crit Helenice Vidigal, agent de la police routi\u00e8re appel\u00e9e pour le retirer de la route, qui a racont\u00e9 jeudi toute l'histoire sur Facebook, un r\u00e9cit confirm\u00e9 par un communiqu\u00e9 officiel de la police. Le jeune homme ne donnait aucune indication au sujet de sa famille, mais disait vouloir parler \u00e0 la police mont\u00e9e canadienne, ce qui a pouss\u00e9 la polici\u00e8re \u00e0 contacter les autorit\u00e9s de ce pays. Anton Pilipa a alors \u00e9t\u00e9 intern\u00e9 dans un h\u00f4pital psychiatrique de la r\u00e9gion mais s'est enfui le 8 d\u00e9cembre, quelques jours avant que l'agent de police ne parvienne finalement \u00e0 identifier sa famille canadienne. Les autorit\u00e9s br\u00e9siliennes ont men\u00e9 des recherches dans toute la r\u00e9gion et sont rest\u00e9es sans nouvelles jusqu'au 25 d\u00e9cembre, quand un t\u00e9moin l'a identifi\u00e9 pr\u00e8s d'une route de l'\u00c9tat voisin d'Amazonie. \"C'est l\u00e0 que nous nous sommes mis vraiment \u00e0 craindre pour sa s\u00e9curit\u00e9, parce qu'il se trouvait dans la jungle amazonienne, avec des pr\u00e9dateurs comme des jaguars, des ca\u00efmans ou des serpents\", a expliqu\u00e9 Mme Vidigal. Il a finalement \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9 le 3 janvier \u00e0 Manaus, la capitale de l'Amazonie, et son fr\u00e8re l'a ramen\u00e9 au Canada, apr\u00e8s s'\u00eatre rendu au Br\u00e9sil gr\u00e2ce \u00e0 une campagne de dons via internet lanc\u00e9e par sa famille. le Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 17:46 | Lu 154 fois", "crawled": "2017-02-11T08:31:34.713+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.tahiti-infos.com/photo/art/grande/11158791-18531789.jpg?v=1486784938", "site_full": "www.tahiti-infos.com", "site_categories": [], "site": "tahiti-infos.com", "section_title": "TAHITI INFOS, les informations de Tahiti", "participants_count": 0, "title_full": "Un Canadien disparu depuis 2012 retrouv\u00e9 vivant en Amazonie", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Un Canadien disparu depuis 2012 retrouv\u00e9 vivant en Amazonie", "published": "2017-02-11T08:31:34.713+02:00", "uuid": "01223e226146be7c9f89717c30bbc4d24ac36c3d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01TTJXwY9kADdnfZN3FSDgXeWy.5ttfYOiftAv.wjmbrsF1i0uG1OWcBKS_Y9cXMfk5PuRZv2Gp1ZQ9vHSKqSjOobYeglgsklsb4rItHEbleyQ-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.tahiti-infos.com/xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Desserte maritime : l'espoir rena\u00eet pour Maupiti", "published": "2017-02-11T08:31:34.736+02:00", "uuid": "89bac6f69ba8c71e32c85d5abe7041c2febfb7d5", "author": "Corinne Tehetia", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01TykkZiHDjIivMlhBgNyRU9XKF0_eOzqHCULYlV15OdVcTUYm3e7euVH4oFHvDLL5BCwb_YcK1QafGqz.gOGhWhQ--", "text": "Desserte maritime : l'espoir rena\u00eet pour Maupiti Les habitants de Maupiti se sentent p\u00e9nalis\u00e9s en termes de transport. PAPEETE, le 10/02/2017 - P\u00e9nalis\u00e9e depuis plusieurs ann\u00e9es en mati\u00e8re de transports, l'\u00eele de Maupiti peut enfin esp\u00e9rer une issue favorable concernant le projet de desserte maritime pr\u00e9par\u00e9 par Jean-Pierre Fourcade. Actuellement propri\u00e9taire du Hawaiki Nui, celui-ci envisage de racheter la flottille des Taporo de Morton Garbutt, ce qui lui donnera, par la m\u00eame occasion, le monopole sur les Raromatai. Mais cette situation ne d\u00e9favoriserait pas les habitants, selon le maire de Maupiti. La flotille des Taporo devrait changer de propri\u00e9taire, c'est en tous les cas ce qui se pr\u00e9pare actuellement. Et cette entreprise devrait \u00eatre rachet\u00e9e par son concurrent, Jean-Pierre Fourcade, propri\u00e9taire du Hawaiki Nui. L'objectif, pour l'homme d'affaires, est de revoir la desserte maritime sur les \u00eeles Sous-le-Vent et d'en faire profiter l'ensemble des populations, m\u00eame celle de Maupiti. \" Nous le soutenons \u00e0 100 % parce qu'il a une volont\u00e9 de d\u00e9senclaver les \u00eeles Sous-le-Vent, et surtout il a un int\u00e9r\u00eat pour la commune de Maupiti, qui rencontre des difficult\u00e9s sur la desserte maritime depuis des ann\u00e9es maintenant \", indique Woullingson Raufauore, maire de Maupiti. Pour l'heure, ce rachat est en suspens. \" Il attend la r\u00e9ponse de l'Autorit\u00e9 polyn\u00e9sienne de la concurrence, le 7 mars. C'est seulement l\u00e0 qu'on sera donc fix\u00e9 sur l'achat du Taporo, ce qui lui permettra d'investir dans un ferry permettant de transporter 400 \u00e0 500 passagers et peut-\u00eatre 50 v\u00e9hicules \", ajoute le t\u0101vana de Maupiti. Un projet qui fait tourner la t\u00eate des \u00e9lus de la communaut\u00e9 de Hava'i. \" Il faut savoir qu'aux Raromatai, nous rencontrons des probl\u00e8mes de transport de passagers par la desserte a\u00e9rienne \", explique Woullingson Raufauore. \" Les bateaux, selon la r\u00e8glementation des Affaires maritimes de l'\u00c9tat, ne peuvent transporter que douze passagers. Donc, si on fait les calculs, une fois que les avions sont pleins, les \u00eeles des Raromatai sont extr\u00eamement p\u00e9nalis\u00e9es. Si, aujourd'hui, nous voyons que les bateaux ne peuvent transporter que douze passagers, eh bien, avec toutes les \u00eeles qu'il y a aux Raromatai, cela fait deux passagers par \u00eele, ce n'est absolument pas rentable pour nous \", poursuit-il. Et Maupiti est p\u00e9nalis\u00e9e depuis plusieurs ann\u00e9es, apr\u00e8s l'arr\u00eat du Maupiti Express. \" La r\u00e8glementation ne nous permet pas de transporter du carburant, du gaz et des passagers. Et dans la r\u00e9flexion qu'a M. Fourcade aujourd'hui, c'est de pouvoir transporter tout en m\u00eame temps, avec un bateau qui serait sur Raiatea et qui pourra desservir Maupiti avec des passagers et du fret. C'est ce que nous attendons et je suis satisfait de cette volont\u00e9 de M. Fourcade de ne pas oublier Maupiti parce que c'est l'\u00eele la plus p\u00e9nalis\u00e9e aujourd'hui dans ce secteur-l\u00e0 \", souligne le premier magistrat de Maupiti. Cette \u00eele est actuellement desservie une fois par mois par le Tahiti Nui, ce qui pose beaucoup de difficult\u00e9s concernant le ravitaillement. Si cet achat est valid\u00e9, cela voudrait donc dire que Jean-Pierre Fourcade aura le monopole sur la desserte maritime aux \u00eeles Sous-le-Vent. Mais cela n'effraie pas les maires. \"Il ne faut pas avoir peur du monopole puisque c'est le Pays qui aura le dernier mot, c'est lui qui fixera les tarifs des passagers et du fret\", rassure Woullingson Raufauore. La Conf\u00e9d\u00e9ration des armateurs, pour sa part, est contre le fait de donner le monopole au groupe Martin. Selon son pr\u00e9sident, \u00c9thode Rey, il faut qu'il y ait au minimum deux armateurs pour desservir les \u00eeles, pour \u00e9viter que la population soit \" captive \" d'un seul armateur. Tutehau Martin G\u00e9rant de la Soci\u00e9t\u00e9 de navigation polyn\u00e9sienne (SNP) Pourquoi avez-vous d\u00e9cid\u00e9 de reprendre les bateaux du Taporo ? \" L'acquisition du groupe qui g\u00e8re les Taporo est un moyen pour nous de d\u00e9velopper les \u00eeles Sous-le-Vent. \u00c0 cette \u00e9poque, les t\u0101vana \u00e9taient venus nous voir pour nous parler de leurs probl\u00e8mes de transports. \" Cela veut donc dire que vous aurez le monopole ? \" Oui, mais cela va dans le sens de la volont\u00e9 de la population, puisque nous pourrons faciliter au mieux l'interconnectivit\u00e9 entre chaque \u00eele. Il faut savoir qu'aujourd'hui, il y a un r\u00e9el probl\u00e8me pour alimenter l'\u00eele de Maupiti, parce que la passe est \u00e9troite et dangereuse surtout quand il y a la houle du Sud. Il nous est interdit aussi de transporter plus de douze passagers, ce qui veut donc dire que nous laissons du monde sur les quais. \" Allez-vous garder les tarifs actuels ? \" Oui, nous ne changerons pas cela. Il n'y aura pas d'augmentation sur les tarifs. De toute fa\u00e7on, ce sera le Pays qui fixera les tarifs. Aujourd'hui, si je ne me trompe pas, les passagers paient 2 000 francs pour monter \u00e0 bord. Avec notre projet, nous allons am\u00e9liorer les rotations. \" Il vous faudra retaper les bateaux Taporo ? \" Ce groupe poss\u00e8de quatre navettes, dont deux qui desservent les Raromatai. Aujourd'hui, ces bateaux fonctionnent tr\u00e8s bien. Mais nous remplacerons un bateau avec un navire \u00e0 passagers qui pourra accueillir beaucoup plus de personnes qu'\u00e0 l'heure actuelle, et des v\u00e9hicules. Ce sera un bateau type ferry, comme ce qu'il y a sur Tahiti et Moorea. Mais cet achat ne se fera que si nous arrivons \u00e0 racheter cette flottille. \" Comment ce projet vous est venu \u00e0 l'esprit ? \" Ce projet nous a int\u00e9ress\u00e9s un mois apr\u00e8s que nous ayons repris la soci\u00e9t\u00e9 Hawaiki, en juin 2014. \" Ce nouveau ferry viendra du Danemark ? \" La plupart des bateaux viennent de la mer du Nord parce qu'ils sont plus costauds et ils sont inf\u00e9rieurs \u00e0 80 m\u00e8tres, ce qui nous arrange puisque nos passes sont trop petites. \" Une aubaine pour les habitants des Raromatai, mais surtout pour ceux de Maupiti. Comment allez-vous vous organiser pour cette desserte ? \" Pour Maupiti, nous allons acheter \u00e9galement un miniferry, il sera plus petit et fera 30 m\u00e8tres maximum. Il sera amarr\u00e9 \u00e0 Raiatea. \" Quand est-ce que les habitants pourront b\u00e9n\u00e9ficier de ces nouveaux bateaux ? \" Nous avons projet\u00e9 de faire cela avant la fin de 2018. \" Le rachat de la flotille Taporo par la SNP est entre les mains de l'Autorit\u00e9 polyn\u00e9sienne de la concurrence. Elle rendra, d'ailleurs, sa d\u00e9cision le 7 mars prochain. Sur le m\u00eame th\u00e8me...", "crawled": "2017-02-11T08:31:34.736+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.tahiti-infos.com/photo/art/grande/11158679-18531580.jpg?v=1486781725", "site_full": "www.tahiti-infos.com", "site_categories": [], "site": "tahiti-infos.com", "section_title": "TAHITI INFOS, les informations de Tahiti", "participants_count": 1, "title_full": "Desserte maritime : l'espoir rena\u00eet pour Maupiti", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Desserte maritime : l'espoir rena\u00eet pour Maupiti", "published": "2017-02-11T08:31:34.736+02:00", "uuid": "89bac6f69ba8c71e32c85d5abe7041c2febfb7d5", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01TykkZiHDjIivMlhBgNyRU9XKF0_eOzqHCULYlV15OdVcTUYm3e7euVH4oFHvDLL5BCwb_YcK1QafGqz.gOGhWhQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.tahiti-infos.com/xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Punaauia : le tunnel de la mairie ferm\u00e9 \u00e0 la circulation", "published": "2017-02-11T08:31:34.779+02:00", "uuid": "13674054ee3a9ec9140193bc870cf2955d133f68", "author": "Amelie David", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01Tl8evDntXqaM7cI3aIPORwpZPnMs2qL5KpjOI1m3LrteFBkSzH_acaG3X55YJYdv.z44hgbJb8bwcXFh8OsjJICm1UWTeMSmA", "text": "Punaauia : le tunnel de la mairie ferm\u00e9 \u00e0 la circulation Photo Facebook PUNAAUIA, le 10 f\u00e9vrier 2017 - Le tunnel de la mairie, \u00e0 Punaauia, est bloqu\u00e9. Les voitures sont oblig\u00e9s de passer par le rond-point pour poursuivre leur route. La circulation est perturb\u00e9e depuis pr\u00e8s d'une heure au niveau de la mairie de Punaauia, dans les deux sens de la route. Des bouchons se sont form\u00e9s dans le sens Papeete-Punaauia, entra\u00eenant de s\u00e9rieux ralentissements. En cause : le tunnel de la mairie qui est ferm\u00e9 \u00e0 la circulation. En raison des pluies qui sont tomb\u00e9es, la pompe du tunnel se serait bloqu\u00e9e. Elle n'\u00e9vacue plus l'eau correctement et le niveau de l'eau est mont\u00e9. Par mesure de pr\u00e9cautions, les autorit\u00e9s ont pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 fermer le pont en attendant de r\u00e9gulariser la situation. La Polyn\u00e9sienne des eaux est attendue sur place. Pour l'heure, les voitures sont oblig\u00e9s d'emprunter le rond-point de la mairie pour poursuivre leur route. R\u00e9dig\u00e9 par Amelie David le Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 16:47 | Lu 3743 fois Me notifier l'arriv\u00e9e de nouveaux commentaires 800 caract\u00e8res maxi autoris\u00e9s. Les dispositifs mis en \u0153uvre pour lutter contre les contenus illicites, s'agissant des contenus publi\u00e9s sur les espaces de contribution personnelle des internautes , expos\u00e9s par le 10\u00b0 de l'article 1er du d\u00e9cret du 29 octobre 2009 , autorisent toute personne \u00e0 signaler la pr\u00e9sence de tels contenus et \u00e0 l'\u00e9diteur de les retirer promptement ou d'en rendre l'acc\u00e8s impossible\". Merci de nous signaler tout contenu illicites \u00e0 contact@tahiti-infos.com. D'autre part, l'\u00e9quipe de Tahiti-infos ne peut \u00eatre tenue pour responsable de la valeur des propos qui seront entretenus dans les commentaires. Elle attire cependant votre attention sur le fait qu'elle ne pourra tol\u00e9rer aucun commentaire \u00e0 caract\u00e8re insultant,diffamatoire, raciste, discriminatoire, infamant, pornographique ou ne respectant pas l'\u00e9thique de la personne ou les bonnes m\u0153urs de quelque mani\u00e8re qu'il soit. Tahiti Infos se r\u00e9serve le droit de supprimer imm\u00e9diatement ce type de message s'il devait se pr\u00e9senter. Tahiti Infos se r\u00e9serve le droit de supprimer l'adresse d'un site internet dans un message s'il est estim\u00e9 qu'il dissimule un caract\u00e8re publicitaire ou s'il a \u00e9t\u00e9 \"emprunt\u00e9\" de mani\u00e8re malveillante. Merci de votre compr\u00e9hension. Dans la m\u00eame rubrique : < >", "crawled": "2017-02-11T08:31:34.779+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.tahiti-infos.com/photo/art/grande/11158661-18531543.jpg?v=1486781374", "site_full": "www.tahiti-infos.com", "site_categories": [], "site": "tahiti-infos.com", "section_title": "TAHITI INFOS, les informations de Tahiti", "participants_count": 1, "title_full": "Punaauia : le tunnel de la mairie ferm\u00e9 \u00e0 la circulation", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Punaauia : le tunnel de la mairie ferm\u00e9 \u00e0 la circulation", "published": "2017-02-11T08:31:34.779+02:00", "uuid": "13674054ee3a9ec9140193bc870cf2955d133f68", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01Tl8evDntXqaM7cI3aIPORwpZPnMs2qL5KpjOI1m3LrteFBkSzH_acaG3X55YJYdv.z44hgbJb8bwcXFh8OsjJICm1UWTeMSmA", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.tahiti-infos.com/xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Affaires politico-judiciaires : la mise au point du parquet g\u00e9n\u00e9ral", "published": "2017-02-11T08:31:34.824+02:00", "uuid": "95db6720956c7714076d10433351bef2aa8b4167", "author": "Rapha\u00ebl Pierre", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01T7Xg0NFgTCpd_kNqNkyxXTnuc2mWSD4rCr5fQSZwj7XZMcZx2exMjaDhgpUfjH1ECfI4vGCPB42d7i0C3yz9Lsu.h5dSLONz.kJ1Mw451IetDUItAuhPk8A--", "text": "Diminuer Affaires politico-judiciaires : la mise au point du parquet g\u00e9n\u00e9ral PAPEETE, le 10 f\u00e9vrier 2017 - Dans un communiqu\u00e9 transmis ce vendredi aux r\u00e9dactions, le parquet g\u00e9n\u00e9ral de la cour d'appel de Papeete souhaite r\u00e9agir \"\u00e0 des critiques r\u00e9currentes\" observ\u00e9es depuis quelques mois \"contre la justice, et en particulier contre l'action du minist\u00e8re public (\u2026) dans la poursuite des infractions d'atteinte \u00e0 la probit\u00e9 visant des personnalit\u00e9s politiques locales\". \" Depuis quelques mois, et tout r\u00e9cemment encore \u00e0 propos d'une affaire de d\u00e9tournement de fonds publics examin\u00e9e devant la chambre des appels correctionnels de Papeete, la presse se fait r\u00e9guli\u00e8rement l'\u00e9cho de critiques r\u00e9currentes contre la justice, et en particulier contre l'action du minist\u00e8re public de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise dans la poursuite des infractions d'atteintes \u00e0 la probit\u00e9 visant des personnalit\u00e9s politiques locales \", observe ainsi Fran\u00e7ois Badie, procureur g\u00e9n\u00e9ral pr\u00e8s la cour d'appel de Papeete. Sans que le communiqu\u00e9 de la cour d'appel n'y fasse nomm\u00e9ment r\u00e9f\u00e9rence, les avocats de Gaston Flosse et Pascale Haiti dans l'affaire de la vaisselle, Mes Quinquis et Dubois, s'\u00e9taient longuement exprim\u00e9s ce jeudi pendant leurs plaidoiries et \u00e0 l'issue de l'audience face cam\u00e9ras pour d\u00e9noncer \" une fixation \u00e0 l'encontre de Gaston Flosse (\u2026) on veut le priver de ce lien avec les \u00e9lecteurs de ce pays alors qu'il a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu quasiment en discontinu \". Les deux avocats avaient fustig\u00e9 l'appel imm\u00e9diat du parquet en premi\u00e8re instance alors que le tribunal correctionnel n'avait pas suivi les r\u00e9quisitions d'in\u00e9ligibilit\u00e9 du procureur de la R\u00e9publique dans cette affaire, en ne pronon\u00e7ant que des peines d'amende contre le couple. \"Tentative de pression sur la justice\" ' Il est ainsi rapport\u00e9 ou sont diffus\u00e9es des d\u00e9clarations de proches ou d'avocats des personnes poursuivies accusant le minist\u00e8re public d'acharnement, voire de volont\u00e9 quasi-obsessionnelle d'\u00e9liminer de la vie publique certaines personnalit\u00e9s publiques \", poursuit Fran\u00e7ois Badie \u00e0 qui il \" apparait n\u00e9cessaire de rappeler quelques \u00e9vidences face \u00e0 ce qui peut s'analyser comme une v\u00e9ritable tentative de d\u00e9sinformation de l'opinion publique, voire de pression sur la justice \". \" Le r\u00f4le du minist\u00e8re public, son c\u0153ur de m\u00e9tier est de poursuivre les infractions \u00e0 la loi p\u00e9nale dans le strict respect du principe d'impartialit\u00e9 auquel il est tenu. En mati\u00e8re d'atteinte \u00e0 la probit\u00e9, s'agissant d'infractions telles que corruption, d\u00e9tournement de fonds publics, prise ill\u00e9gale d'int\u00e9r\u00eats, favoritisme, trafic d'influence, mettant en cause des \u00e9lus, pass\u00e9s ou pr\u00e9sents, le parquet requiert de mani\u00e8re rigoureuse lorsque les dossiers font apparaitre, par leur nature et/ou par leur multiplicit\u00e9 que la personnalit\u00e9 poursuivie a de mani\u00e8re volontaire, d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e et souvent r\u00e9it\u00e9r\u00e9e, mis \u00e0 profit ses fonctions pour obtenir, pour lui et/ou ses proches, directement ou indirectement, des avantages indus \". \" Dans ces cas, une peine d'in\u00e9ligibilit\u00e9 est souvent requise, la loi donnant le pouvoir au juge de la prononcer pour une dur\u00e9e qu'il appr\u00e9cie et dans les limites de la loi, afin de mettre \u00e0 l'\u00e9cart pendant un certain temps, sinon de la vie publique, du moins des mandats \u00e9lectoraux, les personnes qui, par leur comportement frauduleux contribuent \u00e0 la d\u00e9gradation de notre d\u00e9mocratie en laissant supposer \u00e0 leur concitoyens que tout \u2013ou presque- leur est permis en toute impunit\u00e9 \". \" Retourner cette situation en faisant mine d'ignorer les comportements malhonn\u00eates de certains, et d'imputer les poursuites \u00e0 leur encontre \u00e0 un parti-pris et un acharnement personnel est un paradoxe grossier, mais qui peut \u00eatre entendu par un public non averti. \" 2017.02.10 - Communiqu\u00e9.pdf (686.03 Ko) Sur le m\u00eame th\u00e8me...", "crawled": "2017-02-11T08:31:34.824+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.tahiti-infos.com/photo/art/grande/11158625-18531464.jpg?v=1486780204", "site_full": "www.tahiti-infos.com", "site_categories": [], "site": "tahiti-infos.com", "section_title": "TAHITI INFOS, les informations de Tahiti", "participants_count": 1, "title_full": "Affaires politico-judiciaires : la mise au point du parquet g\u00e9n\u00e9ral", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaires politico-judiciaires : la mise au point du parquet g\u00e9n\u00e9ral", "published": "2017-02-11T08:31:34.824+02:00", "uuid": "95db6720956c7714076d10433351bef2aa8b4167", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8TGITXthspgM1fDsjwd01T7Xg0NFgTCpd_kNqNkyxXTnuc2mWSD4rCr5fQSZwj7XZMcZx2exMjaDhgpUfjH1ECfI4vGCPB42d7i0C3yz9Lsu.h5dSLONz.kJ1Mw451IetDUItAuhPk8A--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.tahiti-infos.com/xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T23:36:00.000+02:00", "uuid": "1106f69a7d41fa53531874ac8861295a081a962a", "author": "ChristianMorin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDoGSmJdregq1296.kwBY89E-", "text": "Vous allez d\u00e9clencher la guerre civile en France.", "crawled": "2017-02-11T08:31:35.664+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11256/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486745091/francois-fillon-et-sa-femme-penelope-a-sable-sur-sarthe-le-11-decembre-2016_5763511.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 6, "title_full": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence? - L'Express", "spam_score": 0.022, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence?", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "636c7f538cd3b95940c2dddeef8ae0de6912d9fe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDskBMmBUCpx7", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 1, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T23:24:00.000+02:00", "uuid": "55a39b3e8621cdc4a832d0d3e8112e255be166a9", "author": "Brazaz74", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDoGSmJdregq10GEbDYnQ2Co-", "text": "Tout cela passe d'un incoh\u00e9rence, pour ne pas dire d'un mensonge, \u00e0 l'autre et rend tr\u00e8s peu cr\u00e9dible l'hypoth\u00e8se d'un r\u00e9el travail. Ce qui est tragique pour la droite c'est le fait que tout les plans B potentiels ont apport\u00e9 un soutien sans faille aucune \u00e0 Mr Fillon, ont d\u00e9nonc\u00e9 les m\u00e9dias, maintenant les juges. Lorsque Mr Fillon se retirera, quel plan B sera cr\u00e9dible? Devra-t-il reconnaitre qu'il n'aurait pas du apporter son soutien?", "crawled": "2017-02-11T08:31:35.678+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11256/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486745091/francois-fillon-et-sa-femme-penelope-a-sable-sur-sarthe-le-11-decembre-2016_5763511.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 6, "title_full": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence? - L'Express", "spam_score": 0.022, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence?", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "636c7f538cd3b95940c2dddeef8ae0de6912d9fe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDskBMmBUCpx7", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T05:38:00.000+02:00", "uuid": "cc214253f076a801e3fbe08756b950b95f8443a8", "author": "PhilippeF75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDoGSmJdregq19qf9OIN3_GQ-", "text": "je ne me bats certainement pas pour cette France l\u00e0...", "crawled": "2017-02-11T08:31:35.684+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11256/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486745091/francois-fillon-et-sa-femme-penelope-a-sable-sur-sarthe-le-11-decembre-2016_5763511.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 6, "title_full": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence? - L'Express", "spam_score": 0.022, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence?", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "636c7f538cd3b95940c2dddeef8ae0de6912d9fe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDskBMmBUCpx7", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T02:44:00.000+02:00", "uuid": "cdfe0715fc86be00288dc6916dfe0a48ddac5edb", "author": "Bataille de France", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDoGSmJdregq17LTK_X_uZyQ-", "text": "arbitum elegantarium du monde. Laissez cela \u00e0 ceux qui ont du go\u00fbt pour le faire suffisement bien.", "crawled": "2017-02-11T08:31:35.699+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11256/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486745091/francois-fillon-et-sa-femme-penelope-a-sable-sur-sarthe-le-11-decembre-2016_5763511.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 6, "title_full": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence? - L'Express", "spam_score": 0.022, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence?", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "636c7f538cd3b95940c2dddeef8ae0de6912d9fe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDskBMmBUCpx7", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 4, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T02:33:00.000+02:00", "uuid": "fee8693548847436b9b4f8de41812a7ab58fdf83", "author": "Bataille de France", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDoGSmJdregq1fbSvqvLhYws-", "text": "dernier point et pas des moindres non plus, un s\u00e9nateur ou un d\u00e9put\u00e9 ne peut \u00eatre accus\u00e9 de d\u00e9tournement de fond sur l'enveloppe que Fillon a utilis\u00e9 pour employer sa femme ou ses deux enfants. N'oublions pas que environ 1/3 des d\u00e9put\u00e9s font la m\u00eame chose, mais chose bizarre il n' y a que Fillon qui a une enqu\u00eate alors que cela fait plus de vingt ans qu'il a employ\u00e9 sa femme, qu'il ne l'a pas chach\u00e9 et que chose intriguante c'Est lorsqu'il se pr\u00e9sente en candidat favori des \u00e9l\u00e9ctions qu'une enqu\u00eate est vivement menn\u00e9e avec une cacophonie m\u00e9diatique orchestr\u00e9e autour. Il faut vraiement \u00eatre aveugle pour ne pas comprendre qu'il se passe quelque chose d'anormal. Il y a d'autres points mais je vais m'arr\u00eater l\u00e0. Aller consulter l'intervention t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e de ses deux avocats, ils expliquent cela tr\u00e8s bien.", "crawled": "2017-02-11T08:31:35.704+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11256/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486745091/francois-fillon-et-sa-femme-penelope-a-sable-sur-sarthe-le-11-decembre-2016_5763511.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 6, "title_full": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence? - L'Express", "spam_score": 0.022, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence?", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "636c7f538cd3b95940c2dddeef8ae0de6912d9fe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDskBMmBUCpx7", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 5, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T02:15:00.000+02:00", "uuid": "2de0ad5f717e1183b612e5cdcdb7891b966acbe8", "author": "Banane971", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDoGSmJdregq1VGcIPpBrLtw-", "text": "j'adh\u00e8re totalement aux \u00e9crits de Brazar71 ! Les soutiens de Fillon devront r\u00e9pondre de leur soutien los des l\u00e9gislatives !", "crawled": "2017-02-11T08:31:35.707+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11256/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486745091/francois-fillon-et-sa-femme-penelope-a-sable-sur-sarthe-le-11-decembre-2016_5763511.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 6, "title_full": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence? - L'Express", "spam_score": 0.022, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Penelope Fillon: le manoir familial pouvait-il servir de permanence?", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "636c7f538cd3b95940c2dddeef8ae0de6912d9fe", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KHXAzRPXZAfauk7z4gPEU7IQ5uhnBSoGSApoOFi5iNtAbzr8D_lEpyBhtnbCbprF2Kl160Aepxg7kNkD.x0P7IE6klaxRFyRbSEMrynJwBfn8wv.h8puoDskBMmBUCpx7", "replies_count": 6, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 6, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Des centaines de migrants arr\u00eat\u00e9s cette semaine aux Etats-Unis", "published": "2017-02-11T08:31:37.523+02:00", "uuid": "68f38b10b5c91d0db6b988f5292d862501061c1e", "author": "R\u00e9daction Europe1.fr avec Reuters", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9l.zRwH4muR0QrSLNbsJeDAeqnzzuXhRHgEyxuyyrf6KOxvXRzweZr_zG1jutRiIDKVQ9bXuHVhtuedhRoIrPBsUbbLEPWRetcbYlYnKAVQa7RL5TvDgRJD5xsE_aS3uJzwdIlhwSB8A--", "text": "Des centaines de migrants arr\u00eat\u00e9s cette semaine aux Etats-Unis 07h14, le 11 f\u00e9vrier 2017 A @ SCOTT CUNNINGHAM / GETTY IMAGES NORTH AMERICA / AFP Partagez sur : A Atlanta, 200 personnes sans papiers ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9es cette semaine, et 161 autres dans la r\u00e9gion de Los Angeles. \nLes agents de l'agence f\u00e9d\u00e9rale de l'immigration ont arr\u00eat\u00e9 cette semaine des centaines de migrants sans papiers dans au moins quatre Etats au cours d'op\u00e9rations de routines, ont annonc\u00e9 vendredi les autorit\u00e9s am\u00e9ricaines. \n200 personnes arr\u00eat\u00e9es \u00e0 Atlanta. Les op\u00e9rations se sont produites \u00e0 Atlanta, New York, Chicago et Los Angeles, notamment, a d\u00e9clar\u00e9 David Marin, qui dirige une unit\u00e9 de la police de l'immigration et de la douane pour la r\u00e9gion de Los Angeles. L'agence n'a pas pr\u00e9cis\u00e9 le nombre d'arrestations. Le bureau d'Atlanta, qui couvre trois Etats, a \u00e0 lui seul arr\u00eat\u00e9 200 personnes et 161 autres ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9s dans la r\u00e9gion de Los Angeles. Selon David Marin, ces op\u00e9rations ne sont pas dict\u00e9es par l'arriv\u00e9e de Donald Trump au pouvoir et elles s'inscrivent dans la politique de l'agence. Il pr\u00e9cise que parmi les personnes arr\u00eat\u00e9es dans le sud de la Californie, seules 10 n'avaient pas de casier judiciaire. \nLa crainte d'expulsions de masse. Parmi ces derni\u00e8res, cinq avaient d\u00e9j\u00e0 re\u00e7u l'ordre de quitter le territoire am\u00e9ricain. Les organisations de d\u00e9fense des travailleurs immigr\u00e9s redoutent toutefois que ces op\u00e9rations soient le signal d'un raidissement des autorit\u00e9s et le signe avant-coureur d'expulsions de masse. \"On dit que la majorit\u00e9 (des arrestations) concernent des personnes qui auraient pu \u00eatre arr\u00eat\u00e9es dans le cadre des priorit\u00e9s d\u00e9finies par Obama\", observe Michael Kagan, professeur de droit de l'immigration \u00e0 l'universit\u00e9 du Nevada \u00e0 Las Vegas. \"Mais les autres (arrestations) pourraient laisser entrevoir des nouvelles vagues d'arrestations et d'expulsions.\" \nLe pr\u00e9sident Donald Trump a \u00e9largi les cat\u00e9gories de personnes susceptibles d'\u00eatre vis\u00e9es par les autorit\u00e9s de l'immigration \u00e0 tous ceux qui se sont rendus coupables de d\u00e9lits, mettant ainsi fin \u00e0 l'exception qui concernait les individus qui n'avaient commis que des d\u00e9lits routiers, dit Michael Kagan. Par R\u00e9daction Europe1.fr avec Reuters", "crawled": "2017-02-11T08:31:37.523+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn1-europe1.new2.ladmedia.fr/var/europe1/storage/images/europe1/international/des-centaines-de-migrants-arretes-cette-semaine-aux-etats-unis-2975057/32910701-1-fre-FR/Des-centaines-de-migrants-arretes-cette-semaine-aux-Etats-Unis.jpg", "site_full": "www.europe1.fr", "site_categories": ["entertainment", "education"], "site": "europe1.fr", "section_title": "Europe 1: Actus", "participants_count": 1, "title_full": "Des centaines de migrants arr\u00eat\u00e9s cette semaine aux Etats-Unis", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 1}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 22, "likes": 22}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Des centaines de migrants arr\u00eat\u00e9s cette semaine aux Etats-Unis", "published": "2017-02-11T08:31:37.523+02:00", "uuid": "68f38b10b5c91d0db6b988f5292d862501061c1e", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9l.zRwH4muR0QrSLNbsJeDAeqnzzuXhRHgEyxuyyrf6KOxvXRzweZr_zG1jutRiIDKVQ9bXuHVhtuedhRoIrPBsUbbLEPWRetcbYlYnKAVQa7RL5TvDgRJD5xsE_aS3uJzwdIlhwSB8A--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.europe1.fr/var/export/rss/europe1/actus.xml", "domain_rank": 9784}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "La Ligue Pro envisage d\u2019exiger un droit de retransmission des matchs \u00e0 l\u2019horeca | Football - lesoir.be", "published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "uuid": "073d33a64de105cb00cf78fa5f154de8b31ae925", "author": "lesoir.com", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHlZzMhXpK7M2OBiJ7ndQm5serEtTl_1YuUCz5mRO.VhKprz3iU0OhIIn5lJ7dlWvxiUXoNzsuDHV_1UMu1Q8_LydCZtpEI.GkpfXDJIsp_OtRwgbb6eqpCbONhln0kd2ZaFEwcX9MqWI23R6DcOZBzg--", "text": "L a Pro League planche actuellement sur un projet de droit de retransmission \u00e0 imposer aux \u00e9tablissements horeca qui diffusent des matches de foot, rapportent La Derni\u00e8re Heure et Het Nieuwsblad.\nLes patrons de caf\u00e9 pourraient d\u00e8s la prochaine saison devoir s\u2019acquitter d\u2019une sorte de licence de diffusion, en plus d\u2019un abonnement \u00e0 Proximus (10 \u20ac, D2 comprise) ou \u00e0 Telenet (18,4 \u20ac, avec le foot anglais et allemand). La Pro League belge pourrait s\u2019inspirer de ce qui se pratique \u00e0 l\u2019\u00e9tranger,\nnotamment en Angleterre et aux Pays-Bas, mais n\u2019en est qu\u2019au d\u00e9but de sa r\u00e9flexion. Le montant de cette taxe et la fa\u00e7on dont elle pourrait \u00eatre per\u00e7ue n\u2019ont pas encore \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s. \u00ab Nous ne donnons pas encore d\u2019autres pr\u00e9cisions, la r\u00e9flexion sur ces droits de retransmission est actuellement toujours en cours  \u00bb, selon Pierre Fran\u00e7ois, le patron de la Pro League. \u00ab Tout cela se d\u00e9roule dans le plus grand secret et nous ne voulons pas interf\u00e9rer avec la proc\u00e9dure. \u00bb", "crawled": "2017-02-11T08:32:00.715+02:00", "thread": {"main_image": "http://ls.rosselcdn.net/sites/default/files/imagecache/1200x627/2017/02/11/330604489_B9711096057Z.1_20170211072019_000_GGL8GKVH5.2-0.jpg", "site_full": "www.lesoir.be", "site_categories": ["news", "sports"], "site": "lesoir.be", "section_title": "Football - www.lesoir.be", "participants_count": 1, "title_full": "La Ligue Pro envisage d\u2019exiger un droit de retransmission des matchs \u00e0 l\u2019horeca | Football - lesoir.be", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 9, "likes": 9}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "La Ligue Pro envisage d\u2019exiger un droit de retransmission des matchs \u00e0 l\u2019horeca | Football - lesoir.be", "published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "uuid": "073d33a64de105cb00cf78fa5f154de8b31ae925", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "BE", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHlZzMhXpK7M2OBiJ7ndQm5serEtTl_1YuUCz5mRO.VhKprz3iU0OhIIn5lJ7dlWvxiUXoNzsuDHV_1UMu1Q8_LydCZtpEI.GkpfXDJIsp_OtRwgbb6eqpCbONhln0kd2ZaFEwcX9MqWI23R6DcOZBzg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.lesoir.be/feed/Sports/Football/destination_principale_block/", "domain_rank": 5318}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "NBA. Les r\u00e9sultats des matchs de ce vendredi", "published": "2017-02-11T08:32:03.614+02:00", "uuid": "dae0816359a99bd9e1c08b13fbee9ac0beb4dd76", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIne6SnwiaUklfh5fCi63LMr3ofRPHSVhCCsK.GroqKbaydeL3oR67JPV", "text": "Le T\u00e9l\u00e9gramme  25 Voici les r\u00e9sultats des matchs de NBA disput\u00e9s ce vendredi :- Sacramento - Atlanta, 108-107;- Phoenix - Chicago, 115-97;- Washington - Indiana, 112-107;- Brooklyn - Miami, 99-108;- New... \u25b6 Les d\u00e9tails sur letelegramme.com \u25bc Articles en rapport :", "crawled": "2017-02-11T08:32:03.614+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "NBA. Les r\u00e9sultats des matchs de ce vendredi", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "NBA. Les r\u00e9sultats des matchs de ce vendredi", "published": "2017-02-11T08:32:03.614+02:00", "uuid": "dae0816359a99bd9e1c08b13fbee9ac0beb4dd76", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIne6SnwiaUklfh5fCi63LMr3ofRPHSVhCCsK.GroqKbaydeL3oR67JPV", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Luzech. Luzech en d\u00e9placement \u00e0 Albi", "published": "2017-02-11T08:32:04.568+02:00", "uuid": "a4ee0514ea33aedf5909c7d3aaf26eea36d547e7", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInfTr7hrWN9CXD.u4O03lqAnlvuxJptLMPFdnGA5mQcysOpwXelfBVdy", "text": "La D\u00e9p\u00eache  17 Pour la deuxi\u00e8me journ\u00e9e de la phase retour du championnat de F\u00e9d\u00e9rale 2 f\u00e9minin, poule 6, Luzech, qui reste sur deux victoires (face \u00e0 Rodez et face \u00e0 Tournefeuille), se rend dimanche dans le Tarn \u00e0 Albi. Certes les Tarnaises avaient \u00e9t\u00e9 largement battues sur le score de 44 \u00e0 0 lors du match aller, mais la copie \u00e9tait loin d'\u00eatre parfaite et le score assez flatteur. En effet, les Albigeoises, bien qu'amoindries, avaient longtemps r\u00e9sist\u00e9 et... \u25b6 Les d\u00e9tails sur ladepeche.fr Image source : ladepeche.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:04.568+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.ladepeche.fr/content/media/image/350/2017/02/11/201702110717-full.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Luzech. Luzech en d\u00e9placement \u00e0 Albi", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Luzech. Luzech en d\u00e9placement \u00e0 Albi", "published": "2017-02-11T08:32:04.568+02:00", "uuid": "a4ee0514ea33aedf5909c7d3aaf26eea36d547e7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInfTr7hrWN9CXD.u4O03lqAnlvuxJptLMPFdnGA5mQcysOpwXelfBVdy", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Bordeaux-Toulalan: \"Il ne faut pas tout mettre \u00e0 la poubelle\"", "published": "2017-02-11T08:32:04.843+02:00", "uuid": "17ba5dbd4e086e8e4fe780f9d5ef667baab87900", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncoZx197peIYw6awpcPaERifsWkaapgKTp2pm0C9fGD_2lgoyPBX8qJQFz1KoYfpho-", "text": "Sports.fr  16 Bordeaux a pli\u00e9 face au PSG (3-0), vendredi en ouverture de la 25e journ\u00e9e de Ligue 1. J\u00e9r\u00e9my Toulalan a regrett\u00e9 l\u2019entame de rencontre de ses partenaires qui ont encaiss\u00e9 un but d\u00e8s la troisi\u00e8me minute de jeu par l\u2019interm\u00e9diaire d\u2019Edinson Cavani.\"Il n\u2019y a pas grand-chose \u00e0 dire, a l\u00e2ch\u00e9 le milieu des Girondins, au micro deCanal+. On avait mis des choses en place en allant les chercher haut. Mais ils allaient vite vers l\u2019avant. Contre une \u00e9quipe comme \u00e7a, on sait que l\u2019important c\u2019est de tenir. Donc prendre un but au bout de cinq minutes, c\u2019\u00e9tait difficile. Il ne faut pas tout mettre \u00e0 la poubelle, m\u00eame si c\u2019est s\u00e9v\u00e8re\". \u25b6 Les d\u00e9tails sur sports.fr Image source : sports.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:04.843+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn.sports.fr/images/media/football/ligue-1/scans/bordeaux-toulalan-absent-plusieurs-semaines/jeremy-toulalan/18702145-1-fre-FR/Jeremy-Toulalan.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Bordeaux-Toulalan: \"Il ne faut pas tout mettre \u00e0 la poubelle\"", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Bordeaux-Toulalan: \"Il ne faut pas tout mettre \u00e0 la poubelle\"", "published": "2017-02-11T08:32:04.843+02:00", "uuid": "17ba5dbd4e086e8e4fe780f9d5ef667baab87900", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncoZx197peIYw6awpcPaERifsWkaapgKTp2pm0C9fGD_2lgoyPBX8qJQFz1KoYfpho-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ?", "published": "2017-02-11T08:32:05.090+02:00", "uuid": "419d13f28d102e8161fea8fc7e57460805e02f42", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncUpjzFXD6yhEJmijfp4xFXNAM02garUKNCxXDcmLeoMcyzga_FyatPMKhE.MQTpCY-", "text": "Metronews  15 CACHE-CACHE - Sur Facebook, l\u2019arm\u00e9e britannique a publi\u00e9 une impressionnante photo pour vanter les m\u00e9rites de ses troupes en mati\u00e8re de camouflage. \u25b6 Les d\u00e9tails sur metronews.fr Image source : metronews.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:05.090+02:00", "thread": {"main_image": "http://photos.lci.fr/images/640/425/jungle-de-brunei-031087-0@1x.jpeg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Douze soldats britanniques se cachent sur cette photo, mais saurez-vous les retrouver ?", "published": "2017-02-11T08:32:05.090+02:00", "uuid": "419d13f28d102e8161fea8fc7e57460805e02f42", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncUpjzFXD6yhEJmijfp4xFXNAM02garUKNCxXDcmLeoMcyzga_FyatPMKhE.MQTpCY-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...", "published": "2017-02-11T08:32:05.538+02:00", "uuid": "d60b2b73614e8ff2fb5cf42e36de21e32f105745", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInenjuyTnCBJs4nMlTc5EOMAAH5.EgePZbvzuEELY_RcVYKG1n6oIdwYchpff0fLL6lKhelvYRJApQ--", "text": "le10sport.com  15 Thiago Silva et le PSG accueilleront le FC Barcelone mardi en Ligue des Champions. Le capitaine du club de la capitale a d\u00e9voil\u00e9 la m\u00e9thode anti-MSN.Le PSG a \u00e9labor\u00e9 son plan anti-MSN. Les hommes\u2026 \u25b6 Les d\u00e9tails sur le10sport.com Image source : le10sport.com", "crawled": "2017-02-11T08:32:05.538+02:00", "thread": {"main_image": "http://le10static.com/img/a/2/1/0/1/7/0/210170-small.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...", "published": "2017-02-11T08:32:05.538+02:00", "uuid": "d60b2b73614e8ff2fb5cf42e36de21e32f105745", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInenjuyTnCBJs4nMlTc5EOMAAH5.EgePZbvzuEELY_RcVYKG1n6oIdwYchpff0fLL6lKhelvYRJApQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le Heat arrache sa 13e victoire d\u2019affil\u00e9e", "published": "2017-02-11T08:32:05.711+02:00", "uuid": "a0a6dba23bcb610cf445564287e62174c7fcc342", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInfiurMbBJrN2aLoeT.jEXV3KV_HhCK2G9_T2EMDvI5ptp9HzW5n5O.F", "text": "BasketUSA  13 Sans Dion Waiters, touch\u00e9 \u00e0 la cheville, Miami s\u2019impose 108-99 sur le parquet des Nets. Men\u00e9s de 11 points dans le 3e quart-temps, les hommes d\u2019Erik Spoelstra s\u2019en remettent \u00e0...Lire la suite \u00bb \u25b6 Les d\u00e9tails sur basketusa.com Image source : basketusa.com", "crawled": "2017-02-11T08:32:05.711+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.basketusa.com/wp-content/uploads/2017/02/johnson-heat-570x325.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Le Heat arrache sa 13e victoire d\u2019affil\u00e9e", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Heat arrache sa 13e victoire d\u2019affil\u00e9e", "published": "2017-02-11T08:32:05.711+02:00", "uuid": "a0a6dba23bcb610cf445564287e62174c7fcc342", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInfiurMbBJrN2aLoeT.jEXV3KV_HhCK2G9_T2EMDvI5ptp9HzW5n5O.F", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Apr\u00e8s Renault, Peugeot rattrap\u00e9 par le dieselgate", "published": "2017-02-11T08:32:05.914+02:00", "uuid": "456e4269d04758e9e1c22ba00fc54c5dd790b36d", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInfpBh.Dz1aIqJAwcRjkSSfdh8cNJ0z4D_aH5pZxQMyrKNUfKQQJqm5Szm9RrnLr_OU-", "text": "La D\u00e9p\u00eache  13 Apr\u00e8s Volkswagen, Renault et Fiat Chrysler, PSA est le quatri\u00e8me groupe automobile \u00e0 risquer des sanctions judiciaires pour des soup\u00e7ons de possibles irr\u00e9gularit\u00e9s sur ses moteurs diesel. Surprise, surprise. Vingt-quatre heures apr\u00e8s les r\u00e9v\u00e9lations, jeudi soir, de la Direction de la r\u00e9pression des fraudes et la transmission de ses conclusions au parquet de Versailles, l'onde de choc n'est pas retomb\u00e9e au si\u00e8ge de PSA. Directeur de la... \u25b6 Les d\u00e9tails sur ladepeche.fr Image source : ladepeche.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:05.914+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.ladepeche.fr/content/media/image/350/2017/02/11/201702110205-full.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Apr\u00e8s Renault, Peugeot rattrap\u00e9 par le dieselgate", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Apr\u00e8s Renault, Peugeot rattrap\u00e9 par le dieselgate", "published": "2017-02-11T08:32:05.914+02:00", "uuid": "456e4269d04758e9e1c22ba00fc54c5dd790b36d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInfpBh.Dz1aIqJAwcRjkSSfdh8cNJ0z4D_aH5pZxQMyrKNUfKQQJqm5Szm9RrnLr_OU-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "13e victoire de suite pour Miami", "published": "2017-02-11T08:32:06.081+02:00", "uuid": "eeef5556df3451feafe5d880974ee8e8a1599e36", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInf9HHYlpjgO9fee2ppGH0XAL7CqSAGDgmI-", "text": "Sports.fr  12 Mais o\u00f9 s'arr\u00eatera Miami ? Le Heat, qui a d\u00e9but\u00e9 la saison par 11 victoires et 30 d\u00e9faites, vient d'aligner un 13e succ\u00e8s cons\u00e9cutif en s'imposant \u00e0 Brooklyn (99-108) vendredi soir. Les Floridiens ont pu compter sur les 21 points de Goran Dragic et surtout sur les 26 points de James Johnson en sortie de banc. Miami, d\u00e9sormais 10e \u00e0 l'Est, revient \u00e0 une victoire de la huiti\u00e8me place, d\u00e9tenue par Detroit. https://t.co/eTK5PqkwTw \u2014 Miami HEAT (@MiamiHEAT) 11 f\u00e9vrier 2017 \u25b6 Les d\u00e9tails sur sports.fr Image source : sports.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:06.081+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn.sports.fr/images/media/nba/articles/13e-victoire-de-suite-pour-miami/miami/20418464-1-fre-FR/Miami.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "13e victoire de suite pour Miami", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "13e victoire de suite pour Miami", "published": "2017-02-11T08:32:06.081+02:00", "uuid": "eeef5556df3451feafe5d880974ee8e8a1599e36", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnInf9HHYlpjgO9fee2ppGH0XAL7CqSAGDgmI-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Un plateau impressionnant", "published": "2017-02-11T08:32:06.270+02:00", "uuid": "1cf32819edf53b9f5491f3330ae72914cdd84ec1", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIneFQMHzEGQ7It2PBQjarh9.kdltrTz.Rr0UUfPkdvE3HA--", "text": "La D\u00e9p\u00eache  09 Le circuit de Lacapelle accueille demain les meilleurs pilotes mondiaux de motocross, apr\u00e8s la tr\u00eave hivernale, c'est le dernier test avant la 1re manche du championnat du monde dans 15 jours au Qatar. Les \u00e9quipes d'usines ont fait le d\u00e9placement dans le Lot, Suzuki World MXGP, Kawasaki KRT, Yamaha Kemea et Wilvo, les teams Husqvarna Rockstar et KTM MX2. Les \u00e9quipes semi officielles seront \u00e9galement de la partie avec Honda SR, Suzuki Amexio ou... \u25b6 Les d\u00e9tails sur ladepeche.fr Image source : ladepeche.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:06.270+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.ladepeche.fr/content/media/image/350/2017/02/11/201702111955-full.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Un plateau impressionnant", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Un plateau impressionnant", "published": "2017-02-11T08:32:06.270+02:00", "uuid": "1cf32819edf53b9f5491f3330ae72914cdd84ec1", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIneFQMHzEGQ7It2PBQjarh9.kdltrTz.Rr0UUfPkdvE3HA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Des Alg\u00e9riens de c\u0153ur \u00e0 red\u00e9couvrir sur sc\u00e8ne", "published": "2017-02-11T08:32:06.644+02:00", "uuid": "2ce9d0964f1dc86645d3aa15e7056aeed1729bb1", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncl86oN7lNOk7IfxBUINeMVdBjbw3ma9oo0zymJI5vJDQ--", "text": " 07 Plusieurs pi\u00e8ces de th\u00e9\u00e2tre reviennent sur des personnalit\u00e9s religieuses li\u00e9es \u00e0 l\u2019Alg\u00e9rie. \u25b6 Les d\u00e9tails sur la-croix.com Image source : la-croix.com", "crawled": "2017-02-11T08:32:06.644+02:00", "thread": {"main_image": "http://img.aws.la-croix.com/2017/02/11/1200824088/piece-Pierre-Mohamed-representation-chapelle-Notre-Dame-Anges-Paris_0_730_653.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Des Alg\u00e9riens de c\u0153ur \u00e0 red\u00e9couvrir sur sc\u00e8ne", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Des Alg\u00e9riens de c\u0153ur \u00e0 red\u00e9couvrir sur sc\u00e8ne", "published": "2017-02-11T08:32:06.644+02:00", "uuid": "2ce9d0964f1dc86645d3aa15e7056aeed1729bb1", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncl86oN7lNOk7IfxBUINeMVdBjbw3ma9oo0zymJI5vJDQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "La m\u00e9t\u00e9o de ce samedi 11 f\u00e9vrier en Corse", "published": "2017-02-11T08:32:06.944+02:00", "uuid": "51c8b03c5a2c405c8b5db41ce6403595841c11af", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIne.i7A79tQJV3nc3_pI_ITtWKGFtlTMtC_bc3Wy41IjIA--", "text": "France 3  00 Le temps sera nuageux ce samedi en Corse. Les temp\u00e9ratures devraient n\u00e9anmoins se maintenir.France 3 Corse ViaStella/YL \u25b6 Les d\u00e9tails sur france3.fr Image source : france3.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:06.944+02:00", "thread": {"main_image": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/corse/sites/regions_france3/files/assets/images/2017/02/10/12305498_10206902158226053_170688145_n-2897301.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "La m\u00e9t\u00e9o de ce samedi 11 f\u00e9vrier en Corse", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "La m\u00e9t\u00e9o de ce samedi 11 f\u00e9vrier en Corse", "published": "2017-02-11T08:32:06.944+02:00", "uuid": "51c8b03c5a2c405c8b5db41ce6403595841c11af", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIne.i7A79tQJV3nc3_pI_ITtWKGFtlTMtC_bc3Wy41IjIA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Transjurassienne : une quadrag\u00e9naire course l\u00e9gendaire !", "published": "2017-02-11T08:32:08.005+02:00", "uuid": "4bd4cc41f0d2ccfa649abe61a42de2919328e4e3", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncnGPDjsGETNjF_DX8Wj.gqzyzMGBQPBN.wsMG0qajgjzFueb4OlJ7RNbOcuS_n77_dqYDko4Vdp7ti7LBtTu6B", "text": "France 3  00 L'heure est \u00e0 la 39\u00e9me \u00e9dition d\u00e9j\u00e0. Hivers blancs, hiver sans neige, grand champions et petits bonheurs des anonymes, le coeur de la Transju va battre \u00e0 nouveau ce weekend dans le massif du Jura. Un coup d'oeil dans le r\u00e9tro avant de chausser ? \u25b6 Les d\u00e9tails sur france3.fr Image source : france3.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:08.005+02:00", "thread": {"main_image": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/bourgogne-franche-comte/sites/regions_france3/files/assets/images/2017/02/10/2351667_12_best_of_tran_00001ixk-00_01_08_24-2897133.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Transjurassienne : une quadrag\u00e9naire course l\u00e9gendaire !", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Transjurassienne : une quadrag\u00e9naire course l\u00e9gendaire !", "published": "2017-02-11T08:32:08.005+02:00", "uuid": "4bd4cc41f0d2ccfa649abe61a42de2919328e4e3", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncnGPDjsGETNjF_DX8Wj.gqzyzMGBQPBN.wsMG0qajgjzFueb4OlJ7RNbOcuS_n77_dqYDko4Vdp7ti7LBtTu6B", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD", "published": "2017-02-11T08:32:08.452+02:00", "uuid": "cba7d6fbeca06999e2acc543a629eeb758dcff98", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIndpudCb5foFJRlCGAo0cQljQ7Z3PRRcg_Cas9KDXfv7IA--", "text": "Parismatch.com  00 Depuis les ann\u00e9es 60, l'exploration de Mars a forc\u00e9 les diff\u00e9rentes agences spatiales \u00e0 se d\u00e9passer technologiquement. Si les Am\u00e9ricains et les ... \u25b6 Les d\u00e9tails sur parismatch.com Image source : parismatch.com", "crawled": "2017-02-11T08:32:08.452+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn-parismatch.ladmedia.fr/var/news/storage/images/paris-match/actu/sciences/nasa-les-plus-belles-photos-de-mars-en-hd-1185980/20175299-2-fre-FR/NASA-les-plus-belles-photos-de-Mars-en-HD_large.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD", "published": "2017-02-11T08:32:08.452+02:00", "uuid": "cba7d6fbeca06999e2acc543a629eeb758dcff98", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIndpudCb5foFJRlCGAo0cQljQ7Z3PRRcg_Cas9KDXfv7IA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\"", "published": "2017-02-11T08:32:08.548+02:00", "uuid": "19dffa606006fbf3c959fa3ee79a1345e695e556", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIndj6dttjUO.7q.0A7Vmmghee_FCIdr5XKjkQhJodcRAzo0aHVQKtqaNIukUg4I__5cvbtfbObMG3A--", "text": "Parismatch.com  00 La journaliste Emilie Lanez d\u00e9voile dans un livre les petits secrets de la Lanterne, \u00e0 Versailles, r\u00e9sidence du Premier ministre, puis du Pr\u00e9siden... \u25b6 Les d\u00e9tails sur parismatch.com Image source : parismatch.com", "crawled": "2017-02-11T08:32:08.548+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn-parismatch.ladmedia.fr/var/news/storage/images/paris-match/actu/politique/a-versailles-la-lanterne-garconniere-de-la-republique-1185161/20165264-1-fre-FR/A-Versailles-la-Lanterne-garconniere-de-la-Republique_large.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\"", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\"", "published": "2017-02-11T08:32:08.548+02:00", "uuid": "19dffa606006fbf3c959fa3ee79a1345e695e556", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIndj6dttjUO.7q.0A7Vmmghee_FCIdr5XKjkQhJodcRAzo0aHVQKtqaNIukUg4I__5cvbtfbObMG3A--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Renaud : \"Je suis un exemple \u00e0 suivre pour ceux qui sont au fond du trou?!\"", "published": "2017-02-11T08:32:08.644+02:00", "uuid": "73b4bc31ad0d6c06fb196006e174af2285031c54", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIneCkGh1R2ehkkZxJaSqpOJ4xKemt6KOOqMZ7fCBNGECBQ--", "text": "Parismatch.com  00 Son dernier album est la meilleure vente de disques en France en 2016. Nous l\u2019avons retrouv\u00e9 en tourn\u00e9e pour assister \u00e0 son incroyable renaissanc... \u25b6 Les d\u00e9tails sur parismatch.com Image source : parismatch.com", "crawled": "2017-02-11T08:32:08.644+02:00", "thread": {"main_image": "http://cdn-parismatch.ladmedia.fr/var/news/storage/images/paris-match/culture/musique/renaud-je-suis-un-exemple-a-suivre-pour-ceux-qui-sont-au-fond-du-trou-1183817/20144894-1-fre-FR/Renaud-Je-suis-un-exemple-a-suivre-pour-ceux-qui-sont-au-fond-du-trou-!_large.jpg", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Renaud : \"Je suis un exemple \u00e0 suivre pour ceux qui sont au fond du trou?!\"", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Renaud : \"Je suis un exemple \u00e0 suivre pour ceux qui sont au fond du trou?!\"", "published": "2017-02-11T08:32:08.644+02:00", "uuid": "73b4bc31ad0d6c06fb196006e174af2285031c54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIneCkGh1R2ehkkZxJaSqpOJ4xKemt6KOOqMZ7fCBNGECBQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Affaire Th\u00e9o : menac\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, un policier porte plainte", "published": "2017-02-11T08:32:08.780+02:00", "uuid": "c6a560510f21e50112c0a37e629679c3c559a5ba", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncDHXSuWMF.hcihN3MaU_ekKlKMm8spWQ9XHqNj6d8ZY0P8fTzV1.EyaBBz_4lRZkZdOpNPGJUrCF7H2v05_VzR", "text": "MidiLibre.fr  00 Un policier victime d'une rumeur sur sa participation \u00e0 l'interpellation de Th\u00e9o \u00e0 Aulnay-sous-Bois (Seine-Saint-Denis), sur les r\u00e9seaux sociaux, o\u00f9 elle a pris des proportions particuli\u00e8rement mena\u00e7antes, a d\u00e9pos\u00e9 plainte, a-t-on appris de source polici\u00e8re vendredi 10 f\u00e9vrier. . Face au d\u00e9ferlement de menaces et... \u25b6 Les d\u00e9tails sur midilibre.fr Image source : midilibre.fr", "crawled": "2017-02-11T08:32:08.780+02:00", "thread": {"main_image": "http://images.midilibre.fr/images/2017/02/10/1465488_694_work-933061-960-720_216x108.jpg?v=1", "site_full": "www.titrespresse.com", "site_categories": [], "site": "titrespresse.com", "section_title": "Titrespresse.com - Flux RSS", "participants_count": 0, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : menac\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, un policier porte plainte", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : menac\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux, un policier porte plainte", "published": "2017-02-11T08:32:08.780+02:00", "uuid": "c6a560510f21e50112c0a37e629679c3c559a5ba", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZTgV6HgknYiZ_MAA.WbnQN_n3Gl95HnIncDHXSuWMF.hcihN3MaU_ekKlKMm8spWQ9XHqNj6d8ZY0P8fTzV1.EyaBBz_4lRZkZdOpNPGJUrCF7H2v05_VzR", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.titrespresse.com/actualite.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Soci\u00e9t\u00e9 des loteries et des jeux de l'Ontario - NUM\u00c9ROS GAGNANTS DE LA LOTERIE SOIR\u00c9E", "published": "2017-02-11T08:32:11.887+02:00", "uuid": "00f5105c0eb67f2a9ba9f689b35765f7dc254f2c", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Cfd3HIrGe9AORakL.9cdLwjNN_zrxLkUXVbRHUWq_jWDih.5nj73Jm3utZuUsH7w-", "text": "TORONTO \nVendredi \nGros lot de LOTTO MAX estim\u00e9 \u00e0 60 millions $ ***R\u00e9sultats de Lotto Max non disponibles. Voir tous les r\u00e9sultats \u00e0 www.olg.ca \nPOKER LOTTO Main gagnante: Q-H , 6-H , 4-S , 4-C , 3-H \n15 , 16 , 26 , 30 , 35 No comp. 2 \nPICK-2: \nPICK-3: \nPICK-4: \nENCORE: 9 8 9 3 9 4 \nDAILY KENO 6 , 7 , 12 , 15 , 19 , 25 , 28 , 30 , 31 , 33 , 37 , 39 , 40 , 41 , 54 , 57 , 58 , 60 , 63 , 69 \n\nPICK-2: \nPICK-4: \nENCORE: 8 0 8 7 5 3 \nDAILY KENO 2 , 8 , 22 , 24 , 25 , 28 , 30 , 35 , 42 , 43 , 45 , 46 , 47 , 56 , 59 , 60 , 62 , 66 , 67 , 68 \n\nR\u00e9sultats WHEEL OF FORTUNE\u00ae LOTTO \n\nNUM\u00c9ROS DE LOTO GAGNANTS : \n\u00c9QUIPE DE LA LNH\u00ae: \nLNH et l'embl\u00e8me LNH sont des marques de commerce de la Ligne Nationale de Hockey. Les logos et les marques de la LNH et les logos et les marques des \u00e9quipes de la LNH illustr\u00e9s aux pr\u00e9sentes appartiennent \u00e0 la LNH et \u00e0 ses \u00e9quipes respectives et ne peuvent \u00eatre reproduits sans le consentement pr\u00e9alable \u00e9crit de NHL Enterprises, L.P. \u00a9 LNH 2017. Tous droits r\u00e9serv\u00e9s. \nSOURCE OLG Winners Communiqu\u00e9 envoy\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 2017 \u00e0 00:08 et diffus\u00e9 par : Le L\u00e9zard", "crawled": "2017-02-11T08:32:11.887+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.lelezard.com/img/theme/lezard2.png", "site_full": "www.lelezard.com", "site_categories": [], "site": "lelezard.com", "section_title": "Le L\u00e9zard : Toutes les nouvelles", "participants_count": 0, "title_full": "Soci\u00e9t\u00e9 des loteries et des jeux de l'Ontario - NUM\u00c9ROS GAGNANTS DE LA LOTERIE SOIR\u00c9E", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Soci\u00e9t\u00e9 des loteries et des jeux de l'Ontario - NUM\u00c9ROS GAGNANTS DE LA LOTERIE SOIR\u00c9E", "published": "2017-02-11T08:32:11.887+02:00", "uuid": "00f5105c0eb67f2a9ba9f689b35765f7dc254f2c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CA", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Cfd3HIrGe9AORakL.9cdLwjNN_zrxLkUXVbRHUWq_jWDih.5nj73Jm3utZuUsH7w-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.lelezard.com/feed.xml&cat=305", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Revivez l'ambiance du carnaval de Terres Sainville \u00e0 Fort-de-France", "published": "2017-02-11T08:32:25.998+02:00", "uuid": "8bce061832729a4c675dec35d1466140e717304d", "author": "Jean-Claude SAMYDE", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU45AsnzTnFoSNnRrKxATLkT0NpfkAeehWfcSXT6g51yXQ.l98QOW68TKFQcfvGG0Rw9dzwUJxzvr0xSP18.6an2fuOBmGHq3kydFLCUcuottQf7FOFXuUBSqtLHCFSU5JvHHvjfBk2vhFw--", "text": "Carnaval Martinique \nFort-de-France a lanc\u00e9 le carnaval 2017 avec la Foyal'Parade dans les rues de la capitale ce dimanche 15 janvier 2017. Une chaude ambiance pour ce premier rendez-vous du carnaval, que nous vous proposons de (re)voir. Les temps forts de la Foyal'Parade \u00e9taient en direct sur Martinique.la1\u00e8re.fr Mis \u00e0 jour le lundi 16 Janvier 2017 \u00e0 12:03 Carnaval Martinique \nLa 11e \u00e9dition de la \"Foyal'Parade\" se d\u00e9roule ce dimanche 15 janvier 2017. La ville de Fort-de-France s'est engag\u00e9e dans une strat\u00e9gie de mise en valeur du carnaval et propose un grand show des meilleurs orchestres de rues et de groupes \u00e0 pieds sur un parcours \u00e0 boucler \u00e0 deux reprises. Mis \u00e0 jour le dimanche 15 Janvier 2017 \u00e0 08:15 L'actu en vid\u00e9o Forte affluence du public martiniquais au salon de la croisi\u00e8res et de l'\u00e9vasion martinique", "crawled": "2017-02-11T08:32:25.998+02:00", "thread": {"main_image": "http://la1ere.francetvinfo.fr/martinique/sites/regions_outremer/files/styles/top_big/public/assets/images/2017/02/11/terres-547539.jpg?itok=A3Qp1_Rn", "site_full": "la1ere.francetvinfo.fr", "site_categories": [], "site": "francetvinfo.fr", "section_title": "outre-mer 1\u00e8re - culture", "participants_count": 1, "title_full": "Revivez l'ambiance du carnaval de Terres Sainville \u00e0 Fort-de-France", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 23, "likes": 23}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Revivez l'ambiance du carnaval de Terres Sainville \u00e0 Fort-de-France", "published": "2017-02-11T08:32:25.998+02:00", "uuid": "8bce061832729a4c675dec35d1466140e717304d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/SEMpReyPU45AsnzTnFoSNnRrKxATLkT0NpfkAeehWfcSXT6g51yXQ.l98QOW68TKFQcfvGG0Rw9dzwUJxzvr0xSP18.6an2fuOBmGHq3kydFLCUcuottQf7FOFXuUBSqtLHCFSU5JvHHvjfBk2vhFw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.la1ere.fr/culture/rss", "domain_rank": 3566}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T13:00:00.000+02:00", "uuid": "43a3efddcf730d753793c62321676cc1b2931789", "author": "Vincent 42", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K0p9yoX05t9CzvCqHrdHK8yr0hWbxstJMNLEGptflBi3V88l4M5iifVIPqgyMweTlzDm0dSuacxPAn5nMbszpK7QczYi7Q6w1v2eet2J_y36i3we8dlP78EKjADL8REDkHOZ1jsQHSX8-", "text": "quand les journalistes siffleront , ce sont ces oreilles qui siffleront", "crawled": "2017-02-11T08:33:27.375+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_10740/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1453059787/l-ancien-premier-ministre-jean-pierre-raffarin-le-5-novembre-2014-a-paris_5498895.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 9, "title_full": "Raffarin fait siffler les journalistes \u00e0 Poitiers: \"C'\u00e9tait juste une blague\" - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Raffarin fait siffler les journalistes \u00e0 Poitiers: \"C'\u00e9tait juste une blague\"", "published": "2017-02-10T12:20:00.000+02:00", "uuid": "70905351c7aefca89a32e96d12a0c2aa7ee744e4", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K0p9yoX05t9CzvCqHrdHK8yr0hWbxstJMNLEGptflBi3V88l4M5iifVIPqgyMweTlzDm0dSuacxPAn5nMbszpK7QczYi7Q6w1v2eet2J_y36i3we8dlP78DccJRWg16Fl", "replies_count": 8, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 8, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:36:00.000+02:00", "uuid": "c2812771b07cf4601b1cc5636565fcfd339a3d7b", "author": "Vincent 42", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KX.mDNyd6ng3xexPuJUyjjRtRgDxF1Dw8IxCFkeNff7VgJJiLJRVjbJKRhpm0akZBAZlAkdqQ3oelsgA1KDoNzNdmhZY_iL8aI8HrQvq2Xto-", "text": "il faudrait comptabiliser le vote blanc pour mettre tout le monde d'accord", "crawled": "2017-02-11T08:33:29.195+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11238/w_1888,h_1417,c_crop,x_109,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1480412358/francois-bayrou-et-francois-fillon-a-paris-le-19-septembre-2016_5754319.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 10, "title_full": "Quand Fillon et Bayrou se rencontrent en secret - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Quand Fillon et Bayrou se rencontrent en secret", "published": "2017-02-09T19:05:00.000+02:00", "uuid": "994f36b688b8e8c6419f34e0a0c6f5b613bf4caa", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KX.mDNyd6ng3xexPuJUyjjRtRgDxF1Dw8IxCFkeNff7VgJJiLJRVjbJKRhpm0akZBAZlAkdqQ3oelsgA1KDoNzHQsk_pWsXbL", "replies_count": 10, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 10, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Fine, la bretonne pie noir s'affiche au salon de l'agriculture 2017", "published": "2017-02-11T08:33:29.333+02:00", "uuid": "4facb7ab83c52ea3ffcdfc4d4730a904b06938dc", "author": "Julien C\u00e9cile", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg97gnn82ZAulkoQGlYfDpLWkaazxsg9NQ7Lp7YvVS6R7lgHdsMGMeW6ag06tNImqTZ40UIWSf25uNzawjPNZo.qzgZUPc5f5gtBj9JzBy06nS0RMceh8YTsl2F9RddaYXc-", "text": "Follow @Wikiagri Imprimer \nA chaque salon de l\u2019agriculture, une race de vaches est mise en haut de l\u2019affiche. Cette ann\u00e9e, c\u2019est Fine, une bretonne pie noir, qui annonce le grand rendez-vous parisien. Une belle mani\u00e8re de saluer les 40 ans du plan de sauvegarde de cette race locale \u00e0 petit effectif. \nElle est sur toutes les affiches du prochain salon de l\u2019agriculture. Des cornes en forme de lyre, une t\u00eate fi\u00e8re, une petite vache blanche et noire, aux couleurs du drapeau breton. Ce petit gabarit (1,15 m au garrot, 450 kg de poids de forme) mais \u00e0 la fi\u00e8re allure, c\u2019est Fine, une bretonne pie noir. Pendant 10 jours, elle va d\u00e9laisser ses p\u00e2turages du pays de Redon pour le bitume parisien. \nFine et ses copines reviennent de loin. Quand il fallait nourrir une France affam\u00e9e, la petite bretonne n\u2019a pas fait le poids face \u00e0 sa cousine hollandaise et sa production standardis\u00e9e. Dans les ann\u00e9es 1970, il ne restait que 300 bretonnes pie noir. Heureusement, quelques passionn\u00e9s, aid\u00e9s de scientifiques, se sont battus pour cette race et ont \u00e9labor\u00e9 un programme de sauvegarde, d\u00e9but\u00e9 en 1976. Ce programme, qui \u00e9tait le premier pour une race bovine, a non seulement permis de sauver la bretonne pie noir, dont les effectifs sont remont\u00e9s \u00e0 plus de 2 000 vaches, mais il a aussi inspir\u00e9 toutes les races, gr\u00e2ce \u00e0 ses travaux sur la consanguinit\u00e9 et sur la n\u00e9cessit\u00e9 de g\u00e9rer la diversit\u00e9 des taureaux. \n\u00ab Le patrimoine g\u00e9n\u00e9tique de la bretonne pie noir est sauv\u00e9 , appr\u00e9cie C\u00e9dric Briand, l\u2019\u00e9leveur de Fine. Maintenant il faut le faire vivre. \u00bb Ce qu\u2019il fait plut\u00f4t bien avec ses deux associ\u00e9s. \u00ab Avec Mathieu Hamon, mon associ\u00e9, nous avions un projet de transformation autour d\u2019un \u00e9levage autonome , explique C\u00e9dric Briand. La bretonne pie noir est la race qui nous a permis de le concr\u00e9tiser. C\u2019est une race rustique, autonome, au lait de grande qualit\u00e9 et dont l\u2019histoire est ancr\u00e9e dans notre territoire. \u00bb Pour r\u00e9pondre au besoin de travail que demande la transformation, un troisi\u00e8me associ\u00e9, Herv\u00e9 M\u00e9rand, est venu renforcer l\u2019\u00e9quipe. Ils sont donc trois \u00e0 tirer un revenu d\u00e9cent de 45 vaches et 60 hectares. Une logique de valorisation qui apporte un lait \u00e0 1,6 \u20ac le litre \nAu Gaec des 7 chemins, \u00e0 Pless\u00e9 (Loire-Atlantique), depuis 2006, elles sont 45 bretonnes pie noir \u00e0 fournir 110 000 litres d\u2019un lait particuli\u00e8rement riche (46 de TB, 34 de TP), qui est transform\u00e9 en une gamme d\u2019une quinzaine de produits, dont le Gwell, un lait ferment\u00e9 typique des bretonnes pie noir. Tout le lait est transform\u00e9 et vendu en direct, \u00e0 la ferme, via des Amap, ou \u00e0 des restaurateurs. \nCe lait, Fine et ses cong\u00e9n\u00e8res le produisent \u00e0 l\u2019herbe. Rustiques et autonomes, les bretonnes passent sans probl\u00e8me 10 mois sur 12 au pr\u00e9. Toute l\u2019alimentation du troupeau est produite sur l\u2019exploitation. \u00ab On adapte nos transformations \u00e0 la production , explique C\u00e9dric Briand. On fait plus de tommes - qu\u2019on peut stocker - quand il y de l\u2019herbe, donc du lait, et on en fait moins en hiver. \u00bb Pour aller jusqu\u2019au bout de leur logique, les trois associ\u00e9s valorisent le petit lait en engraissant les veaux et quelques porcs, eux aussi vendus en direct. Avec cette logique de valorisation, les trois associ\u00e9s estiment le prix de leur lait \u00e0 1,6 euro le litre (en int\u00e9grant la transformation du lait, la valorisation via les veaux et les aides). \u00ab Je n\u2019ai pas l\u2019ambition de nourrir le monde, juste mes voisins. On a choisi une d\u00e9marche locale, ce qui n\u2019emp\u00eache pas la coh\u00e9rence \u00e9conomique. Mais, \u00e7a veut aussi dire que l\u2019on peut vivre de la pr\u00e9servation de la biodiversit\u00e9 \u00bb, affiche C\u00e9dric Briand. \nSi la ferme des 7 chemins pr\u00f4ne l\u2019autonomie de son syst\u00e8me d\u2019exploitation, elle n\u2019est pas pour autant hors du temps. Les trois associ\u00e9s sont suivis par le contr\u00f4le laitier, ils travaillent en Cuma mais cultivent leurs sp\u00e9cificit\u00e9s. \u00ab Il y a de la place pour plusieurs mod\u00e8les agricoles. Nous avons choisi de r\u00e9pondre \u00e0 des attentes diff\u00e9rentes, de manger bio, local. \u00bb \nCi-dessous, vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9e par l'organisation du Salon de l'agriculture. \nCi-dessous, Fine avec C\u00e9dric Briand.", "crawled": "2017-02-11T08:33:29.333+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "wikiagri.fr", "site_categories": [], "site": "wikiagri.fr", "section_title": "Les articles de Wikiagri.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Fine, la bretonne pie noir s'affiche au salon de l'agriculture 2017", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Fine, la bretonne pie noir s'affiche au salon de l'agriculture 2017", "published": "2017-02-11T08:33:29.333+02:00", "uuid": "4facb7ab83c52ea3ffcdfc4d4730a904b06938dc", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg97gnn82ZAulkoQGlYfDpLWkaazxsg9NQ7Lp7YvVS6R7lgHdsMGMeW6ag06tNImqTZ40UIWSf25uNzawjPNZo.qzgZUPc5f5gtBj9JzBy06nS0RMceh8YTsl2F9RddaYXc-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/wikiagri", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Olga Zrihen, Madame \"la pr\u00e9sidente\"", "published": "2017-02-11T08:33:56.672+02:00", "uuid": "5d7705bd799b8388abd468521fa65e43f32ff9f2", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8qBk9uK5t8LO_Hat1f9WBCFPrRqP1c_oQbQEeuPEJ5LDkqvPACU9gkvhN.Ih4eoD.Cd0VX.Hqmk0MjEqvux0QbA0RqCLeUSFis.sauwGpq7T3RJnkXfQfkR0Ns2cAwNXE-", "text": "  \nLe journalisme de qualit\u00e9 n\u00e9cessite des investissements importants. Si vous souhaitez partager un article, nous vous invitons \u00e0 utiliser le lien ci-dessous au lieu de la fonction couper/coller. Vous trouverez de plus amples informations concernant les droits d\u2019auteur et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle dans nos Conditions G\u00e9n\u00e9rales. http://ww.lecho.be/disclaimer Toute personne souhaitant acheter des droits suppl\u00e9mentaires pour une utilisation collective ou commerciale peut consulter Copiepresse. http://www.copiepresse.be/ Ci-joint, vous trouverez le lien que vous pouvez ais\u00e9ment partager avec d\u2019autres personnes: http://www.lecho.be/r/t/1/id/9861772   \u00e0 dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e seront  ", "crawled": "2017-02-11T08:33:56.672+02:00", "thread": {"main_image": "https://images.lecho.be/view?iid=dc:76073445&context=ONLINE&ratio=16/9&width=2000&imageType=JPEG&ts=1486792807000", "site_full": "www.lecho.be", "site_categories": ["business"], "site": "lecho.be", "section_title": "Lecho.be Economie et Politique economie", "participants_count": 0, "title_full": "Olga Zrihen, Madame \"la pr\u00e9sidente\"", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Olga Zrihen, Madame \"la pr\u00e9sidente\"", "published": "2017-02-11T08:33:56.672+02:00", "uuid": "5d7705bd799b8388abd468521fa65e43f32ff9f2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "BE", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8qBk9uK5t8LO_Hat1f9WBCFPrRqP1c_oQbQEeuPEJ5LDkqvPACU9gkvhN.Ih4eoD.Cd0VX.Hqmk0MjEqvux0QbA0RqCLeUSFis.sauwGpq7T3RJnkXfQfkR0Ns2cAwNXE-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.lecho.be/rss/politique_economie.xml", "domain_rank": 28475}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L'aveu de Costa-Gavras", "published": "2017-02-11T04:30:00.000+02:00", "uuid": "e667c19fb8c6eeeb91dab1c698c162a1e9025936", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8qBk9uK5t8LDn9_BzO7Y6uPl_xVG0pWYjk9PTRDQgKKBZIMWdHeiK.jwUHurkHx8RxLhSvJlSk1.3TADw2mSMY_Q3kHsHC2BFmR_NasxTXs_JDb4FzDQpI371IuW9TJQE-", "text": "    \u00e0dur\u00e9e ind\u00e9termin\u00e9e seront  ", "crawled": "2017-02-11T08:33:57.239+02:00", "thread": {"main_image": "https://images.lecho.be/view?iid=dc:74696815&context=ONLINE&ratio=16/9&width=2000&imageType=JPEG&ts=1486762201000", "site_full": "www.lecho.be", "site_categories": ["business"], "site": "lecho.be", "section_title": "Lecho.be Economie et Politique economie", "participants_count": 0, "title_full": "L'aveu de Costa-Gavras", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L'aveu de Costa-Gavras", "published": "2017-02-11T04:30:00.000+02:00", "uuid": "e667c19fb8c6eeeb91dab1c698c162a1e9025936", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "BE", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8qBk9uK5t8LDn9_BzO7Y6uPl_xVG0pWYjk9PTRDQgKKBZIMWdHeiK.jwUHurkHx8RxLhSvJlSk1.3TADw2mSMY_Q3kHsHC2BFmR_NasxTXs_JDb4FzDQpI371IuW9TJQE-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.lecho.be/rss/politique_economie.xml", "domain_rank": 28475}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Fnac : 50\u20ac en ch\u00e8ques cadeaux sur la PS4 Pro et la Switch", "published": "2017-02-10T23:15:00.000+02:00", "uuid": "072a8b2a8d7526e3d0edb26317c98ed97cdddebb", "author": "Lionel Sauner", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFPw_QL2NzQGTrjxTNbnP1AGY08rluTUNlsN1uPRFDxnR7joLmWp2jjTWasSq_D5PRZdl.aLargtF9", "text": "Fnac : 50\u20ac en ch\u00e8ques cadeaux sur la PS4 Pro et la Switch Restez connect\u00e9 Google + L'offre Fnac qui permet de cumuler 10\u20ac de ch\u00e8que cadeau par tranche de 60\u20ac d'achats est id\u00e9ale pour mettre la main sur une console. \nFnac lan\u00e7ait hier \u00e0 20h une op\u00e9ration destin\u00e9e \u00e0 ses adh\u00e9rents, consistant \u00e0 offrir 10\u20ac en ch\u00e8que cadeau par tranche de 60\u20ac d\u2019achat. Si l\u2019on est habitu\u00e9 \u00e0 l\u2019op\u00e9ration 10/100, celle-ci est plus avantageuse encore, et voici quelques id\u00e9es pour en tirer un maximum. 50\u20ac offerts : comment en tirer partie \nLe seul d\u00e9savantage de l\u2019offre, parce qu\u2019il y en a forc\u00e9ment un, c\u2019est la limite impos\u00e9e du montant total des ch\u00e8ques cadeaux. Ainsi on ne pourra pas d\u00e9passer 50\u20ac en ch\u00e8que cadeau, ce qui correspond \u00e0 300\u20ac d\u2019achat sur le site. Alors autant chercher des offres autour de 300\u20ac pour profiter au maximum de cette op\u00e9ration. \u00c9videmment, sur Begeek, on pense aux consoles. \nLa Nintendo Switch , lanc\u00e9e \u00e0 329\u20ac et disponible \u00e0 299\u20ac chez Fnac peut ainsi faire r\u00e9colter la bagatelle de 40\u20ac en ch\u00e8que cadeau. Alors autant s\u2019offrir un jeu vid\u00e9o en d\u00e9passant le seuil des 300\u20ac, et ceux-ci \u00e9tant pour l\u2019instant rare sur la console de Nintendo, on se tournera vers Super Bomberman R , disponible \u00e0 44\u20ac chez Fnac . Et aussi simplement que \u00e7a, on se retrouve dans la panier avec une console et un jeu offert (et 6\u20ac restant \u00e0 d\u00e9penser). Il ne reste plus qu\u2019\u00e0 rentrer le code BISOUS . \nDu c\u00f4t\u00e9 de Sony, c\u2019est l\u2019occasion r\u00eav\u00e9e d\u2019obtenir une PlayStation 4 Pro . La console sortie en novembre affiche une compatibilit\u00e9 avec la 4K et une fiche technique sup\u00e9rieure \u00e0 la console classique. Vendue au tarif conseill\u00e9e de 399\u20ac, elle passe \u00e0 349\u20ac gr\u00e2ce aux cinq ch\u00e8ques cadeaux de 10\u20ac. Pour en profiter, c\u2019est par ici . N\u2019oubliez pas de saisir le code BISOUS dans le panier.", "crawled": "2017-02-11T08:34:20.992+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.begeek.fr/2017/02/ps4-nintendo-switch-fnac.jpg", "site_full": "www.begeek.fr", "site_categories": ["news", "education"], "site": "begeek.fr", "section_title": "Begeek.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Fnac : 50\u20ac en ch\u00e8ques cadeaux sur la PS4 Pro et la Switch", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Fnac : 50\u20ac en ch\u00e8ques cadeaux sur la PS4 Pro et la Switch", "published": "2017-02-10T23:15:00.000+02:00", "uuid": "072a8b2a8d7526e3d0edb26317c98ed97cdddebb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFPw_QL2NzQGTrjxTNbnP1AGY08rluTUNlsN1uPRFDxnR7joLmWp2jjTWasSq_D5PRZdl.aLargtF9", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.begeek.fr/feed/", "domain_rank": 43815}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "WhatsApp : la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes est en cours de d\u00e9ploiement", "published": "2017-02-10T23:00:00.000+02:00", "uuid": "e62409f27677ea13effc5561dbcb005bcc03a91b", "author": "Antoine Roche", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP7lFv2FzoCCX3rJ_TTZqrqV1sSMNw1CuR.tuWZ9kLQAWf0p1iTXkBszxAI0TV4qg4QKyfLJFsK5M0Qc3Ktb9AgrisEomkWqF4Q--", "text": "WhatsApp : la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes est en cours de d\u00e9ploiement WhatsApp Google + Les utilisateurs de WhatsApp vont enfin pouvoir activer la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes afin de mieux s\u00e9curiser leur compte. \nFort de plus d\u2019un milliard d\u2019utilisateurs, le service de messagerie WhatsApp aura pris son temps pour proposer une option de s\u00e9curit\u00e9 aujourd\u2019hui de plus en plus d\u00e9ploy\u00e9e chez la concurrence : la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes. Propos\u00e9e en b\u00eata depuis novembre dernier, la fonctionnalit\u00e9 est actuellement en cours de d\u00e9ploiement g\u00e9n\u00e9ral et vous devriez donc pouvoir prochainement l\u2019activer si vous souhaitez davantage prot\u00e9ger vos conversations. Une solution qui demande un peu de m\u00e9moire \nPour m\u00e9moire, la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes permet d\u2019ajouter une couche de s\u00e9curit\u00e9 \u00e0 votre compte. Ici il s\u2019agit d\u2019un code \u00e0 6 chiffres \u00e0 cr\u00e9er puis retenir (et non envoy\u00e9 par SMS comme c\u2019est souvent le cas), demand\u00e9 \u00e0 chaque tentative de v\u00e9rification de votre num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone. Si vous oubliez le code que vous avez d\u00e9fini, WhatsApp passera alors par l\u2019adresse email \u00e9ventuellement renseign\u00e9e au moment de la cr\u00e9ation de ce code. \nLe service pr\u00e9cise d\u2019ailleurs : \u00ab Nous ne v\u00e9rifions pas cette adresse e-mail pour confirmer sa conformit\u00e9. Nous vous recommandons fortement de donner une adresse e-mail correcte afin que vous ne soyez pas bloqu\u00e9 de votre compte si vous oubliez votre mot de passe. \u00bb \nEnfin, WhatsApp pr\u00e9cise que \u00ab Si vous avez activ\u00e9 la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes, votre num\u00e9ro ne sera pas autoris\u00e9 \u00e0 \u00eatre re-v\u00e9rifi\u00e9 sur WhatsApp pendant les 7 jours suivant l\u2019utilisation de WhatsApp sans mot de passe. Ainsi, si vous oubliez votre mot de passe mais que vous n\u2019avez pas donn\u00e9 d\u2019adresse e-mail pour d\u00e9sactiver la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes, vous ne pourrez toujours pas re-v\u00e9rifier votre compte WhatsApp pendant les 7 jours suivant l\u2019utilisation de WhatsApp. \u00bb \nEt d\u2019ajouter : \u00ab Apr\u00e8s ces 7 jours, vous serez autoris\u00e9 \u00e0 re-v\u00e9rifier votre compte WhatsApp sans votre mot de passe, mais vous perdrez tous les messages en attente une fois que vous aurez re-v\u00e9rifi\u00e9. Ils seront donc supprim\u00e9s. Si votre num\u00e9ro est re-v\u00e9rifi\u00e9 sur WhatsApp 30 jours apr\u00e8s votre derni\u00e8re utilisation de l\u2019application, et sans mot de passe, votre compte sera supprim\u00e9 et un nouveau compte sera cr\u00e9\u00e9 lorsque vous r\u00e9ussirez \u00e0 v\u00e9rifier \u00e0 nouveau. \u00bb Activer la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes sur WhatsApp \nBref, l\u2019option est donc \u00e0 activer avec prudence pour ne pas se retrouver bloqu\u00e9 ou perdre des messages. Pour activer la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes, rendez-vous dans les Param\u00e8tres/R\u00e9glages puis Mon Compte > V\u00e9rification en deux \u00e9tapes > Activer.", "crawled": "2017-02-11T08:34:22.754+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.begeek.fr/2015/09/whatsapp-utilisateurs-.jpg", "site_full": "www.begeek.fr", "site_categories": ["news", "education"], "site": "begeek.fr", "section_title": "Begeek.fr", "participants_count": 1, "title_full": "WhatsApp : la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes est en cours de d\u00e9ploiement", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "WhatsApp : la v\u00e9rification en deux \u00e9tapes est en cours de d\u00e9ploiement", "published": "2017-02-10T23:00:00.000+02:00", "uuid": "e62409f27677ea13effc5561dbcb005bcc03a91b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP7lFv2FzoCCX3rJ_TTZqrqV1sSMNw1CuR.tuWZ9kLQAWf0p1iTXkBszxAI0TV4qg4QKyfLJFsK5M0Qc3Ktb9AgrisEomkWqF4Q--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.begeek.fr/feed/", "domain_rank": 43815}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Destiny 2 : une sortie est attendue pour cet automne", "published": "2017-02-10T22:30:00.000+02:00", "uuid": "3a5f9a3537ac161a4aba8f01cc42c815449b1b55", "author": "Jordan Servan", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP2WT_XinudeGDFdV_caCyZCPO6jllK44wLr7DrTNVphIrWvwzBb1sGbzvsVpMDGER3cB3w1FUbYB", "text": "Destiny 2 : une sortie est attendue pour cet automne Destiny 2 devrait sortir durant l'automne 2017. Restez connect\u00e9 Google + Activison confirme la sortie de Destiny 2 pour cette ann\u00e9e dans le dernier rapport de ses r\u00e9sultats financiers. \nLes fans s\u2019y attendaient depuis quelques mois, le deuxi\u00e8me \u00e9pisode de la licence Destiny est donc officiellement confirm\u00e9 et en principe pr\u00e9vu pour l\u2019automne prochain, sachant que le tout premier Destiny va b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une nouvelle mise \u00e0 jour durant ce printemps. Activision n\u2019a pas encore pr\u00e9cis\u00e9 les plateformes mais tout porte \u00e0 croire qu\u2019une version PC est bien en d\u00e9veloppement et que l\u2019\u00e9diteur am\u00e9ricain a insist\u00e9 pour que trois studios travaillent sur le d\u00e9veloppement de ce nouvel opus. \nLa pr\u00e9sentation de Destiny 2 \u00e0 la presse devrait normalement intervenir dans les prochaines semaines et se focaliser sur l\u2019histoire, qui s\u2019annonce tr\u00e8s cin\u00e9matographique, les nouveaux personnages ainsi que l\u2019\u00e9quilibre du jeu entre les joueurs occasionnels et confirm\u00e9s. Il est possible que l\u2019attente soit relativement longue et que l\u2019\u00e9diteur am\u00e9ricain Activision d\u00e9cide de tout d\u00e9voiler durant l\u2019E3 2017 et la conf\u00e9rence de Sony, son grand partenaire depuis le lancement de la licence. Destiny : le MMOFPS post-apocalyptique de Bungie \nPour m\u00e9moire, l\u2019histoire de Destiny prend place dans le futur, au sein d\u2019un environnement post-apocalyptique. Il y a 700 ans de cela, une sph\u00e8re myst\u00e9rieuse, r\u00e9fractrice et gigantesque fut d\u00e9couverte sur Mars. Le Voyageur comme il sera appel\u00e9 lorsque les hommes comprendront partiellement ses origines, leur apportera toutes ses connaissances. Il permit aux hommes de vivre trois fois plus longtemps. Il \u00ab terra-forma \u00bb les plan\u00e8tes proches de la terre en y faisant par exemple pleuvoir. Mars, V\u00e9nus et Mercure devinrent colonisables et habitables. \nGr\u00e2ce \u00e0 sa technologie, les hommes voyag\u00e8rent en dehors de notre syst\u00e8me solaire. Mais le voyageur, digne repr\u00e9sentant de la lumi\u00e8re dont il tire ses forces avait un ennemi, un ennemi qui l\u2019avait retrouv\u00e9 et voulait la destruction de ses nouveaux prot\u00e9g\u00e9s, ce fut la fin de l\u2019\u00e2ge d\u2019or.", "crawled": "2017-02-11T08:34:24.861+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.begeek.fr/2017/02/destiny-2-automne-2017.jpg", "site_full": "www.begeek.fr", "site_categories": ["news", "education"], "site": "begeek.fr", "section_title": "Begeek.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Destiny 2 : une sortie est attendue pour cet automne", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Destiny 2 : une sortie est attendue pour cet automne", "published": "2017-02-10T22:30:00.000+02:00", "uuid": "3a5f9a3537ac161a4aba8f01cc42c815449b1b55", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP2WT_XinudeGDFdV_caCyZCPO6jllK44wLr7DrTNVphIrWvwzBb1sGbzvsVpMDGER3cB3w1FUbYB", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.begeek.fr/feed/", "domain_rank": 43815}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Halloween : un remake est annonc\u00e9 pour octobre 2018", "published": "2017-02-10T21:30:00.000+02:00", "uuid": "ebbe7ee319d9f1bb02b4886033b48e260dbc8c72", "author": "Jordan Servan", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP6wz5bIKevgB.RiVsJMSBI3RtInoiNP2ewpC7YlEIcce8GP2O4H9w727244AIqKwTyfDDWTV8uKK", "text": "Halloween : un remake est annonc\u00e9 pour octobre 2018 Un nouveau remake du film Halloween pour 2018. Restez connect\u00e9 Google + Le r\u00e9alisateur am\u00e9ricain John Carpenter annonce qu'il va produire un nouveau remake du film Halloween avec l'aide de David Gordon Green et Danny McBride pour l'\u00e9criture du sc\u00e9nario. \nLa c\u00e9l\u00e8bre saga de films d\u2019horreur a d\u00e9but\u00e9 en 1978 avec Halloween : La Nuit des masques , r\u00e9alis\u00e9 par John Carpenter, dont il a \u00e9crit le sc\u00e9nario avec Debra Hill. Ce premier film a \u00e9t\u00e9 un v\u00e9ritable ph\u00e9nom\u00e8ne dans le monde et a popularis\u00e9 le genre du slasher movie. Alors que la s\u00e9rie de films a eu le droit \u00e0 pas moins de 7 suites ainsi que deux remakes, John Carpenter a fait part de son envie de relancer la licence par le biais d\u2019un nouveau remake qui sera co-\u00e9crit par David Gordon Green et Danny McBride sachant que David s\u2019occupera \u00e9galement de le r\u00e9aliser. \nLe r\u00e9alisateur John Carpenter a d\u2019ailleurs d\u00e9voil\u00e9 toutes ses informations aux fans via sa page Facebook : \u00ab David Gordon Green et Danny McBride rejoignent le projet (le remake de Halloween) pour compl\u00e9ter notre \u00e9quipe cr\u00e9ative. Ils \u00e9criront le sc\u00e9nario de ce remake en duo, et David le r\u00e9alisera. Je continuerai mon exp\u00e9rience de producteur ex\u00e9cutif en offrant des conseils et des retours d\u00e8s que besoin. David et Danny nous ont rendu r\u00e9cemment visite \u00e0 Jason Blum et moi pour nous pr\u00e9senter leur vision et\u2026 WOW. Ils ont tout compris. Je pense que vous allez adorer. Ils m\u2019ont bluff\u00e9. \u00bb Halloween : l\u2019histoire du film \nL\u2019histoire se d\u00e9roule dans la ville d\u2019Haddonfield, dans l\u2019Illinois. Le soir d\u2019Halloween, le jeune Michael Myers alors \u00e2g\u00e9 de six ans assassine sa s\u0153ur de seize ans, Judith, \u00e0 coups de couteau de cuisine. Reconnu d\u00e9ment, il est intern\u00e9 durant quinze ann\u00e9es en h\u00f4pital psychiatrique jusqu\u2019\u00e0 sa majorit\u00e9, il devra alors \u00eatre jug\u00e9 pour son crime. Cependant, \u00e0 l\u2019\u00e2ge de vingt-et-un ans, alors qu\u2019il est transf\u00e9r\u00e9 pour son proc\u00e8s, il r\u00e9ussit \u00e0 s\u2019\u00e9chapper, et prend la route de sa ville natale. Se produisent alors une succession de meurtres. Son psychiatre, le docteur Loomis, se lance \u00e0 sa poursuite\u2026", "crawled": "2017-02-11T08:34:25.524+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.begeek.fr/2017/02/halloween-remake-2018.jpg", "site_full": "www.begeek.fr", "site_categories": ["news", "education"], "site": "begeek.fr", "section_title": "Begeek.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Halloween : un remake est annonc\u00e9 pour octobre 2018", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Halloween : un remake est annonc\u00e9 pour octobre 2018", "published": "2017-02-10T21:30:00.000+02:00", "uuid": "ebbe7ee319d9f1bb02b4886033b48e260dbc8c72", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP6wz5bIKevgB.RiVsJMSBI3RtInoiNP2ewpC7YlEIcce8GP2O4H9w727244AIqKwTyfDDWTV8uKK", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.begeek.fr/feed/", "domain_rank": 43815}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "La soudaine F\u00c9BRILIT\u00c9 du Monde\u2026 [par Pierre L\u00e9vy]", "published": "2017-02-11T08:34:25.543+02:00", "uuid": "36d412ae7461c23513afa6663fd07df3470e6c5b", "author": "El Diablo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoaNzeOZSC52bCyaVBw8Yp1jemjWSt32dyg70LHRnAuJ_z2lATOK7RV_pNTEkqB2rF1e32Ebad3QvUQ0EI1KnpCt", "text": "La soudaine F\u00c9BRILIT\u00c9 du Monde\u2026 [par Pierre L\u00e9vy] Sp\u00e9cialiste des questions europ\u00e9ennes, Pierre L\u00e9vy pointe un \u00e9ditorial du Monde qui attaque, avec une violence de ton inhabituelle, l\u2019id\u00e9e de quitter l\u2019euro et l\u2019UE. Le Monde fulmine. Dans l\u2019\u00e9ditorial de son \u00e9dition dat\u00e9e du 07 f\u00e9vrier, le quotidien du soir a d\u00e9ploy\u00e9 l\u2019artillerie lourde contre deux cibles \u2013 Marine Le Pen et l\u2019id\u00e9e de quitter l\u2019Union europ\u00e9enne . L\u2019on comprend vite que la frayeur que lui provoque la seconde est la v\u00e9ritable raison de l\u2019attaque contre la premi\u00e8re. La candidate adoub\u00e9e par le Front national \u00abne veut plus revenir sur l'abolition de la peine de mort [\u2026] et se range volontiers aux us et coutumes de l'\u00e9poque concernant le mariage homosexuel\u00bb, s\u2019agace notre confr\u00e8re qui, on le sent, e\u00fbt peut-\u00eatre pardonn\u00e9 un v\u00e9niel conservatisme soci\u00e9tal. Mais, s\u2019\u00e9touffe-t-il d\u2019indignation, elle \u00abn'a qu'un programme : sortir de l'Union europ\u00e9enne et de l'euro\u00bb. Presque incr\u00e9dule devant un tel blasph\u00e8me, l\u2019\u00e9ditorialiste r\u00e9p\u00e8te, comme interdit : \u00abIl faut regarder les choses en face, le FN veut casser l'Europe.\u00bb Sur le fond, les arguments qu\u2019oppose Le Monde \u00e0 cette perspective jug\u00e9e diabolique ne frappent pas par leur originalit\u00e9. La sortie de la monnaie unique provoquerait un krach bancaire : \u00abOn imagine d\u00e9j\u00e0 la ru\u00e9e des \u00e9pargnants [\u2026] paniqu\u00e9s \u00e0 l'id\u00e9e de voir la valeur de leurs \u00e9conomies s'effondrer avec le franc.\u00bb S\u2019en suivrait une \u00abexplosion de la dette publique\u00bb qui devrait \u00eatre financ\u00e9e \u00abavec des int\u00e9r\u00eats \u00e0 la grecque\u00bb (la Gr\u00e8ce est pourtant dans la zone euro, cela n\u2019a pas d\u00fb\u00e9chapper au Monde \u2026). Et le plongeon du franc se ferait \u00abau profit des fonds qataris ou des g\u00e9ants chinois se ruant pour racheter les entreprises tricolores\u00bb. L\u2019\u00e9ditorial ne pr\u00e9cise pas que Vladimir Poutine s\u2019en frotterait les mains, mais le lecteur fid\u00e8le aura compl\u00e9t\u00e9 de lui-m\u00eame. [...]", "crawled": "2017-02-11T08:34:25.543+02:00", "thread": {"main_image": "https://img.over-blog-kiwi.com/1/44/95/69/20170210/ob_6c3334_le-monde-248855.jpg", "site_full": "www.communcommune.com", "site_categories": [], "site": "communcommune.com", "section_title": "Commun COMMUNE [le blog d'El Diablo]", "participants_count": 1, "title_full": "La soudaine F\u00c9BRILIT\u00c9 du Monde\u2026 [par Pierre L\u00e9vy]", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "La soudaine F\u00c9BRILIT\u00c9 du Monde\u2026 [par Pierre L\u00e9vy]", "published": "2017-02-11T08:34:25.543+02:00", "uuid": "36d412ae7461c23513afa6663fd07df3470e6c5b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoaNzeOZSC52bCyaVBw8Yp1jemjWSt32dyg70LHRnAuJ_z2lATOK7RV_pNTEkqB2rF1e32Ebad3QvUQ0EI1KnpCt", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.communcommune.com/rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "PR\u00c9SIDENTIELLE 2017 : les analyses data montrent une vraie perc\u00e9e de Jean-Luc M\u00e9lenchon", "published": "2017-02-11T08:34:25.839+02:00", "uuid": "693128b916d49fa98fdb0edff8067035df5e1d2b", "author": "El Diablo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoYNiKhEVaahG3vrywkIXL4kS8kSxCRDZfYT4rjSwM4cBxaAX31zs7jn15QFkS1S_bh804a04XRxGkZ.aujl6SWl0uOxVP15Nh2J86Vks5cntQ.kVsio63YVktC655gv_M4-", "text": "PR\u00c9SIDENTIELLE 2017 : les analyses data montrent une vraie perc\u00e9e de Jean-Luc M\u00e9lenchon Les sondages \"traditionnels\" estiment que Jean-Luc M\u00e9lenchon stagne autour de 10 % d'estimations de vote au premier tour de la Pr\u00e9sidentielle. Or, selon la soci\u00e9t\u00e9 Filteris EuroMediations, l'analyse des perceptions et des valeurs qui sont associ\u00e9es \u00e0 chacun des dix candidats d\u00e9clar\u00e9s aujourd'hui indique que Jean-Luc M\u00e9lenchon se situe bien plus haut : (18%). La sp\u00e9cificit\u00e9 de la m\u00e9thodologie exploit\u00e9e par Filteris Euro / Mediations r\u00e9side dans le fait de ne pas constituer d'\u00e9chantillons, de ne pas poser de questions qui orientent les r\u00e9ponses, de ne pas op\u00e9rer de redressements hasardeux auxquels les sondeurs doivent in\u00e9vitablement se plier. Au contraire, la m\u00e9thodologie de Filteris Euromediations permet de capter et d'analyser les opinions publiques et d'en d\u00e9gager des tendances certaines \u00e0 court, moyen et long termes. Ce sont donc ces millions de voix et de donn\u00e9es exprim\u00e9es naturellement qui sont r\u00e9colt\u00e9es et analys\u00e9es par Filteris-Eurom\u00e9diations gr\u00e2ce \u00e0 une m\u00e9thode axiologique qui a fait ses preuves depuis maintenant dix ans. Il s\u2019agit d\u2019une expertise scientifique d\u00e9velopp\u00e9e \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 Laval de Qu\u00e9bec, bas\u00e9e sur des calculs diff\u00e9rents de ceux qu'utilisent habituellement les sondeurs. Pas d'\u00e9chantillons cens\u00e9s repr\u00e9senter la population, pas de questions pos\u00e9es, pas de non r\u00e9pondants, pas de redressement des r\u00e9sultats en fonction des sondages pass\u00e9s. Les outils (moteur de recherche et algorithmes d'analyse) permettent de prendre une mesure du Buzz, sur le Web et les r\u00e9seaux sociaux, \u00e0 laquelle s\u2019ajoute une analyse qualitative de \u00ab sentimentalit\u00e9\u00bb rendant compte des valeurs positives et n\u00e9gatives associ\u00e9es \u00e0 chacun des candidats. L'algorithme final synth\u00e9tise le potentiel de victoire des candidats. L'analyse du Buzz et des perceptions permet de d\u00e9gager des tendances lourdes qui, g\u00e9n\u00e9ralement, s'approchent des r\u00e9sultats d'un scrutin s'il avait lieu \u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode SOURCE:", "crawled": "2017-02-11T08:34:25.839+02:00", "thread": {"main_image": "https://img.over-blog-kiwi.com/1/44/95/69/20170210/ob_d01979_visu-1486582479.jpg", "site_full": "www.communcommune.com", "site_categories": [], "site": "communcommune.com", "section_title": "Commun COMMUNE [le blog d'El Diablo]", "participants_count": 1, "title_full": "PR\u00c9SIDENTIELLE 2017 : les analyses data montrent une vraie perc\u00e9e de Jean-Luc M\u00e9lenchon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "PR\u00c9SIDENTIELLE 2017 : les analyses data montrent une vraie perc\u00e9e de Jean-Luc M\u00e9lenchon", "published": "2017-02-11T08:34:25.839+02:00", "uuid": "693128b916d49fa98fdb0edff8067035df5e1d2b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoYNiKhEVaahG3vrywkIXL4kS8kSxCRDZfYT4rjSwM4cBxaAX31zs7jn15QFkS1S_bh804a04XRxGkZ.aujl6SWl0uOxVP15Nh2J86Vks5cntQ.kVsio63YVktC655gv_M4-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.communcommune.com/rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Un VIOL est un CRIME [Communiqu\u00e9 du Planning Familial]", "published": "2017-02-11T08:34:26.361+02:00", "uuid": "c8bb791c51a596bb4fa2862907193be965f7cda3", "author": "El Diablo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoax0dQtDfMbiJRexw8xOETEB4dWNFYnXuusml.K3BfnSj7VWs9yuvJ2f8aZEguaMCsnWqARqEm1C7EY.BxWN_yr", "text": "Un VIOL est un CRIME [Communiqu\u00e9 du Planning Familial] [Communiqu\u00e9] Suite aux \u00e9v\u00e9nements qui ont eu lieu \u00e0 Aulnay-sous-Bois le 02 f\u00e9vrier 2017, et au traitement judiciaire, politique et m\u00e9diatique dont ils font l'objet, la F\u00e9d\u00e9ration r\u00e9gionale Ile de France du Mouvement fran\u00e7ais pour le Planning Familial tient, en tant qu'association f\u00e9ministe, \u00e0 r\u00e9affirmer son soutien \u00e0 toutes les personnes victimes de viol. Un viol n'est pas accident, un viol n'est pas une violence involontaire, un viol n'est pas le r\u00e9sultat d'un \u00ab pulsion \u00bb i ncontr\u00f4l\u00e9e. C'est un acte de destruction. Des femmes, des enfants, des hommes, sont viol\u00e9.e.s, par des hommes.Le viol est utilis\u00e9 comme arme de guerre, comme instrument de torture, pour contr\u00f4ler les corps, pour r\u00e9primer les \u00e9carts \u00e0 la norme h\u00e9t\u00e9rosexiste. Le viol est l'expression d'un pouvoir qui revendique son impunit\u00e9. Il vise \u00e0 r\u00e9assigner la personne qui en est victime \u00e0 sa condition de domin\u00e9eTout acte de p\u00e9n\u00e9tration sexuelle (buccale, anale ou vaginale), de quelque nature qu'il soit, commis sur la personne d'autrui par violence, contrainte, menace ou surprise, est un viol (article 222-23 du Code P\u00e9nal en France). Un viol est un crime.", "crawled": "2017-02-11T08:34:26.361+02:00", "thread": {"main_image": "https://img.over-blog-kiwi.com/1/44/95/69/20170209/ob_b5f944_logo-print.gif", "site_full": "www.communcommune.com", "site_categories": [], "site": "communcommune.com", "section_title": "Commun COMMUNE [le blog d'El Diablo]", "participants_count": 1, "title_full": "Un VIOL est un CRIME [Communiqu\u00e9 du Planning Familial]", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Un VIOL est un CRIME [Communiqu\u00e9 du Planning Familial]", "published": "2017-02-11T08:34:26.361+02:00", "uuid": "c8bb791c51a596bb4fa2862907193be965f7cda3", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoax0dQtDfMbiJRexw8xOETEB4dWNFYnXuusml.K3BfnSj7VWs9yuvJ2f8aZEguaMCsnWqARqEm1C7EY.BxWN_yr", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.communcommune.com/rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "MACRON : un T\u00c9L\u00c9VANG\u00c9LISTE comme roue de SECOURS", "published": "2017-02-11T08:34:26.751+02:00", "uuid": "97ca009d119b593f9594a57ac97cd34a12508ed3", "author": "El Diablo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBob_w5zqUc8SAYgcVFIyABef8ew4csehMXGYKTk0J0W4DrZEJoJM1i8wWW3bESm3WHexuTf0vVPmTzCeVBi5z2Zm", "text": "MACRON : un T\u00c9L\u00c9VANG\u00c9LISTE comme roue de SECOURS E h bien voil\u00e0, \u00e7a n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 long. Le dossier de l\u2019enqu\u00eate pr\u00e9liminaire dans l\u2019affaire Fillon est d\u00e9j\u00e0\u00e0 la disposition du Monde. Et ce en violation des lois sur le secret professionnel et le secret de l\u2019enqu\u00eate. Violation pour laquelle il n\u2019y aura jamais, et comme d\u2019habitude, la moindre investigation. La loi sous Fran\u00e7ois Hollande et ses amis, serait-elle \u00e0 g\u00e9om\u00e9trie variable ? J\u2019avais \u00e9crit dans un article la semaine derni\u00e8re que les gazettes amies seraient d\u00fbment aliment\u00e9es en pi\u00e8ces du dossier . Nous y sommes, et il faut relever et saluer la c\u00e9l\u00e9rit\u00e9, la ma\u00eetrise et la rigueur avec lesquelles les services concern\u00e9s accomplissent leur mission\u2026 L\u2019offensive m\u00e9diatico-politique contre Fran\u00e7ois Fillon m\u00e9rite bien la qualification \u00ab d\u2019assassinat politique \u00bb. Dans le code p\u00e9nal, l\u2019assassinat est le meurtre avec pr\u00e9m\u00e9ditation. Voir dans ce qui arrive au candidat de la droite une g\u00e9n\u00e9ration spontan\u00e9e, ou le fruit du hasard serait parfaitement grotesque. La pr\u00e9paration de longue main saute aux yeux, m\u00eame si une fois lanc\u00e9, le ph\u00e9nom\u00e8ne s\u2019auto-alimente. Certaines informations sur la fa\u00e7on dont tout ceci a \u00e9t\u00e9 concoct\u00e9 commencent \u00e0 filtrer et donnent corps \u00e0 ce qui est d\u00e9sormais plus qu\u2019une hypoth\u00e8se. Il faut certes reconna\u00eetre qu\u2019avec son passif et sa faiblesse dans le combat, Fran\u00e7ois Fillon a fourni toutes les verges pour se faire battre et donn\u00e9 envie \u00e0 ses amis de le d\u00e9brancher. \u00c0 sa d\u00e9charge, disons qu\u2019il avait affaire \u00e0 forte partie. Ce qui renforce cette conviction d\u2019une op\u00e9ration pr\u00e9par\u00e9e, c\u2019est la d\u00e9duction habituelle de l\u2019enqu\u00eateur \u00e0 partir de la r\u00e9ponse \u00e0 la question \u00ab \u00e0 qui profite le crime ? \u00bb. Apr\u00e8s le nouveau show du t\u00e9l\u00e9vang\u00e9liste Macron \u00e0 Lyon, on pourrait penser qu\u2019il serait \u00e0 la man\u0153uvre utilisant informations et r\u00e9seaux constitu\u00e9s lors de son passage \u00e0 Bercy. Malheureusement c\u2019est pire que \u00e7a. Le sc\u00e9nario initial \u00e9tait de porter Jupp\u00e9\u00e0 l\u2019\u00c9lys\u00e9e et Macron \u00e0 Matignon. Rat\u00e9, malgr\u00e9 le d\u00e9placement de 600 000 \u00e9lecteurs de \u00ab gauche \u00bb\u00e0 la primaire de droite. Alors il a fallu se rabattre sur une savonnette politique dont le lancement s\u2019est op\u00e9r\u00e9 en utilisant toute la puissance et les codes de communication du syst\u00e8me. Inutile de revenir en d\u00e9tail de fa\u00e7on chiffr\u00e9e sur la propagande furieuse dont il a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 dans tous les m\u00e9dias nationaux, cela rel\u00e8ve plus que de l\u2019\u00e9vidence. On nous a fabriqu\u00e9\u00e0 partir de rien une fausse vedette, \u00e0 la culture et l\u2019intelligence soi-disant sup\u00e9rieures, qui fut pourtant un tr\u00e8s m\u00e9diocre ministre, et jusqu\u2019\u00e0 pr\u00e9sent n\u2019a rien produit de notable sur le plan intellectuel. Qu\u2019a-t-il \u00e9crit ou dit d\u2019int\u00e9ressant depuis qu\u2019il est sorti de l\u2019ENA ? Qualificatif que ne m\u00e9ritent ni le triste \u00ab livre \u00bb intitul\u00e9 sans peur du ridicule, \u00ab R\u00e9volution \u00bb (!), ni les enfilages de banalit\u00e9s que sont ses discours. Lesquels commencent d\u2019ailleurs de plus en plus \u00e0 ressembler \u00e0 des sketches. Non, Emmanuel Macron n\u2019est l\u00e0 que parce qu\u2019il est une roue de secours pour un syst\u00e8me aux abois, qui rassemble des grands int\u00e9r\u00eats \u00e9conomiques et financiers, auxquelles se joignent tous ces serviteurs de l\u2019oligarchie qui profite depuis des ann\u00e9es d\u2019un capital financier et symbolique qu\u2019ils souhaitent \u00e0 tout prix conserver. Il y a l\u00e0 quelques grands industriels mais surtout des banquiers, des politiciens de la fausse gauche qui appr\u00e9hendent les cons\u00e9quences de la catastrophe Hollande, des hauts fonctionnaires sans morale, une caste m\u00e9diatique qui ne veut rien l\u00e2cher, et la petite collection d\u2019imposteurs baby-boomers qui nous pourrissent la vie depuis pr\u00e8s de 50 ans. Ce n\u2019est pas un hasard si la troupe des insupportables, Kouchner, Cohn-Bendit, Minc, Attali, BHL, Berg\u00e9 se sont pr\u00e9cipit\u00e9s au soutien du Justin Bieber de la politique, le ch\u00e9quier probablement ouvert pour ceux qui en ont les moyens. Alors, ces \u00e9lites au bord de l\u2019effondrement ne l\u00e9sinent pas sur les m\u00e9thodes, m\u00eame si incontestablement Macron a rencontr\u00e9 un public, celui des jeunes des couches moyennes sup\u00e9rieures, ceux qui vont bien, qui souhaitent que \u00e7a dure et qui se d\u00e9sint\u00e9ressent compl\u00e8tement de la France d\u2019en bas, dont ils n\u2019ont en g\u00e9n\u00e9ral aucune id\u00e9e des conditions de vie et de la col\u00e8re. Le probl\u00e8me, c\u2019est que cela ne fait pas une majorit\u00e9, alors si on veut qu\u2019il arrive au deuxi\u00e8me tour contre Marine Le Pen il va falloir soulever le capot et mettre les mains dans la m\u00e9canique, quitte \u00e0 se les salir un peu. Pour essayer d\u2019en faire une ic\u00f4ne, on va lui fournir des costumes voire des uniformes sans rapport avec ce qu\u2019il est en r\u00e9alit\u00e9. Quitte \u00e0 mobiliser pour cela, des gens dont le registre habituel n\u2019est pourtant pas celui de la groupie du type de celles qu\u2019on voit dans les meetings. Ce ph\u00e9nom\u00e8ne d\u2019attraction soudaine n\u2019est pas quelque chose de si rare, l\u2019industrie du spectacle notamment de la chanson s\u2019en sert tous les jours. C\u2019est seulement au fil du temps que l\u2019on peut v\u00e9rifier il y avait un vrai talent ou une vedette Kleenex. Le marketing utilis\u00e9 pour lancer Macron rel\u00e8ve bien de cette logique. Et permet des surench\u00e8res surprenantes, certains allant jusqu\u2019\u00e0 lui enfiler un uniforme de g\u00e9n\u00e9ral de brigade ce qui confine au ridicule. Lorsque Charles De Gaulle est parti \u00e0 Londres, il \u00e9tait tout seul et la poign\u00e9e de ceux qui l\u2019y ont rejoint ne savaient m\u00eame pas qu\u2019il existait. Comme l\u2019a dit \u00e0 propos des Fran\u00e7ais, \u00c9lisabeth de Miribel sa secr\u00e9taire : \u00ab \u00c0 l\u2019\u00e9t\u00e9 40 Londres n\u2019\u00e9tait pas une ville o\u00f9 on arrivait, mais une ville dont on partait \u00bb. Le v\u00e9ritable \u00e9lan populaire ce fut \u00e0 la fin des ann\u00e9es 40 avec le lancement du RPF. Soyons s\u00e9rieux, et tous ceux que l\u2019on entend, apr\u00e8s chacun de ses meetings, dans une sorte de course aux places, se r\u00e9pandre en flagorneries feraient bien de retrouver leur sang-froid. Mais il y a pire dans la fa\u00e7on dont est organis\u00e9e l\u2019op\u00e9ration Macron. Nous sommes confront\u00e9s \u00e0 des d\u00e9faillances institutionnelles tr\u00e8s graves qui lui donnent un tour vraiment pr\u00e9occupant. La presse nationale, qui tire \u00e0 l\u2019arme lourde sur Fran\u00e7ois Fillon a des pudeurs de violette d\u00e8s qu\u2019il s\u2019agit d\u2019aborder la question du financement de la campagne \u00e9lectorale de la starlette. Celui-ci dispose manifestement de moyens consid\u00e9rables. Une campagne de cette envergure co\u00fbte tr\u00e8s cher. D\u2019o\u00f9 vient l\u2019argent ? Qui finance tout cela et \u00e0 quelles hauteurs ? Il y a pourtant des r\u00e8gles tr\u00e8s strictes non seulement concernant les plafonds que l\u2019on peut pas d\u00e9passer, mais \u00e9galement l\u2019origine des fonds. Tout le monde se pose la question mais personne ne la pose. Hou hou les \u00ab journalistes d\u2019investigation \u00bb, cela ne vous g\u00eane pas que Macron refuse de communiquer la liste de ses donateurs, alors que celle-ci devra figurer dans son compte de campagne. D\u2019ailleurs \u00e0 ce propos, l\u2019utilisation des moyens de Bercy quand il \u00e9tait ministre pose la question du don interdit qui peut provoquer l\u2019invalidation du compte de campagne, au-del\u00e0 du fait que c\u2019est aussi une infraction p\u00e9nale. Hou hou, Monsieur le Pr\u00e9sident de la Commission Nationale des Comptes de Campagne vous \u00eates bien discret cette fois-ci. On vous a connu plus prolixe et plus s\u00e9v\u00e8re dans vos avertissements. Hou hou Monsieur Schrameck pr\u00e9sident du CSA charg\u00e9 du contr\u00f4le du pluralisme dans les m\u00e9dias audiovisuels, votre attention n\u2019est pas attir\u00e9e par les \u00e9normes d\u00e9s\u00e9quilibres de temps de parole qui sautent aux yeux dans cette campagne ? Hou hou Madame Ernotte, pr\u00e9sidente du service public radiot\u00e9l\u00e9vis\u00e9, pas de probl\u00e8me que soit viol\u00e9e absolument tous les jours l\u2019obligation faite par la loi d\u2019un \u00e9quilibre pluraliste dans les m\u00e9dias sous vos ordres ? Enfin, ne troublons pas le sommeil paisible et habituel de Laurent Fabius pourtant pr\u00e9sident du Conseil Constitutionnel charg\u00e9 du contr\u00f4le de la r\u00e9gularit\u00e9 du scrutin. Nous sommes donc contraints de constater que les pouvoirs et autorit\u00e9s, presse comprise qui ont pour mission de veiller \u00e0 la l\u00e9galit\u00e9 et \u00e0 la sinc\u00e9rit\u00e9 de cette \u00e9lection, la plus importante de la d\u00e9mocratie fran\u00e7aise, sont d\u00e9faillants. Pourquoi ? \u00c0 cause de cette volont\u00e9 compulsive et grossi\u00e8re d\u2019\u00e9lites d\u00e9test\u00e9es, de faire advenir Emmanuel Macron, candidat adoub\u00e9 du syst\u00e8me pour que surtout rien ne change ? Mais tout cela va produire un contre-effet d\u00e9vastateur ! Le lynchage m\u00e9diatico-judiciaire de Fran\u00e7ois Fillon aussi justifi\u00e9s soient les reproches qui lui sont faits n\u2019est pas s\u00e9parable de l\u2019autre face de la pi\u00e8ce, la promotion f\u00e9brile du candidat de l\u2019immobilisme. Ceux qui sont \u00e0 la man\u0153uvre nous avaient d\u00e9j\u00e0 donn\u00e9 l\u2019habitude de la d\u00e9sinvolture avec laquelle ils traitaient les institutions, maintenant, c\u2019est carr\u00e9ment de l\u2019inconscience. Marine Le Pen peut leur dire merci. Le 6 f\u00e9vrier 2017", "crawled": "2017-02-11T08:34:26.751+02:00", "thread": {"main_image": "https://img.over-blog-kiwi.com/1/44/95/69/20170209/ob_daede6_macron-revolution-marche.jpg", "site_full": "www.communcommune.com", "site_categories": [], "site": "communcommune.com", "section_title": "Commun COMMUNE [le blog d'El Diablo]", "participants_count": 1, "title_full": "MACRON : un T\u00c9L\u00c9VANG\u00c9LISTE comme roue de SECOURS", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "MACRON : un T\u00c9L\u00c9VANG\u00c9LISTE comme roue de SECOURS", "published": "2017-02-11T08:34:26.751+02:00", "uuid": "97ca009d119b593f9594a57ac97cd34a12508ed3", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBob_w5zqUc8SAYgcVFIyABef8ew4csehMXGYKTk0J0W4DrZEJoJM1i8wWW3bESm3WHexuTf0vVPmTzCeVBi5z2Zm", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.communcommune.com/rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "CALOMNIE - D\u00e9codex:\u00ab Le Monde \u00bb peut-il impun\u00e9ment d\u00e9nigrer ses concurrents ? [Par \u00c9ric Verhaeghe]", "published": "2017-02-11T08:34:27.330+02:00", "uuid": "21bd06d01305a0eccf0b3fe627a05195ed91c235", "author": "El Diablo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoZIpSLvuo3wrn7MtBXlvTQsO7TCGuhns51CQW7kEwcYiGQ1RridyGvtESkpZCHIULREn1XxkEIUTl_FPUrkL5.t0U6H83dfEdxf2NHTxtzVUONaC7aGQweGXcXQWPDc.wXkCw0SsrMSCQ--", "text": "Source : Atlantico, \u00c9ric Verhaeghe , 09-02-2017 Juge, accus\u00e9, et enqu\u00eateur \u00e0 la fois, Le Monde est dans une position d\u00e9ontologique fort difficile \u00e0 d\u00e9fendre avec son nouveau gadget Decodex. Surtout quand ils se permettent de juger les autres. Le Monde a lanc\u00e9 le Decodex, un site qui indique quelles sont les bonnes publications \u00e0 lire sur Internet, et quelles sont celles dont il faut se m\u00e9fier. Dans la pratique, tous les sites subventionn\u00e9s par le minist\u00e8re de la Culture employant des journalistes titulaires d\u2019une carte de presse (selon les conditions de remise de laquelle il faudra un jour se pencher: ce sera pas triste !) sont renseign\u00e9s comme fiables. Tous ceux qui sont ind\u00e9pendants sont suspects de complotisme ou de diverses turpitudes d\u00e8s lors qu\u2019ils ne d\u00e9livrent pas la parole officielle. C\u2019est le cas des sites de mes amis Simone Wapler et Olivier Berruyer. L\u2019une se voit (de fa\u00e7on grotesque) reprocher de colporter des th\u00e8ses complotistes. L\u2019autre se voit reprocher ses positions sur l\u2019Ukraine, au nom du reproche global de propagation de fausses nouvelles. Cette seule classification permet de mesurer l\u2019intelligence et la pertinence de cet outil baroque qui d\u00e9cr\u00e9dibilise encore un peu plus une vieille dame de la presse papier qui n\u2019en finit pas de sombrer. Sur le fond, il me paraissait indispensable de replacer le sujet moins dans sa dimension politique (apr\u00e8s tout, le Monde a bien le droit de violer son principe d\u2019impartialit\u00e9 en disant qui sont ses chouchous et qui sont ses ennemis). [...]", "crawled": "2017-02-11T08:34:27.330+02:00", "thread": {"main_image": "https://img.over-blog-kiwi.com/1/44/95/69/20170210/ob_95f41d_rtr2epgj.jpg", "site_full": "www.communcommune.com", "site_categories": [], "site": "communcommune.com", "section_title": "Commun COMMUNE [le blog d'El Diablo]", "participants_count": 1, "title_full": "CALOMNIE - D\u00e9codex:\u00ab Le Monde \u00bb peut-il impun\u00e9ment d\u00e9nigrer ses concurrents ? [Par \u00c9ric Verhaeghe]", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "CALOMNIE - D\u00e9codex:\u00ab Le Monde \u00bb peut-il impun\u00e9ment d\u00e9nigrer ses concurrents ? [Par \u00c9ric Verhaeghe]", "published": "2017-02-11T08:34:27.330+02:00", "uuid": "21bd06d01305a0eccf0b3fe627a05195ed91c235", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9Qz_qvUI2Z3O5rA4rbgPR9ME8szWVpBoZIpSLvuo3wrn7MtBXlvTQsO7TCGuhns51CQW7kEwcYiGQ1RridyGvtESkpZCHIULREn1XxkEIUTl_FPUrkL5.t0U6H83dfEdxf2NHTxtzVUONaC7aGQweGXcXQWPDc.wXkCw0SsrMSCQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.communcommune.com/rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "South Park : L\u2019Annale du Destin est encore repouss\u00e9", "published": "2017-02-10T15:19:00.000+02:00", "uuid": "32e6b210089df8238159aaf93f34f76b580e56ee", "author": "Jordan Servan", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP2gKqN2xP_V9Eg1D.Rm4eSlFUvd7kZXq3M629sTyLxhmCIIKDlS536Mddf9WjuPlNQ--", "text": "Google + Attendu pour cette ann\u00e9e sur PS4, Xbox One et PC apr\u00e8s un premier report, Ubisoft annonce que South Park : L'Annale du Destin est d\u00e9sormais pr\u00e9vu pour le courant de l'ann\u00e9e fiscale 2018. \nDr\u00f4le d\u2019histoire concernant la sortie officielle du prochain South Park d\u2019Ubisoft (qui n\u2019est d\u2019ailleurs pas d\u00e9velopp\u00e9 par le studio am\u00e9ricain Obsidian Entertainment \u00e0 l\u2019origine du premier \u00e9pisode). Annonc\u00e9 pour la fin de l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, le nouvel opus sous-titr\u00e9 \u00ab L\u2019Annale du Destin \u00bb avait finalement \u00e9t\u00e9 repouss\u00e9 pour le premier trimestre 2017. Mais alors que l\u2019on approche le mois de mars, Ubisoft a d\u00e9clar\u00e9 que le lancement est une nouvelle fois retard\u00e9\u2026 \nEn effet, dans son r\u00e9cent rapport du troisi\u00e8me trimestre fiscal 2017, l\u2019\u00e9diteur fran\u00e7ais indique : \u00ab L\u2019objectif de chiffre d\u2019affaires annuel est dor\u00e9navant attendu entre 1 455 M\u20ac et 1 495 M\u20ac, \u00e0 comparer \u00e0 un objectif pr\u00e9c\u00e9dent compris entre 1 610 M\u20ac et 1 670 M\u20ac, afin de tenir compte de la sortie de South Park : L\u2019Annale du Destin sur l\u2019exercice 2017-18 et du chiffre d\u2019affaires du troisi\u00e8me trimestre fiscal \u00ab . Pas de doute, la nouvelle date de sortie du jeu est cal\u00e9e entre le 1er avril 2017 et le 31 mars 2018. Une s\u00e9rie de figurines South Park : L\u2019Annale du Destin pour combler l\u2019attente \nDepuis d\u00e9cembre dernier, Ubisoft commercialise des figurines en lien avec South Park : L\u2019Annale du Destin afin que les fans puissent se faire plaisir en attendant que le nouveau titre soit enfin disponible. Afin de repr\u00e9senter les personnages de la s\u00e9rie le plus fid\u00e8lement possible, les \u00e9quipes d\u2019Ubicollectibles ont travaill\u00e9 en \u00e9troite collaboration avec les studios de South Park pour cr\u00e9er ces figurines. \nIl est possible de choisir entre : Le Coon : L\u2019alter ego de Cartman a pour ambition de devenir le h\u00e9ros dont la ville de South Park a besoin. La figurine mesure 8,5 cm. Le Professeur Chaos : L\u2019alter ego mal\u00e9fique de Butters a d\u00e9cid\u00e9 de consacrer sa vie \u00e0 faire r\u00e9gner la terreur dans le monde entier et a l\u2019ambition de devenir le plus grand m\u00e9chant que le monde ait jamais connu. La figurine mesure 8 cm Myst\u00e9rion : L\u2019enfant inconnu est v\u00eatu de son plus beau slip kangourou. Alors que la violence et les t\u00e9n\u00e8bres s\u2019installent dans la ville, il se bat, parfois seul, pour \u00e9radiquer le crime. Il est le seul superh\u00e9ros de son quartier avec un r\u00e9el superpouvoir, il ne peut pas mourir. La figurine est disponible en deux dimensions : 7,5 cm et 18,8 cm", "crawled": "2017-02-11T08:34:31.562+02:00", "thread": {"main_image": "http://media.begeek.fr/2017/02/south-park-lannale-du-destin-report-trimestre-2018.jpg", "site_full": "www.begeek.fr", "site_categories": ["news", "education"], "site": "begeek.fr", "section_title": "Begeek.fr", "participants_count": 1, "title_full": "South Park : L\u2019Annale du Destin est encore repouss\u00e9", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "South Park : L\u2019Annale du Destin est encore repouss\u00e9", "published": "2017-02-10T15:19:00.000+02:00", "uuid": "32e6b210089df8238159aaf93f34f76b580e56ee", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9sLphEnAdFP2gKqN2xP_V9Eg1D.Rm4eSlFUvd7kZXq3M629sTyLxhmCIIKDlS536Mddf9WjuPlNQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.begeek.fr/feed/", "domain_rank": 43815}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T14:08:00.000+02:00", "uuid": "6aaf67d40f73a5ca13b033dbe0d05acc346052cb", "author": "nomoretime", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K8kof4ppIrPJXPCu2xceh3.gF8EFV_L__pwiOGIrbRstwAh8fjlX3RAbzEMUBjGDEQkyTt8EtiexRjKbt566impePxkMkJ202MtQz.xm7oOlF50qSo13946NREo7ZSBxDF0ynWgbqAac-", "text": "nos enfants ne savent lire qu'en mode texto et \u00e9crire en mode texto o\u00f9 l'orthographe n'a pas sa place. Le phon\u00e9tique est juste l\u00e0 pour faire passer le message mais pour ceux qui ont un minimum de connaissances en orthographe \u00e7a fait grincer des dents : g", "crawled": "2017-02-11T08:35:13.536+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486649042/le-pen-vallaud-belkacem_5797443.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 8, "title_full": "VIDEO. Marine Le Pen et Najat Vallaud-Belkacem s'\u00e9charpent sur l'\u00e9ducation - L'Express", "spam_score": 0.985, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "VIDEO. Marine Le Pen et Najat Vallaud-Belkacem s'\u00e9charpent sur l'\u00e9ducation", "published": "2017-02-10T12:16:00.000+02:00", "uuid": "23e3fd9f3daf21e36308d0ccf18f2e9c979c3267", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K8kof4ppIrPJXPCu2xceh3.gF8EFV_L__pwiOGIrbRstwAh8fjlX3RAbzEMUBjGDEQkyTt8EtiexRjKbt566impePxkMkJ202MtQz.xm7oOlF50qSo1394y2hrUYilD64", "replies_count": 9, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 8, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T12:54:00.000+02:00", "uuid": "d13060bf061093fb7e3005f14322d7995b6c8eb6", "author": "Vincent 42", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K8kof4ppIrPJXPCu2xceh3.gF8EFV_L__pwiOGIrbRstwAh8fjlX3RAbzEMUBjGDEQkyTt8EtiexRjKbt566impePxkMkJ202MtQz.xm7oOlF50qSo13946NREo7ZSBxDe8G9rGB5kz4-", "text": "depuis que nous avons des ministres si savants , nos enfants ne savent plus lire ,\u00e9crire et compter!", "crawled": "2017-02-11T08:35:13.636+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486649042/le-pen-vallaud-belkacem_5797443.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 8, "title_full": "VIDEO. Marine Le Pen et Najat Vallaud-Belkacem s'\u00e9charpent sur l'\u00e9ducation - L'Express", "spam_score": 0.985, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "VIDEO. Marine Le Pen et Najat Vallaud-Belkacem s'\u00e9charpent sur l'\u00e9ducation", "published": "2017-02-10T12:16:00.000+02:00", "uuid": "23e3fd9f3daf21e36308d0ccf18f2e9c979c3267", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97K8kof4ppIrPJXPCu2xceh3.gF8EFV_L__pwiOGIrbRstwAh8fjlX3RAbzEMUBjGDEQkyTt8EtiexRjKbt566impePxkMkJ202MtQz.xm7oOlF50qSo1394y2hrUYilD64", "replies_count": 9, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 9, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "E-r\u00e9putation", "published": "2017-02-11T06:39:00.000+02:00", "uuid": "a582e53abd31826d4fcdd9619d2c85c2d7d02e54", "author": "Philippe", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/8HG_hanVOKyxTmio901TsjLQkbf3QHG9AyD.sStqSruc.bgPHzXtep2tCYDGCitvFV0X2.RPQbY-", "text": "Ce blog est largement personnel mais quelques mots : - je suis travailleur du web (CM, Strat\u00e9gie MS, content, SEO) - Je n'ai pas de voiture parce que je pense qu'il faut sortir du mod\u00e8le du tout voiture pour des raisons environnementales, et parce que le p\u00e9trole est fini. - Je me nourris essentiellement de fruits, et ne mange plus de produits provenant d'animaux, comme tout primate devrait le faire puisque nous sommes physiologiquement des herbivores / frugivores. Ce blog est purement personnel et ne refl\u00e8te aucun cas l\u2019avis des organisations pour lesquelles je travaille ou suis en partenariat ni n\u2019en implique la responsabilit\u00e9. Pour le pro, je suis pr\u00e9sent sur LinkedIn . Mes derniers tweets", "crawled": "2017-02-11T08:35:17.415+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "philippe-couzon.com", "site_categories": [], "site": "philippe-couzon.com", "section_title": "Philippe Couzon", "participants_count": 1, "title_full": "E-r\u00e9putation", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "E-r\u00e9putation", "published": "2017-02-11T06:39:00.000+02:00", "uuid": "a582e53abd31826d4fcdd9619d2c85c2d7d02e54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/8HG_hanVOKyxTmio901TsjLQkbf3QHG9AyD.sStqSruc.bgPHzXtep2tCYDGCitvFV0X2.RPQbY-", "replies_count": 0, "site_section": "http://philippe-couzon.com/feed", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Tourisme. Ploumanac\u2019h dans un Top 10 insolite", "published": "2017-02-11T08:35:20.724+02:00", "uuid": "c2e14c9a6a6f41a058551b8054e1ad4049188d93", "author": "Administrateur", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZitFumLWUr7MGkDMmPqzRex15P43agE5XCSgdrNpjzuKw6.1wFucDt1uvFR8wFB0UCUNQn3jjjBB9.7ILPRMe7Eu2P.tdD.M-", "text": "Accueil \u203a Tourisme. Ploumanac'h dans un Top 10 insolite Le Village pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais 2015 n'en finit pas de faire parler de lui. Un nouveau Top 10 donne m\u00eame \u00e0 Ploumanac'h un \u00e9cho\u2026 mondial. 10/02/2017 \u00e0 11:37 par Administrateur Partages \nLittoral embl\u00e9matique de Perros-Guirec, Ploumanac'h figure dans un top 10 insolite. \nVillage pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 des Fran\u00e7ais 2015, Ploumanac\u2019h caracole un peu partout en bonne place dans les classements touristiques. Voil\u00e0 que le quartier embl\u00e9matique de Perros-Guirec figure dans un palmar\u00e8s insolite : \u201d Le top 10 des stations baln\u00e9aires bretonnes qui ont des allures de bout du monde ! \u201c \nLe littoral embl\u00e9matique de Perros-Guirec y est qualifi\u00e9 de \u201d Bretagne andalouse \u201c , \u00e0 l\u2019image d\u2019une r\u00e9serve naturelle pr\u00e8s de Malaga, \u201d un des plus grands myst\u00e8res de l\u2019Ouest ! \u201c Administrateur", "crawled": "2017-02-11T08:35:20.724+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.letregor.fr/files/2017/02/Ploumanach.jpg", "site_full": "www.letregor.fr", "site_categories": [], "site": "letregor.fr", "section_title": "Le Tr\u00e9gor", "participants_count": 1, "title_full": "Tourisme. Ploumanac\u2019h dans un Top 10 insolite", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Tourisme. Ploumanac\u2019h dans un Top 10 insolite", "published": "2017-02-11T08:35:20.724+02:00", "uuid": "c2e14c9a6a6f41a058551b8054e1ad4049188d93", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZitFumLWUr7MGkDMmPqzRex15P43agE5XCSgdrNpjzuKw6.1wFucDt1uvFR8wFB0UCUNQn3jjjBB9.7ILPRMe7Eu2P.tdD.M-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.letregor.fr/feed/", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le march\u00e9 de l'a\u00e9ronautique en Roumanie", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "e3a8b9ade8b16ca45f9549556b9b163e040c9c45", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3JKA7KybPJgVknNq9gS0S2QatY32ocYU30Z_KPOcrM9G.sZ.l3UPErp1GJFMnbqUm2pKcewpPAbOlrPkDR5OWBSrFe6Vg6IOCkTuOtxmytxxjea.wOPQbeP", "text": "Le march\u00e9 de l'a\u00e9ronautique en Roumanie   Bucarest 2017 - 4   Roumanie, v\u00e9ritable moteur des PECO avec un taux de croissance parmi les plus \u00e9lev\u00e9s d\u2019Europe (+4,8% en 2016) repr\u00e9sente un march\u00e9 facile d\u2019acc\u00e8s et source de nombreuses opportunit\u00e9s. Le secteur a\u00e9ronautique, particuli\u00e8rement repr\u00e9sent\u00e9 autour de la ville de Brasov (Transylvanie), est l\u2019une des activit\u00e9s les plus dynamiques de l\u2019\u00e9conomie roumaine. Historiquement domin\u00e9 par quatre acteurs majeurs, le march\u00e9 a\u00e9ronautique est marqu\u00e9 par une croissance importante et conna\u00eet une \u00e9volution r\u00e9guli\u00e8re. Avec pr\u00e8s de 0,7% du PIB roumain, il incarne une industrie moderne et porteuse. Partager", "crawled": "2017-02-11T08:35:25.223+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "export.businessfrance.fr", "site_categories": [], "site": "businessfrance.fr", "section_title": "Donn\u00e9es sectorielles - Business France", "participants_count": 0, "title_full": "Le march\u00e9 de l'a\u00e9ronautique en Roumanie", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le march\u00e9 de l'a\u00e9ronautique en Roumanie", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "e3a8b9ade8b16ca45f9549556b9b163e040c9c45", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3JKA7KybPJgVknNq9gS0S2QatY32ocYU30Z_KPOcrM9G.sZ.l3UPErp1GJFMnbqUm2pKcewpPAbOlrPkDR5OWBSrFe6Vg6IOCkTuOtxmytxxjea.wOPQbeP", "replies_count": 0, "site_section": "http://export.businessfrance.fr/rss/donnees-sectorielles.aspx", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable 2017 s\u2019en vient\u2009!", "published": "2017-02-11T08:35:26.280+02:00", "uuid": "49578e539a09b952b0cc0dd603aae87eebbc59e8", "author": "Joffre Grondin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCq534vYilZq.bjRiiBqDcadLwx.MRFUsX9rxkJS0qb4sPG9IvVZHqi9NZ.9OfN07Fb7aAq5s4tlHjfXyUC80H3hDiRYUWJkOLu4NINjr2whv1yz1ogBNAus", "text": "Le Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable 2017 s\u2019en vient\u2009! Par: Joffre Grondin Guy-Paul C\u00f4t\u00e9, vice-pr\u00e9sident Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable, R\u00e9mi Fortin, pr\u00e9sident d\u2019honneur, Andr\u00e9 Vaillancourt, pr\u00e9sident, et Claude Morin, maire de Saint-Georges. Les chemises carreaut\u00e9es \u00e9taient \u00e0 l\u2019honneur cette semaine \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de ville pour l\u2019annonce du 28 e rendez-vous annuel du prochain Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable (FBE) qui aura lieu les 1 er et 2 avril prochain, sous la pr\u00e9sidence d\u2019honneur de monsieur R\u00e9mi Fortin, associ\u00e9 chez Raymond Chabot Grant Thornton. Le virage famille se poursuit, a assur\u00e9 le pr\u00e9sident Andr\u00e9 Vaillancourt et quelques milliers de festivaliers sont attendus \u00e0 la Place de l\u2019\u00e9rable \u00c9quipements Lapierre, situ\u00e9 comme l\u2019an dernier \u00e0 l\u2019\u00e9cole Mgr Beaudoin, o\u00f9 petits et grands pourront c\u00e9l\u00e9brer quelques-unes de nos meilleures traditions printani\u00e8res : tire sur la neige, cr\u00eapes au sirop, animations, jeux, exposants et vente de produits d\u2019\u00e9rable. Programmation Pour le plus grand plaisir des enfants, Beauce Carnaval sera sur place avec des jeux gonflables et la grande glissade. Le samedi \u00e0 14 h 30 les festivaliers pourront prendre part \u00e0 une s\u00e9ance de Zumba en plein air, dirig\u00e9e par le Centre d\u2019enseignement de l\u2019\u00e9cole Mgr Beaudoin. Gribouille Bouille et Bonbon d\u2019Amour-le-joueur-de-tours seront pr\u00e9sents pour amuser les plus petits. Leurs spectacles auront lieu \u00e0 14 h samedi ainsi que dimanche et sont une gracieuset\u00e9 de Hyundai Beauce. Souper du pr\u00e9sident Le 1 er avril \u00e0 18 h 30, le Souper du pr\u00e9sident r\u00e9unira 125 convives pour c\u00e9l\u00e9brer l\u2019arriv\u00e9e du printemps autour d\u2019un souper m\u00e9choui 4 services \u00e0 saveur d\u2019\u00e9rable. Le souper se d\u00e9roulera sous la pr\u00e9sidence d\u2019honneur de M. R\u00e9mi Fortin, associ\u00e9 chez Raymond Chabot Grant Thornton. Il y aura encan cri\u00e9 et animation en soir\u00e9e. Les billets sont disponibles au co\u00fbt de 50 $/personne. Pour r\u00e9server vos places, communiquez au 418 228-4983. FBE accessible Soucieux de rendre l\u2019\u00e9v\u00e9nement tr\u00e8s accessible, la quarantaine de b\u00e9n\u00e9voles du FBE se sont associ\u00e9s au Club Inner Wheel de Saint-Georges, afin de remettre \u00e0 200 enfants d\u00e9favoris\u00e9s un laissez-passer donnant acc\u00e8s au site d\u2019activit\u00e9s du Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable. Coul\u00e9es de tire De plus, l\u2019\u00e9quipe du FBE se rendra dans plus de 35 endroits au cours des prochains mois. Ainsi, des milliers de participants de 5 \u00e0 95 ans, des groupes scolaires, des a\u00een\u00e9s, des familles, des travailleurs et des amis pourront se r\u00e9galer des coul\u00e9es de tire ambulantes. Si vous voulez \u00eatre visit\u00e9s , contactez le 418 774-9339 pour information. Co\u00fbt des billets Le billet famille (2 adultes, 6 enfants) est de 10 $ en pr\u00e9vente jusqu\u2019au 28 mars chez Canadian Tire. Il sera de 15 $ sur le site. Le billet individuel est de 5 $. Ne perdant pas de vue que le Festival vise maintenant \u00e0 s\u2019autofinancer, le billet de la coul\u00e9e de tire passe de 2 $ \u00e0 3 $. Pour information : Andr\u00e9 Vaillancourt, pr\u00e9sident Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable 418 221-1848 Guy-Paul C\u00f4t\u00e9, vice-pr\u00e9sident Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable 418 228-4983", "crawled": "2017-02-11T08:35:26.280+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "beaucemagazine.com", "site_categories": [], "site": "beaucemagazine.com", "section_title": "BeauceMagazine.com", "participants_count": 1, "title_full": "Le Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable 2017 s\u2019en vient\u2009!", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Festival beauceron de l\u2019\u00e9rable 2017 s\u2019en vient\u2009!", "published": "2017-02-11T08:35:26.280+02:00", "uuid": "49578e539a09b952b0cc0dd603aae87eebbc59e8", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/_0JOtn.4SCq534vYilZq.bjRiiBqDcadLwx.MRFUsX9rxkJS0qb4sPG9IvVZHqi9NZ.9OfN07Fb7aAq5s4tlHjfXyUC80H3hDiRYUWJkOLu4NINjr2whv1yz1ogBNAus", "replies_count": 0, "site_section": "http://beaucemagazine.com/feed/atom", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le march\u00e9 de la plasturgie en Am\u00e9rique du Nord", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "0d1e965b3c49fa77e7729f85040fedae820a33e9", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3JKA7KybPJgVknNq9gS0S2QatY32ocYU30Z_KPOcrM9GzhDeYwENNajQRHlh6Tf5vv6uZIDA8.8hjdfUnfbEAYPkIeJnuk8ib4qYCVcQOphedcCJSBcjq4pHlKpydcxD5Q-", "text": "Le march\u00e9 de la plasturgie en Am\u00e9rique du Nord   Toronto 2017 - 2   zone Am\u00e9rique du nord (Mexique inclus) est la 2\u00e8me r\u00e9gion productrice de mati\u00e8res plastiques dans le monde avec 18,5% de la production mondiale en 2015, derri\u00e8re la Chine (26%) et \u00e0 \u00e9galit\u00e9 avec l\u2019Europe.Aux Etats-Unis, ce march\u00e9 repr\u00e9sentait un chiffre d\u2019affaires de 256,8 Mds USD en 2015. Ses principaux secteurs d\u2019applications sont la construction, le domaine hospitalier et les v\u00e9hicules \u00e0 moteurs.Le Canada est le 11\u00e8me pays producteur mondial de plastiques en valeur. L'industrie canadienne de la plasturgie joue un r\u00f4le majeur dans l\u2019\u00e9conomie du pays. C'est un march\u00e9 qui repr\u00e9sentait 29,9 Mds de dollars CAD en 2015. L\u2019Ontario et le Qu\u00e9bec sont les 2 principales provinces productrices du Canada, avec respectivement 50% et 25% de la production canadienne. Face \u00e0 la concurrence asiatique et aux demandes de plus en plus exigeantes des grands donneurs d\u2019ordres, le secteur se modernise. Partager", "crawled": "2017-02-11T08:35:29.569+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "export.businessfrance.fr", "site_categories": [], "site": "businessfrance.fr", "section_title": "Donn\u00e9es sectorielles - Business France", "participants_count": 0, "title_full": "Le march\u00e9 de la plasturgie en Am\u00e9rique du Nord", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le march\u00e9 de la plasturgie en Am\u00e9rique du Nord", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "0d1e965b3c49fa77e7729f85040fedae820a33e9", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3JKA7KybPJgVknNq9gS0S2QatY32ocYU30Z_KPOcrM9GzhDeYwENNajQRHlh6Tf5vv6uZIDA8.8hjdfUnfbEAYPkIeJnuk8ib4qYCVcQOphedcCJSBcjq4pHlKpydcxD5Q-", "replies_count": 0, "site_section": "http://export.businessfrance.fr/rss/donnees-sectorielles.aspx", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Journal en fran\u00e7ais facile du 10/02/2017 - 20h00 TU", "published": "2017-02-11T03:00:00.000+02:00", "uuid": "47c855859f7c8c578a7eda19acf96f1e3fe51d08", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_07qNEcFKSqduwhCV7Qo5R.m8uYceKDnZ16IWEhh.9poPrD_1DIXWJ236pR44fC7oQUt_ShrmqVfEjp9J3Z1x1nhSDxfQUs3k-", "text": "  10/02   vendredi 10 f\u00e9vrier  ", "crawled": "2017-02-11T08:35:35.288+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.rfi.fr/bundles/aefhermesrfi/img/vf-missing-image.png?version=20170131140752", "site_full": "www.rfi.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "rfi.fr", "section_title": "RFI - Journal en fran\u00e7ais facile 20H TU", "participants_count": 0, "title_full": "Journal en fran\u00e7ais facile du 10/02/2017 - 20h00 TU", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Journal en fran\u00e7ais facile du 10/02/2017 - 20h00 TU", "published": "2017-02-11T03:00:00.000+02:00", "uuid": "47c855859f7c8c578a7eda19acf96f1e3fe51d08", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_07qNEcFKSqduwhCV7Qo5R.m8uYceKDnZ16IWEhh.9poPrD_1DIXWJ236pR44fC7oQUt_ShrmqVfEjp9J3Z1x1nhSDxfQUs3k-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.rfi.fr/radiofr/podcast/journalFrancaisFacile.xml", "domain_rank": 6768}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T17:23:00.000+02:00", "uuid": "78f214f144b04d80ce4a78acbe4e1cf33c264988", "author": "catalans", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNIuKtDatG_uHlpR8mDNNyO_Mhg6rT0jsAQQTzF9vkrEAFqGRt6AFL2lJBW257XeLBu_1UbwNXguWFneep5SsuploDhe5d8aq61BB7XFFdUW97yhrbQSK4SHafoaOoMoiaA--", "text": "pauvre france", "crawled": "2017-02-11T08:35:37.601+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_1676,h_1257,c_crop,x_0,y_10/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486720881/cedric-herrou-a-la-sortie-du-tribunal-le-10-fevrier-2017-a-nice_5797921.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 3, "title_full": "C\u00e9dric Herrou condamn\u00e9 pour aide aux migrants: \"Mon cas fera jurisprudence\" - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "C\u00e9dric Herrou condamn\u00e9 pour aide aux migrants: \"Mon cas fera jurisprudence\"", "published": "2017-02-10T17:06:00.000+02:00", "uuid": "5b10fb941789eca39cbd7aade79ef17e6588aafd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTNIuKtDatG_uHlpR8mDNNyO_Mhg6rT0jsAQQTzF9vkrEAFqGRt6AFL2lJBW257XeLBu_1UbwNXguWFneep5SsuploDhe5d8aq61BB7XFFdUW9K9vr6SHhAFs-", "replies_count": 2, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T19:19:00.000+02:00", "uuid": "bdcddd82895164e6d396ef34d4c16d0570ef48bc", "author": "KaOran", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KYKDDLJfbcfiyH6IBkPWKrevGVpPcxxLbzcKNs8_SKcuOfnCknHbDbPWTaHyh.jchuaXq9WmaGN271cnPIR4gpgaNjb0zxX7MnoLuhmb_rHuCBTcuywXf8Q--", "text": "Soyons s\u00e9rieux : n'avons nous pas depuis des ann\u00e9es des Politiques Nuls pour aller voter pour des personnes du Schow Biz? Les Etats Unis viennent d'en Elire un !...", "crawled": "2017-02-11T08:35:42.178+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741827/francis-lalanne-1_5798319.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "L\u00e9gislatives: \"S'il faut y aller, j'irai\", promet Francis Lalanne - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L\u00e9gislatives: \"S'il faut y aller, j'irai\", promet Francis Lalanne", "published": "2017-02-10T18:56:00.000+02:00", "uuid": "3d8457ed490b755dbf45c118217cd5cf7b8bb6d7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KYKDDLJfbcfiyH6IBkPWKrevGVpPcxxLbzcKNs8_SKcuOfnCknHbDbPWTaHyh.jchuaXq9WmaGN271cnPIR4gpgaNjb0zxX7MG.nHF.80xWk-", "replies_count": 4, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T05:39:00.000+02:00", "uuid": "ec9540300b69d2ce87d9854de769edc4c2d4ec8a", "author": "PhilippeF75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KYKDDLJfbcfiyH6IBkPWKrevGVpPcxxLbzcKNs8_SKcuOfnCknHbDbPWTaHyh.jchuaXq9WmaGN271cnPIR4gpgaNjb0zxX7MnoLuhmb_rHtNUOCeyul3HQ--", "text": "Mais, personne ne lui a rien demand\u00e9 \u00e0 celui-l\u00e0...", "crawled": "2017-02-11T08:35:42.191+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11324/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486741827/francis-lalanne-1_5798319.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 5, "title_full": "L\u00e9gislatives: \"S'il faut y aller, j'irai\", promet Francis Lalanne - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L\u00e9gislatives: \"S'il faut y aller, j'irai\", promet Francis Lalanne", "published": "2017-02-10T18:56:00.000+02:00", "uuid": "3d8457ed490b755dbf45c118217cd5cf7b8bb6d7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swfC2MTXVvuMser0rJcfg97KYKDDLJfbcfiyH6IBkPWKrevGVpPcxxLbzcKNs8_SKcuOfnCknHbDbPWTaHyh.jchuaXq9WmaGN271cnPIR4gpgaNjb0zxX7MG.nHF.80xWk-", "replies_count": 4, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 4, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "OL - Malaise : L\u2019OL monte au cr\u00e9neau face aux sifflets contre Alexandre Lacazette !", "published": "2017-02-11T08:36:10.011+02:00", "uuid": "0f988a1d115c26a7d953e454a6aedc15fdbc8ff6", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8iOuH4qdTCuKVLtDsp5kvlYMULNv60I..5bMO99MsYIJnuGq7lO1Kbda.XdfLbRs4J0oxJ4PNBMb4.3Jm6d4NSS8IWwDjnZ64h7_NeCqp45fafnh0GKV73Up8S082sj6JAN7FuaCKolReNqXhwiW6q4XAwrU7rZb2DZLMWiuHNDg--", "text": "OL - Malaise : L\u2019OL monte au cr\u00e9neau face aux sifflets contre Alexandre Lacazette !  30 par T.L. L\u2019adjoint de Bruno G\u00e9nesio est mont\u00e9 au cr\u00e9neau pour d\u00e9fendre Alexandre Lacazette, et en appelle \u00e0 l\u2019unit\u00e9 entre toutes les composantes du club. \nFace \u00e0 Nancy , Alexandre Lacazette a connu une sortie agit\u00e9e. Remplac\u00e9 \u00e0 la 76\u00e8me minute, l\u2019international fran\u00e7ais s\u2019est fait chahuter par une partie du public lyonnais. En cause : ses d\u00e9clarations maladroites sur ses envies de d\u00e9part l\u2019\u00e9t\u00e9 prochain, diffus\u00e9es en marge de la rencontre perdue face \u00e0 l\u2019 ASSE . Le buteur lyonnais a pu compter sur un fort soutien en interne. En conf\u00e9rence de presse, l\u2019entraineur adjoint de l\u2019OL qui rempla\u00e7ait pour l\u2019occasion un Bruno Genesio souffrant, s\u2019est exprim\u00e9 sur la situation d\u2019 Alexandre Lacazette . \u00ab Alex, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 compliqu\u00e9 pour lui, mais il est solide \u00bb \n\u00ab Il a \u00e9t\u00e9 touch\u00e9 \u00e9videmment par sa sortie et ce qui s\u2019est pass\u00e9 pendant le match. On a besoin d\u2019\u00eatre unis, toutes les composantes du club, supporters compris. On a besoin d\u2019eux. Alex, \u00e7a a \u00e9t\u00e9 compliqu\u00e9 pour lui, mais il est solide. Il a travers\u00e9 d\u2019autres crises et a toujours trouv\u00e9 les ressources. Ce qu\u2019il fait au club, c\u2019est exceptionnel. Le traitement est dur. Il n\u2019y a peut-\u00eatre pas eu le bon timing (pour parler de ses envies d\u2019ailleurs), mais la r\u00e9action d\u2019une partie du public n\u2019est pas forc\u00e9ment bonne, m\u00eame si c\u2019est une preuve d\u2019amour \u00e0 la base (\u2026) Quand le meilleur buteur veut partir, \u00e7a fait mal. Alex doit comprendre qu\u2019il s\u2019agit d\u2019une preuve d\u2019amour. On doit revenir \u00e0 l\u2019union sacr\u00e9e. On va en parler. On est l\u00e0 pour l\u2019entourer et l\u2019aider. J\u2019esp\u00e8re que le public, au prochain match \u00e0 domicile, le soutiendra. Dans un club comme dans un couple, tout se r\u00e8gle par le dialogue \u00bb , a-t-il d\u00e9clar\u00e9.", "crawled": "2017-02-11T08:36:10.011+02:00", "thread": {"main_image": "http://le10static.com/img/a/2/1/0/1/6/1/210161-large.jpg", "site_full": "www.le10sport.com", "site_categories": ["sports"], "site": "le10sport.com", "section_title": "Le 10 Sport : Football", "participants_count": 0, "title_full": "OL - Malaise : L\u2019OL monte au cr\u00e9neau face aux sifflets contre Alexandre Lacazette !", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "OL - Malaise : L\u2019OL monte au cr\u00e9neau face aux sifflets contre Alexandre Lacazette !", "published": "2017-02-11T08:36:10.011+02:00", "uuid": "0f988a1d115c26a7d953e454a6aedc15fdbc8ff6", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8iOuH4qdTCuKVLtDsp5kvlYMULNv60I..5bMO99MsYIJnuGq7lO1Kbda.XdfLbRs4J0oxJ4PNBMb4.3Jm6d4NSS8IWwDjnZ64h7_NeCqp45fafnh0GKV73Up8S082sj6JAN7FuaCKolReNqXhwiW6q4XAwrU7rZb2DZLMWiuHNDg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.le10sport.com/fr/rss/football", "domain_rank": 28809}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...", "published": "2017-02-11T08:36:12.554+02:00", "uuid": "24cfcfd9240d542992e928b1daf4f24b310346b7", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8iOuH4qdTCuKVLtDsp5kvlYMULNv60I..5bMO99MsYIBRRAZ8.SCd1WB8A43zyI4W3KgzuAQ.rDA9K3V5peeVXEKDsNDfGft8M3scl9vM2IKygfr.RXBSCwZZgur_mv1rmImMoGbLLPg--", "text": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...  15 par A.D. Thiago Silva et le PSG accueilleront le FC Barcelone mardi en Ligue des Champions. Le capitaine du club de la capitale a d\u00e9voil\u00e9 la m\u00e9thode anti-MSN. \nLe PSG a \u00e9labor\u00e9 son plan anti-MSN. Les hommes d\u2019 Unai Emery d\u00e9fieront mardi (14 f\u00e9vrier) le F C Barcelone en huiti\u00e8mes de finale de la Ligue des Champions. Pour l\u2019emporter, la bande \u00e0 Thiago Silva devra prendre le moins de buts possible. Pour se faire, il faudra mettre hors d\u2019\u00e9tat de nuire Lionel Messi et ses deux comp\u00e8res d\u2019attaque que sont Luis Suarez et Neymar . Lors d\u2019une interview accord\u00e9e au Monde , le capitaine du PSG a expliqu\u00e9 comment il comptait \u00e9touffer la MSN. \u00ab Notre pr\u00e9paration va beaucoup tourner autour du trio MSN \u00bb \n\u00ab Messi est l\u2019un des meilleurs du monde. Il est quasi imparable, mais nous allons faire des s\u00e9ances vid\u00e9o pour essayer d\u2019identifier les secteurs o\u00f9 il est le plus en difficult\u00e9. Notre pr\u00e9paration va beaucoup tourner autour du trio MSN afin de tenter d\u2019\u00e9touffer leurs actions offensives, pour qu\u2019ils restent plus longtemps avec la balle en position basse. Parce que, quand la balle arrive au trio de devant, on doit alors faire du marquage individuel. Et c\u2019est tr\u00e8s compliqu\u00e9\u2026 \u00bb , a-t-il r\u00e9v\u00e9l\u00e9.", "crawled": "2017-02-11T08:36:12.554+02:00", "thread": {"main_image": "http://le10static.com/img/a/2/1/0/1/7/0/210170-large.jpg", "site_full": "www.le10sport.com", "site_categories": ["sports"], "site": "le10sport.com", "section_title": "Le 10 Sport : Football", "participants_count": 0, "title_full": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "PSG : Thiago Silva d\u00e9voile la m\u00e9thode pour contrer la MSN...", "published": "2017-02-11T08:36:12.554+02:00", "uuid": "24cfcfd9240d542992e928b1daf4f24b310346b7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8iOuH4qdTCuKVLtDsp5kvlYMULNv60I..5bMO99MsYIBRRAZ8.SCd1WB8A43zyI4W3KgzuAQ.rDA9K3V5peeVXEKDsNDfGft8M3scl9vM2IKygfr.RXBSCwZZgur_mv1rmImMoGbLLPg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.le10sport.com/fr/rss/football", "domain_rank": 28809}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Mercato - Real Madrid : Une confiance affich\u00e9e pour Thibaut Courtois et David De Gea ?", "published": "2017-02-11T08:36:17.102+02:00", "uuid": "b59358b10f546e79299fff204e7636ad714d4ed8", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8iOuH4qdTCuKVLtDsp5kvlYMULNv60I.8HOsUzglFrM7OmLBhwunSiXPB.5Hh_TK0-", "text": "Mercato - Real Madrid : Une confiance affich\u00e9e pour Thibaut Courtois et David De Gea ?  00 par T.L. Guillem Balague est confiant sur les chances du Real Madrid de pouvoir attirer l\u2019\u00e9t\u00e9 prochain David De Gea ou Thibaut Courtois. \nEn coulisses, le Real Madrid pr\u00e9parerait d\u00e9j\u00e0 la saison \u00e0 venir. Actuellement premier de Liga, le club merengue s\u2019activerait notamment pour trouver un rempla\u00e7ant \u00e0 Keylor Navas , moins tranchant que dans le pass\u00e9. Les derni\u00e8res informations faisaient \u00e9tat de deux pistes prioritaires pour le club merengue \u00e0 ce poste : David De Gea et Thibaut Courtois . Sur Sky Sports , Guillem Balague s\u2019est exprim\u00e9 sur cette situation. \u00ab Le Real est confiant qu\u2019il obtiendra soit Courtois ou De Gea \u00bb \n\u00ab Je comprends que Hugo Lloris ne soit pas dans le radar du Real Madrid - il est clair pour moi qu'il restera chez les Spurs. Thibaut Courtois est une option plus facile que David de Gea, qui reste la cible n\u00b01. Courtois est deuxi\u00e8me sur la liste de souhaits et le Real est confiant qu\u2019il obtiendra soit Courtois ou De Gea \u00bb , a-t-il d\u00e9clar\u00e9.", "crawled": "2017-02-11T08:36:17.102+02:00", "thread": {"main_image": "http://le10static.com/img/a/2/1/0/1/8/7/210187-large.jpg", "site_full": "www.le10sport.com", "site_categories": ["sports"], "site": "le10sport.com", "section_title": "Le 10 Sport : Football", "participants_count": 0, "title_full": "Mercato - Real Madrid : Une confiance affich\u00e9e pour Thibaut Courtois et David De Gea ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Mercato - Real Madrid : Une confiance affich\u00e9e pour Thibaut Courtois et David De Gea ?", "published": "2017-02-11T08:36:17.102+02:00", "uuid": "b59358b10f546e79299fff204e7636ad714d4ed8", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8iOuH4qdTCuKVLtDsp5kvlYMULNv60I.8HOsUzglFrM7OmLBhwunSiXPB.5Hh_TK0-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.le10sport.com/fr/rss/football", "domain_rank": 28809}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Electeurs handicap\u00e9s : une enqu\u00eate pour vous exprimer", "published": "2017-02-11T08:22:00.000+02:00", "uuid": "e9df0ff1bba3e0a5fa45d33c53b40ec598a73daa", "author": "Handicap.fr - Handicap.fr / Emmanuelle Dal'Secco", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRDHTOxEaeENMxzQspefVdgzfhH6A5pkgW.3ojF9fqRhaTSX_D7.2XbbO0oHn2dUBJ7nslHD9T5nbOpZbqu7y5mCG3r_ilq1BI-", "text": "Accueil > Actualit\u00e9s > News > En ce moment > Electeurs handicap\u00e9s : une enqu\u00eate pour vous exprimer \nChercher Electeurs handicap\u00e9s : une enqu\u00eate pour vous exprimer \nR\u00e9sum\u00e9 : Envie de faire entendre votre voix lors de cette campagne 2017 ? A l'approche des \u00e9lections, une vaste consultation nationale orchestr\u00e9e par l'APF donne la parole aux personnes handicap\u00e9es. Elles sont invit\u00e9es \u00e0 r\u00e9pondre \u00e0 un questionnaire en lign Par Handicap.fr / Emmanuelle Dal'Secco , le 11-02-2017 R\u00e9agissez \u00e0 cet article ! \nLe th\u00e8me du handicap occupe-t-il une place suffisamment importante dans la campagne \u00e9lectorale pour l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle ? \u00cates-vous inscrit sur les listes ? Pour qui avez-vous envie de voter ? Connaissez-vous les mesures d\u00e9fendues par votre d\u00e9put\u00e9 concernant la politique du handicap ? Voici quelques-unes des questions pos\u00e9es aux citoyens en situation de handicap et \u00e0 leurs proches dans une grande enqu\u00eate nationale men\u00e9e par l'APF (Association des paralys\u00e9s de France) avec l'Ifop. A quelques semaines des deux scrutins, les 23 avril et 7 mai 2017, l'association entend ainsi donner la parole \u00e0 ces millions de citoyens que, pour le moment, la campagne semble ignorer. Quelles priorit\u00e9s ? \nLes questions interrogent \u00e0 la fois le ressenti sur la situation actuelle des personnes handicap\u00e9es en France tout autant que les perspectives d'avenir. La confiance qu'elles accordent aux politiques est, \u00e9galement, au c\u0153ur de cette enqu\u00eate, avec l'ambition d'interpeller ceux qui seront amen\u00e9s \u00e0 nous gouverner. Elle permet \u00e9galement aux sond\u00e9s de faire part de leurs priorit\u00e9s pour am\u00e9liorer leurs conditions de vie. Par exemple : un soutien plus important \u00e0 l'entourage familial ou aux proches, la cr\u00e9ation d'un revenu individuel d'existence, des mesures visant \u00e0 faciliter l'acc\u00e8s aux soins... Comment r\u00e9pondre ? \nCeux qui ont leur mot \u00e0 dire ont jusqu'au 28 f\u00e9vrier pour r\u00e9pondre \u00e0 ce questionnaire en ligne (lien ci-dessous). Il suffit d'une dizaine de minutes. Les r\u00e9ponses sont confidentielles, les r\u00e9sultats n'\u00e9tant exploit\u00e9s qu'\u00e0 des fins statistiques. Les personnes qui auraient des difficult\u00e9s pour acc\u00e9der \u00e0 la consultation ou y r\u00e9pondre sont invit\u00e9es \u00e0 contacter directement l'Ifop \u00e0 l'adresse \u00ab contact \u00bb qui figure en bas de chaque \u00e9cran en indiquant la nature du probl\u00e8me et en renseignant leur adresse mail. Les r\u00e9sultats seront rendus publics dans le courant du mois de mars, \u00e0 un mois du premier tour. Partager sur :", "crawled": "2017-02-11T08:36:22.551+02:00", "thread": {"main_image": "https://www.handicap.fr/contenu/img3/electeurs-handicapes-une-enquete-pour-vous-exprimer-9556.jpg", "site_full": "informations.handicap.fr", "site_categories": [], "site": "handicap.fr", "section_title": "Actualit\u00e9s Handicap.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Electeurs handicap\u00e9s : une enqu\u00eate pour vous exprimer", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Electeurs handicap\u00e9s : une enqu\u00eate pour vous exprimer", "published": "2017-02-11T08:22:00.000+02:00", "uuid": "e9df0ff1bba3e0a5fa45d33c53b40ec598a73daa", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZRDHTOxEaeENMxzQspefVdgzfhH6A5pkgW.3ojF9fqRhaTSX_D7.2XbbO0oHn2dUBJ7nslHD9T5nbOpZbqu7y5mCG3r_ilq1BI-", "replies_count": 0, "site_section": "http://rss.handicap.fr/handicap-rss.php", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Nomination de Me B\u00e9rang\u00e8re JANIK, commissaire-priseur judiciaire salari\u00e9e \u00e0 Nogent-sur-Marne (94)", "published": "2017-02-10T15:03:00.000+02:00", "uuid": "e3b4e7c80eac842add12a72c7337469008ccca14", "author": "admin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jckJgPGtQ3sJdVFatRdZpX94P8g8MnShIzod15xIJolRvOenYst1c7xpiIjc6tysoT3mGCu7WGC7TtxN6ptRPUhzo7vUUirI6LuWZpXvqzY1qwzKUfs7myKrsBnyi1PQiWeaSQJPXkziTMy3XfJgCkB3LaP1yU8VlOXkw9x4W9Y4g--", "text": "  Vie des Cies Transformation de la soci\u00e9t\u00e9 civile professionnelle Christophe LUCIEN   associ\u00e9, titulaire d\u2019un office de commissaire-priseur judiciaire \u00e0 la r\u00e9sidence de Nogent-sur-Marne (94) , en soci\u00e9t\u00e9 d\u2019exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e \u00ab CHRISTOPHE LUCIEN COMMISSAIRE-PRISEUR JUDICIAIRE ASSOCIE \u00bb. Me B\u00e9rang\u00e8re JANIK est nomm\u00e9e en qualit\u00e9 de commissaire-priseuse judiciaire salari\u00e9e au sein de l\u2019office de commissaire-priseur judiciaire dont est titulaire la soci\u00e9t\u00e9 d\u2019exercice lib\u00e9ral \u00e0 responsabilit\u00e9 limit\u00e9e CHRISTOPHE LUCIEN COMMISSAIRE-PRISEUR JUDICIAIRE ASSOCIE. Ar : 01.02.2017 \u2013 J.O : 10.02.2017 \n ", "crawled": "2017-02-11T08:36:23.838+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "commissaires-priseurs.com", "site_categories": [], "site": "commissaires-priseurs.com", "section_title": "CNCPJ", "participants_count": 1, "title_full": "Nomination de Me B\u00e9rang\u00e8re JANIK, commissaire-priseur judiciaire salari\u00e9e \u00e0 Nogent-sur-Marne (94)", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Nomination de Me B\u00e9rang\u00e8re JANIK, commissaire-priseur judiciaire salari\u00e9e \u00e0 Nogent-sur-Marne (94)", "published": "2017-02-10T15:03:00.000+02:00", "uuid": "e3b4e7c80eac842add12a72c7337469008ccca14", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jckJgPGtQ3sJdVFatRdZpX94P8g8MnShIzod15xIJolRvOenYst1c7xpiIjc6tysoT3mGCu7WGC7TtxN6ptRPUhzo7vUUirI6LuWZpXvqzY1qwzKUfs7myKrsBnyi1PQiWeaSQJPXkziTMy3XfJgCkB3LaP1yU8VlOXkw9x4W9Y4g--", "replies_count": 0, "site_section": "http://commissaires-priseurs.com/feed/", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Skoda fabia 1.9 TDI, 2008, 208'000 km", "published": "2017-02-11T08:36:48.660+02:00", "uuid": "52630809111765db67819623c9b3877cafd956bf", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dDCQI.PpDD74t4VLVuFQj4ql2OBy_HZPBrCltSPJ6lM8oxBp9CrXFTxpd6GPBwtwEf_68.ltc2tJ", "text": "Skoda fabia 1.9 TDI, 2008, 208'000 km Fermer Skoda fabia 1.9 TDI, 2008, 208'000 km CHF 3'750.\u2013 Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Skoda Fabia 1.9TDI tr\u00e8s bon etat expertise 11.2016 Emplacement M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:36:48.660+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Skoda-fabia-1.9-TDI,-2008,-208000-km/?1024x768/3/50/anibis/006/268/018/LFob730swUKLUjCb6P6C4Q_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Skoda fabia 1.9 TDI, 2008, 208'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Skoda fabia 1.9 TDI, 2008, 208'000 km", "published": "2017-02-11T08:36:48.660+02:00", "uuid": "52630809111765db67819623c9b3877cafd956bf", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dDCQI.PpDD74t4VLVuFQj4ql2OBy_HZPBrCltSPJ6lM8oxBp9CrXFTxpd6GPBwtwEf_68.ltc2tJ", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "VW LT 35 2.8 TDI avec pont \u00e9l\u00e9vateur, 1997, 220'000 km", "published": "2017-02-11T08:36:53.237+02:00", "uuid": "fd6234adee556ac4820ea51cbbf9ea27541c0dcd", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.facTE9HwFdYo5YE8TDmELUcxaCAbfwnK18s9lTrwkvL8HoS9Li4AzqWUbWEMTMz5axfHse9qus1h__CYZKpBWvE0ylTIzo3uWsqtubbTvJqg4iH3S3inJu", "text": "VW LT 35 2.8 TDI avec pont \u00e9l\u00e9vateur, 1997, 220'000 km Fermer VW LT 35 2.8 TDI avec pont \u00e9l\u00e9vateur, 1997, 220'000 km 0.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Mod\u00e8le LT 35 2.8 TDI avec pont \u00e9l\u00e9vateur Kilom\u00e8tres 220'000 km Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nVW LT 35 2.8 TDI ( turbodiesel ) 3 places chassis cabine avec caisse de d\u00e9m\u00e9nagement et pont \u00e9l\u00e9vateur \u00e0 l'arri\u00e9re derni\u00e9re expertise 2013 vendu en l'\u00e9tat \nc\u00e9d\u00e9 \u00e0 discuter au plus offrant Emplacement M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:36:53.237+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-VW-LT-35-2.8-TDI-avec-pont-elevateur,-1997,-22000/?1024x768/3/50/anibis/000/268/018/3PTpqGOZBk-E1-dnAwrKCw_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "VW LT 35 2.8 TDI avec pont \u00e9l\u00e9vateur, 1997, 220'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "VW LT 35 2.8 TDI avec pont \u00e9l\u00e9vateur, 1997, 220'000 km", "published": "2017-02-11T08:36:53.237+02:00", "uuid": "fd6234adee556ac4820ea51cbbf9ea27541c0dcd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.facTE9HwFdYo5YE8TDmELUcxaCAbfwnK18s9lTrwkvL8HoS9Li4AzqWUbWEMTMz5axfHse9qus1h__CYZKpBWvE0ylTIzo3uWsqtubbTvJqg4iH3S3inJu", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Audi A3 1.9TDI, 2007, 177'000KM", "published": "2017-02-11T08:36:59.443+02:00", "uuid": "8dcd59baf157bceeb6f79f06588e59c3f7ef4416", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.cq3xhEuSZQuHfMy5_cm9CReDVYTJnrprFtIOvw88XteKrpQQK4njO._jKBRvKOqrVI3TF.ts1BkQ--", "text": "Audi A3 1.9TDI, 2007, 177'000KM Fermer Audi A3 1.9TDI, 2007, 177'000KM CHF 2'000.\u2013 Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nAudi A3 1.9TDI ann\u00e9e 2007 kilom\u00e9trage 177'000 carburant diesel et boite de vitesse manuelle 4 vitres electriques Jantes alu 17 pouces Peinture integrale Retroviseur exterieur electrique Retroviseur electrique degivrant Vitres electriques Accoudoir central Banquette AR 1/3 - 2/3 Bluetooth Sieges chauffants Sieges sport Volant multifonctions Volant sport ABS Airbags frontaux + lateraux Anti demarrage ESP Aide parking Climatisation multi zone Direction assistee servotronic Radio commande au volant Radio CD MP3 Regulateur de vitesse Pack hiver Pack sport Pack electrique Anti brouillard Boite 6 Carnet entretien Emplacement", "crawled": "2017-02-11T08:36:59.443+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Autres-Audi-A3-1.9TDI,-2007,-177000KM/?1024x768/3/50/anibis/994/267/018/LTusARZi90y9BQLtY7FKcg_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Audi A3 1.9TDI, 2007, 177'000KM", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Audi A3 1.9TDI, 2007, 177'000KM", "published": "2017-02-11T08:36:59.443+02:00", "uuid": "8dcd59baf157bceeb6f79f06588e59c3f7ef4416", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.cq3xhEuSZQuHfMy5_cm9CReDVYTJnrprFtIOvw88XteKrpQQK4njO._jKBRvKOqrVI3TF.ts1BkQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Angers. Des id\u00e9es de sorties pour ce samedi", "published": "2017-02-11T08:37:00.208+02:00", "uuid": "fbc4fb3b06e3b265846239ce795d746acd6d2737", "author": "sebastien.boisnard", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_amIs93KIkjTZbtr9Gj.XrPQoHW9vdPDhKuOJk9iBW6bu6BqhD0T2TvxCNiAkVRPgsyM13BVUFNMQy_VmlE7T7iRI33MCSpWJSS9F7hCKroE2NEjiMrYGR_wbTDpLNeI4-", "text": "\u00ab Honneur \u00e0 notre \u00e9lue \u00bb, avec Isabelle Carr\u00e9 et Patrick Chesnais, au th\u00e9\u00e2tre Le Quai, \u00e0 18 heures. Photo Pascal Victor / ArtComPress #Angers - Th\u00e9\u00e2tre . \u00ab Herm\u00e8s, globe trottineur \u00bb, par la Compagnie Les 3T, \u00e0 partir de 8 ans, au foyer du Grand Th\u00e9\u00e2tre, \u00e0 14 h 30. 5 \u20ac. - Th\u00e9\u00e2tre . \u00ab Honneur \u00e0 notre \u00e9lue \u00bb, avec Isabelle Carr\u00e9 et Patrick Chesnais, au th\u00e9\u00e2tre Le Quai, \u00e0 18 heures. De 8 \u20ac \u00e0 25 \u20ac. - Th\u00e9\u00e2tre . \u00ab Moi d'Artagnan \u00bb, par la Compagnie ATEtc, au th\u00e9\u00e2tre de La Com\u00e9die, 1, rue Cordelle, \u00e0 20 h 30. R\u00e9sa : 02 41 87 24 24. Et aussi : \u00b7 10 h 30. Atelier de calligraphie , anim\u00e9 par la compagnie Eoliharpe, \u00e0 la biblioth\u00e8que des Justices, place des Justices, \u00e0 Angers. \u00b7 11 heures. \u00ab L'Echo des platines \u00bb , \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que Toussaint, 49, rue Toussaint, \u00e0 Angers. R\u00e9sa : 02 41 24 25 50. \u00b7 14 heures. Atelier \u00ab illustration de couvertures de livres en carton \u00bb, \u00e0 La Marge, 7, rue de Fr\u00e9mur, \u00e0 Angers. Gratuit. \u00b7 14 heures \u00e0 16 heures. \u00ab Vous avez dit \u00e9checs ? \u00bb , initiation pour les enfants \u00e0 partir de 6 ans et les ados, \u00e0 la biblioth\u00e8que Monplaisir, 3, rue de l'Ecriture, \u00e0 Angers. \u00b7 14 h 30. \u00ab Herm\u00e8s, globe trottineur \u00bb , par la Compagnie Les 3T, \u00e0 partir de 8 ans, au foyer du Grand Th\u00e9\u00e2tre, place du Ralliement, \u00e0 Angers. 5 \u20ac. \u00b7 15 heures \u00e0 17 heures. Atelier sabre laser , pour les jeunes padawan de 8 ans et plus, \u00e0 la m\u00e9diath\u00e8que Toussaint, \u00e0 Angers. R\u00e9sa : 02 41 24 25 50. \u00b7 15 h 30. Cin\u00e9-go\u00fbter , \u00e0 partir de 5 ans, \u00e0 la biblioth\u00e8que Nelson-Mandela, 5, rue Isidore-Odorico, \u00e0 Angers. \u00b7 15 h 30 \u00e0 17 heures. Atelier arch\u00e9ologie , par Maxime Morteau, arch\u00e9ologue, \u00e0 partir de 8 ans, \u00e0 la biblioth\u00e8que Annie-Fratellini, 2, mail Cl\u00e9ment-Pasquereau, \u00e0 Angers. R\u00e9sa : 02 41 81 89 93 \u00b7 21 heures. Sc\u00e8ne ouverte , au bar Le Challenge, 12, place Mend\u00e8s-France, \u00e0 Angers. Gratuit.", "crawled": "2017-02-11T08:37:00.208+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.courrierdelouest.fr/sites/courrierdelouest.fr/files/imagecache/facebook/2017/02/10/0-20590-170203161129072-001-545200.JPG", "site_full": "www.courrierdelouest.fr", "site_categories": ["entertainment", "sports", "education"], "site": "courrierdelouest.fr", "section_title": "Courrier de l'Ouest - Une 49", "participants_count": 1, "title_full": "Angers. Des id\u00e9es de sorties pour ce samedi", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Angers. Des id\u00e9es de sorties pour ce samedi", "published": "2017-02-11T08:37:00.208+02:00", "uuid": "fbc4fb3b06e3b265846239ce795d746acd6d2737", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_amIs93KIkjTZbtr9Gj.XrPQoHW9vdPDhKuOJk9iBW6bu6BqhD0T2TvxCNiAkVRPgsyM13BVUFNMQy_VmlE7T7iRI33MCSpWJSS9F7hCKroE2NEjiMrYGR_wbTDpLNeI4-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.courrierdelouest.fr/taxonomy/term/21007/0/feed", "domain_rank": 78883}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Citroen C1 5 portes EXPERTISEE, 2011, 78'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:05.808+02:00", "uuid": "6afdb9a695c90f2a9ba218fa1bbaff862c530614", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.e7x1XCJ36O5OeNpcIQfWcbyINpqlgrteINHGgN.EBp5CMtjjk1oF74SKz_64a9976NPloqCRWAw9XjtJ7D7zcLnUHS2Q_rUiw-", "text": "Citroen C1 5 portes EXPERTISEE, 2011, 78'000 km Fermer Citroen C1 5 portes EXPERTISEE, 2011, 78'000 km 3'200.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Mod\u00e8le C1 5 portes EXPERTISEE Kilom\u00e8tres 78'000 km Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nCitoen C1 5 portes 2011 78000 km anthracite m\u00e9talis\u00e9ee tr\u00e9s \u00e9conomique taxe auto 75 % de rabais ( 78.- par ann\u00e9e ) prime \u00e9co \u00e0 l'assurance options EXPERTISEE \nc\u00e9d\u00e9e \u00e0 discuter Frs 3'200.- Emplacement M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:37:05.808+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Citroen-C1-5-portes-EXPERTISEE,-2011,-78000-km/?1024x768/3/50/anibis/995/267/018/mOam83cpt0-ob7gD1K95kQ_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Citroen C1 5 portes EXPERTISEE, 2011, 78'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Citroen C1 5 portes EXPERTISEE, 2011, 78'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:05.808+02:00", "uuid": "6afdb9a695c90f2a9ba218fa1bbaff862c530614", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.e7x1XCJ36O5OeNpcIQfWcbyINpqlgrteINHGgN.EBp5CMtjjk1oF74SKz_64a9976NPloqCRWAw9XjtJ7D7zcLnUHS2Q_rUiw-", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Top Chef, saison 8 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?", "published": "2017-02-11T08:37:06.741+02:00", "uuid": "546e282eb78f75e954ca7e199b22f915ff2ddec8", "author": "ejardin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqgaJ.WNCASZUp8SqGk7M8tA7ii2_fpKSnTgS4JzJi1f3AeCbfx_nzKc9aFsHPwTWb0_xmMOvDKh_0AbbD3xe8zdIKPKQ6rXh3pLX9jMAYF64-", "text": "Top Chef, saison 8 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?  18   Le show sera diffus\u00e9 tous les mercredis \u00e0 partir du 25 janvier sur M6. [@ Pierre Olivier / M6] Facebook Pinterest SMS SMS Le concours culinaire Top Chef, qui voit s\u2019affronter des cuisiniers aguerris sous l\u2019\u0153il d\u2019un jury de chefs prestigieux, reprend bient\u00f4t du service. Et pour cette huiti\u00e8me saison, M6 a d\u00e9cid\u00e9 de changer le jour de diffusion. \nD\u00e9sormais, Top Chef sera diffus\u00e9 le mercredi, et non plus le lundi comme lors des pr\u00e9c\u00e9dentes saisons. Le coup d\u2019envoi sera ainsi donn\u00e9 le 25 janvier \u00e0 partir de 21h. Les chefs s'affrontent \nCette saison 8, baptis\u00e9e \u00abLe Choc des Brigades\u00bb, sera l\u2019occasion pour les chefs H\u00e9l\u00e8ne Darroze, Philippe Etchebest et Michel Sarran d\u2019\u00eatre encore plus proches des candidats et m\u00eame de s\u2019affronter. Ils seront en effet chacun \u00e0 la t\u00eate d\u2019une brigade compos\u00e9e de quatre candidats et ils les accompagneront tout au long du concours en vue de les mener \u00e0 la victoire. \nLe quatri\u00e8me membre du jury, Jean-Fran\u00e7ois Pi\u00e8ge sera quant \u00e0 lui pr\u00e9sent pour la \u00abDerni\u00e8re chance\u00bb, qui permet aux candidats qui n\u2019ont pas brill\u00e9 lors des pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e9preuves de se rattraper (ou de tout rater et d\u2019\u00eatre \u00e9limin\u00e9). Jean-Fran\u00e7ois Pi\u00e8ge participera \u00e9galement aux \u00e9preuves incontournables du show, notamment la fameuse \u00abBo\u00eete noire\u00bb ou \u00abla grande gastronomie fran\u00e7aise\u00bb. A lire aussi : T out savoir sur Pierre Aug\u00e9, le nouveau venu dans \u00abLes chefs contre-attaquent\u00bb \nComme lors des pr\u00e9c\u00e9dentes saison, Top Chef aura \u00e0 c\u0153ur de montrer qu\u2019il est possible de cr\u00e9er des plats d\u2019exception avec des produits simples, du quotidien. Outre les grands classiques du concours, les 15 candidats devront ainsi donner le meilleur d\u2019eux-m\u00eames \u00e0 l\u2019occasion de nouvelles \u00e9preuves donc certaines en ext\u00e9rieur (\u00e9preuve \u00abbarbecue\u00bb). Le tout, sous l\u2019\u0153il de grands noms de la gastronomie fran\u00e7aise. \nL\u2019\u00e9mission sera, par ailleurs, toujours anim\u00e9e par St\u00e9phane Rotenberg, pr\u00e9sent depuis la premi\u00e8re saison.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:06.741+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/cpierre_olivierm6_1.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Top Chef, saison 8 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Top Chef, saison 8 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?", "published": "2017-02-11T08:37:06.741+02:00", "uuid": "546e282eb78f75e954ca7e199b22f915ff2ddec8", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqgaJ.WNCASZUp8SqGk7M8tA7ii2_fpKSnTgS4JzJi1f3AeCbfx_nzKc9aFsHPwTWb0_xmMOvDKh_0AbbD3xe8zdIKPKQ6rXh3pLX9jMAYF64-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-10T22:23:00.000+02:00", "uuid": "ed821428f38e6f8b4d11dcb5c95730cd13bf23f4", "author": "Gargoufin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swceDVbvZ9Kogc9N6fZXG8E0Znjg_8M6j_KhRigV4us293e165CowFFHPS84SU7x0b4G37..0RrorIcyXcXOpJlONSYE9DJi6C3JwvooJm_9nlche0sxffO3C2gqd1xgu5TZeilal4n6r5zrgE0U0p6NyonZHD7ZRFA-", "text": "Cela d\u00e9stabiliseraient tous les pouvoirs des pays arabes et musulmans , le chaos recherch\u00e9 et la consolidation de l'\u00e9tat h\u00e9breu dans son id\u00e9al de colonisation et de puissance. Boum badaboum ! !!!", "crawled": "2017-02-11T08:37:10.029+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11323/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486723079/le-president-americain-donald-trump-a-la-maison-blanche-le-9-fevrier-2017-a-washington-1_5797763.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 2, "title_full": "Isra\u00ebl: Trump r\u00e9fl\u00e9chit \"s\u00e9rieusement\" au transfert de l'ambassade \u00e0 J\u00e9rusalem - L'Express", "spam_score": 0.001, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Isra\u00ebl: Trump r\u00e9fl\u00e9chit \"s\u00e9rieusement\" au transfert de l'ambassade \u00e0 J\u00e9rusalem", "published": "2017-02-10T12:48:00.000+02:00", "uuid": "bb07c92e5cac75d1fb05b693017da2915de100be", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swceDVbvZ9Kogc9N6fZXG8E0Znjg_8M6j_KhRigV4us293e165CowFFHPS84SU7x0b4G37..0RrorIcyXcXOpJlONSYE9DJi6C3JwvooJm_9nlche0sxffO3C2gqd1xgu5TZeilal4n6r5yjUQp3l.zv", "replies_count": 1, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 1, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Tout savoir sur le revenu universel", "published": "2017-02-11T08:37:12.649+02:00", "uuid": "7cea99aa842e8fd4656d22f03636659c1bd7524b", "author": "standeve", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqno7iusY__6ha7k_6Zl8yylXb_J9TjkLff45AprZGy5CvmEMTHrMcqzNrhNOmCF60PhyJPdPF_JlEKwStdtJ1Vw--", "text": "Tout savoir sur le revenu universel  18   Un revenu mensuel fixe automatiquement vers\u00e9 \u00e0 tous les citoyens d\u2019un pays donn\u00e9, sans aucune condition et tout au long de leur vie, en cumul ou en remplacement des gains du travail. [\u00a9 Le Loup de Wall Street] Revenu de base, allocation universelle, revenu d\u2019existence\u2026 Le principe appara\u00eet sous des termes distincts, mais ses grandes lignes demeurent. Chim\u00e8re libertaire ou nouveau mod\u00e8le de soci\u00e9t\u00e9 ? D\u00e9cryptage d\u2019un concept qui fait son chemin, en France et ailleurs. Qu\u2019est-ce que le revenu universel ? \nUn revenu mensuel fixe qui serait vers\u00e9 automatiquement \u00e0 tous les citoyens d\u2019un pays donn\u00e9, sans aucune condition et tout au long de leur vie, en cumul ou en remplacement des gains du travail. Pour ses partisans, le dispositif permettrait d\u2019\u00e9radiquer l\u2019 extr\u00eame pauvret\u00e9 en assurant \u00e0 ses b\u00e9n\u00e9ficiaires de quoi subvenir \u00e0 leurs besoins vitaux (logement, alimentation, sant\u00e9) et de faire face aux \u00e9ventuels accidents du quotidien. \nLes prestations sociales actuellement vers\u00e9es en France ne correspondent pas du tout \u00e0 ce mod\u00e8le : elles d\u00e9pendent notamment du statut socioprofessionnel et des revenus, et doivent \u00eatre r\u00e9clam\u00e9es par le citoyen. \nLe principe du revenu de base, n\u00e9 au courant du XVIIIe si\u00e8cle, est repris par des courants de pens\u00e9e tr\u00e8s divers, des anarchistes aux altermondialistes en passant par les libertariens et les ultralib\u00e9raux, d\u00e9passant ainsi le clivage droite-gauche. Le revenu universel n'est que la copie de la distribution quotidienne de bl\u00e9 au peuple de Rome instaur\u00e9e par Caius Gracchus en 122 avant JC \nLes exp\u00e9riences men\u00e9es dans diff\u00e9rents pays depuis les ann\u00e9es 1970 ont montr\u00e9 que le fait de recevoir un revenu universel incitait plut\u00f4t les gens \u00e0 \u00eatre plus actifs, en leur permettant une libert\u00e9 accrue concernant le choix de leur activit\u00e9. Quel est son int\u00e9r\u00eat ? \nCertains d\u00e9fendent le revenu de base au nom de l\u2019autonomie et du d\u00e9veloppement personnel des citoyens, pour repenser la place du travail dans la soci\u00e9t\u00e9. Une telle allocation universelle leur permettrait en effet de construire leur vie sans pression p\u00e9cuniaire. Libre \u00e0 eux de choisir de gagner davantage d\u2019argent, d\u2019\u00e9tudier, de faire du b\u00e9n\u00e9volat , de s\u2019occuper de leur famille, de fl\u00e2ner dans un hamac ou de monter une start-up . C\u2019est la vision \u00ab\u00e9mancipatrice\u00bb du revenu universel, d\u00e9fendue notamment par le Mouvement fran\u00e7ais pour un revenu de base . \nD\u2019autres soul\u00e8vent un argument plus pragmatique au vu de l\u2019\u00e9volution de l\u2019emploi : le partage des richesses dans une nouvelle soci\u00e9t\u00e9 robotis\u00e9e , o\u00f9 il n\u2019y a plus suffisamment de travail pour tout le monde. Pour les lib\u00e9raux, l\u2019objectif du revenu de base permettrait \u00e9galement de rationaliser le syst\u00e8me d\u2019aides sociales, en rempla\u00e7ant l\u2019ensemble des prestations sociales existantes. A lire aussi : La Fondation Jean-Jaur\u00e8s pr\u00f4ne un revenu universel de 750 euros par mois \nSes d\u00e9tracteurs estiment que le revenu universel serait une invitation \u00e0 la paresse, mais les diff\u00e9rentes \u00e9tudes et exp\u00e9riences men\u00e9es sur le sujet ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 qu'un salaire \u00e0 vie n'incite pas ses b\u00e9n\u00e9ficiaires \u00e0 cesser toute activit\u00e9, mais plut\u00f4t \u00e0 r\u00e9duire leur temps de travail pour privil\u00e9gier d'autres activit\u00e9s pas forc\u00e9ment r\u00e9mun\u00e9ratrices. Preuve que l'humain ne serait donc pas oisif par nature. Qui le propose en France ? \nSeuls cinq des principaux candidats d\u00e9clar\u00e9s \u00e0 l\u2019 \u00e9lection pr\u00e9sidentielle pr\u00f4nent un revenu de base v\u00e9ritablement inconditionnel et universel : Beno\u00eet Hamon et Jean-Luc Bennahmias , pr\u00e9tendants \u00e0 la primaire de la gauche ; Yannick Jadot , le candidat d\u00e9sign\u00e9 d\u2019Europe Ecologie-Les Verts ; Pierre Larrouturou, le candidat de Nouvelle Donne ; ainsi que Charlotte Marchandise, la candidate de LaPrimaire.org . Selon leurs projets respectifs, le montant d\u2019une telle allocation serait fix\u00e9 entre 535 euros par mois, comme le RSA-socle (Yannick Jadot), et 1.200 euros (Charlotte Marchandise). A lire aussi : Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon \nSi l\u2019ancien Premier ministre Manuel Valls , aussi candidat \u00e0 la primaire de la gauche, a tent\u00e9 de r\u00e9cup\u00e9rer le concept, il pr\u00e9conise en r\u00e9alit\u00e9 un \u00abrevenu d\u00e9cent\u00bb, vers\u00e9 uniquement aux plus pr\u00e9caires. Une prestation qui, bien que plus \u00e9lev\u00e9e que chez la plupart de ses adversaires (entre 800 et 850 euros), n\u2019est donc ni universelle ni inconditionnelle. Et pour cause, selon lui : \u00abcela n\u2019aurait aucun sens\u00bb car \u00abtrop co\u00fbteux\u00bb. A l\u2019instar de Fran\u00e7ois Fillon , candidat de la droite et du centre \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, Manuel Valls propose que ce \u00abrevenu d\u00e9cent\u00bb soit \u00e9tabli en fusionnant toutes les aides sociales en une prestation unique. Quel en serait le co\u00fbt ? \nCela co\u00fbterait cher : entre un peu moins de 200 milliards d'euros par an pour un montant de 500 euros mensuels, jusqu'\u00e0 pr\u00e8s de 400 milliards (soit un cinqui\u00e8me du PIB annuel de l'Hexagone) pour 1.000 euros. \nL'instauration d'un revenu universel co\u00fbterait autour de 300 milliards d'euros par an, selon Beno\u00eet Hamon, qui propose un \u00e9quivalent au RSA-socle (535 euros) dans un premier temps puis 750 euros \u00e0 terme. Un budget monstre qui serait financ\u00e9, selon son programme, par la fusion de plusieurs p\u00f4les de d\u00e9penses de l'Etat (aides au logement, minima sociaux, prestations familiales) et la lutte contre l' \u00e9vasion fiscale (pour rappel, entre 60 et 80 milliards d'euros de manque \u00e0 gagner par an), ainsi qu'une taxation accrue sur les hauts revenus et la suppression de certaines niches fiscales. A lire aussi : Les Fran\u00e7ais oppos\u00e9s \u00e0 l'id\u00e9e d'un revenu universel, selon un sondage \nEn compl\u00e9ment de certaines de ces mesures, les autres partisans du revenu universel envisagent de nouvelles taxes sur le patrimoine, une plus forte imposition des multinationales, la taxation des robots ou des transactions mon\u00e9taires, voire une politique de cr\u00e9ation mon\u00e9taire en faisant marcher la planche \u00e0 billets (impossible aujourd'hui dans le cadre de la zone Euro). Quelles exp\u00e9riences \u00e0 l\u2019\u00e9tranger ? \nLa mesure est appliqu\u00e9e en Finlande depuis le 1er janvier . Ainsi, 2.000 demandeurs d'emploi de 25 \u00e0 58 ans, tir\u00e9s au sort, vont percevoir pendant deux ans la somme de 560 euros par mois, au lieu de leurs traditionnelles allocations. Une premi\u00e8re en Europe, et une source d'inspiration pour les Pays-Bas et l'Ecosse (Royaume-Uni), o\u00f9 le sujet revient de plus en plus sur la table. Les Suisses, en revanche, ont rejet\u00e9 la proposition \u00e0 pr\u00e8s de 76 % lors d'un r\u00e9f\u00e9rendum organis\u00e9 en juin dernier. Comprendre les enjeux de l'exp\u00e9rimentation finlandaise https://t.co/epTn3MZzn6 par @RevenuUniversel @marc2bsq \n\u2014 AIRE (@RevenuUniversel) 3 janvier 2017 \nOutre-Atlantique, le revenu de base est actuellement exp\u00e9riment\u00e9 sous une forme alternative en Alaska : l'Etat am\u00e9ricain reverse chaque ann\u00e9e depuis 1982 les revenus du p\u00e9trole et du gaz \u00e0 ses habitants install\u00e9s depuis cinq ans. Une prestation baptis\u00e9e \u00ab Alaska Permanent Fund \u00bb qui s'\u00e9levait en 2015 \u00e0 quelque 1.800 euros... par an. Au Canada, la province de l' Ontario a d\u00e9cid\u00e9 de verser \u00e0 ses r\u00e9sidents un revenu universel mensuel de 900 euros \u00e0 partir de 2017. A lire aussi : L'Ecosse pourrait exp\u00e9rimenter le revenu universel \nSur le continent africain, c'est le Kenya qui est pr\u00e9curseur : depuis octobre dernier, une ONG am\u00e9ricaine a fait le pari d'appliquer le revenu universel \u00e0 grande \u00e9chelle. De son c\u00f4t\u00e9, le Br\u00e9sil avait inscrit en 2004 le revenu universel dans sa Constitution comme un id\u00e9al \u00e0 atteindre. Entre 2008 et 2014, une allocation, conditionn\u00e9e \u00e0 la scolarisation des enfants, a notamment \u00e9t\u00e9 vers\u00e9e aux familles les plus pauvres. \nSi l'id\u00e9e d'un revenu de base germe dans quelques esprits audacieux \u00e0 travers le monde, le projet demeure donc encore loin d'\u00eatre universel, inconditionnel, automatique et permanent. Mais il n'aura jamais fait autant parler en France.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:12.649+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/revenu_universel.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Tout savoir sur le revenu universel", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Tout savoir sur le revenu universel", "published": "2017-02-11T08:37:12.649+02:00", "uuid": "7cea99aa842e8fd4656d22f03636659c1bd7524b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqno7iusY__6ha7k_6Zl8yylXb_J9TjkLff45AprZGy5CvmEMTHrMcqzNrhNOmCF60PhyJPdPF_JlEKwStdtJ1Vw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Tout savoir sur Gabrielle Guallar, la femme de Beno\u00eet Hamon", "published": "2017-02-11T08:37:13.287+02:00", "uuid": "014f26e5ec3288c0bbb894178ec851d7c75228bc", "author": "ejardin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqno7iusY__6ha7k_6Zl8yylXb_J9TjkLff45AprZGy5Ajsj_pvvnsr5esY6wpYkyJQc2PHaPHhWIGvI9CSBqfy4oCZTOxrgKKJ72vOU3HpxvIwWFTEnzyDw--", "text": "Tout savoir sur Gabrielle Guallar, la femme de Beno\u00eet Hamon  18   Beno\u00eet Hamon souhaite pr\u00e9server la vie priv\u00e9e de son \u00e9pouse. [Capture d'\u00e9cran Dailymotion] Facebook Pinterest SMS SMS Son visage est peu connu du grand public. Mi-catalane mi-danoise, Gabrielle Guallar est la femme de Beno\u00eet Hamon, le candidat socialiste pour l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017. \nSi certains mettent leur compagne en avant, ce n'est pas le cas de Beno\u00eet Hamon . \u00abA part mes potes, personne ne conna\u00eet ma femme\u00bb, a comment\u00e9 ce dernier, qui souhaite pr\u00e9server la vie priv\u00e9e de sa compagne. \u00abElle n'est jamais venue dans ma circonscription (il est d\u00e9put\u00e9 de la onzi\u00e8me circonscription des Yvelines), elle n'est jamais venue dans mes meetings.\u00bb, avait expliqu\u00e9 Beno\u00eet Hamon au Figaro. \nLe candidat d\u00e9clarait par ailleurs ne pas souhaiter que la vie de sa femme \u00absoit impact\u00e9e par la [s]ienne\u00bb et pr\u00e9cisait \u00able jour o\u00f9 elle est pr\u00e9sent\u00e9e comme Mme Hamon, sa vie n'est plus la m\u00eame\u00bb. A lire aussi : Tout savoir sur P\u00e9n\u00e9lope Fillon, la femme de Fran\u00e7ois Fillon \u00abElle a un tr\u00e8s beau m\u00e9tier, mais ce n'est pas gr\u00e2ce \u00e0 moi\u00bb \n\u00abJe suis tr\u00e8s fier que ma femme soit cent fois plus dipl\u00f4m\u00e9e que moi, qu'elle ait un tr\u00e8s beau m\u00e9tier, mais ce n'est pas gr\u00e2ce \u00e0 moi\u00bb, avait d\u00e9clar\u00e9 le candidat sur C8. Gabrielle Aguilar travaille en effet au secr\u00e9tariat g\u00e9n\u00e9ral de LVMH, apr\u00e8s avoir fait Sciences Po , et elle parle plusieurs langues. \nC'est pour pr\u00e9server la vie priv\u00e9e de son \u00e9pouse que Beno\u00eet Hamon avait annul\u00e9 sa participation \u00e0 l'\u00e9mission de Karine Le Marchand \u00abAmbition intime\u00bb, ne souhaitant pas jouer le jeu de la \u00abpeopolisation\u00bb de la politique. Mais la direction de M6 et Karine Le Marchand avaient affirm\u00e9 que c'\u00e9tait \u00e0 cause du m\u00e9tier de sa femme, en raison de la ligne tr\u00e8s \u00e0 gauche du candidat. A lire aussi : Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon \n\u00abJe trouve incroyable qu'en 2016, une femme puisse dire d'une autre qu'il faille qu'elle se cache derri\u00e8re son compagnon, en l'occurrence moi, avait r\u00e9pliqu\u00e9 Beno\u00eet Hamon. J'ai une grande admiration pour ma femme. Elle souhaite rester discr\u00e8te sur sa vie, on est au 21e si\u00e8cle, on a deux carri\u00e8res diff\u00e9rentes et ce n'est pas parce que je fais de la politique que je dois l'imposer \u00e0 ma femme et \u00e0 mes filles\u00bb.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:13.287+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/gabrielle_guallar_femme_de_hamon.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Tout savoir sur Gabrielle Guallar, la femme de Beno\u00eet Hamon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Tout savoir sur Gabrielle Guallar, la femme de Beno\u00eet Hamon", "published": "2017-02-11T08:37:13.287+02:00", "uuid": "014f26e5ec3288c0bbb894178ec851d7c75228bc", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqno7iusY__6ha7k_6Zl8yylXb_J9TjkLff45AprZGy5Ajsj_pvvnsr5esY6wpYkyJQc2PHaPHhWIGvI9CSBqfy4oCZTOxrgKKJ72vOU3HpxvIwWFTEnzyDw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "The Walking Dead, saison 7, episode 9 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?", "published": "2017-02-11T08:37:14.876+02:00", "uuid": "d991a933189f91abd0ea181a8ee502bf61ea45f6", "author": "jhmoysan", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqgaJ.WNCASZUp8SqGk7M8tCUGYdmFDQWPhUawdV90qqNizmCupVNZ4CwGErdeIBpZ7a1nRNZph9cHr74VYsbbumsVFbtDTvcCAKfRR0yWcE6tpO2B3G7f1GVSeWdUdF0B", "text": "The Walking Dead, saison 7, episode 9 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?  18   [Capture d'\u00e9cran Dailymotion - \u00a9AMC / OCS ] Facebook Pinterest SMS SMS Les huit premiers \u00e9pisodes de la saison 7 de The Walking Dead ont \u00e9t\u00e9 diffus\u00e9s. Et il est temps pour la s\u00e9rie d\u2019entamer sa pause traditionnelle. Mais quand sera-t-elle de retour au juste ? \nApr\u00e8s avoir d\u00e9voil\u00e9 la bande-annonce de la 2e partie de la saison 7, qui sera compos\u00e9e comme la premi\u00e8re de huit \u00e9pisodes, la cha\u00eene am\u00e9ricaine AMC a encha\u00een\u00e9 aujourd\u2019hui avec une r\u00e9v\u00e9lation majeure, \u00e0 savoir la date de reprise. C\u2019est le 12 f\u00e9vrier prochain que les t\u00e9l\u00e9spectateurs am\u00e9ricains pourront d\u00e9couvrir la suite des aventures de Rick Grimes et de sa bande. A lire aussi : Sept pr\u00e9dictions pour la 2e partie de la saison 7 de The Walking Dead (SPOILERS) \nCe qui veut dire qu\u2019il faudra attendre le lendemain, soit le 13 f\u00e9vrier, pour que les fans fran\u00e7ais puissent \u00e0 leur tour assister au d\u00e9but de la r\u00e9volte (comme le laisse entendre le slogan \u00abRise Up\u00bb qui laisse entendre que le groupe va se \u00abrelever\u00bb) qui verra Alexandria, la Colline et le Royaume s\u2019unir pour affronter Negan et les Sauveurs. Comme pour la premi\u00e8re partie , l\u2019\u00e9pisode diffus\u00e9 la veille devrait \u00eatre accessible d\u00e8s 6h du matin sur OCS Go, avant d\u2019\u00eatre diffus\u00e9 \u00e0 20h40 sur OCS Choc. A lire aussi : Game of Thrones : les dix th\u00e9ories sur les saisons 7 et 8 (SPOILERS) L\u2019heure de la vengeance a sonn\u00e9 \nSelon toute vraisemblance, et comme le laisse entendre la bande-annonce, Rick et ses compagnons d\u2019infortune ont d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9agir face \u00e0 la violence de Negan et des Sauveurs. Dans les huit prochains \u00e9pisodes, il semblerait que l\u2019ancien sh\u00e9rif aille \u00e0 la rencontre d\u2019Ezekiel (et de son tigre) pour tenter de le persuader d\u2019entrer en guerre contre leur ennemi commun. Un affrontement qui s\u2019annonce sanglant, et extr\u00eamement p\u00e9rilleux, \u00e9tant donn\u00e9 le nombre de \u00absoldats\u00bb qui composent l\u2019arm\u00e9e de Negan. Les morts s\u2019annoncent nombreuses, et des personnages clefs pourraient dispara\u00eetre d\u2019ici la fin de la saison 7. Vous \u00eates pr\u00e9venus. \nThe Walking Dead, saison 7, 2eme partie, \u00e0 partir du 13 f\u00e9vrier sur OCS GO (6h du matin) et \u00e0 20h40 sur OCS Choc.", "crawled": "2017-02-11T08:37:14.876+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/the_walking_dead_0_1.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "The Walking Dead, saison 7, episode 9 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "The Walking Dead, saison 7, episode 9 : \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ?", "published": "2017-02-11T08:37:14.876+02:00", "uuid": "d991a933189f91abd0ea181a8ee502bf61ea45f6", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqgaJ.WNCASZUp8SqGk7M8tCUGYdmFDQWPhUawdV90qqNizmCupVNZ4CwGErdeIBpZ7a1nRNZph9cHr74VYsbbumsVFbtDTvcCAKfRR0yWcE6tpO2B3G7f1GVSeWdUdF0B", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon", "published": "2017-02-11T08:37:15.603+02:00", "uuid": "7f385056011742abae2689720902df432a83cfb5", "author": "mmeichler", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zQBCx0O35QNpWUn71aScPCVR7wEzwgEV4tliylZZybtF4HFH60A4Erw-", "text": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon  17   Beno\u00eet Hamon incarne l'aile gauche du Parti Socialiste. [BERTRAND GUAY / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS Loin d'\u00eatre le favori au d\u00e9part, l'ancien frondeur du Parti Socialiste Beno\u00eet Hamon a remport\u00e9 la primaire de la gauche, devan\u00e7ant largement Manuel Valls. \nL'ancien ministre de l'Education a d\u00e9voil\u00e9 les grandes lignes de son programme, qui vise notamment, selon ses propres termes, \u00e0 \u00abpermettre aux Fran\u00e7ais de reprendre en main leur destin\u00bb et \u00e0 \u00abinventer une soci\u00e9t\u00e9 o\u00f9 l'accomplissement n'est pas dans le travail\u00bb. Un objectif qu'il souhaite notamment atteindre gr\u00e2ce au revenu universel, qui doit faire que le travail soit \u00abchoisi, et non plus subi\u00bb. A lire aussi : Pr\u00e9sidentielle 2017 : qui sont les candidats ? Supprimer la Loi Travail \nC'est la premi\u00e8re mesure que Beno\u00eet Hamon promet de prendre s'il est \u00e9lu pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Selon lui, cette loi \u00aba \u00e9t\u00e9 faite uniquement pour les gens qui sont heureux d'aller bosser le matin\u00bb. Lorsque la loi avait \u00e9t\u00e9 adopt\u00e9e, il s'\u00e9tait d\u00e9ja montr\u00e9 tr\u00e8s critique, estimant que \u00abavec la Loi Travail, on travaillera plus en gagnant moins\u00bb, et que de plus ces baisses de salaires n'entra\u00eeneront pas de cr\u00e9ations d'emplois. A lire aussi : T out savoir sur le revenu universel Mettre en place un revenu universel \nAfin de prendre en compte les \u00e9volutions de la soci\u00e9t\u00e9 et la robotisation croissante des emplois (45% selon certaines \u00e9tudes, notamment ceux qui impliquent des t\u00e2ches r\u00e9p\u00e9titives, mais \u00e9galement nombre d'autres emplois dans le domaine des services, comme les coursiers, les caissi\u00e8res, les chauffeurs de taxi...), Beno\u00eet Hamon propose de mettre en place un revenu universel de 750 euros par mois pour tous les citoyens majeurs, qu'ils travaillent ou non. Ce revenu doit \u00abdonner \u00e0 chacun la libert\u00e9 et le pouvoir de travailler moins sans r\u00e9duire ses revenus\u00bb. \nLa mise en place de ce revenu se ferait progressivement. Dans un premier temps, d\u00e8s 2018, le RSA serait augment\u00e9 de 10 %, \u00e0 600 euros mensuels, alors qu'en parall\u00e8le un revenu d\u2019existence serait vers\u00e9 \u00e0 tous les jeunes. Dans un deuxi\u00e8me temps, une \u00abconf\u00e9rence citoyenne\u00bb serait organis\u00e9e pour fixer le p\u00e9rim\u00e8tre et le calendrier de cette r\u00e9forme. \n\u00abLe revenu universel est un instrument incroyable de redistribution. Pour son financement le niveau des pr\u00e9l\u00e8vements augmentera (...) mais quasiment exclusivement sur les plus hauts revenus\u00bb, a expliqu\u00e9 Beno\u00eet Hamon. A lire aussi : Tout savoir sur Beno\u00eet Hamon \nL'id\u00e9e du revenu universel (\u00e9galement appel\u00e9 \u00abrevenu de base\u00bb) a fait ces derni\u00e8res ann\u00e9es l'objet de nombreuses exp\u00e9riences sur des petites \u00e9chelles, comme r\u00e9cemment en Finlande. L'id\u00e9e est de permettre d'\u00e9liminer le ch\u00f4mage en partageant les emplois disponibles, dont une partie \u00e0 \u00e9t\u00e9 d\u00e9truite irr\u00e9m\u00e9diablement, sans \u00eatre remplac\u00e9e. \nLes diff\u00e9rentes \u00e9tudes ont montr\u00e9 que le revenu minimum n'incitait pas ses b\u00e9n\u00e9ficaires \u00e0 cesser toute activit\u00e9, mais plut\u00f4t \u00e0 r\u00e9duire leur temps de travail pour privil\u00e9gier d'autres activit\u00e9s pas forc\u00e9ment r\u00e9mun\u00e9ratrices (s'occuper de sa famille, faire du b\u00e9n\u00e9volat, se consacrer \u00e0 des activit\u00e9s sportives ou artistiques...). Et les principaux b\u00e9n\u00e9ficiaires \u00e9taient les femmes, les jeunes, ainsi que les plus pauvres. \nLe co\u00fbt de cette mesure en France est chiffr\u00e9 par Beno\u00eet Hamon \u00e0 300 milliards d'euros par an. \u00abC'est beaucoup mais quand la France d'apr\u00e8s-guerre a cr\u00e9\u00e9 la S\u00e9curit\u00e9 sociale, c'\u00e9tait une mesure \u00e9quivalant \u00e0 son PIB\u00bb, a expliqu\u00e9 le candidat. \nIl serait couvert par des \u00abfusions cibl\u00e9es\u00bb avec les minima sociaux (dont le co\u00fbt est de 23 milliards d'euros), les aides au logement (18 milliards), et les prestations familiales (53 milliards). Beno\u00eet Hamon souhaite \u00e9galement retirer 24 milliards d'euros de l'individualisation de l'imp\u00f4t sur le revenu et s'attaquer aux niches fiscales (84 milliards d'euros) et \u00e0 l'\u00e9vasion et l'optimisation fiscales (80 milliards d'euros, selon lui). \nDe plus, permettre aux citoyens de s'occuper de leurs familles, par exemple, impliquerait des \u00e9conomies en mati\u00e8re de sant\u00e9, alors que le temps libre dont ils disposeraient les inciterait \u00e0 consommer davantage. R\u00e9duire le temps de travail \nLa r\u00e9duction du temps de travail serait permise par la mise en place du revenu universel. \u00abOn sait que nous allons avoir un bouleversement gr\u00e2ce \u00e0 la r\u00e9volution num\u00e9rique. Mon analyse c'est que dans beaucoup de domaines le travail va \u00eatre beaucoup plus rare, il doit donc \u00eatre partag\u00e9\u00bb, explique Beno\u00eet Hamon. \n\u00abNotre mod\u00e8le de d\u00e9veloppement est d\u00e9pass\u00e9, on court derri\u00e8re un demi-point de croissance et on lui sacrifie le code du travail et nos mod\u00e8les sociaux\u00bb, a estim\u00e9 Beno\u00eet Hamon sur France 2. \u00abJe pense que le travail, c\u2019est important, et j\u2019ai lutt\u00e9 pour faire reconna\u00eetre le burn-out mais il faut reprendre la marche vers la r\u00e9duction du temps de travail \u00e0 la fois pour le bien-\u00eatre au travail et pour la r\u00e9duction du ch\u00f4mage. En raison de la r\u00e9volution num\u00e9rique, 43 % des emplois en France seraient menac\u00e9s\u00bb, explique le candidat. \nBeno\u00eet Hamon souhaite que le syndrome d\u2019\u00e9puisement professionnel, dit \u00abburn-out\u00bb, soit reconnu comme une maladie professionnelle. Taxer les robots \nC'est une id\u00e9e qui avait d\u00e9ja \u00e9t\u00e9 d\u00e9fendue d\u00e8s la fin des ann\u00e9es 60 par un certain Michel Rocard. L'id\u00e9e est la suivante : puisque les robots remplacement progressivement nombre d'emplois (caissi\u00e8res dans les supermarch\u00e9s, et bient\u00f4t livreurs et chauffeurs de taxi), pourquoi ne contribueraient-ils pas \u00e0 la redistribution des richesses ? Beno\u00eet Hamon souhaite ainsi fixer aux robots un salaire fictif sur lequel l'Etat pr\u00e9l\u00e8verait un imp\u00f4t r\u00e9el. Un revenu qui permettrait de financer d'autres mesures, notamment le revenu universel. Passer \u00e0 la VIe R\u00e9publique \nJuegeant les institutions de la Ve R\u00e9publique obsol\u00e8tes, Beno\u00eet Hamon veut passer \u00e0 une VIe R\u00e9publique qui donne notamment plus de poids au Parlement, afin de mettre fin \u00e0 la \u00abmonarchie r\u00e9publicaine\u00bb et au \u00abmythe de l'homme providentiel\u00bb, comme il qualifie le poids donn\u00e9 actuellement au pr\u00e9sident de la R\u00e9publique . L'ancien ministre pr\u00f4ne un mandat unique de sept ans pour le pr\u00e9sident, qui serait responsable devant le Parlement. Il souhaite \u00e9galement introduire une dose de proportionnelle aux \u00e9lections l\u00e9gislatives, et prendre en compte le vote blanc. Enfin, il veut r\u00e9former le S\u00e9nat. Mettre en place un 49.3 citoyen \nDans la cadre de la mise en place de cette VIe R\u00e9publique, Beno\u00eet Hamon veut instaurer un \u00ab49.3 citoyen\u00bb. Concr\u00e8tement, cette mesure permettrait \u00e0 1% des \u00e9lecteurs (soit 450.000 personnes) de demander l'examen ou la suspension de l'application d'une loi. Donner plus de moyens \u00e0 l'\u00e9ducation \nL'ancien ministre de l'\u00e9ducation souhaite recruter 40.000 enseignants et cr\u00e9er un service public de la petite enfance afin de permettere \u00e0 tous les parents de faire garder leurs enfants. Il ambitionne \u00e9galement de consacrer 1% du PIB national \u00e0 la culture. Donner la priorit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cologie \nAvec la volont\u00e9 de remettre l' \u00e9cologie au coeur de la politique, Beno\u00eet Hamon souhaite notamment sortir du diesel \u00e0 l'horizon 2025 et atteindre 50% d'\u00e9nergies renouvelables en 2025. Il souhaite \u00e9galement lancer un grand plan de r\u00e9novation \u00e9nerg\u00e9tique des b\u00e2timents publics et priv\u00e9s, ou encore r\u00e9duire la place du nucl\u00e9aire, tout en conservant l'interdiction de l'exploitation des gaz de schiste. Il souhaite \u00e9galement n\u00e9gocier au niveau europ\u00e9en pour que 400 millions d'euros de la PAC soient consacr\u00e9s \u00e0 l'agro\u00e9cologie. Instaurer des visas humanitaires pour les r\u00e9fugi\u00e9s \nBeno\u00eet Hamon souhaite que la France montre plus de \u00absolidarit\u00e9\u00bb envers les r\u00e9fugi\u00e9s en augmentant son aide financi\u00e8re, en d\u00e9veloppant les \u00abvisas humanitaires\u00bb et en accordant un \u00abdroit au travail\u00bb pour les nouveaux arrivants. \u00abNous n'accueillons que 0,12% de notre population, en de\u00e7\u00e0 de la moyenne europ\u00e9enne de 0,20%\u00bb, a-t-il d\u00e9plor\u00e9, \u00e9voquant notamment la situation \u00e0 Alep. Le candidat souhaite \u00e9galement que \u00abla France augmente le niveau de sa contribution\u00bb au Programme alimentaire mondial, et veut \u00aben finir avec les accords du Dublin, qui veulent que la Gr\u00e8ce et l'Italie supportent le poids de l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s\u00bb. \nL'ancien ministre de l'\u00c9ducation compte \u00abd\u00e9velopper les visas humanitaires\u00bb, \u00abpour que ceux qui ont d\u00e9cid\u00e9 de venir en Europe (...) ne le fassent pas dans des conditions o\u00f9 ils risquent leur vie\u00bb. Il souhaite \u00e9galement multiplier par deux le nombre de places en CADA (Centre d'accueil de demandeurs d'asile). \nLe d\u00e9put\u00e9 des Yvelines souhaite que la France s'inspire du \u00abmod\u00e8le allemand ou nordique\u00bb concernant l'accueil des r\u00e9fugi\u00e9s : \u00abEn Su\u00e8de par exemple, on pratique un accueil bienveillant des migrants, avec la possibilit\u00e9 d'apprendre la langue, de s'ins\u00e9rer dans le monde du travail\u00bb, a-t-il soulign\u00e9. L\u00e9galiser le cannabis \nD\u00e9non\u00e7ant l\u2019\u00abhypocrisie\u00bb de la r\u00e9pression, co\u00fbteuse et inefficace, le d\u00e9put\u00e9 des Yvelines propose de l\u00e9galiser le cannabis et de confier sa distribution \u00e0 l\u2019Etat, pour \u00abtarir l\u2019\u00e9conomie souterraine et les violences\u00bb. Comme le tabac et l'alcool, le cannabis rapporterait \u00e9galement d'importantes rentr\u00e9es fiscales \u00e0 l'Etat. Prisons : sortir de la \u00abculture de la d\u00e9tention\u00bb \nAdmettant qu'il faut \u00abam\u00e9liorer les conditions d'incarc\u00e9ration\u00bb dans les prisons, Beno\u00eet Hamon estime que \u00abce n'est pas en construisant de nouvelles places qu'on r\u00e8glera le probl\u00e8me\u00bb et qu'il fallait d'abord sortir de la \u00abculture de la d\u00e9tention\u00bb. Le d\u00e9put\u00e9 des Yvelines a plaid\u00e9 pour un renforcement des \u00abmoyens du Spip\u00bb (service p\u00e9nitentiaire d'insertion et de probation) et soulign\u00e9 que, \u00abpour qu'une peine soit efficace, il faut accompagner et pr\u00e9parer la r\u00e9insertion des d\u00e9tenus\u00bb. \nBeno\u00eet Hamon souhaite aussi que \u00abtous les \u00e9tablissements pour peine soient \u00e9quip\u00e9s d'unit\u00e9s de vie familiale\u00bb et que \u00abdes bureaux de vote soient install\u00e9s dans les prisons\u00bb. Il propose \u00e9galement une revalorisation de l'aide juridictionnelle avec l'objectif de tendre \u00abau niveau du Smic\u00bb. Pour la financer, Beno\u00eet Hamon a imagin\u00e9 d'instaurer une \u00abcontribution de solidarit\u00e9 pour les cabinets d'avocats qui ne font pas d'aide juridictionnelle\u00bb. Soci\u00e9t\u00e9 : des droits pour tous \nBeno\u00eet Hamon souhaite aligner le cong\u00e9 paternit\u00e9 sur le cong\u00e9 maternit\u00e9, afin de ne pas faire porter \u00e0 la m\u00e8re la charge de l'enfant. Il veut \u00e9galement \u00e9tendre la PMA aux femmes seules et aux couples homosexuels, autoriser les demandeurs d'asile \u00e0 travailler ou encore cr\u00e9er un visa humanitaire pour une protection temporaire. \nLe candidat souhaite \u00e9galement mettre en place un syst\u00e8me pour faire face aux discriminations. \u00abJe cr\u00e9erai un nouveau service public, la brigade de lutte contre les discriminations. Ce corps de contr\u00f4le v\u00e9rifiera r\u00e9guli\u00e8rement les pratiques des structures publiques et priv\u00e9es en mati\u00e8re de discrimination (d\u2019\u00e9galit\u00e9 femmes-hommes, accessibilit\u00e9 pour les personnes handicap\u00e9es, discriminations \u00e0 l\u2019embauche et plafond de verre, traitement in\u00e9quitable des clients ou usagers\u2026)\u00bb, indique-t-il dans son programme.  ; \u00e0 lire", "crawled": "2017-02-11T08:37:15.603+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/benoit_hamon_6.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon", "published": "2017-02-11T08:37:15.603+02:00", "uuid": "7f385056011742abae2689720902df432a83cfb5", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zQBCx0O35QNpWUn71aScPCVR7wEzwgEV4tliylZZybtF4HFH60A4Erw-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme d'Emmanuel Macron", "published": "2017-02-11T08:37:16.521+02:00", "uuid": "8dbfbb5781294c173258851a99f0b1a15eb8fdd8", "author": "mmeichler", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zQBCx0O35QNpWUn71aScPCVushPtEwaRGfU8xdtCBfevEdf_ZXI3oqM-", "text": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme d'Emmanuel Macron  16   Emmanuel Macron a commenc\u00e9 \u00e0 d\u00e9voiler son programme pour la pr\u00e9sidentielle 2017. [LOIC VENANCE / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS A la t\u00eate de son mouvement \u00abEn marche !\u00bb, Emmanuel Macron a d\u00e9cid\u00e9 de se pr\u00e9senter \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017. Voici les principaux points connus du programme de l'ancien ministre de l'Economie de Fran\u00e7ois Hollande, qui doit \u00eatre d\u00e9voil\u00e9 le 3 mars prochain. \nSi Emmanuel Macron n'a toujours pas d\u00e9voil\u00e9 son projet, il en a esquiss\u00e9 les grandes lignes dans son livre-programme \u00abR\u00e9volution\u00bb, sans toutefois chiffrer ses mesures pour le moment. Il s'y pr\u00e9sente \u00e0 la fois comme \u00ablib\u00e9ral\u00bb et \u00abde gauche\u00bb, affirmant vouloir privil\u00e9gier une \u00abtroisi\u00e8me voie\u00bb, qui par exemple, prot\u00e8ge \u00abnon pas les emplois mais les salari\u00e9s\u00bb. A lire aussi : Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Beno\u00eet Hamon Transformer le RSA \nComme il l'a annonc\u00e9 sur France Inter mercredi 1er f\u00e9vrier, l'ancien ministre de l'Economie souhaite augmenter la prime d'activit\u00e9 pour les gens au Smic. \u00abAujourd'hui, le lissage n'est pas bon, ce qui fait que quand vous rentrez dans le travail avec un Smic \u00e0 temps partiel ou un Smic et que vous \u00e9tiez au RSA, vous n'avez par la prime d'activit\u00e9, vous n'\u00eates pas incit\u00e9 forc\u00e9ment \u00e0 travailler\u00bb, a-t-il expliqu\u00e9, estimant que \u00able gain marginal est trop r\u00e9duit\u00bb. \u00abCa, on va l'augmenter pour en gros 100 euros par mois pour quelqu'un qui est au Smic\u00bb, a-t-il affirm\u00e9. \nActuellement, le RSA s'\u00e9tablit \u00e0 524,16 euros bruts par mois pour une personne seule, alors que le Smic est de 1480,27 euros bruts par mois sur la base de 35 heures. \nEmmanuel Macron souhaite \u00e9galement \u00absupprimer la totalit\u00e9 des charges au niveau du Smic\u00bb, une mesure qui \u00e9tait d\u00e9ja pr\u00e9vue dans le pacte de responsabilit\u00e9 en 2014. R\u00e9former l'ISF \nL'ancien ministre souhaite \u00abr\u00e9former en profondeur\u00bb l'imp\u00f4t de solidarit\u00e9 sur la fortune (ISF) en supprimant \u00abla part qui finance l'\u00e9conomie r\u00e9elle\u00bb, c'est-\u00e0-dire la d\u00e9tention d'entreprise ou d'actions, pour en faire un \u00abimp\u00f4t sur la rente immobili\u00e8re\u00bb. S'il a fait savoir qu'il d\u00e9taillerait ses mesures fiscales ult\u00e9rieurement, Emmanuel Macron a pr\u00e9cis\u00e9 qu'il \u00abmaintiendrait l'abattement sur la r\u00e9sidence principale\u00bb ainsi que l'exon\u00e9ration sur les oeuvres d'art. Fiscalit\u00e9 : les cotisations maladie et ch\u00f4mage supprim\u00e9es \nEmmanuel Macron souhaite \u00abdiminuer l'\u00e9cart entre le salaire brut et le salaire net\u00bb en supprimant les cotisations maladie et les cotisations ch\u00f4mage\u00bb pay\u00e9es par les salari\u00e9s et les ind\u00e9pendants. Il propose de financer la mesure gr\u00e2ce \u00e0 la CSG qui, explique-t-il, a \u00abune base beaucoup plus large\u00bb, puisqu'elle inclut les actifs, les retrait\u00e9s et les revenus du capital. Selon lui, cela permettrait \u00e0 un couple au Smic de gagner 500 euros nets suppl\u00e9mentaires par mois. \nEn revanche, il n'a pas pr\u00e9cis\u00e9 \u00e0 l'heure actuelle comment il entendait compenser la baisse des entr\u00e9es fiscales que cette mesure implique, et qui servent \u00e0 financer les assurances maladie et ch\u00f4mage. \nL'ancien minisistre de l'\u00e9conomie a \u00e9galement affirm\u00e9 qu'il souhaitait transformer le cr\u00e9dit d'imp\u00f4t comp\u00e9titivit\u00e9 emploi (CICE) en \u00aball\u00e8gement de charges durable\u00bb, et l'\u00e9tendre aux \u00abpetites entreprises, ind\u00e9pendants et entreprises de l'\u00e9conomie sociale et solidaires\u00bb. Emploi : assouplir les 35 heures \nSelon l'ancien membre du gouvernement de Fran\u00e7ois Hollande, nous entrons \u00abdans un monde o\u00f9 selon les \u00e2ges de la vie on a des pr\u00e9f\u00e9rences diff\u00e9rentes\u00bb. \u00abDire pour toute la France, pour tout le monde, pour tous les \u00e2ges, on va travailler 35 heures par semaine, c'est sans doute un peu r\u00e9ducteur\u00bb, a-t-il ajout\u00e9. Concr\u00e8tement, le candidat souhaite pouvoir introduire plus de souplesse, afin de proposer par exemple aux jeunes de travailler plus de 35 heures par semaine, mais 30 \u00e0 32 heures seulement pour le s\u00e9niors. \nAutre point important de son programme : il veut \u00abdoper l'esprit d'entreprendre\u00bb en permettant de prendre plus de risque dans les carri\u00e8res. Pour cela, il souhaite garantir le ch\u00f4mage aux ind\u00e9pendants, aux auto-entrepreneurs comme aux salari\u00e9s apr\u00e8s une d\u00e9mission. Retraites : un syst\u00e8me \u00e0 la carte \nLe candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle a fait savoir qu'il entendait \u00abprot\u00e9ger le pouvoir d'achat des petites retraites\u00bb. Mais comme pour les 35 heures, il souhaite moduler l'\u00e2ge de d\u00e9part \u00e0 la retraite en fonction des m\u00e9tiers, en la faisant passer de 60 ans minimum \u00e0 67 ans maximum. Education : une autonomie accrue pour les \u00e9tablissements \nEmmanuel Macron affirme vouloir donner la priorit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9ducation, et notamment \u00e0 l'\u00e9cole primaire. Il veut offrir une autonomie accrue pour les \u00e9tablissements, mettre fin au syst\u00e8me d'\u00e9cole primaire unique, et refonder la carte scolaire. Le tout dans le but d'aider notamment les \u00e9coles des quartiers en difficult\u00e9, en y attirant plus de professeurs exp\u00e9riment\u00e9s, qui b\u00e9n\u00e9ficieraient donc d'une libert\u00e9 p\u00e9dagogique accrue, mais seraient aussi mieux pay\u00e9s. R\u00e9forme administrative : supprimer certains d\u00e9partements \nEmmanuel Macron a annonc\u00e9 vendredi 9 d\u00e9cembre qu'il souhaitait supprimer certains d\u00e9partements s'il \u00e9tait \u00e9lu pr\u00e9sident de la R\u00e9publique . Seraient concern\u00e9s les d\u00e9partements situ\u00e9s dans les zones les plus urbanis\u00e9es et structur\u00e9es par des m\u00e9tropoles. L'ensemble des d\u00e9partements seraient en revanche maintenus dans les zones rurales. S\u00e9curit\u00e9 : Restaurer l'autorit\u00e9 de l'Etat \nEmmanuel Macron a promis la cr\u00e9ation de \u00ab10.000 fonctionnaires de police et de gendarmerie sur les trois premi\u00e8res ann\u00e9es du quinquennat\u00bb. Il souhaite \u00e9galement \u00abreconstituer notre renseignement territorial dans les quartiers les plus sensibles\u00bb et \u00abrecr\u00e9er une nouvelle police de proximit\u00e9\u00bb. Culture : un \u00abpass culturel\u00bb de cinq-cent euros pour les jeunes \nEmmanuel Macron a propos\u00e9 vendredi 27 janvier la mise en place d'un \u00abpass culturel\u00bb : cinq-cent euros mis \u00e0 la disposition de tous les jeunes le jour de leurs 18 ans, qu'ils pourront d\u00e9penser dans l'achat de livres ou lors de diff\u00e9rents \u00e9v\u00e9nements culturels. Cette mesure serait financ\u00e9e par l'\u00c9tat \u00abpour une partie tr\u00e8s minoritaire\u00bb ainsi que par les industries num\u00e9riques. Il a d\u00e9clar\u00e9 souhaiter que \u00ab100% des enfants aient acc\u00e8s \u00e0 l'\u00e9ducation artistique\u00bb, notamment par le biais \u00abd'appels \u00e0 projets\u00bb, financ\u00e9s par les villes et l'\u00c9tat.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:16.521+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/macron_16.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme d'Emmanuel Macron", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme d'Emmanuel Macron", "published": "2017-02-11T08:37:16.521+02:00", "uuid": "8dbfbb5781294c173258851a99f0b1a15eb8fdd8", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zQBCx0O35QNpWUn71aScPCVushPtEwaRGfU8xdtCBfevEdf_ZXI3oqM-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : quand aura lieu le premier tour ?", "published": "2017-02-11T08:37:18.452+02:00", "uuid": "4b797b5c2c396aa3d05982b49ee564a9af465786", "author": "mmeichler", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zZDYJ_.C98koMwDVnvztB7A2UkOrlzYxkBE.h3Ctq2o8vd4DM.jCfuYoEPF1qtHZMQ--", "text": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : quand aura lieu le premier tour ?  16   L'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017 approche \u00e0 grands pas. [ERIC FEFERBERG / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS L'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017 se rapproche. En attendant la primaire de la gauche, qui aura lieu en janvier, on conna\u00eet d\u00e9ja une partie des candidats \u00e0 la succession de Fran\u00e7ois Hollande. Dates, candidats, r\u00e8gles du scrutin, voici tout ce qu'il faut savoir sur l'\u00e9lection du futur pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. \nL' \u00e9lection pr\u00e9sidentielle aura lieu le 23 avril 2017 pour le premier tour et le 7 mai 2017 pour le second tour. Les \u00e9lecteurs des territoires d'outre-mer (Guadeloupe, Martinique, Guyane, Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Saint-Barth\u00e9l\u00e9my, Saint-Martin, Saint-Pierre-et-Miquelon) voteront \u00e0 chaque fois le jour d'avant, le samedi, afin de tenir compte du d\u00e9calage horaire. A lire aussi : Pr\u00e9sidentielle 2017 : qui sont les candidats ? L'inscription sur les listes \u00e9lectorales obligatoire \nPour rappel, il faut avoir la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, \u00eatre majeur, jouir de ses droits civiques et politiques et \u00eatre inscrit sur les listes \u00e9lectorales pour pouvoir voter \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. Il est possible de s'inscrire sur les listes \u00e9lectorales jusqu'au 31 d\u00e9cembre 2016, afin de pouvoir voter en 2017. Au-dela de cette date, il ne sera possible de voter que l'ann\u00e9e suivante. \nSeules exceptions : les personnes devenant majeures entre le 1er mars et le jour du scrutin ou encore les personnes obtenant la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise apr\u00e8s le 1er janvier 2017. Le formulaire d'inscription sur les liste \u00e9lectorales est disponible sur Internet sur le site du Service Public ou encore dans la mairie de votre commune ou arrondissement.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:18.452+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/presidentielle.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : quand aura lieu le premier tour ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : quand aura lieu le premier tour ?", "published": "2017-02-11T08:37:18.452+02:00", "uuid": "4b797b5c2c396aa3d05982b49ee564a9af465786", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zZDYJ_.C98koMwDVnvztB7A2UkOrlzYxkBE.h3Ctq2o8vd4DM.jCfuYoEPF1qtHZMQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le team Moto Ain dans les starting blocks pour 2017", "published": "2017-02-11T08:37:19.434+02:00", "uuid": "c2129f888fd8a07e5bfc45b1e618accf3d7a4079", "author": "Thierry Leconte", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5je5ZPfYUdZWeYV.k612PmPOwzY11lgoy4CjLs1ktmp1Gf0_Ri274gQiMvvqnRzM2lN.tqWv9IZfAGYl3ZRv_K7SzSaLbuG.5v1TKpjS8RgpoA--", "text": "Le team Moto Ain dans les starting blocks pour 2017 Publi\u00e9 le 11 f\u00e9vrier 2017 \nLe team MotoAin est dans les starting blocks pour le saison 2017. Mais cela est surtout vrai pour le saison de vitesse, un peu moins pour la saison en endurance. \nHugo Clere champion de France supersport 2016, passe \u00e0 la vitesse sup\u00e9rieure. Il roulera en cat\u00e9gorie \" challenger\". Il sera accompagn\u00e9 de Maximilien Bau en supersport EVO. \nEn endurance Hugo Clere sera, de nouveau, associ\u00e9 \u00e0 Alexis Masbou pour la 40e \u00e9dition des 24H motos. Le 3e pilote reste encore \u00e0 d\u00e9terminer ! \nPour la saison 2017, le team Moto Ain, driv\u00e9 par Pierre Chapuis, alignera un ticket \u00ab gagnant \u00bb pour la saison de superbike. Le premier d\u2019entre eux est Hugo Clere qui sera engag\u00e9 en superbike \u00ab challenger \u00bb. Cette nouvelle cat\u00e9gorie a \u00e9t\u00e9 introduite par le nouveau r\u00e8glement FSBK . \nPour rappel Hugo Clere a \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9 champion de france supersport en 2016 \u00e0 Carole . En 2017 il saute le pas et passe \u00e0 la cat\u00e9gorie superbike. Mais avec un avantage de poids car \u00ab Il sera officiel Dunlop \u00bb souligne Pierre Chapuis. Tout comme le 2e pilote de ce ticket : il s\u2019agit de Maximilien Bau . Ce jeune pilote a surpris tout le monde en bousculant l\u2019ordre bien \u00e9tabli des pilotes du supersport \u00e0 Magny Cours. \nM\u00eame si ce pilote originaire de Charleville-Mezi\u00e8res (Ardennes) n\u2019a termin\u00e9 que 5e de la saison 2016, il a mis a mal Louis Bulle et Hugo Clere pour une poign\u00e9e de milli\u00e8mes de seconde \u2013 notamment \u00e0 L\u00e9denon ! C\u2019est dire si ce jeune pilote de 18 ans promet ! Maximilien Bau sera engag\u00e9 en cat\u00e9gorie supersport EVO, toujours avec le soutien de Dunlop. \nEnfin Pierre Chapuis va aider des pilotes en FSBK avec la pr\u00e9sence de Thierry Mulot et peut \u00eatre Christophe Ponsson. Enfin Alexis Masbou participera avec une wild card au superbike du Mans ( 25 et 26 mars). \nIl y aura aussi un 3e pilote, inscrit en Pr\u00e9 Moto3. \nEnfin en endurance, Pierre Chapuis saute le pas, puisque d\u00e9sormais son \u00e9quipe est en t\u00eate du championnat superstock 2016-2017 apr\u00e8s sa tr\u00e8s belle prestation au Bol d\u2019Or 2016 . \nC\u2019est la premi\u00e8re fois que le team, bas\u00e9 \u00e0 Bourg en Bresse s\u2019engage sur la totalit\u00e9 de la Coupe d\u2019endurance cad les 24H motos ( 15 et 16 avril ) et les 8h de Slovaquie ( 23 et 24 juin ). \nPetit b\u00e9mol cependant, car si Hugo Clere et Alexis Masbou sont bien confirm\u00e9s en endurance, le 3e pilote reste \u00e0 confirmer. En attendant des essais hivernaux sont bien pr\u00e9vus \u00ab \u00e0 L\u00e9denon, Magny Cours, Al\u00e8s et Nogaro. D\u2019ailleurs Hugo Clere commencera ces premiers essais hivernaux \u00e0 L\u00e9denon les 20 et 21 f\u00e9vrier \u00bb souligne Pierre Chapuis. Maximilien Bau \"fer de lance\" de Moto Ain en supersport ? \nOn verra si Maximilien Bau va confirmer sa perc\u00e9e de 2016. D\u00e9sormais il est \"officiel\" Dunlop pour la saison 2017 et aura une Yamaha Evo \u00e0 sa disposition aux couleurs de Moto Ain. Il est vrai que ce jeune pilote de Charleville-Mezieres a donn\u00e9 du fil \u00e0 retordre aux favoris de la cat\u00e9gorie supersport en 2016. Il sera attendu ! Thierry   A lire aussi", "crawled": "2017-02-11T08:37:19.434+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "cybermotard.com", "site_categories": [], "site": "cybermotard.com", "section_title": "cybermotard.com", "participants_count": 1, "title_full": "Le team Moto Ain dans les starting blocks pour 2017", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le team Moto Ain dans les starting blocks pour 2017", "published": "2017-02-11T08:37:19.434+02:00", "uuid": "c2129f888fd8a07e5bfc45b1e618accf3d7a4079", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5je5ZPfYUdZWeYV.k612PmPOwzY11lgoy4CjLs1ktmp1Gf0_Ri274gQiMvvqnRzM2lN.tqWv9IZfAGYl3ZRv_K7SzSaLbuG.5v1TKpjS8RgpoA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://cybermotard.com/rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Tout savoir sur Marie, la fille de Fran\u00e7ois Fillon", "published": "2017-02-11T08:37:19.485+02:00", "uuid": "51496c3dd238e443db928ef9f9fdcf612e0a0b1d", "author": "ctaveira", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebu7apwlaEJBERPnQSr6odvtjOe41I0el63XalRa4zJJ_I9bwYz.rnjN5w4kGrOuOvsN91AGnKH7VJCqns7pELhA-", "text": "Tout savoir sur Marie, la fille de Fran\u00e7ois Fillon  16   Marie Fillon est la fille a\u00een\u00e9e de Fran\u00e7ois Fillon et de son \u00e9pouse P\u00e9n\u00e9lope. [Capture d'\u00e9cran DailyMotion / @Jean Marc Morandini] Facebook Pinterest SMS SMS Elle est l'a\u00een\u00e9e des cinq enfants que Fran\u00e7ois Fillon a eu avec son \u00e9pouse, P\u00e9n\u00e9lope. Marie Fillon, 34 ans, est apparue sur le devant de l'actualit\u00e9 suite aux r\u00e9v\u00e9lations du Canard Encha\u00een\u00e9 \u00e0 l'origine du \u00abPenelope Gate\u00bb. \nLe journal affirme que Marie Fillon a \u00e9t\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e, avec son fr\u00e8re Charles, comme \u00abassistants parlementaires\u00bb de 2005 \u00e0 2007, du temps o\u00f9 leur p\u00e8re exercait la fonction de s\u00e9nateur de la Sarthe. Elle aurait ainsi touch\u00e9 57.084 euros bruts, son fr\u00e8re ayant gagn\u00e9 26.651 euros bruts. Ce alors qu'ils \u00e9taient tous deux \u00e9tudiants en droit, et n'exercaient donc pas encore. La justice s'attache donc \u00e0 d\u00e9terminer s'il s'agissait ou non d'emploi fictifs. \nUne Ambition Intime : La fille de Fran\u00e7ois... par morandini \nLors d\u2019une s\u00e9quence, elle raconte une anecdote au sujet de la passion de son p\u00e8re pour les nouvelles technologies . \u00abQuand mon petit fr\u00e8re \u00e9tait en maternelle et que papa \u00e9tait \u00e0 Matignon \u00e0 l\u2019\u00e9poque, la ma\u00eetresse a demand\u00e9 \u00e0 chaque enfant de dire quelle \u00e9tait la profession de ses parents. Et mon petit fr\u00e8re a dit que son p\u00e8re \u00e9tait r\u00e9parateur d\u2019ordinateur\u00bb, explique-t-elle face cam\u00e9ra avec un large sourire. A lire aussi : Primaire de la droite : le programme de Fran\u00e7ois Fillon \nIl n'en fallait pas plus pour que de nombreux internautes craquent pour la jeune femme. Apr\u00e8s le passage de sa fille dans l'\u00e9mission, Fran\u00e7ois Fillon confiera dans le JDD que l'int\u00e9ress\u00e9e a m\u00eame re\u00e7u des lettres de nombreux pr\u00e9tendants. \u00abLe probl\u00e8me avec cette \u00e9mission c'est que ma fille, qui est mari\u00e9e et qui a deux enfants, a re\u00e7u un paquet de demandes en mariage !\u00bb, a ainsi d\u00e9clar\u00e9 le candidat \u00e0 la primaire de la droite. Avocate et m\u00e8re de deux enfants \nEt si depuis le passage de Marie Fillon dans l'\u00e9mission de Karine Le Marchand, peu de d\u00e9tails ont filtr\u00e9 sur sa vie personnelle, certaines informations recoup\u00e9es permettent d'en apprendre un peu plus sur elle. \nMarie Fillon est l\u2019a\u00een\u00e9e d\u2019une fratrie de cinq enfants. Elle est la seule fille au milieu de gar\u00e7ons. Elle a ainsi \u00e9t\u00e9 \u00e9lev\u00e9e avec ses quatre fr\u00e8res, Charles (n\u00e9 en 1984), Antoine n\u00e9 l\u2019ann\u00e9e suivante, \u00c9douard (1989) et le petit dernier, Arnaud, qui a vu le jour en 2001. Apr\u00e8s avoir quitt\u00e9 sa Sarthe natale, elle est venue s'installer \u00e0 Paris pour y exercer le m\u00e9tier d\u2019avocate. A lire aussi : Primaire de la droite : d\u00e9bat de l\u2019entre-deux-tours, \u00e0 quelle heure et sur quelle cha\u00eene ? \nMarie Fillon est \u00e9galement la maman de deux enfants dont un petit gar\u00e7on pr\u00e9nomm\u00e9 Jules, n\u00e9 en 2012. Selon T\u00e9l\u00e9 Loisirs , \u00e0 l\u2019\u00e9poque, Fran\u00e7ois Fillon n\u2019aurait pas souhait\u00e9 s\u2019exprimer sur cette naissance car il aurait eu du mal \u00e0 assumer son nouveau r\u00f4le de grand-p\u00e8re en pleine campagne pour la pr\u00e9sidence de l\u2019UMP. \nL'ancien Premier ministre est en tout cas tr\u00e8s fier de ses enfants. \u00abIls font les carri\u00e8res qu'ils ont choisies. Ils sont \u00e9quilibr\u00e9s et heureux\u00bb, disait-il en 2013 \u00e0 Paris Match . \u00abJe touche du bois mais je n'ai pas l'ombre d'un souci pour eux. Ils supportent assez bien mon parcours car j'imagine qu'ils en \u00e9prouvent un peu de fiert\u00e9, du moins je l'esp\u00e8re.\u00bb \n ; \u00e0 lire", "crawled": "2017-02-11T08:37:19.485+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/marie_fillon_capture.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Tout savoir sur Marie, la fille de Fran\u00e7ois Fillon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Tout savoir sur Marie, la fille de Fran\u00e7ois Fillon", "published": "2017-02-11T08:37:19.485+02:00", "uuid": "51496c3dd238e443db928ef9f9fdcf612e0a0b1d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebu7apwlaEJBERPnQSr6odvtjOe41I0el63XalRa4zJJ_I9bwYz.rnjN5w4kGrOuOvsN91AGnKH7VJCqns7pELhA-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Fiat Punto Evo 1.4i automatique 5 portes EXPERTISEE, 2010, 77'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:19.593+02:00", "uuid": "b378dc2125d8f0f4a39d5ff69bbf5ac5803af683", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dZ3PZzRZa5781hAH4qW5jg6j.LAfVgu6KGswNly8S.XrqLHSTnVCjC2Z81SPr8ACwZdC2RmMZlLMmtot9dc7nbIW3Rh54moS4y_zwF_WYWTxngEFSGrGuLNmKLFU_hUqw-", "text": "Fiat Punto Evo 1.4i automatique 5 portes EXPERTISEE, 2010, 77'000 km Fermer Fiat Punto Evo 1.4i automatique 5 portes EXPERTISEE, 2010, 77'000 km 4'000.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Mod\u00e8le Punto Evo 1.4i automatique 5 portes EXPERTISEE Kilom\u00e8tres 77'000 km Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nFiat Punto Evo 1.4 i automatique 5 portes 2010 77'000 km grise m\u00e9talis\u00e9e climatisation tempomat start and stop airbags radio cd prise usb connect jantes alus options EXPERTISEE \nc\u00e9d\u00e9e \u00e0 discuter Frs 4'000.- \nREPRISE POSSIBLE M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:37:19.593+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Fiat-Punto-Evo-1.4i-automatique-5-portes-EXPERTISE/?1024x768/3/50/anibis/985/267/018/3QfyD89d4kSeeQkfbDyJTw_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Fiat Punto Evo 1.4i automatique 5 portes EXPERTISEE, 2010, 77'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Fiat Punto Evo 1.4i automatique 5 portes EXPERTISEE, 2010, 77'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:19.593+02:00", "uuid": "b378dc2125d8f0f4a39d5ff69bbf5ac5803af683", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dZ3PZzRZa5781hAH4qW5jg6j.LAfVgu6KGswNly8S.XrqLHSTnVCjC2Z81SPr8ACwZdC2RmMZlLMmtot9dc7nbIW3Rh54moS4y_zwF_WYWTxngEFSGrGuLNmKLFU_hUqw-", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Tout savoir sur P\u00e9n\u00e9lope Fillon, la femme de Fran\u00e7ois Fillon", "published": "2017-02-11T08:37:20.619+02:00", "uuid": "dca2685c28d33032f5846bb92eb9d115a6176b4d", "author": "ctaveira", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebu7apwlaEJBERPnQSr6odvsYR2GGzc4VT7.kCSnRNxkDtbPPlvSbZDlhUFwmzJhyZv6xrTM4Z_xcqn9al9Dzkiln_zyAknmOelsyspATuT78", "text": "Tout savoir sur P\u00e9n\u00e9lope Fillon, la femme de Fran\u00e7ois Fillon  17   P\u00e9n\u00e9lope Fillon, 60 ans, partage la vie de Fran\u00e7ois Fillon depuis plus de trente-cinq ans. [JACQUES DEMARTHON / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS Habituellement tr\u00e8s discr\u00e8te dans les m\u00e9dias, P\u00e9n\u00e9lope Fillon s'est retrouv\u00e9e bien malgr\u00e9 elle sous le feu des projecteurs, avec les r\u00e9v\u00e9lations, publi\u00e9es le 25 janvier, selon lesquelles elle aurait occup\u00e9 un emploi fictif. \nP\u00e9n\u00e9lope Fillon, 60 ans, est au c\u00f4t\u00e9 de Fran\u00e7ois Filon depuis plus de trente-cinq ans. Depuis le d\u00e9but de leur rencontre, elle avait vu son \u00e9poux gravir une \u00e0 une toutes les marches du pouvoir. A lire aussi : Primaire de la droite et du centre : comment Jupp\u00e9 entend combler son \u00e9norme retard sur Fillon \nCelle qui pourrait devenir premi\u00e8re dame de France est Galloise. Elle est n\u00e9e en 1956 \u00e0 Llanover, un village situ\u00e9 \u00e0 une cinquantaine de kilom\u00e8tres au nord de Cardiff. Sa rencontre avec l'actuel candidat \u00e0 la primaire de la droite et du centre remonte \u00e0 l\u2019ann\u00e9e 1974 au lyc\u00e9e de Sabl\u00e9-sur-Sarthe. Ils se marieront six ans plus tard, le 28 juin 1980, et de cette union na\u00eetront cinq enfants. \nSur RTL , Fran\u00e7ois Fillon confiait encore r\u00e9cemment que \u00ab(sa) femme (l)\u2019accompagne dans la vie politique depuis plus de trente ans, elle est conseill\u00e8re municipale dans la Sarthe. Elle fait \u00e7a avec une extr\u00eame discr\u00e9tion et beaucoup d'humilit\u00e9. Je vous assure que vous ne la verrez pas sur les \u00e9crans de t\u00e9l\u00e9vision faire campagne.\u00bb A lire aussi : Fran\u00e7ois Fillon cr\u00e9e la sensation \nLe candidat \u00e0 la primaire \u00e9tait interrog\u00e9 sur la prise de parole publique, le 15 novembre dernier, de son \u00e9pouse \u00e0 la maison de l'Am\u00e9rique latine, dans le cadre d\u2019un groupe dont elle est devenue la marraine, \u00abLes femmes avec Fillon\u00bb. Dans la perspective de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017 , l\u2019int\u00e9ress\u00e9e a expliqu\u00e9 avoir \u00abtout d'un coup senti le besoin de (s)'impliquer plus fortement\u00bb. L'enjeu est cette fois diff\u00e9rent\u00bb, a-t-elle ajout\u00e9. \nUn changement d\u2019attitude qui semble pourtant bien aller contre sa nature. Pratiquant l\u2019\u00e9quitation et le jardinage, se d\u00e9finissant elle-m\u00eame comme une \u00abpaysanne\u00bb, elle a expliqu\u00e9 en 2007 \u00e0 l\u2019hebdomadaire britannique Sunday Telegraph, qu\u2019elle \u00e9tait plut\u00f4t du genre \u00e0 \u00abpr\u00e9f\u00e9rer s'asseoir au fond de la pi\u00e8ce, \u00e0 observer et \u00e9couter les autres\u00bb. #PenelopeFillon ,un bel engagement\"Je pense que les gens veulent savoir qui est l\u2019homme @FrancoisFillon ,car on met la France entre ses mains\" pic.twitter.com/s3QtAD8UXj \n\u2014 Christine Alfarge (@ChristineAlfarg) 16 novembre 2016 \n\u00c0 l\u2019\u00e9poque, Fran\u00e7ois Fillon est nomm\u00e9 Premier ministre de Nicolas Sarkozy et P\u00e9n\u00e9lope Fillon acquiert ainsi le statut de \u00ab2 e dame\u00bb. \u00abLes gens me demandent quel est mon nouveau r\u00f4le, mais il n'y en a pas\u00bb, disait-elle \u00e0 ce sujet, ajoutant m\u00eame \u00eatre \u00abterrifi\u00e9e\u00bb \u00e0 l\u2019id\u00e9e qu\u2019on puisse la reconna\u00eetre dans la rue. R\u00e9mun\u00e9r\u00e9e comme attach\u00e9e parlementaire \nP\u00e9n\u00e9lope Fillon s'est retrouv\u00e9e r\u00e9cemment au coeur de r\u00e9v\u00e9lations du Canard encha\u00een\u00e9 selon lesquelles elle a \u00e9t\u00e9 r\u00e9mun\u00e9r\u00e9e pendant plusieurs ann\u00e9es comme attach\u00e9e parlementaire de son mari ou du suppl\u00e9ant de celui-ci ainsi que par la Revue des deux mondes.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:20.619+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/penelope_fillon_jacques_demarthon_afp.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Tout savoir sur P\u00e9n\u00e9lope Fillon, la femme de Fran\u00e7ois Fillon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Tout savoir sur P\u00e9n\u00e9lope Fillon, la femme de Fran\u00e7ois Fillon", "published": "2017-02-11T08:37:20.619+02:00", "uuid": "dca2685c28d33032f5846bb92eb9d115a6176b4d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebu7apwlaEJBERPnQSr6odvsYR2GGzc4VT7.kCSnRNxkDtbPPlvSbZDlhUFwmzJhyZv6xrTM4Z_xcqn9al9Dzkiln_zyAknmOelsyspATuT78", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon pr\u00e9sident de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?", "published": "2017-02-11T08:37:20.912+02:00", "uuid": "4375a166c2714fd08e1cc2d61d106bf9ad41006f", "author": "jdavicopahin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebvJCqI78EmOZx6IoB7BJ8UYz.SiN6I6w_ZoPrblPK6YwF_7GeRiuTLvgbi1VsiwRQN.cBTJdV3rYbW3meAy5yFnu8_TIRMBS5JKctShYnikW5cKacRIKrW4-", "text": "Jean-Luc M\u00e9lenchon pr\u00e9sident de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?  13   Le dirigeant de \u00abLa France insoumise\u00bb esp\u00e8re cr\u00e9er la surprise en 2017 [Marc BRAIBANT / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS Port\u00e9 par des bons sondages, le leader de la gauche alternative veut cr\u00e9er la surprise en 2017. Assembl\u00e9e constituante, transition \u00e9cologique, changements diplomatiques... A quoi ressemblerait la France dirig\u00e9e par Jean-Luc M\u00e9lenchon ? \nLui et ses proches y croient plus que jamais et se pr\u00e9parent pour l'exercice du pouvoir. Alors que les sondages le donnent au coude \u00e0 coude avec les autres figures de la gauche , Jean-Luc M\u00e9lenchon esp\u00e8re s'imposer comme le candidat du rassemblement pour gagner la Pr\u00e9sidentielle et mettre en oeuvre son programme bas\u00e9 sur la \u00abR\u00e9volution citoyenne\u00bb. A lire aussi : Parti Pirate : \u00abSi vous ne trouvez personne pour qui voter, soyez candidat !\u00bb Organiser une assembl\u00e9e constituante : \nFinie la Ve R\u00e9publique , vive la VIe R\u00e9publique ! C'est l'un des points essentiels du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon. S'il arrivait au pouvoir en 2017, le d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en convoquerait une assembl\u00e9e constituante dans les premiers jours de son mandat pour permettre au peuple fran\u00e7ais de \u00abse refonder politiquement\u00bb. Cette assembl\u00e9e, en charge de la r\u00e9daction d'une nouvelle Constitution , pourrait \u00eatre compos\u00e9e de citoyens tir\u00e9s au sort. \nToutefois, selon Raquel Garrido, membre de \"France Insoumise\" , une plateforme politique qui g\u00e8re le site internet de campagne de Jean-Luc M\u00e9lenchon, la question du tirage au sort des membres composant cette assembl\u00e9e constituante est toujours en cours de r\u00e9flexion. \u00abActuellement il n\u2019est pas question de tirer au sort l\u2019assembl\u00e9e constituante\u00bb, nous a-t-elle indiqu\u00e9, mais \u00abc\u2019est vrai qu\u2019on r\u00e9fl\u00e9chit \u00e0 un syst\u00e8me en vertu duquel il pourrait y avoir des citoyens tir\u00e9s au sort\u00bb. Cette question sera officialis\u00e9e dans un livret programmatique qui \u00abpr\u00e9cise les modalit\u00e9s de convocation de la Constituante\u00bb, \u00e0 para\u00eetre au plus tard \u00e0 la fin du mois de mars 2017, a-t-elle ajout\u00e9. La question de la convocation de l'assembl\u00e9e constituante n'est pas seulement d\u00e9mocratique elle est aussi sociale. #LilleFi \n\u2014 Jean-Luc M\u00e9lenchon (@JLMelenchon) 16 octobre 2016 Petit probl\u00e8me cependant : la Constitution de 1958 ne pr\u00e9voit rien sur la convocation d'une telle assembl\u00e9e. Pour r\u00e9ussir un tel processus d\u00e9mocratique, Jean-Luc M\u00e9lenchon devrait donc en principe recourir \u00e0 une d\u00e9cision anticonstitutionnelle... Les seules conditions qui lui permettraient de convoquer une assembl\u00e9e constituante dans le cadre constitutionnel seraient que le Parlement ( Assembl\u00e9e nationale et S\u00e9nat ), sorti des urnes apr\u00e8s son \u00e9lection, vote sa propre disparition au profit d'une assembl\u00e9e constituante, ou alors se prononce aux 3/5 en faveur d'une r\u00e9forme de la loi fondamentale. Mais pour Raquel Garrido, cet argument ne tient pas. Selon elle, il serait tout \u00e0 fait possible de faire jouer l'article 11 de l'actuelle constitution. Cet article permet en effet au pr\u00e9sident de la R\u00e9publique de soumettre un projet de loi directement \u00e0 l'ensemble des \u00e9lecteurs \u00e0 partir du moment o\u00f9 le texte propos\u00e9 porte obligatoirement sur l'un des trois objets suivants : \n1) L'organisation des pouvoirs publics \n2) Les r\u00e9formes de politique \u00e9conomique, sociale ou environnementale ainsi que celles relevant des services publics \n3) La ratification des trait\u00e9s \u00e0 condition que ces derniers ne soient pas contraires \u00e0 la Constitution \nDans le cadre de la convocation d'une assembl\u00e9e constituante, nous sommes effectivement bien dans la configuration n\u00b01. La convocation \u00e9ventuelle d'une Assembl\u00e9e constituante rel\u00e8ve bien de l'organisation des pouvoirs publics car c'est le coeur des institutions qui est ici vis\u00e9. \nN\u00e9anmoins, les contours du sujet \u00aborganisation des pouvoirs publics\u00bb sont tr\u00e8s vagues dans l'article 11. La question pourrait donc \u00eatre difficile \u00e0 trancher juridiquement. Quoi qu'il en soit, Raquel Garrido assure que l'engagement de Jean-Luc M\u00e9lenchon, est donc, sur la base de l\u2019article 11 de la Constitution, de proposer un r\u00e9f\u00e9rendum \u00abd\u00e8s le lendemain de l\u2019\u00e9lection\u00bb , m\u00eame sans majorit\u00e9 \u00e0 l\u2019Assembl\u00e9e nationale et au S\u00e9nat, lequel r\u00e9f\u00e9rendum laisserait aux Fran\u00e7ais le choix d\u2019organiser une Constituante. A lire aussi : L es dix mesures du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon Partager les richesses \nCa ne devrait pas plaire \u00e0 tout le monde. Fid\u00e8le \u00e0 sa volont\u00e9 de mieux r\u00e9partir les richesses, Jean-Luc M\u00e9lenchon s'est engag\u00e9 \u00e0 une grande r\u00e9forme de la fiscalit\u00e9, avec la cr\u00e9ation d'un syst\u00e8me \u00e0 14 tranches (contre cinq actuellement). Au pouvoir, l'ancien leader du Front de gauche mettrait \u00e9galement en place un revenu maximum avec la cr\u00e9ation d'une tranche \u00e0 100%, au-del\u00e0 de 400.000 euros de revenus annuels. A lire aussi : P r\u00e9sidentielle 2017 : la fronde en marche \nProbl\u00e8me pour le h\u00e9raut de la gauche, le Conseil constitutionnel devrait vraisemblablement censurer une telle r\u00e9forme. En 2012, les \u00abSages\u00bb avaient d\u00e9j\u00e0 retoqu\u00e9 la r\u00e9forme de la taxe \u00e0 75% pr\u00e9vu pour les contribuables avec des revenus sup\u00e9rieurs \u00e0 un million d'euros par an , jugeant le dispositif \u00abconfiscatoire\u00bb. Avec une tranche \u00e0 100% pour les revenus sup\u00e9rieurs \u00e0 400.000 euros, le Conseil constitutionnel, dirig\u00e9 par Laurent Fabius, ne manquerait pas de censurer la disposition du nouveau pr\u00e9sident. Cr\u00e9er un imp\u00f4t universel \nD\u00e9voil\u00e9e dimanche 8 janvier lors d'une r\u00e9union publique \u00e0 Tourcoing, cette mesure vise \u00e0 faire participer le Fran\u00e7ais vivant \u00e0 l'\u00e9tranger \u00e0 la solidarit\u00e9 nationale. Cet imp\u00f4t serait bas\u00e9 sur la nationalit\u00e9, et non plus sur le lieu de r\u00e9sidence, d'o\u00f9 son nom d'\u00abimp\u00f4t universel\u00bb. \nLes citoyens fran\u00e7ais \u00ab devront d\u00e9clarer partout dans le monde ce qu\u2019ils paient comme imp\u00f4t \u00e0 la nation qui les accueille. Il est bien normal qu\u2019ils en paient l\u00e0 o\u00f9 ils se trouvent, car nous pratiquons de m\u00eame chez nous, mais ils devront d\u00e9clarer ce montant au fisc, et celui-ci regardera si, apr\u00e8s avoir pay\u00e9 cette somme, en France, ils ne devraient pas encore d\u2019argent \u00bb, a expliqu\u00e9 Jean-Luc Melenchon. \n\u00abQu'on ne me dise pas que ce n'est pas possible, puisque cela se pratique aux Etats-Unis\u00bb, a ajout\u00e9 le candidat. Sortir des Trait\u00e9s europ\u00e9ens \nHors de question pour Jean-Luc M\u00e9lenchon de mettre en place, s'il \u00e9tait au pouvoir, la m\u00eame politique que Fran\u00e7ois Hollande, notamment celle men\u00e9e en 2012. L'absence de ren\u00e9gociation du trait\u00e9 sur le pacte budg\u00e9taire europ\u00e9en (TSCG) a marqu\u00e9 l'ancien socialiste. Il s'est ainsi engag\u00e9 \u00e0 r\u00e9unir, d\u00e8s son \u00e9lection, ses partenaires europ\u00e9ens pour r\u00e9viser les Trait\u00e9s et mettre fin aux \u00abpolitiques d'aust\u00e9rit\u00e9, sans action de l'Etat ni investissements publics\u00bb. Son mot d'ordre est simple : \u00abL'Europe, on la change ou on la quitte\u00bb. A lire aussi : M arine Le Pen Pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ? \nPour r\u00e9ussir sa n\u00e9gociation, le leader de l'autre gauche devra cependant accepter de sortir de tous les trait\u00e9s europ\u00e9ens, si les discussions \u00e9chouaient. Car les derniers textes europ\u00e9ens reprennent tous les pr\u00e9c\u00e9dents. Ainsi, depuis leur entr\u00e9e en vigueur, le trait\u00e9 de Lisbonne (2009) et le TSCG (2013) reprennent tous les textes constitutifs de l'Union europ\u00e9enne. Les remettre en question, reviendrait donc \u00e0 quitter l'Union europ\u00e9enne, sur le mod\u00e8le du Brexit . Assurer la transition \u00e9cologique \nIl le r\u00e9p\u00e8te \u00e0 qui veut l'entendre. Au pouvoir, Jean-Luc M\u00e9lenchon gouvernerait selon les r\u00e8gles de l'\u00ab\u00e9co-socialisme\u00bb, une doctrine qu'il a contribu\u00e9 \u00e0 th\u00e9oriser. Le d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en souhaite ainsi parvenir \u00e0 100% d'\u00e9nergie renouvelable d'ici 2050, en sortant la France du nucl\u00e9aire , et instaurer la \u00abr\u00e8gle verte\u00bb pour s'assurer que les Hommes ne pr\u00e9l\u00e8vent pas \u00e0 la nature plus que ce qu'elle peut reconstituer. A lire aussi : P r\u00e9sidentielle : la gauche serait \u00e9limin\u00e9e au premier tour \nL\u00e0 o\u00f9 le b\u00e2t blesse, c'est qu'une politique \u00e9nerg\u00e9tique 100% renouvelable n\u00e9cessite le d\u00e9veloppement, dans des volumes importants, de substituts au nucl\u00e9aire, comme le solaire, l'\u00e9olien ou l'hydraulique. En 2015, le nucl\u00e9aire repr\u00e9sentait encore plus de 75% de la production \u00e9lectrique fran\u00e7aise. Le parc nucl\u00e9aire de l'Hexagone, qui repr\u00e9sente 58 r\u00e9acteurs, produit plus de 63.000 m\u00e9gawattheures (MW), alors que l'\u00e9olien produit 11.000 MW et le solaire 7.000 MW. Revoir la diplomatie fran\u00e7aise \nLa prise de distance avec l'Oncle Sam est d\u00e9j\u00e0 pr\u00e9sente dans son discours. Dans les actes, Jean-Luc M\u00e9lenchon souhaiterait se d\u00e9tacher des \u00ab Etats-Unis d'Am\u00e9rique \u00bb, d'abord en quittant l' Organisation du trait\u00e9 de l'Atlantique nord (OTAN). Puis en retrouvant une pr\u00e9sence plus forte au sein de l'ONU et en menant une politique \u00abplus \u00e9quilibr\u00e9e\u00bb vis-\u00e0-vis de la Russie et des pays du pourtour m\u00e9diterran\u00e9en. \nMais concr\u00e8tement, ce \u00abr\u00e9\u00e9quilibrage\u00bb n'est pas si simple. Paris est en effet engag\u00e9, notamment dans le cadre du commandement int\u00e9gr\u00e9 de l'OTAN, dans diff\u00e9rents th\u00e9\u00e2tres d'op\u00e9rations, notamment au Moyen-Orient. Sans parler de la volont\u00e9 des pays europ\u00e9ens de b\u00e2tir progressivement une diplomatie commune, difficilement conciliable avec une approche solitaire au niveau international. R\u00e9duire la consommation de viande des Fran\u00e7ais \nIl est \u00e0 ce jour le seul candidat \u00e0 proposer une telle mesure. Dans son livre-programme \u00abl'avenir en commun\u00bb, le candidat de \u00abla France insoumise\u00bb propose en effet de \u00abr\u00e9duire la part des prot\u00e9ines carn\u00e9es dans l'alimentation au profit des prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales\u00bb. Une th\u00e9matique ch\u00e8re \u00e0 Jean-Luc M\u00e9lenchon, qui l'avait d\u00e9ja \u00e9voqu\u00e9e lors de la campagne pr\u00e9sidentielle 2012. Selon le candidat, r\u00e9duire la viande permettrait d'am\u00e9liorer la sant\u00e9 des Fran\u00e7ais tout en faisant du bien \u00e0 l'environnement et en r\u00e9duisant les souffrance animales. A lire aussi : Jean-Luc M\u00e9lenchon veut faire diminuer la consommation de viande \nJean-Luc M\u00e9lenchon souhaite ainsi une \u00abred\u00e9finition des menus en restauration collective\u00bb et la \u00absensibilisation des citoyens \u00e0 une consommation plus \u00e9quilibr\u00e9e, int\u00e9grant davantage de c\u00e9r\u00e9ales, de prot\u00e9ines v\u00e9g\u00e9tales, de fruits et de l\u00e9gumes , moins carn\u00e9e\u00bb. Il rappelle aussi qu'il existe de nombreux v\u00e9g\u00e9taux tr\u00e8s riches en prot\u00e9ines, comme le quinoa ou encore les algues, qu'il s'agirait de d\u00e9velopper en France, ce qui repr\u00e9senterait potentiellement de nombreux emplois. De plus, cela aurait aussi selon lui un impact positif sur les finances des Fran\u00e7ais.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:20.912+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/melenchon_7.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Jean-Luc M\u00e9lenchon pr\u00e9sident de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jean-Luc M\u00e9lenchon pr\u00e9sident de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?", "published": "2017-02-11T08:37:20.912+02:00", "uuid": "4375a166c2714fd08e1cc2d61d106bf9ad41006f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebvJCqI78EmOZx6IoB7BJ8UYz.SiN6I6w_ZoPrblPK6YwF_7GeRiuTLvgbi1VsiwRQN.cBTJdV3rYbW3meAy5yFnu8_TIRMBS5JKctShYnikW5cKacRIKrW4-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Marine Le Pen pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?", "published": "2017-02-11T08:37:21.270+02:00", "uuid": "f6d772510a62391ff9ed613b08546fbaf6b6ad6d", "author": "jdavicopahin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebtq447T9eKkS9geCn5sZbTP9rjuz0u2Qfsrp8ckks6kLQ3uwgyPlCAdZKNFQSjkWpKLarvLpTJ4zccNBGh9O0.DxT5CjjWmPmoIzj8kNDWja", "text": "Marine Le Pen pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?  13   [Marine Le Pen, pr\u00e9sidente du Front national et candidate \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle de 2017 FRANCOIS GUILLOT / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS Immigration, Economie, Europe\u2026 Alors que la plupart des sondages donnent la pr\u00e9sidente du Front National au deuxi\u00e8me tour de la Pr\u00e9sidentielle de 2017, \u00e0 quoi ressemblerait la France dirig\u00e9e par l\u2019extr\u00eame droite ? \nRetour vers le futur. A seulement quelques mois de la Pr\u00e9sidentielle , la dirigeante du Front national Marine Le Pen est annonc\u00e9e au deuxi\u00e8me tour, et ce, quelque soient ses adversaires (Fillon, M\u00e9lenchon , Macron, Hamon...). M\u00eame si la marche reste encore \u00e9lev\u00e9e pour r\u00e9unir plus de 50% des voix, la dirigeante d\u2019 extr\u00eame droite ne semble jamais avoir \u00e9t\u00e9 si proche du pouvoir. Elle a d\u00e9ja esquiss\u00e9 les grandes lignes de son programme, qu'elle n'a pas chiffr\u00e9 pour le moment. Quelles seraient les cons\u00e9quences de son \u00e9ventuelle \u00e9lection en mai prochain ? A lire aussi : \u00ab La politique malgr\u00e9 elle\u00bb, un livre relate la jeunesse de Marine Le Pen Limiter l'immigration \nQue serait un projet du FN, sans un chapitre sur l\u2019 immigration ? Sur ce point, le parti d\u2019extr\u00eame droite demeure constant depuis sa cr\u00e9ation en 1972. Seul le curseur a un peu chang\u00e9, puisqu\u2019en cas d\u2019arriv\u00e9e au pouvoir, Marine Le Pen n\u2019emp\u00eacherait pas toute immigration, mais limiterait le nombre d\u2019entr\u00e9es l\u00e9gales sur le territoire fran\u00e7ais \u00e0 10.000 par an, contre environ 200.000 depuis une dizaine d\u2019ann\u00e9es. \"Il faut arr\u00eater le regroupement familial et l'immigration, supprimer le droit du sol, modifier le code de la nationalit\u00e9.\" #BFMPolitique \n\u2014 Marine Le Pen (@MLP_officiel) 16 octobre 2016 \nSelon le responsable du programme \u00e9conomique du FN, le d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en (et futur ministre de l'Economie ?) Bernard Monot, cette limitation de l\u2019immigration se ferait notamment en r\u00e9duisant fortement le regroupement familial, l'acc\u00e8s au droit d'asile et l'immigration de travail. Cette politique permettrait \u00e0 la France d\u2019\u00e9conomiser environ 8 milliards d\u2019euros par an, soit 40 milliards sur le quinquennat. A lire aussi : Assistants parlementaires : Marine Le Pen n e d\u00e9missionnera pas si elle est mise en examen \nMais est-ce bien r\u00e9aliste ? Le regroupement familial a concern\u00e9 environ 90.000 personnes en 2015. Si elle \u00e9tait \u00e9lue en 2017, Marine Le Pen voudrait stopper ces arriv\u00e9es, avec pour objectif d'atteindre z\u00e9ro entr\u00e9e l\u00e9gale. Sauf que l'interdiction du regroupement familial contreviendrait au \u00abDroit \u00e0 mener une vie priv\u00e9e et familiale\u00bb, reconnu par l'article 8 de la Convention europ\u00e9enne de sauvegarde des droits de l'Homme et des libert\u00e9s fondamentales (CEDH). Difficile d'imaginer dans ces conditions qu'en cas d'\u00e9lection, le FN puisse emp\u00eacher une personne r\u00e9guli\u00e8rement install\u00e9e en France de faire venir sa famille. Surtout que 75% des gens qui souhaitent faire venir leurs proches, sont en r\u00e9alit\u00e9 des Fran\u00e7ais... A lire aussi : M arine Le Pen fait sa rentr\u00e9e politique \nM\u00eame chose pour le droit d'asile , que la Pr\u00e9sidente souhaiterait limiter aux \u00abcas qui le justifient r\u00e9ellement\u00bb. En 2016, la France a enregistr\u00e9 80.075 demandes d'asile, selon le dernier rapport de l' Office fran\u00e7ais des r\u00e9fugi\u00e9s et des apatrides (OFPRA) . Sur l'ensemble de ces demandes, 19.506 ont \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es, soit 24,3% seulement de r\u00e9ponses favorables. Limiter le nombre d'entr\u00e9es globales \u00e0 10.000 sur un an, reviendrait \u00e0 diviser au moins par deux le nombre de r\u00e9fugi\u00e9s, une politique qui serait sanctionn\u00e9e par la Cour europ\u00e9enne des Droits de l'Homme. \nConcernant l'immigration de travail, la Pr\u00e9sidente d'extr\u00eame-droite souhaiterait restreindre l'arriv\u00e9e de travailleurs \u00e9trangers, aux seuls secteurs en tensions. En 2015, ils ont \u00e9t\u00e9 un peu moins de 20.000, \u00e9trangers extra-communautaires, \u00e0 venir travailler en France. Mais le contingent le plus important est \u00e9videmment celui des travailleurs europ\u00e9ens. La France en a accueilli cette ann\u00e9e environ 400.000, soit l'\u00e9quivalent d'une ville comme Toulouse. Pour limiter les entr\u00e9es l\u00e9gales \u00e0 10.000 par an, il faudrait donc r\u00e9duire l'immigration de 2.500%... \nLe 8 d\u00e9cembre, Marine Le Pen avait dit vouloir mettre fin \u00e0 l'\u00e9ducation gratuite pour les enfants \u00e9trangers : \u00abSi vous venez dans notre pays, ne vous attendez pas \u00e0 ce que vous soyez pris en charge, \u00e0 \u00eatre soign\u00e9s, que vos enfants soient \u00e9duqu\u00e9s gratuitement, maintenant c'est termin\u00e9, c'est la fin de la r\u00e9cr\u00e9ation!\u00bb. \nMais, selon nos confr\u00e8res de Challenges, elle est serait revenue sur ces deux propositions. Priver les enfants \u00e9trangers d'\u00e9ducation serait contraire \u00e0 la Constitution, aux lois Ferry sur l'enseignement primaire obligatoire, la\u00efque et gratuit, mais aussi \u00e0 la D\u00e9claration Universelle des droits de l'homme et \u00e0 la circulaire minist\u00e9rielle du 6 juin 1991. Emploi : Abroger la loi El Khomri \nMarine Le Pen souhaite abroger la loi El Khomri sur le travail, qu'elle juge \u00abn\u00e9faste\u00bb. En revanche, elle a affirm\u00e9 au Parisien dimanche 8 janvier qu'elle n'avait pas l'intention de revenir sur les trente-cinq heures, tout en ouvrant la voie \u00e0 une n\u00e9gociation branche par branche. \u00abOn pourra donc, en fonction de ces n\u00e9gociations, travailler trente-neuf heures mais pay\u00e9es trente-neuf !\u00bb, a-t-elle pr\u00e9cis\u00e9. \nLa candidate du Front National souhaite \u00e9galement mettre en place un \u00abprotectionnisme intelligent, pilot\u00e9 par un Etat strat\u00e8ge\u00bb et \u00abun patriotisme \u00e9conomique\u00bb, qui se traduirait notamment par une augmentation des droits de douane, et donc des prix \u00e0 la consommation. Un r\u00e9f\u00e9rendum sur l'euro \n\u00abL'Euro est un obstacle majeur au d\u00e9veloppement de notre \u00e9conomie\u00bb, estime Marine Le Pen. Si elle \u00e9tait \u00e9lue, la candidate mettrait en place plusieurs propositions chocs sur le plan \u00e9conomique. Parmi lesquelles, l'organisation d'un sommet europ\u00e9en pour tenter de ren\u00e9gocier les trait\u00e9s europ\u00e9ens et retrouver des marges de man\u0153uvre, notamment sur l'euro . La leader d'extr\u00eame droite le rappelle r\u00e9guli\u00e8rement : elle souhaite d\u00e9valuer la monnaie pour redynamiser l\u2019industrie fran\u00e7aise. Mais est-ce r\u00e9ellement faisable et quelles en seraient les cons\u00e9quences ? \nLa potentielle nouvelle pr\u00e9sidente a d\u00e9j\u00e0 annonc\u00e9, qu\u2019en cas d\u2019\u00e9chec des n\u00e9gociations, elle proposerait aux Fran\u00e7ais un r\u00e9f\u00e9rendum sur la sortie de l\u2019euro. Aucun pays n'a jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent entrepris une telle d\u00e9marche. Seuls les \u00e9lecteurs britanniques ont vot\u00e9 en juin par r\u00e9f\u00e9rendum pour la sortie du Royaume-Uni de l'Union europ\u00e9enne. \nComme le r\u00e9p\u00e8tent r\u00e9guli\u00e8rement ses d\u00e9tracteurs, une sortie de la monnaie unique ne ferait pas fondre les \u00e9conomies des Fran\u00e7ais, mais elle aurait pour cons\u00e9quence, notamment, de provoquer une fuite massive de capitaux. Les investisseurs retireraient leurs fonds plac\u00e9s en France (Bourse, banques...) pour les investir en dehors des fronti\u00e8res h\u00e9xagonales. \nUne sortie de l'euro, provoquerait \u00e9galement une hausse des taux d'int\u00e9r\u00eats pour la dette fran\u00e7aise. Les march\u00e9s financiers pr\u00eatent \u00e0 la France parce que sa signature est jug\u00e9e cr\u00e9dible et parce qu'elle appartient \u00e0 un ensemble politique et mon\u00e9taire, l'Union europ\u00e9enne, qui t\u00e9moigne d'un environnement stable. En cas de retour \u00e0 un \u00e9quivalent du \u00abfranc\u00bb ou \u00e0 un passage \u00e0 un \u00abnouvel euro\u00bb, les investisseurs pourraient se d\u00e9tourner de Paris. \nC'est peut \u00eatre pour \u00e9viter ces cons\u00e9quences n\u00e9fastes que Marine Le Pen a sensiblement revu son projet. Le 25 janvier, elle a ainsi d\u00e9clar\u00e9 sur Europe 1 vouloir une \u00abmonnaie nationale\u00bb pour les Fran\u00e7ais au quotidien, et une autre pour les Etats et les grandes entreprises. \n\u00abPour les Fran\u00e7ais il y aura une monnaie, c\u2019est leur monnaie nationale, c\u2019est celle qu\u2019ils auront dans leur portefeuille, il n\u2019y aura pas deux monnaies, a soulign\u00e9 la pr\u00e9sidente du Front national. En revanche, il est possible d\u2019envisager pour les entreprises, ce qui a exist\u00e9 par le pass\u00e9, qui \u00e9tait l\u2019Ecu, une monnaie commune. C\u2019est un peu compliqu\u00e9, \u00e7a ne touche pas les 60 millions de Fran\u00e7ais, \u00e7a touche exclusivement les \u00c9tats ou les grandes entreprises\u00bb. Une \u00abprime de pouvoir d'achat\u00bb pour les bas revenus \nMarine Le Pen a annonc\u00e9 qu'elle souhaitait mettre en place une \u00abprime de pouvoir d'achat\u00bb pour les bas revenus et les petites retraites jusqu'\u00e0 1.500 euros par mois. Cette prime devrait prendre la forme d'un cr\u00e9dit d'imp\u00f4t de 200 euros. Elle viendrait remplacer la baisse de 200 euros de cotisations sur les bas salaires jusqu\u2019\u00e0 1,4 Smic \u00e9voqu\u00e9e que le FN \u00e9voquait dans son programme du 2012, qui permettait d\u2019afficher une hausse du Smic. Le retour de l'\u00e2ge de d\u00e9part \u00e0 la retraite \u00e0 60 ans \nMarine Le Pen promet le retour de l\u2019\u00e2ge de d\u00e9part \u00e0 la retraite \u00e0 60 ans, contre 62 ans aujourd\u2019hui, apr\u00e8s 40 ans de cotisations, contre 41,5 ans actuellement et 43,5 ans \u00e0 l\u2019horizon 2035. Une mesure estim\u00e9e \u00e0 pr\u00e8s de 15 milliards d'euros. La pr\u00e9f\u00e9rence nationale \nEvoqu\u00e9e en filigrane, la pr\u00e9f\u00e9rence nationale se retrouve sur plusieurs de ses propositions. Les logements sociaux seraient attribu\u00e9s en priorit\u00e9 aux Fran\u00e7ais, la taxe de 3% sur les importations serait maintenue et un nouvel \u00e9tiquetage obligatoire des produits \u00abfabriqu\u00e9s en France\u00bb serait mis en place. De m\u00eame, les march\u00e9s publics seraient r\u00e9serv\u00e9s aux entreprises fran\u00e7aises, qui risquent de profiter de cette concurrence limit\u00e9e pour monter leurs tarifs. Fiscalit\u00e9 : r\u00e9duction d'imp\u00f4t pour les soci\u00e9t\u00e9s de taille moyenne \nLes entreprises de taille moyenne profiteraient d\u2019un imp\u00f4t sur les soci\u00e9t\u00e9s r\u00e9duit \u00e0 24 % (au lieu de 33%) et le taux de 15 % serait maintenu pour les plus petites entreprises. Les Fran\u00e7ais des classes moyennes b\u00e9n\u00e9ficieraient d\u2019une diminution de 10 % des taux des trois premi\u00e8res tranches de l\u2019imp\u00f4t sur le revenu. Les donations des parents \u00e0 leurs enfants seraient exon\u00e9r\u00e9es d\u2019imp\u00f4t dans la limite de 100.000 euros par enfant tous les cinq ans et de 50.000 euros pour les petits-enfants. A lire aussi : M arine Le Pen a lanc\u00e9 sa campagne Sant\u00e9 : lutter contre la fraude sociale \nMarine Le Pen affirme ne pas vouloir remettre en cause le tiers payant, auquel elle s'est pourtante dite hostile. \u00abIl sera assez facile de dresser le bilan de cette r\u00e9forme. Et si ce bilan est n\u00e9gatif, et je pense qu'il le sera, de revenir dessus\u00bb, a-t-elle expliqu\u00e9. La candidate souhaite \u00e9galement g\u00e9n\u00e9raliser les m\u00e9dicaments g\u00e9n\u00e9riques et \u00abla mise en oeuvre d'une v\u00e9ritable politique de lutte contre la fraude sociale\u00bb. Pas de r\u00e9tablissement de la peine de mort \nAlors que, comme son parti, Marine Le Pen s'\u00e9tait toujours dite favorable \u00e0 la peine de mort, elle est revenue sur cette position le 1er f\u00e9vrier. Alors qu'elle estimait en mars 2015 que \u00able syst\u00e8me p\u00e9nal ne peut pas tenir sans la peine capitale\u00bb, elle a annonc\u00e9 qu'elle privil\u00e9giait d\u00e9sormais la \u00abperp\u00e9tuit\u00e9 r\u00e9elle\u00bb. Elle n'exlut pas toutefois de trancher la question par un r\u00e9f\u00e9rendum. Education : priorit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9cole primaire \nLa candidate Front National envisage de supprimer le coll\u00e8ge unique et de mettre en place le retour \u00e0 l'apprentissage d\u00e8s 14 ans. Elle souhaite \u00e9galement \u00abmettre le paquet surl'\u00e9cole primaire avec un syst\u00e8me qui permette \u00e0 chaque enfant d'avoir ses acquis fondamentaux \u00e0 la fin de ce cycle\u00bb. Elle veut aussi \u00abtout remettre sur la table\u00bb en mati\u00e8re de rythmes scolaires. Un imp\u00f4t pour tous \nDernier changement important en cas de succ\u00e8s de Marine Le Pen aux \u00e9lections pr\u00e9sidentielles, l\u2019instauration d\u2019un imp\u00f4t pour tous, une mesure r\u00e9guli\u00e8rement propos\u00e9e par les responsables politiques. Avec le FN au pouvoir, tous les Fran\u00e7ais paieraient l\u2019imp\u00f4t sur le revenu (IR), m\u00eame symboliquement. En 2016, seulement un Fran\u00e7ais sur deux payait l'imp\u00f4t sur le revenu pour un montal annuel de 72,3 milliards d'euros, selon le dernier projet de loi de Finances . Concr\u00e8tement, Marine Le Pen souhaite que la masse de ces pr\u00e9l\u00e8vements soit r\u00e9partie sur les 38 millions de contribuables.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:21.270+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/marine_le_pen_12.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Marine Le Pen pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Marine Le Pen pr\u00e9sidente de la R\u00e9publique : quelles cons\u00e9quences ?", "published": "2017-02-11T08:37:21.270+02:00", "uuid": "f6d772510a62391ff9ed613b08546fbaf6b6ad6d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebtq447T9eKkS9geCn5sZbTP9rjuz0u2Qfsrp8ckks6kLQ3uwgyPlCAdZKNFQSjkWpKLarvLpTJ4zccNBGh9O0.DxT5CjjWmPmoIzj8kNDWja", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Les dix grandes mesures du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon", "published": "2017-02-11T08:37:21.990+02:00", "uuid": "7c8a1bcf599875a114223db4ed1c582103be2af1", "author": "jdavicopahin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebsGCXBUDekNfycsqa4h9vfI7K6SXgs0U7EQwZaeDytfMwhmmuYZPSJW7gEm3H6Fi9fTeaiOMObTqKG1lCib._UfPV82gWxGXQj01RukyDYF2", "text": "Les dix grandes mesures du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon  16   Jean-Luc M\u00e9lenchon veut notamment abroger la loi travail. [\u00a9 PHILIPPE HUGUEN / AFP] Facebook Pinterest SMS SMS Jean-Luc M\u00e9lenchon a d\u00e9voil\u00e9 en novembre, lors d\u2019une convention \u00e0 Saint-Andr\u00e9-Lez-Lille (Nord), ses dix mesures prioritaires pour 2017. \nLa parole aux adh\u00e9rents. Class\u00e9es par ordre de pr\u00e9f\u00e9rence par les 11 362 membres de La France insoumise, l'ensemble de ces propositions seront la base du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon en vue de la pr\u00e9sidentielle, selon les organisateurs du projet. Le refus du Tafta \nIl s'agit de la principale pr\u00e9occupation des militants de La France insoumise, d\u00e9sign\u00e9e par plus de 48 % des voix. Les partisants de Jean-Luc M\u00e9lenchon souhaitent l'arr\u00eat des n\u00e9gociations avec les Etats-Unis et n'acceptent pas celui \u00e9tabli avec le Canada (Ceta). Le trait\u00e9 de libre-\u00e9change est un projet visant \u00e0 lib\u00e9raliser les liens commerciaux entre l'Union Europ\u00e9enne et les Etats-Unis. A lire aussi : L a F\u00eate de l'Huma, entre artistes et politiques L'abrogation de la loi travail \nJean-Luc M\u00e9lenchon n'a cess\u00e9 de manifester son opposition au texte de loi travail. \u00ab Avec la loi El Khomri , les ultrariches vont nous prendre 1,45 euro par heure suppl\u00e9mentaire travaill\u00e9e\u00bb, avait-il d'ailleurs d\u00e9clar\u00e9 en meeting \u00e0 Toulouse, en ao\u00fbt dernier. Ses symptahisants veulent \u00e9galement le retrait du texte \u00e0 43,5 %). L'instauration de la \u00abr\u00e8gle verte\u00bb \nL'\u00e9cologie occupe une place d'importance dans les propositions du candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Il avait d'ailleurs d\u00e9fendu l'id\u00e9e de \u00abr\u00e8gle verte\u00bb dans un livre \u00e9ponyme, en 2012. L'objectif de cette mesure, pl\u00e9biscit\u00e9e par 38,5 % des militants : marquer une rupture avec la r\u00e8gle d'or budg\u00e9taire en partant du principe de ne pas \u00e9puiser les ressources naturelles. La \u00abrefondation d\u00e9mocratique\u00bb des trait\u00e9s europ\u00e9ens \nJean-Luc M\u00e9lenchon souhaite donner plus de poids \u00e0 la parole des citoyens. Ainsi, il propose une \u00abrefondation d\u00e9mocratique\u00bb des trait\u00e9s europ\u00e9ens . Cette id\u00e9e occupe la quatri\u00e8me place du programme avec 38 % d'opinions favorables. A lire aussi : M \u00e9lenchon pointe le manque de coh\u00e9rence de Hollande La mise en place d'un plan de transition \u00e9nerg\u00e9tique \nSelon les adh\u00e9rents, qui cautionnent l'id\u00e9e \u00e0 36 %, il est n\u00e9cessaire de miser sur un vaste plan de transition \u00e9nerg\u00e9tique. Cela signifie, selon le candidat de gauche , de se tourner vers les \u00e9nergies renouvelables et de sortir du nucl\u00e9aire. Le droit de r\u00e9voquer des \u00e9lus \nLa proposition est valid\u00e9e par plus d'un tiers des votants (35,5 %). Il s'agit d'int\u00e9grer davantage de d\u00e9mocratie participative, en donnant aux citoyens le droit de r\u00e9voquer un ou une \u00e9lue, y compris en cours de mandat. Le recours au r\u00e9f\u00e9rendum \nL'arme du r\u00e9f\u00e9rendum est fr\u00e9quemment d\u00e9sign\u00e9e par les candidats \u00e0 la pr\u00e9sidentielle. Pour Jean-Luc M\u00e9lenchon, il s'agit d'une vieille proposition, indispensable selon lui pour davantage associer le peuple dans les prises de d\u00e9cisions. Soutenue par 35 % des sympathisants, l'id\u00e9e vise \u00e0 engager par r\u00e9f\u00e9rendum le processus de r\u00e9union d'une Assembl\u00e9e constituante. La protection des biens communs \nLe candidat de gauche accorde de nouveau une place centrale \u00e0 l'\u00e9cologie. Ainsi, il entend placer la \u00abprotection des biens communs\u00bb, tels que l'eau, l'air, le vivant ou encore la monnaie, en tant que priorit\u00e9. Plus de 33 % des militants soutiennent cette mesure. La s\u00e9paration des banques \nAfin d'\u00e9viter de nouvelles d\u00e9rives sur la place financi\u00e8re, Jean-Luc M\u00e9lenchon propose de d\u00e9fendre la s\u00e9paration des banques d'affaires et de d\u00e9tail. En plus de cette proposition vot\u00e9e \u00e0 plus de 31 %, le candidat souhaite cr\u00e9er un p\u00f4le public bancaire. Le Smic \u00e0 1.300 euros \nPriorit\u00e9 pouvoir d'achat. Selon lui, il est n\u00e9cessaire de pousser les Fran\u00e7ais \u00e0 consommer. Pour cela, il propose d'instaurer un Smic mensuel \u00e0 1.300 euros nets, contre 1 143,72 euros aujourd'hui. Jean-Luc M\u00e9lenchon entend \u00e9galement revaloriser les salaires des fonctionnaires. Environ trois militants sur dix (28 %) ont d\u00e9sign\u00e9 ces mesures comme prioritaires.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:21.990+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/melenchon_6.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Les dix grandes mesures du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Les dix grandes mesures du programme de Jean-Luc M\u00e9lenchon", "published": "2017-02-11T08:37:21.990+02:00", "uuid": "7c8a1bcf599875a114223db4ed1c582103be2af1", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebsGCXBUDekNfycsqa4h9vfI7K6SXgs0U7EQwZaeDytfMwhmmuYZPSJW7gEm3H6Fi9fTeaiOMObTqKG1lCib._UfPV82gWxGXQj01RukyDYF2", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Fran\u00e7ois Fillon", "published": "2017-02-11T08:37:23.078+02:00", "uuid": "40f239883c7642a95085768bba0c2ab1b4acbdfd", "author": "jdavicopahin", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zQBCx0O35QNpWUn71aScPCW9kQ5e5vG6H16Mtgm36_aeZ.R1tqcT1lXdc4QYx.Hvvg--", "text": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Fran\u00e7ois Fillon  17   Fran\u00e7ois Fillon pense avoir sa carte \u00e0 jouer. [\u00a9 JEAN-FRANCOIS MONIER / AFP] Il a cr\u00e9\u00e9 la surprise. L'ancien Premier ministre a fait mentir les pronostics obtenant plus de 68% des suffrages au second tour face \u00e0 Alain Jupp\u00e9. Il sera le candidat de la droite lors de l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017. S\u00e9curit\u00e9 \nFran\u00e7ois Fillon souhaite revoir le fonctionnement des services. Il propose ainsi la cr\u00e9ation d'un grand minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur qui rassemblerait \u00e0 la fois les douanes, l'administration p\u00e9nitentiaire, la gendarmerie et la police. L'ex-Premier ministre entend \u00e9galement r\u00e9former l'organisation du renseignement fran\u00e7ais. Sur le plan p\u00e9nal, Fran\u00e7ois Fillon veut cr\u00e9er 16 000 places de prison suppl\u00e9mentaires et se dit favorable au retour des peines plancher. A lire aussi : Q ui sont les candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle 2017 ? Emploi \nSur la question du ch\u00f4mage, l'ancien Premier ministre veut mettre en place une politique de l'offre. En clair, il pr\u00e9conise une exon\u00e9ration des charges sociales pour les entreprises embauchant des jeunes en alternance. De m\u00eame, il souhaite mettre davantage l'accent sur la formation professionnelle des demandeurs d'emploi. \nComme un grand nombre de candidats \u00e0 la primaire de la droite, Fran\u00e7ois Fillon veut revoir le code du travail. Parmi ses mesures phares figurent la cr\u00e9ation d'un contrat de travail unique, afin d'inciter les employeurs \u00e0 embaucher. De m\u00eame, il veut revenir sur les 35 heures. \nGr\u00e2ce \u00e0 l'augmentation de la TVA, il entend mettre en place \u00abun abattement forfaitaire\u00bb de cotisations sociales salariales de \u00abl'ordre de 250 euros par an pour un salari\u00e9\u00bb. Une mesure dont il \u00e9value le co\u00fbt \u00e0 six milliards d'euros. Fiscalit\u00e9 \nFran\u00e7ois Fillon veut baisser de 50 milliards les charges pesant sur les entreprises. Il entend \u00e9galement revenir sur la taxe \u00e0 75 % sur les tr\u00e8s hauts salaires, instaur\u00e9e par Fran\u00e7ois Hollande au d\u00e9but de son quinquennat. La suppression de l'ISF figure aussi en t\u00eate de son programme. Les pensions de retraites augment\u00e9es \nSelon lui, les capacit\u00e9s financi\u00e8res d\u00e9gag\u00e9es par le passage progressif de l'\u00e2ge de la retraite \u00e0 65 ans permettront d'augmenter les petites retraites. Ainsi, toutes les pensions du r\u00e9gime de base inf\u00e9rieures \u00e0 1.000 euros augmenteront de plus de 300 euros par an. De m\u00eame, il veut augmenter d'au moins 600 euros par an les petites pensions de reversion. Et ce d\u00e8s le d\u00e9but du quinquennat. Immigration \nFran\u00e7ois Fillon veut faire adopter chaque ann\u00e9e par le Parlement des quotas qui fixeraient la limite de personnes susceptibles d'\u00eatre accueillies dans le pays. ce que je propose, ce sont des quotas, qui soient vot\u00e9s chaque ann\u00e9e par le Parlement, en fonction des capacit\u00e9s \u00e9conomiques et sociales du pays. \u00abJe crois qu'aujourd'hui, ce nombre devrait \u00eatre tr\u00e8s tr\u00e8s inf\u00e9rieur \u00e0 100.000 parce que nous sommes dans une p\u00e9riode d'extr\u00eame tension. Il faut un minimum d'immigration dans les ann\u00e9es qui viennent. Le jour o\u00f9 le quota est atteint, le regroupement familial s'arr\u00eate jusqu'\u00e0 l'ann\u00e9e suivante\u00bb, a-t-il expliqu\u00e9. \nPour que \u00abl'immigration ne soit plus une charge\u00bb, l'ex-Premier ministre veut conditionner l'octroi de prestations sociales \u00e0 deux ans de r\u00e9sidence en France. Education \nL\u00e0 encore, comme beaucoup d'autres candidats \u00e0 droite, Fran\u00e7ois Fillon veut que les \u00e9tablissements scolaires soient plus autonomes. Il est \u00e9galement favorable \u00e0 une revalorisation salariale des enseignants en fonction du m\u00e9rite. Du c\u00f4t\u00e9 des \u00e9l\u00e8ves, il entend avancer la scolarit\u00e9 obligatoire \u00e0 5 ans et \u00e0 supprimer l'obligation des devoirs maison \u00e0 l'\u00e9cole primaire.  ;", "crawled": "2017-02-11T08:37:23.078+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.directmatin.fr/sites/default/files/francois_fillon_0.jpg", "site_full": "www.directmatin.fr", "site_categories": ["news", "entertainment"], "site": "directmatin.fr", "section_title": "www.directmatin.fr", "participants_count": 1, "title_full": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Fran\u00e7ois Fillon", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Pr\u00e9sidentielle 2017 : le programme de Fran\u00e7ois Fillon", "published": "2017-02-11T08:37:23.078+02:00", "uuid": "40f239883c7642a95085768bba0c2ab1b4acbdfd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8ab9poUian4JNhoOS.G0fqZuff0V83OT.Z_X3ddDsebiRSWmdwjt9qHieLjZLw27V.EAjo6Ac8zQBCx0O35QNpWUn71aScPCW9kQ5e5vG6H16Mtgm36_aeZ.R1tqcT1lXdc4QYx.Hvvg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directmatin.fr/rss.xml", "domain_rank": 32677}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Seat Mii Style Ecofuel 5 portes EXPERTISEE, 2013, 57'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:23.095+02:00", "uuid": "18a8a9d202a6ac2a1be95bc7ef00926d400bfc0c", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dE5fdS_PV38rTNESDoIDgF3YNBtv_0bsirMHmy_EKhDKCUcuqeseKwr9pUA0x876b3CcBjwySDoNIpr7uLHza.vJS_laINzBWriCTEvw.bwz", "text": "Seat Mii Style Ecofuel 5 portes EXPERTISEE, 2013, 57'000 km Fermer Seat Mii Style Ecofuel 5 portes EXPERTISEE, 2013, 57'000 km 6'600.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Mod\u00e8le Mii Style Ecofuel 5 portes EXPERTISEE Kilom\u00e8tres 57'000 km Carburant Gas (LNG, LPG, GPL, CNG) Couleur ext\u00e9rieure Blanc Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nSeat Mii Style Ecofuel 8 essence ou gaz ) 5 portes 2013 57'000 km ( essence ou gaz ) blanche tr\u00e9s \u00e9conomique taxe auto 75 % de rabais (74.- par ann\u00e9e) prime \u00e9co \u00e0 l'assurance options + garantie prix de neuf plus de 19'600.- \nc\u00e9d\u00e9e \u00e0 discuter Frs 6'600.- \nREPRISE POSSIBLE M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:37:23.095+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Seat-Mii-Style-Ecofuel-5-portes-EXPERTISEE,-2013,-/?1024x768/3/50/anibis/981/267/018/Q72KeKYyS0CfRn8U1xKw3Q_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Seat Mii Style Ecofuel 5 portes EXPERTISEE, 2013, 57'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Seat Mii Style Ecofuel 5 portes EXPERTISEE, 2013, 57'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:23.095+02:00", "uuid": "18a8a9d202a6ac2a1be95bc7ef00926d400bfc0c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dE5fdS_PV38rTNESDoIDgF3YNBtv_0bsirMHmy_EKhDKCUcuqeseKwr9pUA0x876b3CcBjwySDoNIpr7uLHza.vJS_laINzBWriCTEvw.bwz", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Fiat Multipla 1.6 16V Bipower ( gaz ou essence ) EXPERTISEE, 2006, 97'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:24.569+02:00", "uuid": "ac82afe0557158254940c84f4d2870e5f477b22c", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dZ3PZzRZa575iDKPMPyABaxhFH.LBd5v9Fs7JWeZB4XCUpA0xvAPnQlwfmyMH1KGalbmdohiSdUU14gRAz2jQOpDiOwIClMQOcskmNa_oe0ObKExsfqhtdsHj_22wOlIo-", "text": "Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:37:24.569+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Fiat-Multipla-1.6-16V-Bipower-(-gaz-ou-essence-)-E/?1024x768/3/50/anibis/971/267/018/-5zmwK_tgkao9fsYQwFqNg_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Fiat Multipla 1.6 16V Bipower ( gaz ou essence ) EXPERTISEE, 2006, 97'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Fiat Multipla 1.6 16V Bipower ( gaz ou essence ) EXPERTISEE, 2006, 97'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:24.569+02:00", "uuid": "ac82afe0557158254940c84f4d2870e5f477b22c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dZ3PZzRZa575iDKPMPyABaxhFH.LBd5v9Fs7JWeZB4XCUpA0xvAPnQlwfmyMH1KGalbmdohiSdUU14gRAz2jQOpDiOwIClMQOcskmNa_oe0ObKExsfqhtdsHj_22wOlIo-", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:21:00.000+02:00", "uuid": "e0203af97bf851724d48a6abcca29c722ed626df", "author": "JocelynYvert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTND3Miv87cH3YkoJ4BakCAAi4rCeI5YUu_Z0JTPb7OIouDncPpk2w_aVZy.NSYiy7_tealIeFB6bivzLPKmPfsK2pnwL3IL3VYmTkD4KwCelkEGzzYzXjHmw-", "text": "Toutes ces pol\u00e9miques autour de l'anus de Th\u00e9o... La loi se veut pointilleuse et tr\u00e8s bien, mais attention \u00e0 pas prendre les fran\u00e7ais pour plus c... qu'ils ne le sont, m\u00eame \"involontaire\" il s'agit bien d'une intrusion donc un viol et c'est tout. Pauvre gamin pour le coup je lui souhaite que toute cette affaire ne fasse pas de sa vie un enfer.", "crawled": "2017-02-11T08:37:30.541+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11322/w_1301,h_976,c_crop,x_0,y_365/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1486571774/theo-le-jeune-homme-victime-d-un-viol-presume-lors-d-une-arrestation-policiere-recoit-la-visite-du-president-francois-hollande-le-7-fevrier-2017-a-aulnay-sous-bois_5796959.jpg", "site_full": "www.lexpress.fr", "site_categories": ["news", "business"], "site": "lexpress.fr", "section_title": "L'Express - Actualit\u00e9s Politique, Monde, Economie et Culture - L'Express", "participants_count": 3, "title_full": "\"Viol\" ou \"violence\" sur Th\u00e9o? \"La pression sur le l\u00e9giste sera \u00e9norme\" - L'Express", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\"Viol\" ou \"violence\" sur Th\u00e9o? \"La pression sur le l\u00e9giste sera \u00e9norme\"", "published": "2017-02-10T19:33:00.000+02:00", "uuid": "79f79fb8b986dd5dd161679c56f7d2fd8be39ba0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swdBxILfWSKTND3Miv87cH3YkoJ4BakCAAi4rCeI5YUu_Z0JTPb7OIouDncPpk2w_aVZy.NSYiy7_tealIeFB6bivzLPKmPfsK2pnwL3IL3VYnBwXvzoQVML", "replies_count": 2, "site_section": "http://www.lexpress.fr/", "domain_rank": 3353}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Ssang Yong Korando Saphire 2.0 TDI automatique 4X4 EXPERTISEE, 2012, 78'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:31.697+02:00", "uuid": "9b2f89c0c42737ec461ffcfe55f0008e32e11d7d", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dLkdNpnDansPt6m3BvJuX5.aHr4_p3AQvdJjbaYFVHBWG5FrO2q3RheoqUhaVbcF13xTB88mtgVczGp3KFc.hcsoQ.OVRLvX0hh9_pMctQUnGEFaxDURHexjtdkxgDyKVg--", "text": "Ssang Yong Korando Saphire 2.0 TDI automatique 4X4 EXPERTISEE, 2012, 78'000 km Fermer Ssang Yong Korando Saphire 2.0 TDI automatique 4X4 EXPERTISEE, 2012, 78'000 km 12'500.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Mod\u00e8le Korando Saphire 2.0 TDI automatique 4X4 EXPERTISEE Kilom\u00e8tres 78'000 km Roues motrices 4 roues motrices Expertis\u00e9 \u2713 Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nSsangyong Korando Saphire 2.0 XVT turbodiesel automatique 4X4 (175CV) mod\u00e8le 2012 78'000 km anthracite m\u00e9talis\u00e9e si\u00e8ges cuir noir chauffants climatronic parking control airbags radio cd USB jantes alus \u00e9t\u00e9 + jantes alus hiver crochet d'attelage toutes options soign\u00e9e EXPERTISEE \nc\u00e9d\u00e9e \u00e0 discuter Frs 12'500.- \nREPRISE POSSIBLE M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:37:31.697+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Ssang-Yong-Korando-Saphire-2.0-TDI-automatique-4X4/?1024x768/3/50/anibis/966/267/018/jwsSmpl-mU2bJMdQJfBCaw_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Ssang Yong Korando Saphire 2.0 TDI automatique 4X4 EXPERTISEE, 2012, 78'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Ssang Yong Korando Saphire 2.0 TDI automatique 4X4 EXPERTISEE, 2012, 78'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:31.697+02:00", "uuid": "9b2f89c0c42737ec461ffcfe55f0008e32e11d7d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dLkdNpnDansPt6m3BvJuX5.aHr4_p3AQvdJjbaYFVHBWG5FrO2q3RheoqUhaVbcF13xTB88mtgVczGp3KFc.hcsoQ.OVRLvX0hh9_pMctQUnGEFaxDURHexjtdkxgDyKVg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le TFC \u00e0 la recherche du... troisi\u00e8me souffle - 11/02/2017 - ladepeche.fr", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "8402a46bf4f584a15553dc9b764998f205b7dbee", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.MIhQ2LeFyXzTRChcm7_e5B8HySgTk9iDJfwVTTnaX5zrvsldxzonSf9zgl2_D_fyWz1MJG01.QXIFFZfXMcgSq.wX62MjPrDuQfRTFhjS6djDtQwnHhF86xrPduqUDEI-", "text": "\nPubli\u00e9 le 11/02/2017 \u00e0 07:24 Le TFC \u00e0 la recherche du... troisi\u00e8me souffle Ligue 1 - Ligue 1. 25 e journ\u00e9e. Fin d'une semaine au calendrier tr\u00e8s charg\u00e9 pour les Toulousains Le TFC \u00e0 la recherche du... troisi\u00e8me souffle \nOn remet \u00e7a ! Troisi\u00e8me match en six jours pour le TFC ce soir. Apr\u00e8s la r\u00e9ception d'Angers dimanche (victoire 4-0) et le nul \u00e0 Lorient mercredi (1-1), c'est le Sporting Club de Bastia qui se pr\u00e9sente au Stadium. Objectif : rester invaincu et, si possible, empiler une deuxi\u00e8me victoire d'affil\u00e9e \u00e0 domicile, chose qui n'a plus \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e par les Toulousains depuis l'encha\u00eenement Montpellier (1-0, le 30 novembre)/Lorient (3-2, le 10 d\u00e9cembre). \nCe serait une belle fa\u00e7on de... Inscrivez-vous pour lire la suite Les articles locaux sont r\u00e9serv\u00e9s aux abonn\u00e9s \nInscrivez-vous pour b\u00e9n\u00e9ficier d'un cr\u00e9dit de 20 articles gratuits ", "crawled": "2017-02-11T08:37:33.253+02:00", "thread": {"main_image": "http://static.ladepeche.fr/content/media/image/zoom/2017/02/11/201702111425-full.jpg", "site_full": "www.ladepeche.fr", "site_categories": ["entertainment", "blogs"], "site": "ladepeche.fr", "section_title": "", "participants_count": 0, "title_full": "Le TFC \u00e0 la recherche du... troisi\u00e8me souffle - 11/02/2017 - ladepeche.fr", "spam_score": 0.043, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 11, "likes": 11}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le TFC \u00e0 la recherche du... troisi\u00e8me souffle - 11/02/2017 - ladepeche.fr", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "8402a46bf4f584a15553dc9b764998f205b7dbee", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.MIhQ2LeFyXzTRChcm7_e5B8HySgTk9iDJfwVTTnaX5zrvsldxzonSf9zgl2_D_fyWz1MJG01.QXIFFZfXMcgSq.wX62MjPrDuQfRTFhjS6djDtQwnHhF86xrPduqUDEI-", "replies_count": 0, "site_section": "", "domain_rank": 5847}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Inde : Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente", "published": "2017-02-11T08:37:37.055+02:00", "uuid": "0fe8505ca6b800f5c0bbb762d0a906f3747c0a94", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UcI0w31_y1K9ju2_b_8xvFH87_6SqVZff8MPC1KTxEkdY08BfGWW8o1kwROiLwz7OPAefn7z8nRgA--", "text": "  06:50 Inde : Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d\u2019une patiente   L'histoire est aussi insolite qu'effrayante.\ufffdEn Inde, une femme 42 ans s'est r\u00e9veill\u00e9e avec une d\u00e9sagr\u00e9able sensation derri\u00e8re les yeux. Elle s'est alors rendue dans une clinique, o\u00f9 on lui a pratiqu\u00e9 un lavage nasal, avant de la renvoyer chez elle. Mais la douleur restant\ufffdpr\u00e9sente, celle-ci s'est alors fait examin\u00e9e par un sp\u00e9cialiste. En auscultant ses canaux nasaux \u00e0 l'aide d'un\ufffdendoscope, ce denier a fait un d\u00e9couverte pour le moins \u00e9trange.\ufffd\"J'ai vu des petites pattes bouger \u00e0 l'int\u00e9rieur\", a racont\u00e9 le m\u00e9decin, alors que l'il s'agissait en r\u00e9alit\u00e9 d'un cafard.\ufffd Le cancrelat \u00e9tait entr\u00e9 par les narines de l'Indienne pendant son sommeil. L'insecte avait tellement\ufffdavanc\u00e9 qu'il se trouvait presque \u00e0 la base du cr\u00e2ne.\ufffdIl a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 vivant par son nez.", "crawled": "2017-02-11T08:37:37.055+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/default/11158924-18532119.jpg?v=1486792277", "site_full": "domtomnews.com", "site_categories": [], "site": "domtomnews.com", "section_title": "DomTomNews", "participants_count": 0, "title_full": "Inde : Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Inde : Un cafard vivant retir\u00e9 de la t\u00eate d'une patiente", "published": "2017-02-11T08:37:37.055+02:00", "uuid": "0fe8505ca6b800f5c0bbb762d0a906f3747c0a94", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UcI0w31_y1K9ju2_b_8xvFH87_6SqVZff8MPC1KTxEkdY08BfGWW8o1kwROiLwz7OPAefn7z8nRgA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://domtomnews.com/spip.php?page=backend", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Volcan : Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur", "published": "2017-02-11T08:37:37.121+02:00", "uuid": "1ec3616d96d197edd01652b473cc2ecf548cb380", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UcI0w31_y1K9s9SLmxXFJ.m9EofC_7Xove7iYttyRlw7MW8JK4Vzh4ePUhdm2r8pVzmBjsV7xEBtg--", "text": "  05:26 Volcan : Le spectacle continue, la lave s\u2019accumule sur 14 m\u00e8tres d\u2019\u00e9paisseur   Il entretient la flamme. Le volcan poursuit son \u00e9ruption d\u00e9but\u00e9e le 31 janvier dernier. Le tr\u00e9mor volcanique (indicateur de l\u2019intensit\u00e9 \u00e9ruptive en surface) se maintient \u00e0 un niveau d\u2019intensit\u00e9 \u00e9lev\u00e9, indique en effet l'observatoire volcanologique du Piton de la Fournaise.\ufffd Dans son bulletin \u00e9mis hier, \u00e0 17 heures, l'observatoire\ufffdfait part des relev\u00e9s et observations r\u00e9alis\u00e9s sur le terrain vendredi matin. \"L\u2019\u00e9paisseur de l\u2019accumulation de lave en sortie de l\u2019\u00e9vent est d\u2019environ 14 m. Le front de coul\u00e9e au niveau de la partie sup\u00e9rieure des Grandes Pentes est fig\u00e9 et ne progresse plus\", est-il indiqu\u00e9. \"Un c\u00f4ne de 30-35 m de haut (dans sa hauteur maximum) et de 190 m de large s\u2019est \u00e9difi\u00e9. Une seule bouche active est observ\u00e9e au sommet de ce c\u00f4ne d\u2019o\u00f9 s\u2019\u00e9chappent des projections r\u00e9guli\u00e8res recouvrant ses parois externes et contribuant ainsi \u00e0 sa croissance. Le niveau de lave \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur du c\u00f4ne est relativement bas (se situant \u00e0 environ la moiti\u00e9 de la hauteur du c\u00f4ne \u00e0 08h50 ce matin)\", pr\u00e9cise le bulletin. \"L\u2019essentiel de l\u2019activit\u00e9 se fait en tunnel de lave, et les d\u00e9bits en surface sont de ce fait faibles (estimations comprises entre < 1 et 2.4 m3/s (...). Seuls quelques petits bras de coul\u00e9es sont visibles \u00e0 la sortie de certains tunnels\". Par ailleurs, les temp\u00e9ratures de sortie au niveau de l\u2019\u00e9vent sont comprises entre 1200 et 1250\u00b0C.", "crawled": "2017-02-11T08:37:37.121+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/default/11158823-18531856.jpg?v=1486787071", "site_full": "domtomnews.com", "site_categories": [], "site": "domtomnews.com", "section_title": "DomTomNews", "participants_count": 0, "title_full": "Volcan : Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Volcan : Le spectacle continue, la lave s'accumule sur 14 m\u00e8tres d'\u00e9paisseur", "published": "2017-02-11T08:37:37.121+02:00", "uuid": "1ec3616d96d197edd01652b473cc2ecf548cb380", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UcI0w31_y1K9s9SLmxXFJ.m9EofC_7Xove7iYttyRlw7MW8JK4Vzh4ePUhdm2r8pVzmBjsV7xEBtg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://domtomnews.com/spip.php?page=backend", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L'\u00e9tang d\u00e9borde encore, Jean-Fred fait une croix sur ses piments", "published": "2017-02-11T08:37:37.202+02:00", "uuid": "a812a10ef5a568c06142b62730d962f6e8409fa7", "author": "L\u00e9a Fleuricourt", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UcI0w31_y1K9gO78v3HfKHZnxrE.LPTQ.dAb.VEa4TrAt1zb6i3m.zT6S5i08vecUauXC7NhqTFsA--", "text": "L\u00e9a Fleuricourt |   05:11 L\u2019\u00e9tang d\u00e9borde encore, Jean-Fred fait une croix sur ses piments   p.p1 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 19.0px; font: 16.0px Calibri; -webkit-text-stroke: # } p.p2 {margin: 0.0px 0.0px 0.0px 0.0px; line-height: 19.0px; font: 16.0px Calibri; -webkit-text-stroke: # ; min-height: 19.0px} span.s1 {font-kerning: none} Si les\ufffdnappes phr\u00e9atiques disent merci \u00e0 Carlos, chaque \u00e9pisode\ufffdpluvieux fait craindre le pire aux agriculteurs de l'Etang Saint-Paul. Exp\u00e9rience v\u00e9rifi\u00e9e une nouvelle fois. \"Beaucoup d\u2019agriculteurs ont tout perdu\ufffd!\" A Grande Fontaine Saint-Paul, la ravine du Bernica est une nouvelle fois sortie de son lit pour\ufffdinonder\ufffdles plants de piments de Jean-Fred Edmond. La m\u00e9saventure pr\u00eaterait \u00e0 sourire si elle n'\u00e9tait pas r\u00e9currente. Le m\u00eame tarif est appliqu\u00e9 aux agriculteurs du coin \u00e0 chaque \"grain\" de pluie cons\u00e9quent. Pourtant, selon lui, la quantit\u00e9 d'eau tomb\u00e9e ces derniers jours n\u2019aurait pas pu\ufffd\u00e0 elle seule cr\u00e9er cette inondation. Quelle est donc la\ufffdcause de cet \u00e9v\u00e9nement\ufffd? Des canaux mal entretenus, encore et toujours, selon le planteur. Mobilisant ses souvenirs, l'agriculteur se rappelle qu'Huguette Bello, alors maire de Saint-Paul, avait largement investi dans la construction de canaux permettant d\u2019\u00e9viter toute\ufffdcrue de la ravine. Seulement voil\u00e0, depuis, selon le\ufffdplanteur\ufffdm\u00e9content,\ufffdaucun entretien de ces canaux n\u2019a \u00e9t\u00e9 fait\ufffdet les eaux pluviales ont ramen\u00e9 tous les d\u00e9chets \u00e0 l\u2019entr\u00e9e de l\u2019un d\u2019eux, emp\u00eachant l\u2019\u00e9coulement de l\u2019eau. C'est un amas de d\u00e9chets \u00e9quivalent \u00e0 \"3 \u00e0 5 camions de trente-deux tonnes\"\ufffdqui aurait retenu l\u2019eau, selon les protagonistes privil\u00e9gi\u00e9s de la r\u00e9serve naturelle que constitue l'\u00e9tang. Le \"bouchon\" ainsi g\u00e9n\u00e9r\u00e9 \u00e0 la surface de l\u2019eau est si massif que l\u2019on peut ais\u00e9ment marcher dessus\ufffd(photo ci-contre), fait-il constater. Les \"d\u00e9chets\" que \ufffdJean-Fred Edmond\ufffd\u00e9voque sont en r\u00e9alit\u00e9 des restes v\u00e9g\u00e9taux m\u00eal\u00e9s \u00e0 des d\u00e9chets r\u00e9guli\u00e8rement abandonn\u00e9s dans la r\u00e9serve. L'homme nous confie que ses coll\u00e8gues et lui ne peuvent rien faire pour am\u00e9liorer cette situation. La r\u00e9glementation mise en vigueur par la r\u00e9serve naturelle \u00e9tant trop stricte, ils \"risquent l\u2019amende\", proteste-t-il. Aujourd\u2019hui Jean-Fred Edmond arrache\ufffdtous ses pieds de piment perdus. Objectif : repartir du bon pied et\ufffdreplanter au plus vite. \"A moins que la mairie et la r\u00e9serve ne prennent leurs responsabilit\u00e9s, nous ne serons pas indemnis\u00e9s\",\ufffdcraint-il encore une fois.\ufffd", "crawled": "2017-02-11T08:37:37.202+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.zinfos974.com/photo/art/default/11157924-18530198.jpg?v=1486766337", "site_full": "domtomnews.com", "site_categories": [], "site": "domtomnews.com", "section_title": "DomTomNews", "participants_count": 1, "title_full": "L'\u00e9tang d\u00e9borde encore, Jean-Fred fait une croix sur ses piments", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L'\u00e9tang d\u00e9borde encore, Jean-Fred fait une croix sur ses piments", "published": "2017-02-11T08:37:37.202+02:00", "uuid": "a812a10ef5a568c06142b62730d962f6e8409fa7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/t1o2C2H78UcI0w31_y1K9gO78v3HfKHZnxrE.LPTQ.dAb.VEa4TrAt1zb6i3m.zT6S5i08vecUauXC7NhqTFsA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://domtomnews.com/spip.php?page=backend", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jsntes 5x112 pour gti original", "published": "2017-02-11T08:37:38.409+02:00", "uuid": "e0cb15de8974311bffcf46ce332e287e071da45f", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dGpaq0rULyjaIw0t.U311Q3KB4Ek5.mUwc50zgeheVBHPqBBDqS.2AMxQG736ZI7W99Rybc53ZGQ--", "text": "Jsntes 5x112 pour gti original Fermer Jsntes 5x112 pour gti original 500.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 A vendre tres bon etat come neuf r18 0789190968 Emplacement chemin del la planchette 16 1860 Aigle (VD) M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison *", "crawled": "2017-02-11T08:37:38.409+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Jantes-Jsntes-5x112-pour-gti-original/?1024x768/3/50/anibis/965/267/018/HwChdi0kmUmuB3ewRsJ8Wg_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Jsntes 5x112 pour gti original", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jsntes 5x112 pour gti original", "published": "2017-02-11T08:37:38.409+02:00", "uuid": "e0cb15de8974311bffcf46ce332e287e071da45f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dGpaq0rULyjaIw0t.U311Q3KB4Ek5.mUwc50zgeheVBHPqBBDqS.2AMxQG736ZI7W99Rybc53ZGQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Ford Hobby Mein, 2008, 55'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:39.198+02:00", "uuid": "542974ce767b768c0583d8e426a0261ded943831", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dZ3PZzRZa570XexITlaYTKhCfteKAvnjbhVRXe3a8vItSgjfT97Wys2pgPhyRUXPvMgqGWO1TixA--", "text": "Ford Hobby Mein, 2008, 55'000 km Fermer Ford Hobby Mein, 2008, 55'000 km 39'500.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nSuperbe camping car Hobby, tr\u00e8s soign\u00e9 \nFord transit 2.2 lt turbo Diesel 130 cv, consommation 9,5 -10 lt/100 km, longueur 6 ml, climatisation cabine, commande du limiteur de vitesse et de la radio au volant, services effectu\u00e9s, contr\u00f4les d'\u00e9tanch\u00e9it\u00e9 effectu\u00e9s, \ntrois places couchage, quatre places circulation, porte v\u00e9los (3), store ext\u00e9rieur, lumi\u00e8re ext\u00e9rieure, store int\u00e9gr\u00e9s sur cabine, grand coffre avec acc\u00e8s gauche et droite, lumi\u00e8re de coffre, literie compos\u00e9e de matelas \u00e0 m\u00e9moire de forme et sommier confort, lumi\u00e8re d'ambiance int\u00e9rieures, cuisini\u00e8re trois feux, frigo, beaucoup de rangement, alarme int\u00e9rieur, aide au d\u00e9marage en c\u00f4te etc.... Emplacement", "crawled": "2017-02-11T08:37:39.198+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Ford-Hobby-Mein,-2008,-55000-km/?1024x768/3/50/anibis/679/868/017/lRA5fdxICkOhaNNdLjzwlA_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Ford Hobby Mein, 2008, 55'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Ford Hobby Mein, 2008, 55'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:39.198+02:00", "uuid": "542974ce767b768c0583d8e426a0261ded943831", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.dZ3PZzRZa570XexITlaYTKhCfteKAvnjbhVRXe3a8vItSgjfT97Wys2pgPhyRUXPvMgqGWO1TixA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Capuchon de valve Fiat", "published": "2017-02-11T08:37:41.142+02:00", "uuid": "5d62fb5fff83d442934021d05484a28d3e98a342", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.e7x1XCJ36O5BOQo3bzZBPH.4UthomxGiR8dCpyzU499PQ8WaCcqmJeRCRCS.22Py8-", "text": "Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison *", "crawled": "2017-02-11T08:37:41.142+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.anibis.ch/img/anibis-logo-share.png", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Capuchon de valve Fiat", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Capuchon de valve Fiat", "published": "2017-02-11T08:37:41.142+02:00", "uuid": "5d62fb5fff83d442934021d05484a28d3e98a342", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.e7x1XCJ36O5BOQo3bzZBPH.4UthomxGiR8dCpyzU499PQ8WaCcqmJeRCRCS.22Py8-", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Achat cash...Voitures+Bus+4x4 toutes marques 0798430007", "published": "2017-02-11T08:37:42.593+02:00", "uuid": "5cc7c5cafd81b298f9f8395dd4ca84db397a21bd", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.cq3xhEuSZQuJ_ndhJiS8LHFatqcs0RKRW8V3VocXZK7SiEDlgRdoqreQtehnlUFNnio7SsHriLth4Hpp9ziVj_ECYvt8soGVUMcJA65kNoCw--", "text": "Achat cash...Voitures+Bus+4x4 toutes marques 0798430007 Fermer Achat cash...Voitures+Bus+4x4 toutes marques 0798430007 50'000.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 \nAchat des Autos toutes marques (voiture de tourisme, Bus, Jeep, 4x4, Fourgon, Pick-up, camionnette... ). Achat des v\u00e9hicules de livraison et d'utilitaires. grandes flottes, voitures de fonction et de repr\u00e9sentant. Nous achetons votre v\u00e9hicule \u00e0 un prix \u00e9quitable. Nous payons comptant et venons \u00e9galement chercher votre voiture dans toute la suisse, dans l'\u00e9tat sans aucune garantie. D\u00e9placement rapide et \u00e0 domicile, essence ou diesel, kilom\u00e8tres indiff\u00e9rents, Paiement CASH, (Limousine, Break, Bus, fourgon Achat toutes v\u00e9hicules occasions ou pour l'export, \u00e9tat sans importance, avec fort ou faible kilom\u00e8tre, accident\u00e9es, gr\u00eal\u00e9s, noy\u00e9es... Limousines - Break - Bus - Fourgons - 4x4- jeep - Utilitaires- Camionnette - Pik-up Emplacement", "crawled": "2017-02-11T08:37:42.593+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Cherche-voiture-Achat-cash...Voitures+Bus+4x4-toutes-marques--0798/?1024x768/3/50/anibis/935/267/018/FM_HSVxPq0OxcIQzLZSkAA_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Achat cash...Voitures+Bus+4x4 toutes marques 0798430007", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Achat cash...Voitures+Bus+4x4 toutes marques 0798430007", "published": "2017-02-11T08:37:42.593+02:00", "uuid": "5cc7c5cafd81b298f9f8395dd4ca84db397a21bd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.cq3xhEuSZQuJ_ndhJiS8LHFatqcs0RKRW8V3VocXZK7SiEDlgRdoqreQtehnlUFNnio7SsHriLth4Hpp9ziVj_ECYvt8soGVUMcJA65kNoCw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Ben l'Oncle Soul le 19/05/2017 - Monaco", "published": "2017-02-11T08:37:43.241+02:00", "uuid": "8bbd5da1ce4de215e368e162c04d4018cc2c5e52", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxVdaLz83nvMaNLpknW.PC7A.nfYYEJkIkw1f2.iCxtfUA--", "text": "11 f\u00e9vrier 2017 : Salle Garnier (19 mai 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 2 ao\u00fbt 2013 : Salle du Canton (27 octobre 2013) devient disponible . 30 juillet 2013 : Salle du Canton (27 octobre 2013) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 bient\u00f4t r\u00e9servable . En concert \u00e0 Salle Garnier Jane Birkin \u00e0 Monaco Tous les concerts pour Salle Garnier \u00e0 Monaco Devenez membre Up Concert Recevez des alertes sur vos artistes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s Soyez pr\u00e9venus des rajouts de places Rencontrez d'autres fans Mais aussi : g\u00e9rez votre agenda, proposez des concerts, notez/critiquez vos concerts, jeux-concours... D\u00e9couvrez tous nos services", "crawled": "2017-02-11T08:37:43.241+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/03/88/ben-l-oncle-soul.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Ben l'Oncle Soul le 19/05/2017 - Monaco", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Ben l'Oncle Soul le 19/05/2017 - Monaco", "published": "2017-02-11T08:37:43.241+02:00", "uuid": "8bbd5da1ce4de215e368e162c04d4018cc2c5e52", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxVdaLz83nvMaNLpknW.PC7A.nfYYEJkIkw1f2.iCxtfUA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Maceo Parker le 05/04/2017 - Strasbourg", "published": "2017-02-11T08:37:47.682+02:00", "uuid": "96f34a33ce7175fd7017ab5ac3fa9827f85f8edb", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUi1nUC6q6jbA4nwGrEPXqLlgYRJZ1Sbpcn8FjK4mtzSw--", "text": "11 f\u00e9vrier 2017 : La Laiterie (5 avril 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 23 janvier 2015 : La Laiterie (18 octobre 2015) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 12 octobre 2012 : La Laiterie (15 mai 2013) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 20 mai 2010 : La Laiterie (7 octobre 2010) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert \u00e0 La Laiterie Chinese Man \u00e0 Strasbourg The Dandy Warhols \u00e0 Strasbourg 20 f\u00e9vrier 2017", "crawled": "2017-02-11T08:37:47.682+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/02/13/maceo-parker.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Maceo Parker le 05/04/2017 - Strasbourg", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Maceo Parker le 05/04/2017 - Strasbourg", "published": "2017-02-11T08:37:47.682+02:00", "uuid": "96f34a33ce7175fd7017ab5ac3fa9827f85f8edb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUi1nUC6q6jbA4nwGrEPXqLlgYRJZ1Sbpcn8FjK4mtzSw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Yuksek + Juveniles + Manceau le 06/04/2017 - Rennes", "published": "2017-02-11T08:37:49.262+02:00", "uuid": "c91ddd4542d6ff9dbc43dd832c4a0e47aa58543a", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUrR__EORHYghSxbEp8bEHxninwj8MMDbA-", "text": "Ils ont aussi ajout\u00e9 Yuksek \u00e0 Rennes dans leur agenda Gus Les notes des concerts de Yuksek \u00e0 Rennes pour L'Antipode (09/11/2011) par Gus Historique des modifications 11 f\u00e9vrier 2017 : Ubu (6 avril 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 17 mai 2012 : Festival Rock'n Solex 2012 (18 mai 2012) devient complet . 14 mai 2012 : Festival Rock'n Solex 2012 (18 mai 2012) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 23 ao\u00fbt 2011 : L'Antipode (9 novembre 2011) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert le m\u00eame soir 06/04/17", "crawled": "2017-02-11T08:37:49.262+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/02/13/26/yuksek.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Yuksek + Juveniles + Manceau le 06/04/2017 - Rennes", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Yuksek + Juveniles + Manceau le 06/04/2017 - Rennes", "published": "2017-02-11T08:37:49.262+02:00", "uuid": "c91ddd4542d6ff9dbc43dd832c4a0e47aa58543a", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUrR__EORHYghSxbEp8bEHxninwj8MMDbA-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "D\u00e9barrasse toutes marque de v\u00e9hicules,0798430007", "published": "2017-02-11T08:37:49.584+02:00", "uuid": "d861ddbbc3b4004feea702d564185c0c18f94b81", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.e51QZRg_TDMA0yhdgFjafvpsCxc8zw3deQpxvRyrh7mDm68GvGY4ViqTU67FcUXrqgeaofQ4PbufcS0bs7fxzA809T9tQrUfoE5w0JFva7PILLCyNdWlu.", "text": "D\u00e9barrasse toutes marque de v\u00e9hicules,0798430007 Fermer D\u00e9barrasse toutes marque de v\u00e9hicules,0798430007 Gratuit Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 Description \nD\u00e9barrasse toutes marque de v\u00e9hicules, bus 4/4 auto camions camionnettes ,dans toute la suisse et je vient les chercher cher vous avec aucun frais tout est a ma charge et je vous \u00e9vite de payer une d\u00e9charge si la voiture elle et marche pour en panne en discute Emplacement", "crawled": "2017-02-11T08:37:49.584+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Cherche-voiture-Debarrasse-toutes-marque-de-vehicules,0798430007/?1024x768/3/50/anibis/930/267/018/9FPtgKvLmU6AsWJsSCSe6w_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "D\u00e9barrasse toutes marque de v\u00e9hicules,0798430007", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "D\u00e9barrasse toutes marque de v\u00e9hicules,0798430007", "published": "2017-02-11T08:37:49.584+02:00", "uuid": "d861ddbbc3b4004feea702d564185c0c18f94b81", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.e51QZRg_TDMA0yhdgFjafvpsCxc8zw3deQpxvRyrh7mDm68GvGY4ViqTU67FcUXrqgeaofQ4PbufcS0bs7fxzA809T9tQrUfoE5w0JFva7PILLCyNdWlu.", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Arbre \u00e0 came pour Alfa Romeo 156", "published": "2017-02-11T08:37:50.875+02:00", "uuid": "eb2c5666b32fe36a6df12991bfa11b52d3d1f64d", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.cq3xhEuSZQuHgxmnsh.gP34QjRrmRPNCtBQ5d5PeLS6z_Pat2m_eYNiT0pRKuGyUx72jGif_1XNlaFxbJbgw3q", "text": "Arbre \u00e0 came pour Alfa Romeo 156 Fermer Arbre \u00e0 came pour Alfa Romeo 156 CHF 150.\u2013 Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 \nArbre \u00e0 came pour Alfa romeo 156 2.4 JTD Emplacement M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison *", "crawled": "2017-02-11T08:37:50.875+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Moteurs---Boites-a-vitesse-Arbre-a-came-pour-Alfa-Romeo-156/?1024x768/3/50/anibis/924/267/018/k92noV92Vke7ljvAonilZg_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Arbre \u00e0 came pour Alfa Romeo 156", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Arbre \u00e0 came pour Alfa Romeo 156", "published": "2017-02-11T08:37:50.875+02:00", "uuid": "eb2c5666b32fe36a6df12991bfa11b52d3d1f64d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.cq3xhEuSZQuHgxmnsh.gP34QjRrmRPNCtBQ5d5PeLS6z_Pat2m_eYNiT0pRKuGyUx72jGif_1XNlaFxbJbgw3q", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Seat Leon, 2006, 207'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:51.387+02:00", "uuid": "9c93c2e76e31e9d4cbfa72593464fec07e2bca6f", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dGNESmTduOFIX1C61nV7ZOAsuLHF1kVeIeYESst9IOwv3uYU3kz6XXqT8vm1HblK1A--", "text": "Seat Leon, 2006, 207'000 km Fermer Seat Leon, 2006, 207'000 km 3'800.\u2013 / Prix \u00e0 discuter Type d\u2019annonce J\u2019offre \u2026 Actualis\u00e9 11.02.2017 M\u00e9moriser l\u2019annonceur Annonceur m\u00e9moris\u00e9 Annuler Recevoir de nouvelles offres de cet annonceur par e-mail Cet annonceur a confirm\u00e9 son compte d\u2019utilisateur avec un num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone portable valable Annonce suspecte? Votre nom d\u2019utilisateur (facultatif) Raison: * Indiquez-nous d'autres annonces concern\u00e9es (optionel): Multipostage (spam) A votre avis, pourquoi s'agit-il d'une fraude? Fraude Pouvez-vous nous indiquer l'article de loi? Ill\u00e9gal Merci d'indiquer le chapitre de notre CG? Interdit sur anibis.ch Pouvez-vous nous donner une preuve de ces insultes (copie d'email) Insulte Merci de nous donner le site original Contrefa\u00e7on Pouvez-vous nous donner l'URL du texte ou l'image original? Copyright Veuillez pr\u00e9ciser la raison de votre signalement : Autre raison * Nos principaux conseils de s\u00e9curit\u00e9 1) Exemple de calcul: cr\u00e9dit de CHF 10 000.\u2013. Un taux d\u2019int\u00e9r\u00eat annuel effectif entre 7,95% et 9,95% et une dur\u00e9e de 12 mois engendrent des int\u00e9r\u00eats totaux entre CHF 421.\u2013 et CHF 524.\u2013. Le pr\u00eateur est Cembra Money Bank SA, dont le si\u00e8ge est \u00e0 Zurich. L\u2019octroi d\u2019un cr\u00e9dit est interdit s\u2019il entra\u00eene le surendettement du consommateur. Contacter l\u2019annonceur", "crawled": "2017-02-11T08:37:51.387+02:00", "thread": {"main_image": "https://can01.anibis.ch/Voitures-de-tourisme-Seat-Leon,-2006,-207000-km/?1024x768/3/50/anibis/923/267/018/WB66Lt_DT0uy7vzl4btnpA_1.jpg", "site_full": "www.anibis.ch", "site_categories": ["shopping"], "site": "anibis.ch", "section_title": "Petites annonces Automobiles", "participants_count": 0, "title_full": "Seat Leon, 2006, 207'000 km", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Seat Leon, 2006, 207'000 km", "published": "2017-02-11T08:37:51.387+02:00", "uuid": "9c93c2e76e31e9d4cbfa72593464fec07e2bca6f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "CH", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8YxRUVvtcrAVCTFYqwdDZ46.nRmyRDH.c35k0VwPv1dGNESmTduOFIX1C61nV7ZOAsuLHF1kVeIeYESst9IOwv3uYU3kz6XXqT8vm1HblK1A--", "replies_count": 0, "site_section": "http://anibis.ch//fr/automobiles--4/rssexport.aspx", "domain_rank": 8918}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Peter Von Poehl le 07/06/2017 - Paris", "published": "2017-02-11T08:37:51.938+02:00", "uuid": "5b78a5f4f15b8d7d40ba7c37cf0d4e60cda1ae17", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxWJuE_RpEFW9W_zRP0Jj44YJZnfLm6_dI1Td5x2G6sXUQ--", "text": "Les notes des concerts de Peter Von Poehl \u00e0 Paris pour Caf\u00e9 de la Danse (14/11/2013) par Patrick VAN BLOEME pour Ath\u00e9n\u00e9e Th\u00e9\u00e2tre Louis-Jouvet (15/04/2013) par Adriana S. Ambiance musique de chambre qui sied bien \u00e0 la voix fine et aigu\u00eb de Peter Von Poehl. Le cadre magnifique du th\u00e9\u00e2tre ajoute bien s\u00fbr \u00e0 la beaut\u00e9 de ce concert. pour Grand Rex (26/06/2007) par Framboise pour La Maroquinerie (10/07/2008) par Jo Pae pour Parvis de l'H\u00f4tel de Ville (01/08/2009) par shaker95 pour La Maroquinerie (10/07/2008) par Membre 104 Historique des modifications 11 f\u00e9vrier 2017 : Caf\u00e9 de la Danse (7 juin 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 10 septembre 2015 : Mus\u00e9e Picasso (13 septembre 2015) est cr\u00e9\u00e9 par marthsha avec la disponibilit\u00e9 entr\u00e9e gratuite . 28 mai 2013 : Caf\u00e9 de la Danse (14 novembre 2013) devient disponible . 25 mai 2013 : Caf\u00e9 de la Danse (14 novembre 2013) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 bient\u00f4t r\u00e9servable . 19 f\u00e9vrier 2013 : Ath\u00e9n\u00e9e Th\u00e9\u00e2tre Louis-Jouvet (15 avril 2013) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 17 mars 2012 : La Gait\u00e9 Lyrique (13 mai 2012) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 10 mars 2012 : La Gait\u00e9 Lyrique (12 mai 2012) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 1 f\u00e9vrier 2012 : 2 concerts \u00e0 Le Point Eph\u00e9m\u00e8re (du 19 mars 2012 au 20 mars 2012) sont cr\u00e9\u00e9s avec la disponibilit\u00e9 disponible . 21 mars 2011 : Salle Pleyel (8 juillet 2011) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 8 f\u00e9vrier 2010 : La Maroquinerie (10 juillet 2008) devient disponible . 1 ao\u00fbt 2009 : Parvis de l'H\u00f4tel de Ville (1 ao\u00fbt 2009) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 entr\u00e9e gratuite . 21 juin 2009 : Centre Culturel Su\u00e9dois (3 juillet 2009) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 entr\u00e9e gratuite . 15 octobre 2008 : La Cigale (2 avril 2009) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 22 f\u00e9vrier 2008 : 5 concerts \u00e0 La Maroquinerie (du 6 juillet 2008 au 10 juillet 2008) sont cr\u00e9\u00e9s avec la disponibilit\u00e9 disponible . 30 mars 2007 : Grand Rex (26 juin 2007) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 15 janvier 2007 : Le Bataclan (26 janvier 2007) devient complet . 11 juillet 2006 : Le Bataclan (26 janvier 2007) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert le m\u00eame soir 07/06/17", "crawled": "2017-02-11T08:37:51.938+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/01/26/50/peter-von-poehl.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Peter Von Poehl le 07/06/2017 - Paris", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Peter Von Poehl le 07/06/2017 - Paris", "published": "2017-02-11T08:37:51.938+02:00", "uuid": "5b78a5f4f15b8d7d40ba7c37cf0d4e60cda1ae17", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxWJuE_RpEFW9W_zRP0Jj44YJZnfLm6_dI1Td5x2G6sXUQ--", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Christophe le 13/01/2018 - Limoges", "published": "2017-02-11T08:37:55.077+02:00", "uuid": "00228a50a243de840bd4bbf5784828cf328b553c", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUoSPQaU_MszmqdWhjhY7fvd22M3XzkuVU-", "text": "Soyez pr\u00e9venu des prochains concerts de Christophe Cr\u00e9er une alerte email Samedi 13 janvier 2018 - Grand Th\u00e9\u00e2tre Billets J'y vais / Je veux y aller Co-voiturage Compl\u00e9ter les infos Christophe sera sur sc\u00e8ne 6 mois avant \u00e0 Ch\u00e2teauvallon (Var). Le dernier concert de Christophe en France remonte \u00e0 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 Maubeuge (Nord). Autres concerts \u00e0 venir pour Christophe 12/05/17", "crawled": "2017-02-11T08:37:55.077+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/02/41/christophe.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Christophe le 13/01/2018 - Limoges", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Christophe le 13/01/2018 - Limoges", "published": "2017-02-11T08:37:55.077+02:00", "uuid": "00228a50a243de840bd4bbf5784828cf328b553c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUoSPQaU_MszmqdWhjhY7fvd22M3XzkuVU-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Naive New Beaters + Club Cheval + Salut C'est Cool + Julian Jeweil le 14/04/2017 - Villeurbanne", "published": "2017-02-11T08:37:59.218+02:00", "uuid": "779291a2232c4f641f93320ac8a800a18565e4d0", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUAQueBygbTsN1hT8gNteUoo5aT8HadWJmtBBaBXQeIFN7PWFUE4Vqc", "text": "J'y vais / Je veux y aller Co-voiturage Compl\u00e9ter les infos Naive New Beaters sera \u00e9galement sur sc\u00e8ne \u00e0 Rennes 13 jours avant et ensuite \u00e0 Epinal le 15/04/2017. En 2017, 20 concerts sont programm\u00e9s pour Naive New Beaters dont 17 \u00e0 venir. Vendredi 26 octobre 2012 - Transbordeur Vendredi 9 avril 2010 - Double Mixte Autres concerts \u00e0 venir pour Naive New Beaters 03/03/17 Naive New Beaters \u00e0 Grenoble Summum Naive New Beaters \u00e0 Paris L'Olympia Naive New Beaters \u00e0 Le Mans Centre des Expos - Le Forum 09/03/17 Naive New Beaters \u00e0 H\u00e9rouville-Saint-Clair Big Band Caf\u00e9 Ces concerts peuvent aussi vous int\u00e9resser 12/04/17", "crawled": "2017-02-11T08:37:59.218+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/02/18/naive-new-beaters.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Naive New Beaters + Club Cheval + Salut C'est Cool + Julian Jeweil le 14/04/2017 - Villeurbanne", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Naive New Beaters + Club Cheval + Salut C'est Cool + Julian Jeweil le 14/04/2017 - Villeurbanne", "published": "2017-02-11T08:37:59.218+02:00", "uuid": "779291a2232c4f641f93320ac8a800a18565e4d0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxUAQueBygbTsN1hT8gNteUoo5aT8HadWJmtBBaBXQeIFN7PWFUE4Vqc", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Ycare le 02/06/2017 - Vaur\u00e9al", "published": "2017-02-11T08:38:02.109+02:00", "uuid": "cb00b88eb16d945b173bdd4b0b130c5938d46e5e", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxW6NyUrLexcFL2Yv67LPYtaUpVprhGv.Rk-", "text": "11 f\u00e9vrier 2017 : Forum (2 juin 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 4 novembre 2011 : Forum (31 mars 2012) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert \u00e0 Forum Les Fatals Picards \u00e0 Vaur\u00e9al 25 f\u00e9vrier 2017 Les Ramoneurs de Menhirs \u00e0 Vaur\u00e9al 3 mars 2017 Black Bomb \u00c4 \u00e0 Vaur\u00e9al 11 mars 2017 Toots And The Maytals \u00e0 Vaur\u00e9al 7 mai 2017", "crawled": "2017-02-11T08:38:02.109+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/03/27/ycare.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Ycare le 02/06/2017 - Vaur\u00e9al", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Ycare le 02/06/2017 - Vaur\u00e9al", "published": "2017-02-11T08:38:02.109+02:00", "uuid": "cb00b88eb16d945b173bdd4b0b130c5938d46e5e", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxW6NyUrLexcFL2Yv67LPYtaUpVprhGv.Rk-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "The Dillinger Escape Plan le 20/06/2017 - Rouen", "published": "2017-02-11T08:38:05.936+02:00", "uuid": "ffc6b38053bc9dd8cd46aaf3d6711763d3a748e6", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxWe7J6iqUaR033IcfTubxduN.TTk3gdqrPlgeK1deg3NA--", "text": "The Dillinger Escape Plan \u00e0 Rouen Seine-Maritime (France) Soyez pr\u00e9venu des prochains concerts de The Dillinger Escape Plan Cr\u00e9er une alerte email Mise en vente le 13/02 Mardi 20 juin 2017 - Le 106 Billets Mise en vente le 13/02 \u00e0 10h00 Alerte disponibilit\u00e9 : Me pr\u00e9venir d\u00e8s que le concert est disponible ! J'y vais / Je veux y aller Co-voiturage Compl\u00e9ter les infos The Dillinger Escape Plan sera sur sc\u00e8ne 4 mois avant \u00e0 Strasbourg (Bas-Rhin). En 2017, 7 concerts sont programm\u00e9s pour The Dillinger Escape Plan dont 5 \u00e0 venir. Autres concerts \u00e0 venir pour The Dillinger Escape Plan 01/03/17 The Dillinger Escape Plan \u00e0 Paris Le Trabendo The Dillinger Escape Plan \u00e0 Strasbourg La Laiterie The Dillinger Escape Plan \u00e0 Ramonville-Saint-Agne Le Bikini The Dillinger Escape Plan \u00e0 Feyzin L'Epicerie Moderne Ces concerts peuvent aussi vous int\u00e9resser 22/04/17", "crawled": "2017-02-11T08:38:05.936+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/01/56/the-dillinger-escape-plan.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "The Dillinger Escape Plan le 20/06/2017 - Rouen", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "The Dillinger Escape Plan le 20/06/2017 - Rouen", "published": "2017-02-11T08:38:05.936+02:00", "uuid": "ffc6b38053bc9dd8cd46aaf3d6711763d3a748e6", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxWe7J6iqUaR033IcfTubxduN.TTk3gdqrPlgeK1deg3NA--", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Archimede le 13/05/2017 - Metz", "published": "2017-02-11T08:38:07.364+02:00", "uuid": "6e58266bf9bc2b0681e1dbda8ce154113c840bc3", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxXJRycSya.nx16oQ7K2wkPPCWVP.Ck54x0-", "text": "J'y vais / Je veux y aller Co-voiturage Compl\u00e9ter les infos Archimede sera sur sc\u00e8ne 9 jours avant \u00e0 Paris . En 2017, 5 concerts sont programm\u00e9s pour Archimede. Vendredi 21 novembre 2014 - Caveau des Trinitaires Mercredi 25 avril 2012 - Caveau des Trinitaires Autres concerts \u00e0 venir pour Archimede 04/05/17", "crawled": "2017-02-11T08:38:07.364+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/03/10/archimede.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Archimede le 13/05/2017 - Metz", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Archimede le 13/05/2017 - Metz", "published": "2017-02-11T08:38:07.364+02:00", "uuid": "6e58266bf9bc2b0681e1dbda8ce154113c840bc3", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxXJRycSya.nx16oQ7K2wkPPCWVP.Ck54x0-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jean-Luc Lahaye le 07/04/2017 - Li\u00e8ge", "published": "2017-02-11T08:38:10.403+02:00", "uuid": "9e8c0c92c86e88af465807040ca72993fdb4ddc2", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxVioOcFZpN5rFhoLeqjzdGFBeWlUWPaEmA-", "text": "Polo Club de la Plaine de l'Ain Historique des modifications 11 f\u00e9vrier 2017 : Palais des Congr\u00e8s (7 avril 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert le m\u00eame soir 07/04/17 Italian Dire Straits \u00e0 Verviers Spirit Of 66 Tous les concerts du 7 avril 2017 En concert \u00e0 Palais des Congr\u00e8s Mich\u00e8le Torr \u00e0 Li\u00e8ge", "crawled": "2017-02-11T08:38:10.403+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/03/26/jean-luc-lahaye.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Jean-Luc Lahaye le 07/04/2017 - Li\u00e8ge", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jean-Luc Lahaye le 07/04/2017 - Li\u00e8ge", "published": "2017-02-11T08:38:10.403+02:00", "uuid": "9e8c0c92c86e88af465807040ca72993fdb4ddc2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxVioOcFZpN5rFhoLeqjzdGFBeWlUWPaEmA-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Hayce Lemsi le 08/04/2017 - Colmar", "published": "2017-02-11T08:38:12.502+02:00", "uuid": "5155f6f1e24b935613c7f6329b43efbfee48c9e6", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxXHshYuxUII_5XkR7teTUm0MCGrx3rfFWo-", "text": "Soyez pr\u00e9venu des prochains concerts de Hayce Lemsi Cr\u00e9er une alerte email Samedi 8 avril 2017 - Le Grillen Billets J'y vais / Je veux y aller Co-voiturage Unique concert planifi\u00e9 pour l'instant pour Hayce Lemsi. Vendredi 4 d\u00e9cembre 2015 - Le Grillen Ces concerts peuvent aussi vous int\u00e9resser 11/05/17", "crawled": "2017-02-11T08:38:12.502+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/05/97/27/hayce-lemsi.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Hayce Lemsi le 08/04/2017 - Colmar", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Hayce Lemsi le 08/04/2017 - Colmar", "published": "2017-02-11T08:38:12.502+02:00", "uuid": "5155f6f1e24b935613c7f6329b43efbfee48c9e6", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxXHshYuxUII_5XkR7teTUm0MCGrx3rfFWo-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le cardinal Parolin \u00e0 Lourdes: \u00abLa dignit\u00e9 humaine est quelque chose que personne ne peut compromettre\u00bb", "published": "2017-02-11T08:38:13.595+02:00", "uuid": "7a84301cefc3213cb6a5e9a482ce63dcbfd799b9", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsIlHHoBXh7CsGZHNDc8vpzYlWKLCTrxT.MGUUFAln6zC3jctHX0PGVjkmQt12g3vFat3s6p8VM3gAO7PvdHk7r1zXNEQ19d785LUnBXqFUh5Y2aUhQ8NZFpArBA_6tewyl3GrgW5GirNnB4hLn3YLVWpv48lwzIfBg--", "text": "Le cardinal Parolin \u00e0 Lourdes: \u00abLa dignit\u00e9 humaine est quelque chose que personne ne peut compromettre\u00bb \nLa statue de ND de Lourdes, dans la grotte de Massabielle. - RV 10/02/2017 19:14 SHARE: \n(RV) Le cardinal Pietro Parolin, secr\u00e9taire d'\u00e9tat du Saint-Si\u00e8ge est \u00e0 Lourdes pour pr\u00e9sider les c\u00e9l\u00e9brations \u00e0 l'occasion de la 25\u00e8me journ\u00e9e mondiale du malade, c\u00e9l\u00e9br\u00e9e ce samedi 11 f\u00e9vrier. Vendredi soir le repr\u00e9sentant du Pape Fran\u00e7ois dans la cit\u00e9 mariale a accompagn\u00e9 les p\u00e8lerins lors de la traditionnelle procession aux flambeaux. En saluant la foule, il a rappel\u00e9 le sens de cette journ\u00e9e est est revenu sur la souffrance et la dignit\u00e9 de chaque homme. \n\nVoici le texte int\u00e9gral du salut du cardinal Parolin aux p\u00e9lerins: \n\nChers fr\u00e8res et s\u0153urs, \nAu nom du Saint-P\u00e8re, le Pape Fran\u00e7ois, j\u2019adresse \u00e0 vous tous ma plus chaleureuse bienvenue \u00e0 ce rendez-vous de pri\u00e8re, de m\u00e9ditation, de r\u00e9flexion et de partage. Je voudrais saluer et remercier tous ceux qui sont pr\u00e9sents, mes chers confr\u00e8res dans l\u2019\u00e9piscopat, les pr\u00eatres, les aum\u00f4niers, le personnel du sanctuaire Notre-Dame de Lourdes, les repr\u00e9sentants des Associations des m\u00e9decins, des infirmiers, des pharmaciens, des volontaires, des familles et des malades. Soyez les bienvenus ! \nIl y a exactement vingt-cinq ans, saint Jean-Paul II accueillait favorablement les attentes d\u2019un grand nombre de Conf\u00e9rences \u00e9piscopales et d\u2019Organismes catholiques, en instituant la \u2018\u2018Journ\u00e9e Mondiale du Malade\u2019\u2019, \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer le 11 f\u00e9vrier de chaque ann\u00e9e, m\u00e9moire liturgique de Notre-Dame de Lourdes. \nEn reprenant justement les paroles de saint Jean-Paul II, je souhaite rappeler comment la c\u00e9l\u00e9bration annuelle de la \u2018\u2018Journ\u00e9e Mondiale du Malade\u2019\u2019 a \u00ab l\u2019objectif clair de sensibiliser le peuple de Dieu et, par cons\u00e9quent, les nombreuses institutions sanitaires catholiques et la soci\u00e9t\u00e9 civile elle-m\u00eame, sur la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019assurer une meilleure assistance aux malades ; d\u2019aider celui qui est malade \u00e0 valoriser, sur le plan humain et surtout sur le plan surnaturel, la souffrance ; \u00e0 impliquer \u00e0 titre particulier les dioc\u00e8ses, les communaut\u00e9s chr\u00e9tiennes, les familles religieuses dans la pastorale sanitaire ; \u00e0 favoriser l\u2019engagement toujours plus pr\u00e9cieux du volontariat ; \u00e0 rappeler l\u2019importance de la formation spirituelle et morale des agents de sant\u00e9 et, enfin, \u00e0 faire mieux comprendre l\u2019importance de l\u2019assistance religieuse aux malades de la part des pr\u00eatres dioc\u00e9sains et religieux, ainsi que de tous ceux qui vivent et \u0153uvrent aupr\u00e8s des personnes souffrantes \u00bb (Jean-Paul II, Lettre pour l\u2019institution de la Journ\u00e9e Mondiale du Malade, 13 mai 1992, n. 2). \nDans cet esprit et avec ces objectifs, la \u2018\u2018Journ\u00e9e Mondiale du Malade\u2019\u2019 a constitu\u00e9, ces derni\u00e8res ann\u00e9es, un rendez-vous toujours plus f\u00e9cond, auquel le Saint-P\u00e8re, depuis 1993, consacre un message sp\u00e9cial adress\u00e9\u00e0 l\u2019\u00c9glise universelle. Le Pape \u00e9m\u00e9rite Beno\u00eet XVI a voulu, en particulier, qu\u2019elle soit c\u00e9l\u00e9br\u00e9e chaque ann\u00e9e dans les diff\u00e9rents dioc\u00e8ses et de mani\u00e8re solennelle tous les trois ans. \nAujourd\u2019hui, 11 f\u00e9vrier, est le vingt-cinqui\u00e8me anniversaire de la premi\u00e8re Journ\u00e9e et aujourd\u2019hui, comme alors, nous sommes heureux que le Saint-P\u00e8re ait d\u00e9cid\u00e9 que la c\u00e9l\u00e9bration ait lieu, \u00e0 titre exceptionnel, pr\u00e9cis\u00e9ment ici \u00e0 Lourdes, dans la petite ville choisie par Marie afin de manifester sa maternelle sollicitude pour les malades et dans laquelle chaque jour la possibilit\u00e9 est offerte aux personnes malades et \u00e0 ceux qui prennent soin d\u2019elles de faire l\u2019exp\u00e9rience de la gr\u00e2ce r\u00e9g\u00e9n\u00e9ratrice que Dieu accorde \u00e0 chaque homme et \u00e0 chaque femme, sp\u00e9cialement marqu\u00e9 par la souffrance et par la maladie. \nJe souhaite donc m\u2019adresser en particulier aux nombreux malades ici r\u00e9unis. Vous tous, vous faites chaque jour l\u2019exp\u00e9rience dans votre personne, dans votre chair, de l\u2019une des caract\u00e9ristiques propres \u00e0 l\u2019\u00eatre humain et cependant tellement tue : la fragilit\u00e9. Par ces temps-ci o\u00f9 l\u2019autonomie, je voudrais dire l\u2019autosuffisance, est exalt\u00e9e comme valeur absolue, nous avons tous besoin de \u2018\u2018repenser\u2019\u2019 l\u2019\u00eatre humain pour d\u00e9couvrir comment l\u2019un de ses traits caract\u00e9ristiques et inh\u00e9rents est la \u2018\u2018d\u00e9pendance\u2019\u2019, la \u2018\u2018fragilit\u00e9\u2019\u2019, la \u2018\u2018non-autosuffisance\u2019\u2019. La personne humaine, dans toutes les phases de son existence, a conscience de ses limites (physiques, caract\u00e9rielles, spirituelles), de l\u2019incapacit\u00e9 du \u2018\u2018suffire \u00e0 soi\u2019\u2019, du besoin constant de l\u2019autre. La maladie, comme vous le savez bien, survient dans la vie de l\u2019homme et rend \u00e9vident tout cela comme peut-\u00eatre aucune autre exp\u00e9rience. C\u2019est un assaut ontologique. Lorsqu\u2019elle survient, elle porte l\u2019\u00eatre humain \u00e0 faire l\u2019exp\u00e9rience, sans \u00e9quivoque, de la perturbation de certaines des relations significatives qui caract\u00e9risaient son existence, de la solitude, de la perte de certaines de ses libert\u00e9s et possibilit\u00e9s. L\u2019homme malade se \u2018\u2018re-d\u00e9couvre\u2019\u2019 fragile. Face \u00e0 cette situation, souvent \u00e9merge dans l\u2019homme ce profond sentiment de l\u2019inutilit\u00e9 de la souffrance, cette perception \u2013 parfois enracin\u00e9e tr\u00e8s fortement dans la personne malade \u2013 d\u2019\u00eatre un poids pour les autres, l\u2019impression de se sentir presque condamn\u00e9\u00e0 recevoir aide et assistance pour une existence qui cesse d\u2019avoir un sens. \nMais nous savons que la fragilit\u00e9, la faiblesse, la limite ne corrompent jamais la tr\u00e8s haute et intrins\u00e8que dignit\u00e9 de chaque \u00eatre humain. La dignit\u00e9 de l\u2019homme devient m\u00eame la source et le moteur par lesquels chaque existence, bien qu\u2019elle soit marqu\u00e9e par la douleur et par la souffrance, peut trouver une pleine r\u00e9alisation. De plus, \u00ab dans la souffrance se cache une force particuli\u00e8re qui rapproche int\u00e9rieurement l'homme du Christ, une gr\u00e2ce sp\u00e9ciale. C'est \u00e0 elle que bien des saints doivent leur profonde conversion, tels saint Fran\u00e7ois d'Assise, saint Ignace de Loyola, etc. Le fruit de cette conversion, c'est non seulement le fait que l'homme d\u00e9couvre le sens salvifique de la souffrance, mais surtout que, dans la souffrance, il devient un homme totalement nouveau. Il y trouve comme une nouvelle dimension de toute sa vie et de sa vocation personnelle \u00bb (Salvifici doloris, n. 26). \nL\u2019\u00eatre humain est dot\u00e9 d\u2019une valeur ontologique qui vient de Dieu et est continuellement nourrie par lui. C\u2019est seulement \u00e0 partir de cette \u2018\u2018d\u00e9couverte\u2019\u2019 merveilleuse et toujours renouvel\u00e9e qu\u2019il est possible de penser \u00e0 une r\u00e9elle valorisation de la souffrance. Saint Paul affirme : \u00ab Je trouve la joie dans les souffrances que je supporte pour vous \u00bb (Col 1, 24). \n\u00ab La d\u00e9couverte du sens salvifique de la souffrance en union avec le Christ transforme ce sentiment d\u00e9primant. La foi dans la participation aux souffrances du Christ porte en elle-m\u00eame la certitude int\u00e9rieure que l'homme qui souffre \u00ab compl\u00e8te ce qui manque aux \u00e9preuves du Christ \u00bb et que, dans la perspective spirituelle de l'\u0153uvre de la R\u00e9demption, il est utile, comme le Christ, au salut de ses fr\u00e8res et s\u0153urs. Non seulement il est utile aux autres, mais, en outre, il accomplit un service irrempla\u00e7able. Dans le Corps du Christ, qui grandit sans cesse \u00e0 partir de la Croix du R\u00e9dempteur, la souffrance, impr\u00e9gn\u00e9e de l'esprit de sacrifice du Christ, est pr\u00e9cis\u00e9ment, d'une mani\u00e8re irrempla\u00e7able, la m\u00e9diation et la source des bienfaits indispensables au salut du monde. Cette souffrance, plus que tout autre chose, ouvre le chemin \u00e0 la gr\u00e2ce qui transforme les \u00e2mes. C'est elle, plus que tout autre chose, qui rend pr\u00e9sentes dans l'histoire de l'humanit\u00e9 les forces de la R\u00e9demption \u00bb (Salvifici doloris, n. 27). \nLa dignit\u00e9 humaine est quelque chose que personne ne peut rayer ni compromettre, une valeur qui doit \u00eatre reconnue, respect\u00e9e, prot\u00e9g\u00e9e et promue. \nEt ici, je ne peux que m\u2019adresser \u00e0 vous, familles, et \u00e0 vous, agents de sant\u00e9, qui avez re\u00e7u un pr\u00e9cieux appel de la part de Dieu, celui d\u2019\u00eatre des \u2018\u2018Ministres de la vie\u2019\u2019, comme le rappelle \u00e9galement la Nouvelle Charte des agents de sant\u00e9 qui pr\u00e9cis\u00e9ment, ces jours-ci, a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9e. L\u2019\u00eatre humain qui souffre, en particulier qui porte sur lui le poids de la maladie, justement parce qu\u2019il se \u2018\u2018re-d\u00e9couvre\u2019\u2019 fragile, a besoin que son visage et sa dignit\u00e9 soient pris en charge par quelqu\u2019un. Ce \u2018\u2018Quelqu\u2019un\u2019\u2019, c\u2019est vous. \nChacun, selon son r\u00f4le et ses possibilit\u00e9s, ne peut se soustraire au devoir d\u2019aimer et de promouvoir, conform\u00e9ment aux principes chr\u00e9tiens, la vie de chaque \u00eatre humain et de tous les hommes, depuis ses d\u00e9buts jusqu\u2019\u00e0 sa fin. \u00catre ministre de la vie signifie accueillir l\u2019autre et sa fragilit\u00e9. Cela signifie reconna\u00eetre dans l\u2019autre une personne unique et \u00e0 nulle autre pareille, digne. Cela signifie \u0153uvrer pour que la souffrance ne devienne pas un motif de solitude et de d\u00e9sespoir, mais un \u2018\u2018pont\u2019\u2019\u00e0 travers lequel on embrasse de nouveau l\u2019esp\u00e9rance. C\u2019est la compassion, la disponibilit\u00e9, la compr\u00e9hension, le partage, le dialogue au-del\u00e0 de la comp\u00e9tence et de la conscience professionnelles. \nOffrons \u00e0 Dieu l\u2019engagement et la disponibilit\u00e9 de ces jours \u00e0 l\u2019ombre de ce sanctuaire marial extraordinaire, parmi les plus chers au peuple chr\u00e9tien, \u00e0 la fois lieu et symbole d\u2019esp\u00e9rance et de gr\u00e2ce sous le signe de l\u2019acceptation et de l\u2019offrande de la souffrance salvifique. Et ici, renouvelons notre engagement, avec Marie, M\u00e8re du Christ, qui se tenait au pied de la Croix, \u00e0 nous arr\u00eater pr\u00e8s de toutes les croix de l'homme d'aujourd'hui (cf. Salvifici doloris, n. 31). Je fais miennes les paroles de Sa Saintet\u00e9 le Pape Fran\u00e7ois qui, dans son message pour cette Journ\u00e9e, encourage \u00ab tous, malades, personnes qui souffrent, m\u00e9decins, infirmi\u00e8res, proches, volontaires, \u00e0 contempler en Marie, Salut des malades, la garante de la tendresse de Dieu pour chaque \u00eatre humain et le mod\u00e8le de l\u2019abandon \u00e0 sa volont\u00e9 ; et \u00e0 trouver toujours dans la foi, nourrie par la Parole et par les Sacrements, la force d\u2019aimer Dieu et les fr\u00e8res aussi dans l\u2019exp\u00e9rience de la maladie \u00bb", "crawled": "2017-02-11T08:38:13.595+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/07/RV23103_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Le cardinal Parolin \u00e0 Lourdes: \u00abLa dignit\u00e9 humaine est quelque chose que personne ne peut compromettre\u00bb", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le cardinal Parolin \u00e0 Lourdes: \u00abLa dignit\u00e9 humaine est quelque chose que personne ne peut compromettre\u00bb", "published": "2017-02-11T08:38:13.595+02:00", "uuid": "7a84301cefc3213cb6a5e9a482ce63dcbfd799b9", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsIlHHoBXh7CsGZHNDc8vpzYlWKLCTrxT.MGUUFAln6zC3jctHX0PGVjkmQt12g3vFat3s6p8VM3gAO7PvdHk7r1zXNEQ19d785LUnBXqFUh5Y2aUhQ8NZFpArBA_6tewyl3GrgW5GirNnB4hLn3YLVWpv48lwzIfBg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jack Savoretti le 02/05/2017 - Paris", "published": "2017-02-11T08:38:13.645+02:00", "uuid": "ea2b6df181633c33c7272b5dd6ea614429594bc7", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxWaIJGmbsdKxSVh4y1.m0nMg65c_TTFQNc-", "text": "Les notes des concerts de Jack Savoretti \u00e0 Paris pour Le Trianon (04/03/2013) par bernie75011 pour Le Divan du Monde (15/11/2008) par kaseya Historique des modifications 11 f\u00e9vrier 2017 : Caf\u00e9 de la Danse (2 mai 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 2 septembre 2016 : La Fl\u00e8che d'Or (8 d\u00e9cembre 2016) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 4 d\u00e9cembre 2015 : Les Etoiles (8 mars 2016) devient disponible . 2 d\u00e9cembre 2015 : Les Etoiles (8 mars 2016) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 bient\u00f4t r\u00e9servable . 19 octobre 2015 : Pop Up du Label (26 octobre 2015) devient complet . 17 septembre 2015 : Pop Up du Label (26 octobre 2015) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 30 novembre 2012 : Le Trianon (4 mars 2013) devient complet . 29 novembre 2012 : Le Trianon (4 mars 2013) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 bient\u00f4t r\u00e9servable . 28 novembre 2012 : La Fl\u00e8che d'Or (28 novembre 2012) devient complet . 25 septembre 2012 : La Fl\u00e8che d'Or (28 novembre 2012) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 5 novembre 2008 : Le Divan du Monde (15 novembre 2008) devient complet . 28 septembre 2008 : Le Divan du Monde (15 novembre 2008) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert le m\u00eame soir 02/05/17", "crawled": "2017-02-11T08:38:13.645+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/02/58/jack-savoretti.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Jack Savoretti le 02/05/2017 - Paris", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jack Savoretti le 02/05/2017 - Paris", "published": "2017-02-11T08:38:13.645+02:00", "uuid": "ea2b6df181633c33c7272b5dd6ea614429594bc7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxWaIJGmbsdKxSVh4y1.m0nMg65c_TTFQNc-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L\u2019archev\u00eaque de Djakarta appelle au calme en vue des \u00e9lections locales", "published": "2017-02-11T02:03:00.000+02:00", "uuid": "b4a1b6ab5a82f8dd62140dc62a0bc4c634b77861", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsCx_ipoLb.v.Y2yZV_vDZq5pQj2FLhB2P_iMuhneY5y5FnfaBE8oGcA0_EJQGX0ehEV7nG_8yAWeJyWX26Wz4ilfa9AcEO2gCXhka4e2T08m_c_TvbvhSJY-", "text": "L\u2019archev\u00eaque de Djakarta appelle au calme en vue des \u00e9lections locales \nProc\u00e8s du gouverneur de Djakarta Basuki Tjahaja Purnama, le 17 janvier 2017 - EPA 10/02/2017 17:08 SHARE: \n(RV) Le 15 f\u00e9vrier 2017, des dizaines de millions d\u2019Indon\u00e9siens sont appel\u00e9s \u00e0 se rendre aux urnes pour des \u00e9lections locales dans plus d\u2019une centaine de r\u00e9gions et districts de l\u2019archipel. A Djakarta, le gouverneur sortant, un chr\u00e9tien d\u2019origine chinoise, est candidat \u00e0 sa succession, et reste l\u00e9g\u00e8rement en t\u00eate des sondages. Basuki Tjahaja Purnama, connu aussi sous le surnom d'Ahok, est pourtant en plein proc\u00e8s, accus\u00e9 de blasph\u00e8me par le FPI, le Front des d\u00e9fenseurs de l\u2019Islam. \nDans ce contexte de tensions et de polarisation, l\u2019archev\u00eaque de Djakarta a invit\u00e9 les fid\u00e8les \u00e0 affronter \u00abavec calme et s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 la situation actuelle\u00bb, soutenant \u00ab tous les efforts promus par le gouvernement pour maintenir la paix\u00bb et \u00abexer\u00e7ant le droit de vote en conscience\u00bb . S\u2019il sugg\u00e8re l\u2019organisation de neuvaines pour que le candidat chr\u00e9tien l\u2019emporte dans la capitale, Mgr Ignatius Suharyo rappelle aussi aux catholiques qu\u2019ils ne doivent pas faire de l\u2019\u00c9glise \u00able lieu o\u00f9 l\u2019instrument d\u2019une forme quelconque de campagne politique\u00bb. \nIl les invite, dans un message parvenu \u00e0 l\u2019agence Fides, \u00e0 \u00abprivil\u00e9gier avant tout le sens de la nationalit\u00e9\u00bb et cette \u00abdiversit\u00e9\u00bb entendue comme \u00absignification positive pour l\u2019int\u00e9grit\u00e9 de la R\u00e9publique d\u2019Indon\u00e9sie qui se base sur l\u2019id\u00e9ologie du Pancasila\u00bb , la charte des cinq principes fondamentaux sur lequel repose l\u2019Etat Indon\u00e9sien. Parmi eux, \u00abl\u2019unit\u00e9 dans la diversit\u00e9\u00bb . \u00abQue Dieu prot\u00e8ge toujours notre nation et que les responsables de notre pays aient toujours la sagesse, de mani\u00e8re \u00e0 ce qu\u2019ils puissent construire une soci\u00e9t\u00e9 pacifique et prosp\u00e8re\u00bb affirme t-il. \nLe gouverneur de Djakarta accus\u00e9 de blasph\u00e8me \nLe 6 octobre 2016, le Front des d\u00e9fenseurs de l\u2019Islam portait plainte pour blasph\u00e8me contre le gouverneur sortant de Djakarta, Basuki Tjahaja Purnama, \u00e0 la suite d'une d\u00e9claration faite fin septembre. Le FPI a organis\u00e9 d\u2019immenses manifestations en octobre, novembre et d\u00e9cembre; elles ont rassembl\u00e9 jusqu\u2019\u00e0 200 000 personnes dans la capitale. Le 13 d\u00e9cembre dernier, au premier jour de son proc\u00e8s, le gouverneur de Djakarta, en larmes, avait ni\u00e9 avec force avoir blasph\u00e9m\u00e9 contre l\u2019islam. \nBasuki Tjahaja Purnama semble d\u00e9sormais plus combattif. Le 3 janvier, il a d\u00e9nonc\u00e9 \u00abla pr\u00e9tention du FPI \u00e0 parler au nom de tous les musulmans \u00bb. \u00abNombreux sont les musulmans qui n\u2019aiment pas le FPI\u00bb avait-il d\u00e9clar\u00e9. Ahok a d\u00e9j\u00e0 assist\u00e9\u00e0 neuf audiences, la derni\u00e8re le 7 f\u00e9vrier 2017. Le jugement pourrait ne pas \u00eatre prononc\u00e9 avant plusieurs semaines, selon Eglise d\u2019Asie. \nL\u2019Indon\u00e9sie est le plus grand pays musulman au monde. La minorit\u00e9 chr\u00e9tienne repr\u00e9sente n\u00e9anmoins 10% de la population. \n(HD-MD avec Eglise d\u2019Asie et Fides)", "crawled": "2017-02-11T08:38:14.452+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/01/17/EPA2306610_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "L\u2019archev\u00eaque de Djakarta appelle au calme en vue des \u00e9lections locales", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L\u2019archev\u00eaque de Djakarta appelle au calme en vue des \u00e9lections locales", "published": "2017-02-11T02:03:00.000+02:00", "uuid": "b4a1b6ab5a82f8dd62140dc62a0bc4c634b77861", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsCx_ipoLb.v.Y2yZV_vDZq5pQj2FLhB2P_iMuhneY5y5FnfaBE8oGcA0_EJQGX0ehEV7nG_8yAWeJyWX26Wz4ilfa9AcEO2gCXhka4e2T08m_c_TvbvhSJY-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Les \u00e9v\u00eaques indiens rappellent que la famille est un don pr\u00e9cieux de Dieu", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "692d3b2e1bb91cffaa1756e7e4d1e67b9fe78b46", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsHqodnyEqqzwHpUfsf4uW8dOFja6QkvTNJuUJesPhTPFcvmRkYtmvmRoqffsrKjnq6BWnc0sajK2RqfPm4nDLblvyAOq5GeGsLG6pUWL3ryZfc8sIL0xJdM-", "text": "Les \u00e9v\u00eaques indiens rappellent que la famille est un don pr\u00e9cieux de Dieu \nMoment de recueillement pour une famille indienne - EPA 10/02/2017 16:19 SHARE: \n(RV) Les \u00e9v\u00eaques de rite latin d\u2019Inde ont tenu leur assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re du 31 janvier au 8 f\u00e9vrier dernier, dans la ville de Bophal, capitale de l\u2019\u00e9tat du Madhya Pradesh. Les 136 \u00e9v\u00eaques pr\u00e9sents ont travaill\u00e9 autour du th\u00e8me \u00abla promotion de la joie de l\u2019amour dans la famille\u00bb, tir\u00e9 de l\u2019exhortation apostolique Amoris Laetitia du Pape Fran\u00e7ois. Dans son message final, la conf\u00e9rence \u00e9piscopale indienne rappelle que la famille est un don pr\u00e9cieux de Dieu pour la soci\u00e9t\u00e9 humaine et pour l\u2019\u00c9glise. Le t\u00e9moignage de familles venant de toutes les r\u00e9gions du pays a d\u2019ailleurs rythm\u00e9 les travaux de cette assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re. Le message souligne aussi que les pauvres en Inde sont plus de 300 millions, vivant essentiellement dans des zones rurales et n\u2019ayant pas suffisamment acc\u00e8s aux services sanitaires ni ne pouvant b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une \u00e9ducation ad\u00e9quate. Mais malgr\u00e9 les difficult\u00e9s rel\u00e8vent les \u00e9v\u00eaques, les familles sont un vivier de vocations au sacerdoce et \u00e0 la vie religieuse. Les \u00e9v\u00eaques indiens ont accueilli le 1er f\u00e9vrier le cardinal Lorenzo Baldisseri, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du synode des \u00e9v\u00eaques, qui connait bien le pays pour y avoir \u00e9t\u00e9 nonce apostolique de 2000 \u00e0 2002. Celui-ci a pr\u00e9sent\u00e9 le contenu de l\u2019exhortation apostolique Amoris Laetitia, revenant en particulier sur les paroles de Saint Paul : \u00abl\u2019amour est patient\u00bb . Des paroles, a-t-il dit, qui peuvent \u00eatre mis en pratique dans chaque famille. Environ 28 millions d\u2019Indiens sont chr\u00e9tiens, soit pr\u00e8s de 3 % de la population du pays. 15 millions d\u2019entre eux sont des catholiques de rite latin, syro-malabar ou syro-malankar. (OB)", "crawled": "2017-02-11T08:38:14.699+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2014/12/25/EPA1620828_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Les \u00e9v\u00eaques indiens rappellent que la famille est un don pr\u00e9cieux de Dieu", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Les \u00e9v\u00eaques indiens rappellent que la famille est un don pr\u00e9cieux de Dieu", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "692d3b2e1bb91cffaa1756e7e4d1e67b9fe78b46", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsHqodnyEqqzwHpUfsf4uW8dOFja6QkvTNJuUJesPhTPFcvmRkYtmvmRoqffsrKjnq6BWnc0sajK2RqfPm4nDLblvyAOq5GeGsLG6pUWL3ryZfc8sIL0xJdM-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "DJ Premier le 31/03/2017 - Reims", "published": "2017-02-11T08:38:14.841+02:00", "uuid": "8fed36e589dbc836cf1240bd12b73b15286abd8f", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxW2b03YZyuBKppKjW4qAR5Otmn_yfQTfVo-", "text": "Kyle Gass Band \u00e0 Reims 8 avril 2017 Tous les concerts pour La Cartonnerie \u00e0 Reims Devenez membre Up Concert Recevez des alertes sur vos artistes pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s Soyez pr\u00e9venus des rajouts de places Rencontrez d'autres fans Mais aussi : g\u00e9rez votre agenda, proposez des concerts, notez/critiquez vos concerts, jeux-concours... D\u00e9couvrez tous nos services", "crawled": "2017-02-11T08:38:14.841+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/04/26/dj-premier.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "DJ Premier le 31/03/2017 - Reims", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "DJ Premier le 31/03/2017 - Reims", "published": "2017-02-11T08:38:14.841+02:00", "uuid": "8fed36e589dbc836cf1240bd12b73b15286abd8f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxW2b03YZyuBKppKjW4qAR5Otmn_yfQTfVo-", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Violences \u00e0 Aulnay-sous-Bois : t\u00e9moignage du p\u00e8re G\u00e9rard Brisseau", "published": "2017-02-10T23:38:00.000+02:00", "uuid": "fe2c53dc0368c894003422d1c6d2a4c4a3d72d58", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsNTMc3I98GRYGHJTMofkzHp6Xg5eKxb1ChAzZWAqyxxeg8A9tclbiiwjUOlEsDaOi15kN_HJRi.jdc8QAaZh.BxP3Z9o0SgS0qFrmwnOEwNw", "text": "Violences \u00e0 Aulnay-sous-Bois : t\u00e9moignage du p\u00e8re G\u00e9rard Brisseau \nNuit de violences \u00e0 Aulnay-sous-Bois, en France, f\u00e9vrier 2017 - AFP 10/02/2017 15:43 SHARE: \n(RV) Entretien - L'heure semble \u00eatre \u00e0 l'apaisement \u00e0 Aulnay-sous-Bois, en Seine-Saint-Denis, apr\u00e8s plusieurs soir\u00e9es de violence. Il y a une semaine, le 2 f\u00e9vrier 2017, un jeune homme de 22 ans, Th\u00e9o, \u00e9tait interpell\u00e9 avec violence, \u00e0 coups de matraque. Un policier a \u00e9t\u00e9 mis en examen pour viol. Selon le rapport de la police des polices, l\u2019IGPN, le coup de matraque a \u00abun caract\u00e8re non intentionnel\u00bb. Le jeune homme est toujours lui \u00e0 l\u2019h\u00f4pital apr\u00e8s une d\u00e9chirure au niveau de la zone rectale de 10 centim\u00e8tres. \nEn France, des manifestations ont eu lieu \u00e0 Paris, \u00e0 Lille ou encore \u00e0 Rennes. L\u2019interpellation de Th\u00e9o n\u2019est pas sans rappeler l\u2019affaire d\u2019Adama Traor\u00e9, ce jeune homme de 24 ans, qui est mort dans des circonstances confuses lors de son interpellation par la police. \nCes \u00e9v\u00e9nements ont donc raviv\u00e9 les tensions entre les jeunes de la ville de banlieue parisienne d\u2019Aulnay-sous-Bois, et les policiers. Nous avons interrog\u00e9 le p\u00e8re G\u00e9rard Brisseau, qui officie notamment dans la Paroisse Saint-Sulpice, au c\u0153ur du quartier des 3000. Il revient sur l\u2019atmosph\u00e8re tendue de ces derniers jours \u00e0 Aulnay-sous-Bois.Des propos recueillis par Sarah Bakaloglou.", "crawled": "2017-02-11T08:38:15.756+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/09/AFP6256460_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Violences \u00e0 Aulnay-sous-Bois : t\u00e9moignage du p\u00e8re G\u00e9rard Brisseau", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Violences \u00e0 Aulnay-sous-Bois : t\u00e9moignage du p\u00e8re G\u00e9rard Brisseau", "published": "2017-02-10T23:38:00.000+02:00", "uuid": "fe2c53dc0368c894003422d1c6d2a4c4a3d72d58", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsNTMc3I98GRYGHJTMofkzHp6Xg5eKxb1ChAzZWAqyxxeg8A9tclbiiwjUOlEsDaOi15kN_HJRi.jdc8QAaZh.BxP3Z9o0SgS0qFrmwnOEwNw", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Kaaris le 22/04/2017 - Brest", "published": "2017-02-11T08:38:17.789+02:00", "uuid": "462a1c67ffe91a5947e8eb6e12c7b83cee906a98", "author": "Up Concert", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxVdT1p_zeL2037oYFSurZr7", "text": "Accorhotels Arena - Bercy Historique des modifications 11 f\u00e9vrier 2017 : Parc des Expositions de Penfeld (22 avril 2017) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . 23 janvier 2015 : La Car\u00e8ne (23 avril 2015) est cr\u00e9\u00e9 avec la disponibilit\u00e9 disponible . En concert le m\u00eame soir 22/04/17 Stars 80 + Emile et Images + Fran\u00e7ois Feldman + Lio + Cookie Dingler \u00e0 Brest L'Arena Tous les concerts du 22 avril 2017 En concert \u00e0 Parc des Expositions de Penfeld Tal \u00e0 Brest", "crawled": "2017-02-11T08:38:17.789+02:00", "thread": {"main_image": "http://www.upconcert.com/img/artiste/04/41/kaaris.jpg", "site_full": "www.upconcert.fr", "site_categories": [], "site": "upconcert.fr", "section_title": "Up Concert", "participants_count": 1, "title_full": "Kaaris le 22/04/2017 - Brest", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Kaaris le 22/04/2017 - Brest", "published": "2017-02-11T08:38:17.789+02:00", "uuid": "462a1c67ffe91a5947e8eb6e12c7b83cee906a98", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91CkgcREWs9kENtmhmfgE8MttzhVAEpxVdT1p_zeL2037oYFSurZr7", "replies_count": 0, "site_section": "http://feeds.feedburner.com/UpConcert?format=xml", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Conseiller Client\u00e8le H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "891e179cea78d646232820361850260fdbb15988", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMALJJixtbwLti1bI.v7CxOV5bxUaK_fnfdShwYGiS8AHE3NJ53U8ojb", "text": "  ADV & Relation Clients est leader dans le recrutement et l'int\u00e9rim sp\u00e9cialis\u00e9s d'employ\u00e9s, d'Agents de Ma\u00eetrise et de cadres de premier niveau. Experts sur les m\u00e9tiers de l'ADV, du support aux ventes, du commerce international, nous accompagnons nos clients dans le recrutement de leurs futurs talents avec notre r\u00e9seau national et une \u00e9quipe de Consultants sp\u00e9cialis\u00e9s.Notre client, prestataire international de service de location longue dur\u00e9e automobile aux entreprises, recherche un Conseiller Client\u00e8le.Rattach\u00e9 au Directeur d'Agence, le Conseiller Client\u00e8le aura pour missions : \u2022 \u00c9tablir des cotations et des revues de commandes, \u2022 \u00catre un support aux r\u00e9ponses aux appels d'offres clients, \u2022 G\u00e9rer proactivement les renouvellements clients, \u2022 Analyser les d\u00e9rives kilom\u00e9triques et r\u00e9aliser des avenants, \u2022 \u00catre en relation quotidienne avec les Gestionnaires de Parc, \u2022 Effectuer le lien entre les clients et les Services Op\u00e9rationnels, \u2022 G\u00e9rer les r\u00e9clamations clients.Cette description prend en compte les principales responsabilit\u00e9s mais n'est pas limitative.Le poste est \u00e0 pourvoir \u00e0 Metz en Lorraine. Profil recherch\u00e9 Vous \u00eates titulaire d'un Bac +2 minimum dans le domaine commercial et justifiez d'au moins 2 ans d'exp\u00e9rience \u00e0 un poste similaire. Une exp\u00e9rience dans le secteur du leasing automobile et un anglais courant sont indispensables pour ce poste. Rigueur et sens du relationnel seront des atouts pour ce poste.   N/C  ", "crawled": "2017-02-11T08:38:17.905+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Administratif / Secr\u00e9tariat", "participants_count": 0, "title_full": "Conseiller Client\u00e8le H/F", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Conseiller Client\u00e8le H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "891e179cea78d646232820361850260fdbb15988", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMALJJixtbwLti1bI.v7CxOV5bxUaK_fnfdShwYGiS8AHE3NJ53U8ojb", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/26", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Sainte-Marthe : face \u00e0 la tentation \u00abon ne dialogue pas, on prie\u00bb", "published": "2017-02-11T08:38:18.285+02:00", "uuid": "27415bcf107ea1838802a34b0b8a6125630856cc", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsLGgVXE7U6hETzcT1fFxHfXMliRpKTeRhZW9QYbjJFGuCUunQLxeJINF9Ql10c9Fwb6FHItcgormaYRq6z8jSop3WRTYOXq0r9YnOfT4VJg0", "text": "La voix du Pape et de l'Eglise en dialogue avec le monde Autres langues: Fran\u00e7ois \\ Hom\u00e9lies \u00e0 Sainte Marthe Sainte-Marthe : face \u00e0 la tentation \u00abon ne dialogue pas, on prie\u00bb \nLe Pape en la chapelle de la maison Sainte-Marthe , le 10 f\u00e8vrier 2017 - ANSA 10/02/2017 15:27 SHARE: \n(RV) \u00abDans la faiblesse des tentations, que tous nous \u00e9prouvons, la gr\u00e2ce de J\u00e9sus nous aide \u00e0 demander pardon pour nous relever et aller de l'avant\u00bb . Lors de la messe c\u00e9l\u00e9br\u00e9e, ce vendredi 10 f\u00e9vrier 2017, en la chapelle de la maison Sainte-Marthe, le Pape Fran\u00e7ois s\u2019est attard\u00e9 sur la premi\u00e8re lecture, tir\u00e9e du livre de la Gen\u00e8se (3,1-8) : la premi\u00e8re tentation, celle d'Adam et Eve. Le Saint-P\u00e8re souligne que face \u00e0 la tentation, \u00ab on ne dialogue pas, on prie\u00bb, car \u00abavec le diable, on ne peut dialoguer\u00bb. \nLe diable se fait voir sous la forme d'un serpent \u00abs\u00e9duisant\u00bb et gr\u00e2ce \u00e0 son astuce, il cherche \u00ab\u00e0 tromper\u00bb. \u00abC\u2019est le p\u00e8re du mensonge\u00bb . Au point qu' Eve, explique le Pape, \u00abse sent bien, elle a confiance et, pas \u00e0 pas, il la conduit l\u00e0 o\u00f9 il veut\u00bb . Le diable cherche \u00e0 faire la m\u00eame chose avec J\u00e9sus dans le d\u00e9sert \u00abmais cela finit mal pour lui\u00bb, rappelle le Saint-P\u00e8re. \nLe diable cherche \u00e0 dialoguer avec le Christ car \u00abquand il dupe une personne, il le fait au moyen du dialogue\u00bb . Mais J\u00e9sus ne c\u00e8de pas et le diable \u00abfait donc voir son v\u00e9ritable visage\u00bb. J\u00e9sus donne une r\u00e9ponse, \u00abqui n'est pas la sienne\u00bb, \u00abelle est celle de la parole de Dieu\u00bb, parce qu\u2019 \u00abavec le diable on ne peut dialoguer, au risque de finir comme Adam et Eve, nus\u00bb affirme le Saint-P\u00e8re. \u00abLe diable est un mauvais payeur : c'est un escroc, il te promet tout et te laisse nu\u00bb. \nLa corruption commence par peu de choses \n\u00abNous savons ce que sont les tentations , note le Pape, nous le savons tous parce que nous en avons tous : de nombreuses tentations de vanit\u00e9, d'orgueil, de cupidit\u00e9, d'avarice, beaucoup!\u00bb insiste t-il. \u00abAujourd\u2019hui, on parle beaucoup de corruption, m\u00eame pour cela nous devons demander de l\u2019aide au Seigneur\u00bb , d\u00e9clare le Pape Fran\u00e7ois, en expliquant : \u00abbeaucoup de personnes corrompues, beaucoup de gros bonnets corrompus dans le monde, dont nous connaissons la vie par les journaux, ont peut-\u00eatre commenc\u00e9 par une petite chose, je ne sais pas, en ne r\u00e9glant pas bien la balance : \u201cfaire de 900 grammes un kilo\u201d\u2026 ce n\u2019est pas grand-chose, personne ne s\u2019en aper\u00e7oit et peu \u00e0 peu on tombe dans le p\u00e9ch\u00e9, on tombe dans la corruption\u00bb. \u00abParce que la corruption commence par peu de choses, par le dialogue\u00bb. \nLe Saint-P\u00e8re invite donc \u00e0 \u00abne pas \u00eatre na\u00effs\u00bb ni \u00absots\u00bb, mais \u00e0 garder \u00ables yeux ouverts\u00bb et \u00e0 demander de l\u2019aide au Seigneur \u00abparce que tout seuls, nous ne pouvons pas\u00bb . Et celui qui tombe dans la tentation, au lieu de se cacher comme Adam et \u00c8ve, doit \u00abrevenir et demander pardon\u00bb. \u00abQue le Seigneur , a conclu le Pape, nous donne la gr\u00e2ce et nous accompagne \u2026 et si nous sommes trahis par notre faiblesse dans la tentation, qu\u2019Il nous donne le courage de nous relever et de continuer. J\u00e9sus est venu pour cela\u00bb. \n(HD)", "crawled": "2017-02-11T08:38:18.285+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/10/ANSA1146841_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Sainte-Marthe : face \u00e0 la tentation \u00abon ne dialogue pas, on prie\u00bb", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Sainte-Marthe : face \u00e0 la tentation \u00abon ne dialogue pas, on prie\u00bb", "published": "2017-02-11T08:38:18.285+02:00", "uuid": "27415bcf107ea1838802a34b0b8a6125630856cc", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsLGgVXE7U6hETzcT1fFxHfXMliRpKTeRhZW9QYbjJFGuCUunQLxeJINF9Ql10c9Fwb6FHItcgormaYRq6z8jSop3WRTYOXq0r9YnOfT4VJg0", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le Pape Fran\u00e7ois \u00e0 la rencontre d\u2019\u00e9tudiants universitaires", "published": "2017-02-10T21:49:00.000+02:00", "uuid": "882046f063ceb5e9e79584ea17699efcd2549152", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsPdg2d5wcgB3_pTjogy5RZxgxq2eqYRRZFviFA41YImvI7dChfMxkjd31CiWMdMvnlmra.MG4YOrr1aH1CqG0oWkizol8tK08az3y10tJhz6", "text": "Le Pape Fran\u00e7ois \u00e0 la rencontre d\u2019\u00e9tudiants universitaires \n\u00c9tudiants durant un examen - ANSA 10/02/2017 13:56 SHARE: \n(RV) Le Saint-P\u00e8re visitera l\u2019universit\u00e9\u201cRoma Tre\u201d, vendredi 17 f\u00e9vrier 2017. Une visite de l\u2019\u00e9v\u00eaque de Rome de 10h00 \u00e0 12h00, \u00e0 l\u2019occasion du 25\u00e8me anniversaire de cette universit\u00e9 romaine. Elle sera retransmise en direct par le CTV, le Centre de t\u00e9l\u00e9vision du Vatican. \nFond\u00e9e en 1992, \u201cRoma Tre\u201d est la plus jeune universit\u00e9 de la capitale italienne. Elle accueille 40 000 \u00e9tudiants et compte12 d\u00e9partements d\u2019\u00e9tudes. Jean-Paul II avait visit\u00e9 cette universit\u00e9, le 31 janvier 2002, \u00e0 l\u2019occasion de l\u2019inauguration de la dixi\u00e8me Ann\u00e9e acad\u00e9mique. \nEn recevant, en d\u00e9cembre dernier, les participants \u00e0 un Congr\u00e8s mondial de la pastorale pour les \u00e9tudiants internationaux, le Pape Fran\u00e7ois avait jug\u00e9 \u00abimportant\u00bb que les nouvelles g\u00e9n\u00e9rations se sentent responsables de la r\u00e9alit\u00e9 dans laquelle elles vivent, et soient les artisans du futur. Il avait invit\u00e9 les \u00e9tudiants \u00e0 promouvoir un mod\u00e8le plus solidaire face \u00e0 la conception moderne de l\u2019intellectuel qui cherche \u00e0 se r\u00e9aliser, \u00e0 obtenir de la reconnaissance, souvent sans se soucier de son prochain. \u00abLe savoir est un chemin privil\u00e9gi\u00e9 pour le d\u00e9veloppement int\u00e9gral de la soci\u00e9t\u00e9\u00bb avait soulign\u00e9 le Saint-P\u00e8re. \n(HD)", "crawled": "2017-02-11T08:38:18.536+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2014/10/28/ANSA682929_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Le Pape Fran\u00e7ois \u00e0 la rencontre d\u2019\u00e9tudiants universitaires", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Pape Fran\u00e7ois \u00e0 la rencontre d\u2019\u00e9tudiants universitaires", "published": "2017-02-10T21:49:00.000+02:00", "uuid": "882046f063ceb5e9e79584ea17699efcd2549152", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsPdg2d5wcgB3_pTjogy5RZxgxq2eqYRRZFviFA41YImvI7dChfMxkjd31CiWMdMvnlmra.MG4YOrr1aH1CqG0oWkizol8tK08az3y10tJhz6", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Soins aux malades : le Pape met en garde contre un risque de sp\u00e9culation", "published": "2017-02-11T08:38:20.714+02:00", "uuid": "05ec730ee14fa4954b07dc941a4249eb19bb40fa", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsKp.aS1fA8aVaH.LCTs4JRyYWYHUYRrYQKi5_UAimXCR5026zRZTKR_vFDyX7bxy9dycbkluFy.1U8zp4jJY9YJZK_o7iCLvwN11c761VGhoiHy1KOdcZK4-", "text": "Soins aux malades : le Pape met en garde contre un risque de sp\u00e9culation \nLe Pape aupr\u00e8s d'une personne malade - RV 10/02/2017 12:41 SHARE: \n(RV) Le Pape Fran\u00e7ois a re\u00e7u, ce vendredi 10 f\u00e9vrier 2017, les participants \u00e0 une rencontre organis\u00e9e par la commission Charit\u00e9 et Sant\u00e9 de la conf\u00e9rence \u00e9piscopale italienne. Dans son discours, prononc\u00e9\u00e0 la veille de la journ\u00e9e mondiale du malade, le Saint-P\u00e8re r\u00e9affirme avec force la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019accorder une attention particuli\u00e8re aux personnes malades mettant en garde contre \u00abla culture du d\u00e9chet\u00bb . Devant quelques 300 personnes, le Pape renouvelle ses encouragements au personnel de sant\u00e9 \u00abqui vit son travail comme une mission\u00bb , et rappelle \u00abl\u2019inviolabilit\u00e9 de la dignit\u00e9 de chaque personne humaine de sa conception jusqu\u2019\u00e0 sa mort naturelle\u00bb . Le compte rendu de Xavier Sartre \nOmbre et lumi\u00e8re: c\u2019est \u00e0 travers cette m\u00e9taphore que le Pape Fran\u00e7ois \u00e9voque les soins port\u00e9s aux malades. Lumi\u00e8re lorsqu\u2019il s\u2019agit des progr\u00e8s effectu\u00e9s par la recherche scientifique qui a obtenu \u00abde pr\u00e9cieux r\u00e9sultats pour soigner et gu\u00e9rir certaines pathologies\u00bb. Lumi\u00e8re \u00e9galement quand le Saint-P\u00e8re \u00e9voque le travail de tous ceux, personnel de sant\u00e9 et b\u00e9n\u00e9voles qui \u00absoulagent et humanisent les longues journ\u00e9es de tant de malades, de personnes \u00e2g\u00e9es seules et surtout de pauvres\u00bb . Toucher du doigt chaque jour \u00abla chaire souffrante du Christ\u00bb est, pr\u00e9cise le Pape, \u00abun grand honneur et une grave responsabilit\u00e9\u00bb. \nMais, il y a aussi des zones d\u2019ombres. Elles sont visibles, observe le Pape, lorsque \u00abla personne malade n\u2019est pas mise au centre, lorsqu\u2019elle n\u2019est pas consid\u00e9r\u00e9e dans sa dignit\u00e9\u00bb . Le risque est alors grand de \u00abvoir apparaitre des attitudes qui peuvent amener \u00e0 sp\u00e9culer sur les malheurs d\u2019autrui\u00bb . Face \u00e0 ce risque \u00abtr\u00e8s grave\u00bb , le Saint-P\u00e8re appelle \u00e0 la vigilance en particulier \u00abpour les personnes dont les pathologies s\u00e9v\u00e8res n\u00e9cessitent des soins on\u00e9reux\u00bb ou pour \u00ables malades psychiatriques\u00bb . Le Pape insiste alors sur les choix qui doivent \u00eatre faits dans le domaine sanitaire. \u00abL\u2019argent ne doit pas \u00eatre le seul facteur qui oriente les choix politiques et administratifs\u00bb, affirme-t-il, soulignant la n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019optimiser les ressources en tenant compte de crit\u00e8res \u00ab\u00e9thiques et de solidarit\u00e9\u00bb et non pas \u00aben p\u00e9nalisant les plus fragiles\u00bb . Aide mat\u00e9rielle donc, respect de la dignit\u00e9 humaine mais aussi attention spirituelle : une ligne de conduite recommand\u00e9e par le Pape pour soulager les douleurs de chaque malade. \nLe Saint- P\u00e8re, sortant de son texte, a salu\u00e9 \u00able t\u00e9moignage du b\u00e9n\u00e9volat en Italie\u00bb. \u00abPour moi ce f\u00fbt une surprise\u00bb . \u00abJe n\u2019aurais jamais imagin\u00e9 trouver une telle chose !\u00bb a t-il affirm\u00e9. \u00abIl y a tant de b\u00e9n\u00e9voles convaincus qui travaillent\u00bb, a-t-il poursuivi, rendant hommage \u00e0 l\u2019\u0153uvre des cur\u00e9s de paroisses italiens \u00ab qui ont su lutter dans ce domaine. \n(HD)", "crawled": "2017-02-11T08:38:20.714+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2015/08/18/RV8906_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Soins aux malades : le Pape met en garde contre un risque de sp\u00e9culation", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Soins aux malades : le Pape met en garde contre un risque de sp\u00e9culation", "published": "2017-02-11T08:38:20.714+02:00", "uuid": "05ec730ee14fa4954b07dc941a4249eb19bb40fa", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsKp.aS1fA8aVaH.LCTs4JRyYWYHUYRrYQKi5_UAimXCR5026zRZTKR_vFDyX7bxy9dycbkluFy.1U8zp4jJY9YJZK_o7iCLvwN11c761VGhoiHy1KOdcZK4-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Quel accueil pour les migrants qui arrivent en Italie?", "published": "2017-02-11T01:33:00.000+02:00", "uuid": "721b5c43b78a736e507e0664bde0383e8780e574", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsKC4U1N_GeGH37y7dNXxNm71RwaP2pijwEzi0EHV6zXbcV1w1Arwjkp0wmSXWKlVtOJgbGd8Yxc5hB4S6uNkOjLFKu0cPHgTbg--", "text": "Quel accueil pour les migrants qui arrivent en Italie? \nOp\u00e9ration sauvetage par les gardes-cotes italiens le 7 f\u00e9vrier 2017 - ANSA 10/02/2017 08:08 SHARE: \n(RV) Entretien - Sur les 65,3 millions de r\u00e9fugi\u00e9s que comptait le monde en 2015, moins de 10% ont \u00e9t\u00e9 accueillis par l\u2019Union europ\u00e9enne. Certains Etats membres s\u2019y refusent, construisent parfois des murs, comme la Hongrie, et proposent de verser des contributions financi\u00e8res \u00e0 leurs partenaires europ\u00e9ens les plus expos\u00e9s \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e des migrants, Malte, la Gr\u00e8ce et l\u2019Italie qui sont responsables, conform\u00e9ment au r\u00e8glement de Dublin, des demandes d\u2019asile des migrants qui ont d\u00e9barqu\u00e9 sur leur sol. \nEn 2016, 180 000 personnes sont arriv\u00e9es sur les c\u00f4tes italiennes, pr\u00e8s de 100 000 d\u2019entre elles ont demand\u00e9 l\u2019asile. Comment l\u2019Italie prend en charge ces personnes, hommes, femmes et enfants ? C\u2019est la question pos\u00e9e \u00e0 Maurizio Ambrosini, professeur de sociologie des migrations \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 de Milan. \nEgalement, responsable scientifique du centre d\u2019\u00e9tudes sur les migrations de G\u00eanes o\u00f9 il dirige la revue \u201cMonde migrant\u201d, Maurizio Ambrosini revient tout d\u2019abord sur une id\u00e9e re\u00e7ue europ\u00e9enne et m\u00eame italienne. En Italie, la tr\u00e8s grande majorit\u00e9 des migrants ne sont pas africains et n\u2019ont pas d\u00e9barqu\u00e9\u00e0 Lampedusa. \nSur 5,5 millions de migrants, la majorit\u00e9 sont des femmes seules. Ils viennent de Roumanie (1million), d\u2019Albanie (500 000personnes), puis du Maroc, de Chine, d\u2019Ukraine et des Philippines. \n(MD-SB)", "crawled": "2017-02-11T08:38:22.944+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/07/ANSA1144785_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Quel accueil pour les migrants qui arrivent en Italie?", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Quel accueil pour les migrants qui arrivent en Italie?", "published": "2017-02-11T01:33:00.000+02:00", "uuid": "721b5c43b78a736e507e0664bde0383e8780e574", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsKC4U1N_GeGH37y7dNXxNm71RwaP2pijwEzi0EHV6zXbcV1w1Arwjkp0wmSXWKlVtOJgbGd8Yxc5hB4S6uNkOjLFKu0cPHgTbg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Inqui\u00e9tude au Mali apr\u00e8s l'enl\u00e8vement d'une religieuse colombienne", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "cf95757cb8f298b19641f393cfc40fa80f358bdb", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsCndKvkLRV.azfXBvApIHcDnfleBtHtoRpwYHKf5MSx_xZldw5T0JECmzn6b_wx6FbNgE0..koVF91qmHCkSCS4o_Bu186yC2C8ZbXx5LEwG", "text": "Inqui\u00e9tude au Mali apr\u00e8s l'enl\u00e8vement d'une religieuse colombienne \nS\u0153ur Cecilia Narv\u00e1ez Argoti, religieuse colombienne enlev\u00e9e dans le Sud du Mali. - AFP 09/02/2017 17:52 SHARE: \n(RV) Le gouvernement malien a mobilis\u00e9 les forces arm\u00e9es pour ratisser la zone dans laquelle S\u0153ur Cecilia Narv\u00e1ez Argoti a \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e. Cette religieuse colombienne de la Congr\u00e9gation des S\u0153urs franciscaines de Marie Immacul\u00e9e a \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9e le 7 f\u00e9vrier, \u00e0 Koutiala, dans le sud du Mali. \u00abLa population elle-m\u00eame s\u2019est mobilis\u00e9e pour aider les recherches \u00bb a d\u00e9clar\u00e9 le P\u00e8re Edmond Dembele, Secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral de la Conf\u00e9rence \u00e9piscopale du Mali, \u00e0 l\u2019Agence Fides. \nCet enl\u00e8vement a surpris car la zone n'est pas touch\u00e9e par l'ins\u00e9curit\u00e9 comme d'autres r\u00e9gions du pays, au nord en particulier. Selon le minist\u00e8re malien d ela s\u00e9curit\u00e9, deux suspects ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s peu apr\u00e8s l'enl\u00e8vement. S\u0153ur Cecilia Narv\u00e1ez Argoti vivait dans une paroisse situ\u00e9e \u00e0 quelques dizaines de kilom\u00e8tres de la localit\u00e9 de Koutiala situ\u00e9e au sud de Bamako. Lors de son enl\u00e8vement, des hommes arm\u00e9s se pr\u00e9sentant comme des jihadistes, selon la police. Il s'agit du premier enl\u00e8vement d'un \u00e9tranger dans cette partie du pays.", "crawled": "2017-02-11T08:38:26.171+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/08/AFP6256338_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Inqui\u00e9tude au Mali apr\u00e8s l'enl\u00e8vement d'une religieuse colombienne", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Inqui\u00e9tude au Mali apr\u00e8s l'enl\u00e8vement d'une religieuse colombienne", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "cf95757cb8f298b19641f393cfc40fa80f358bdb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsCndKvkLRV.azfXBvApIHcDnfleBtHtoRpwYHKf5MSx_xZldw5T0JECmzn6b_wx6FbNgE0..koVF91qmHCkSCS4o_Bu186yC2C8ZbXx5LEwG", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Chef du D\u00e9pt \u00ab D\u00e9veloppement Immobilier \u00bb H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "a5b1f27efb91211cbcc07a053e637810185518a7", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMAPYcRXczx2un5xqV5W7Uq7zz9p__eShZHan2JtqWF2ZoxilZq_XL7MP4dVQ5bN3bhwnOdToo_7Lg--", "text": "Postuler L'entreprise \nHudson recrute, accompagne et d\u00e9veloppe, pour ses clients, des cadres ou dirigeants en ad\u00e9quation avec les postes, les valeurs et les perspectives d'\u00e9volution qui sont les leurs.   Rattach\u00e9 au Directeur Technique, le r\u00f4le du chef du D\u00e9partement \u00abD\u00e9veloppement Immobilier\u00bb H/F s'inscrit dans les quatre missions principales de sa fonction :\u2022 Traduire la strat\u00e9gie de l'entreprise en orientations cl\u00e9s sur son domaine d'activit\u00e9s et en garantir la performance \u00e9conomique ;\u2022 Piloter les activit\u00e9s op\u00e9rationnelles de deux projets majeurs et prioritaires : Airport Promenade et le P\u00f4le d'activit\u00e9s a\u00e9ronautiques ;\u2022 G\u00e9rer les risques et les certifications (obtention et renouvellement) en assurant leur int\u00e9gration dans toutes les activit\u00e9s ;\u2022 Manager une \u00e9quipe de trois collaborateurs cadres et une assistante (partag\u00e9e \u00e0 mi-temps).Pour ce faire il aura \u00e0 r\u00e9aliser des \u00e9tudes prospectives sur des projets potentiels \u00e0 forte valeur ajout\u00e9e, assurer une d\u00e9marche de veille strat\u00e9gique sur ses activit\u00e9s, ainsi que d\u00e9velopper des relations de coop\u00e9ration avec des partenaires et experts. De m\u00eame, il devra agir de fa\u00e7on op\u00e9rationnelle sur les projets en g\u00e9rant au mieux les ressources et les moyens, et en pilotant ces derniers pour assurer le succ\u00e8s des op\u00e9rations men\u00e9es. Enfin, anim\u00e9 par le souci de la satisfaction des clients (internes comme externes) il sera ambassadeur de l'entreprise aupr\u00e8s d'eux. Profil recherch\u00e9 Dipl\u00f4m\u00e9 de l'enseignement sup\u00e9rieur (DPLG, ENSAM, ESTP, ENCP,\u2026), le candidat dispose d'une exp\u00e9rience d'au moins 10 ans dans la conduite de projets op\u00e9rationnels d'am\u00e9nagement et d'urbanisme. Ma\u00eetrisant les codes des march\u00e9s publics et de l'urbanisme, il disposera de connaissances approfondies dans l'am\u00e9nagement du Territoire. Dot\u00e9 d'une excellente capacit\u00e9 \u00e0 fonctionner en transverse, il est force d'initiative et de proposition sur les sujets \u00e9conomiques, techniques et risques. Son organisation, ses capacit\u00e9s d'analyse et de synth\u00e8se, de m\u00eame que son aisance relationnelle lui permettront de r\u00e9ussir dans ce poste. Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:26.464+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "Chef du D\u00e9pt \u00ab D\u00e9veloppement Immobilier \u00bb H/F", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Chef du D\u00e9pt \u00ab D\u00e9veloppement Immobilier \u00bb H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "a5b1f27efb91211cbcc07a053e637810185518a7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMAPYcRXczx2un5xqV5W7Uq7zz9p__eShZHan2JtqWF2ZoxilZq_XL7MP4dVQ5bN3bhwnOdToo_7Lg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Conducteur d'Op\u00e9rations Parfait Ach\u00e8vement H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "cd8a3e1a9ed4216e72187154a8966e2a20290ad8", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMAdBndzsDLYnCWjcRt.sgzD3cj5lEa6EKu5uKA9h7MVDQ.83A0HxqUHoDDLn9OXRdqTIEwlY.B7LbJxe4g9sFpG", "text": "L'entreprise   Page Personnel Immobilier et Construction, r\u00e9f\u00e9rence sur le secteur de l'Immobilier, identifie et s\u00e9lectionne les meilleurs profils dans les domaines de la promotion immobili\u00e8re (commercialisation et promotion), les services \u00e0 l'immobilier (administrateurs de biens, fonci\u00e8res...) et le logement social priv\u00e9.Notre client est un grand Groupe familial sp\u00e9cialis\u00e9 dans la construction et l'immobilier. Il recherche un Conducteur d'Op\u00e9rations Parfait Ach\u00e8vement en Ille-et-Vilaine.Plac\u00e9 sous la responsabilit\u00e9 du Directeur Technique, vous assurez le service apr\u00e8s livraison des programmes en r\u00e9sidentiel et/ou immobilier d'entreprise. A ce titre, vous avez pour missions : \u2022 Constituer et suivre les dossiers dommages ouvrages (constitution des dossiers, gestion des d\u00e9clarations de sinistres, pr\u00e9sence aux expertises\u2026), \u2022 Suivre et lever les r\u00e9serves de parfait-ach\u00e8vement, \u2022 Assurer la gestion de la relation clients/syndic de copropri\u00e9t\u00e9 (pr\u00e9sence aux assembl\u00e9es g\u00e9n\u00e9rales de copropri\u00e9t\u00e9\u2026), \u2022 G\u00e9rer les expertises judiciaires (constituer le dossier, g\u00e9rer les relations avec les avocats, pr\u00e9sence aux expertises\u2026), \u2022 Conduire ponctuellement les travaux post-livraison (g\u00e9rer et suivre les am\u00e9nagements de bureaux, et les livraisons de logements non vendus \u00e0 la date d'ach\u00e8vement des travaux).Environnement de travail : vous int\u00e9grerez l'\u00e9quipe travaux en place, compos\u00e9e de 3 Conducteurs de Travaux, 2 Responsables d'Op\u00e9rations et 1 Directeur Technique. Mobile, vous intervenez sur des op\u00e9rations sur les r\u00e9gions Bretagne, Normandie et Pays-de-la-Loire. Profil recherch\u00e9 Vous \u00eates issu d'une formation Bac +2 minimum dans le secteur de la construction et justifiez d'au moins 2 ans d'exp\u00e9rience \u00e0 un poste de Conducteur d'Op\u00e9rations Parfait Ach\u00e8vement. On vous d\u00e9crit comme une personne rigoureuse, organis\u00e9e, dynamique, m\u00e9thodique, dot\u00e9e d'un bon relationnel et de bonnes capacit\u00e9s d'analyse. Vous ma\u00eetrisez les r\u00e8gles r\u00e9gissant les assurances DO/CNR. Conditions et Avantages N/C Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:26.878+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "Conducteur d'Op\u00e9rations Parfait Ach\u00e8vement H/F", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Conducteur d'Op\u00e9rations Parfait Ach\u00e8vement H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "cd8a3e1a9ed4216e72187154a8966e2a20290ad8", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMAdBndzsDLYnCWjcRt.sgzD3cj5lEa6EKu5uKA9h7MVDQ.83A0HxqUHoDDLn9OXRdqTIEwlY.B7LbJxe4g9sFpG", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "H\u00f4te Commercial VEFA H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "c1ff0cab92e2bdcd31a3c2dbf77471aae04b8676", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMAdBndzsDLYnB.6IelwugqL01hwfhWPrrrkYnBZhtMZ9ACGwnc2ZulZ", "text": "L'entreprise   Page Personnel Immobilier & Construction, r\u00e9f\u00e9rence sur le secteur de l'Immobilier, identifie et s\u00e9lectionne les meilleurs profils dans les domaines de la promotion immobili\u00e8re (commercialisation & promotion), les services \u00e0 l'immobilier (administrateurs de biens, fonci\u00e8res...) & le logement social priv\u00e9.Notre client est un promoteur immobilier de la Loire-Atlantique (44). Cette mission d'int\u00e9rim est bas\u00e9e \u00e0 Nantes.Au sein du bureau d'information, en qualit\u00e9, vous accueillez les futurs acqu\u00e9reurs et les renseignez dans l'ensemble de leur projet d'achat de bien immobilier neuf. Profil recherch\u00e9 Vous \u00eates issu d'une formation commerciale minimum ou des professions immobili\u00e8res et poss\u00e9dez une forte capacit\u00e9 d'\u00e9coute et de conseil. Dot\u00e9 d'une excellente pr\u00e9sentation et d'un bon discours commercial, vous \u00eates dynamique et proactif. Vous \u00eates disponible rapidement pour cette mission d'H\u00f4te Commercial VEFA. Conditions et Avantages N/C Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:26.940+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "H\u00f4te Commercial VEFA H/F", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "H\u00f4te Commercial VEFA H/F", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "c1ff0cab92e2bdcd31a3c2dbf77471aae04b8676", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMAdBndzsDLYnB.6IelwugqL01hwfhWPrrrkYnBZhtMZ9ACGwnc2ZulZ", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jardinier / Paysagiste (H/F)", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "50b53123a59c24375c0925eaad21be2b372e4c7f", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBB5sopTMfeNmgwgYcPt0_ohi0IFJY1gApKL9STyhE1FXuMHrBbv6cM", "text": "Postuler L'entreprise \nAdecco Groupe France, soci\u00e9t\u00e9 du Groupe Adecco Leader mondial des Ressources Humaines, assure les fonctions support et Corporate, contribuant ainsi \u00e0 la performance de l\u2019ensemble des filiales du groupe.   Vous recherchez un emploi compatible avec vos aspirations ? Vous avez de l'\u00e9nergie et l'envie d'innover ? Rejoignez une PME ! Voici ce que nous vous proposons : un poste de MACON PAYSAGISTE H/F. Vous int\u00e9grerez nos \u00e9quipes pour le compte de notre client, acteur majeur dans l'am\u00e9nagement paysager. Vous maitrisez la pose de pavages/dallages. Vous avez de l'exp\u00e9rience sur la pose de beton d\u00e9sactiv\u00e9 et la pose de bordures. Vous avez obligatoirement une exp\u00e9rience de 2 ans minimum. La diversit\u00e9 des t\u00e2ches et l'esprit d'\u00e9quipe vous donneront l'occasion de mettre en pratique vos talents naturels... Enthousiaste et positif, vous chercher sans rel\u00e2che \u00e0 progresser et \u00e0 faire \u00e9voluer les choses tout en jouant en \u00e9quipe. La satisfaction de la client\u00e8le est votre Leitmotiv ! Curieux, vous sortez de votre quotidien pour apporter des id\u00e9es et votre vision des choses. Travailler en \u00e9quipe vous permet de vous \u00e9panouir. Autonome, \u00e9crire votre mission et g\u00e9rer votre activit\u00e9 au quotidien vous fait r\u00eaver. Cr\u00e9e en 2011, Adecco PME est un r\u00e9seau de 70 agences d'emploi de proximit\u00e9, nous sommes une \u00e9quipe de passionn\u00e9s et engag\u00e9s aupr\u00e8s de nos clients et de nos int\u00e9rimaires. Proximit\u00e9, adaptabilit\u00e9 et r\u00e9activit\u00e9 sont au coeur de notre ADN. Partenaire RH des TPE/PME de tous secteurs d'activit\u00e9s nous vous accompagnons dans vos projets avec agilit\u00e9, plaisir et enthousiasme ! Si vous pensez correspondre \u00e0 ce profil, rejoignez-nous ! nous avons h\u00e2te de vous rencontrer ! Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:27.036+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "Jardinier / Paysagiste (H/F)", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jardinier / Paysagiste (H/F)", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "50b53123a59c24375c0925eaad21be2b372e4c7f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBB5sopTMfeNmgwgYcPt0_ohi0IFJY1gApKL9STyhE1FXuMHrBbv6cM", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Jardinier/Paysagiste (H/F)", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "c5d581e896ce891db7d9db75c31e1755145acf4f", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBB5sopTMfeNrBXDqnW0vcyOigxxiHbqijn8sa7fn5UEF_wTUXoZW5P", "text": "Postuler L'entreprise \nAdecco Groupe France, soci\u00e9t\u00e9 du Groupe Adecco Leader mondial des Ressources Humaines, assure les fonctions support et Corporate, contribuant ainsi \u00e0 la performance de l\u2019ensemble des filiales du groupe.   Adecco Lesparre recherche pour son client soci\u00e9t\u00e9 sp\u00e9cialis\u00e9e dans l'am\u00e9nagement paysager, 1 Jardinier (H/F) pour une mission d'int\u00e9rim pour divers chantiers bas\u00e9s sur le M\u00e9doc. Sous la responsabilit\u00e9 du Chef d'Equipe, vos missions seront : - L'entretien des espaces verts (taille, travaux de d\u00e9sherbage...) - R\u00e9aliser l'am\u00e9nagement des espaces verts - Pose de cl\u00f4tures Titulaire d'une formation dans les Espaces verts du type CAP Espace Vert. Vous justifiez d'une exp\u00e9rience d'au moins 2 ans sur ce m\u00eame type de poste et avez des connaissances dans la ma\u00e7onnerie. Rigoureux et minutieux, vous savez respecter les r\u00e8gles en vigueurs. Poste \u00e0 pourvoir sur le M\u00e9doc. R\u00e9mun\u00e9ration selon profil et comp\u00e9tences. Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:27.280+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "Jardinier/Paysagiste (H/F)", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Jardinier/Paysagiste (H/F)", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "c5d581e896ce891db7d9db75c31e1755145acf4f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBB5sopTMfeNrBXDqnW0vcyOigxxiHbqijn8sa7fn5UEF_wTUXoZW5P", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Assistant commercial H/F", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "4c162eaedb1587bd5c1360afd2eef6c2cbfa2f22", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBB5sopTMfeNnr5StjZ6HqQ85dHewCgYl3AI0E18Azfi1bGr4iYyQG1", "text": "Postuler L'entreprise \nHays plc est le leader mondial du recrutement sp\u00e9cialis\u00e9. Nous sommes les experts pour recruter des professionnels qualifi\u00e9s et comp\u00e9tents \u00e0 travers le monde.Chaque ann\u00e9e, nous recrutons 50 000 candidats et 270 000 int\u00e9rimaires pour le compte de milliers d\u2019entreprises des secteurs priv\u00e9 et public, sur des postes en CDI, CDD, travail temporaire et en contracting.La combinaison de notre expertise \u00e0 travers un \u00e9ventail de sp\u00e9cialisations m\u00e9tiers et secteurs fait de nous un recruteur in\u00e9gal\u00e9 dans le monde du travail.Hays France compte aujourd\u2019hui pr\u00e8s de 400 collaborateurs au sein de 15 villes \u00e0 travers le pays, couvrant 24 sp\u00e9cialisations m\u00e9tier(Paris, Bordeaux, Dijon, Lyon, Lille, Aix-en-Provence, Toulouse, Montpellier, Nancy, Nantes, Nice, Strasbourg, Tours, Rennes, Rouen).   Notre client est une agence immobili\u00e8re de luxe bas\u00e9e \u00e0 Cannes. Nous recherchons un Assistant Commercial bilingue anglais en CDI.Au sein de l'\u00e9quipe commerciale, votre r\u00f4le est d'assurer l'accueil physique et t\u00e9l\u00e9phonique de la client\u00e8le, puis d'assurer l'assistanat des Commerciaux.Vous r\u00e9alisez la mise en ligne des descriptifs de biens ainsi que leurs traductions.Aussi, vous r\u00e9digez les comptes rendus de visites et \u00eates en charge de la gestion des consommables de l'agence. Profil recherch\u00e9 Id\u00e9alement issu d'une formation Bac +3, vous ma\u00eetrisez l'anglais et le fran\u00e7ais. La pratique du russe est appr\u00e9ci\u00e9e. D'un temp\u00e9rament curieux et dynamique, vous \u00eates reconnu pour votre aisance relationnelle et vos qualit\u00e9s commerciales. La connaissance du secteur du luxe ou de l'immobilier est un atout pour ce poste. Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:27.366+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "Assistant commercial H/F", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Assistant commercial H/F", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "4c162eaedb1587bd5c1360afd2eef6c2cbfa2f22", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBB5sopTMfeNnr5StjZ6HqQ85dHewCgYl3AI0E18Azfi1bGr4iYyQG1", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Responsable programmes H/F", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "e7662fe5b3ecc7deea457de478e2a1ecb463ef11", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBmwZpR6v6D9ZN5ywJ0uXxAglgl4aQUmbNm1D08M25Cxubtp4eYHdi6", "text": "Postuler L'entreprise \nHays plc est le leader mondial du recrutement sp\u00e9cialis\u00e9. Nous sommes les experts pour recruter des professionnels qualifi\u00e9s et comp\u00e9tents \u00e0 travers le monde.Chaque ann\u00e9e, nous recrutons 50 000 candidats et 270 000 int\u00e9rimaires pour le compte de milliers d\u2019entreprises des secteurs priv\u00e9 et public, sur des postes en CDI, CDD, travail temporaire et en contracting.La combinaison de notre expertise \u00e0 travers un \u00e9ventail de sp\u00e9cialisations m\u00e9tiers et secteurs fait de nous un recruteur in\u00e9gal\u00e9 dans le monde du travail.Hays France compte aujourd\u2019hui pr\u00e8s de 400 collaborateurs au sein de 15 villes \u00e0 travers le pays, couvrant 24 sp\u00e9cialisations m\u00e9tier(Paris, Bordeaux, Dijon, Lyon, Lille, Aix-en-Provence, Toulouse, Montpellier, Nancy, Nantes, Nice, Strasbourg, Tours, Rennes, Rouen).   Notre client est pr\u00e9sent sur la France enti\u00e8re depuis plus de 25 ans en promotion immobili\u00e8re. Il est reconnu pour sa connaissance du march\u00e9 et son exigence de qualit\u00e9 tourn\u00e9e vers la satisfaction clients. Il recherche un Responsable Programmes confirm\u00e9 pour rejoindre son agence bas\u00e9e \u00e0 Bordeaux.Rattach\u00e9 directement au Directeur d'agence, nous recherchons un Responsable programmes autonome intervenant depuis les \u00e9tudes de faisabilit\u00e9 en passant par le suivi d'ex\u00e9cution et jusqu'\u00e0 la livraison des op\u00e9rations. Tr\u00e8s polyvalent, il apporte son savoir-faire et son expertise tant sur le montage que sur l'aspect financier, juridique et technique des projets.Le candidat suit ses op\u00e9rations dans un souci d'optimisation des co\u00fbts et est l'interlocuteur direct de tous les intervenants ext\u00e9rieurs (Architectes, Ma\u00eetre d'\u0153uvre, Bureau de contr\u00f4le..). Profil recherch\u00e9 De formation sup\u00e9rieure, il justifie d'une exp\u00e9rience d'au moins 5 ans en tant que Responsable programmes ou Ing\u00e9nieur travaux et souhaite s'investir au sein d'une structure \u00e0 taille humaine lui offrant de l'autonomie et un poste tr\u00e8s complet. Nous recherchons un candidat passionn\u00e9 par le m\u00e9tier, diplomate et rigoureux. Si vous souhaitez postuler \u00e0 cette offre ult\u00e9rieurement, vous pouvez \u00e9galement vous l'envoyer par mail : L'offre vous a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9e par email pour postuler depuis votre ordinateur. \nVous n'avez pas re\u00e7u le mail? Merci de v\u00e9rifier vos spams Formulaire de r\u00e9ponse \u00e0 l'offre d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:38:27.418+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.directemploi.com", "site_categories": ["education", "business"], "site": "directemploi.com", "section_title": "Immobilier / Urbanisme / Am\u00e9nagement", "participants_count": 0, "title_full": "Responsable programmes H/F", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Responsable programmes H/F", "published": "2017-02-10T07:00:00.000+02:00", "uuid": "e7662fe5b3ecc7deea457de478e2a1ecb463ef11", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "IT", "url": "http://omgili.com/ri/.wHSUbtEfZQXOVzrKMkvg2vNSCi6vPBVUFDsQ5bOKMBmwZpR6v6D9ZN5ywJ0uXxAglgl4aQUmbNm1D08M25Cxubtp4eYHdi6", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.directemploi.com/pageThematique/rssThematique/id_rss_thematique/45", "domain_rank": 81598}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "D\u00e9claration finale du Congr\u00e8s contre le trafic d'organes organis\u00e9 au Vatican", "published": "2017-02-10T21:15:00.000+02:00", "uuid": "863baa6c969805f7f4c0ca509560bf12b34688a5", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsJh61T0Me3SgJ8uECXlA28Lto1OE9o3DGFcetYDGPilvmEfEr4DdnKMBsqHVy_VyXYmqbP.DHIaWWGBCj4wD6twdjxrRrPFgAjrF44XPlZGZBWiNmu.__dUkfQPd.n0plg--", "text": "D\u00e9claration finale du Congr\u00e8s contre le trafic d'organes organis\u00e9 au Vatican \nLa Casina Pie IV, si\u00e8ge de l'acad\u00e9mie pontificale des sciences. 09/02/2017 17:35 SHARE: \n(RV) Apr\u00e8s deux jours de travaux et discussions au si\u00e8ge de l\u2019acad\u00e9mie pontificale des Sciences au Vatican, les participants au sommet sur le trafic d\u2019organes et le \u00ab tourisme des greffes \u00bb ont publi\u00e9 une d\u00e9claration officielle, afin d\u2019alerter l\u2019opinion publique mondiale contre ces \u00ab pratiques immorales et illicites \u00bb. \nLes auteurs de cette d\u00e9claration, -sp\u00e9cialistes venus d\u2019une vingtaine de pays-, dressent avant tout un bref \u00e9tat des lieux du ph\u00e9nom\u00e8ne, insistant avant tout sur la \u00ab pauvret\u00e9, le ch\u00f4mage, et les opportunit\u00e9s socio-\u00e9conomiques \u00bb, comme autant de facteurs concourant \u00e0 la vuln\u00e9rabilit\u00e9 des personnes face au trafic d\u2019organes. Certains, accul\u00e9s par la mis\u00e8re, se voient ainsi contraints de vendre leurs organes, dans l\u2019espoir d\u2019une vie meilleure. D\u2019autres, tout aussi d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9s, optent pour le \u00ab tourisme des greffes \u00bb, pr\u00eats \u00e0 d\u00e9bourser des sommes faramineuses dans l\u2019espoir d\u2019obtenir un organe qui puisse les maintenir en vie. Le document \u00e9voque aussi les professionnels de sant\u00e9\u00ab sans scrupules \u00bb qui s\u2019adonne au trafic d\u2019organes, sans aucune consid\u00e9ration pour la dignit\u00e9 des personnes. \nDe nombreux documents, \u00e9manant par exemple des Nations-Unies, ou du Conseil de l\u2019Europe, criminalisent ces pratiques ; des instruments l\u00e9gaux et juridiques existent pour les combattre, mais beaucoup reste encore \u00e0 faire. \nUn crime qui doit \u00eatre mondialement condamn\u00e9 \nLa d\u00e9claration propose aux gouvernements nationaux, r\u00e9gionaux et municipaux, aux minist\u00e8res de la sant\u00e9, aux leaders religieux, aux organisations m\u00e9dicales professionnelles du monde entier, quelque 11 recommandations pour mettre en \u0153uvre une lutte plus efficace contre le trafic d\u2019organes, et plus largement, la traite des \u00eatres humains, selon les directives du Pape Fran\u00e7ois, tr\u00e8s sensible \u00e0 ces questions. \nLe document appelle ainsi \u00ab toutes les nations et cultures \u00bb, \u00e0\u00ab reconnaitre la traite de personnes en vue de greffes \u00bb comme un crime devant \u00eatre mondialement condamn\u00e9 et poursuivi devant la justice. Il exhorte aussi les leaders religieux \u00e0 encourager le don d\u2019organes.Il demande \u00e9galement aux Etats et aux gouvernements de mettre en \u0153uvre les ressources n\u00e9cessaires pour parvenir \u00e0 une \u00ab autosuffisance \u00bb en mati\u00e8re de dons d\u2019organes ; de travailler \u00e0 une meilleure pr\u00e9vention, de faciliter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des programmes nationaux de transplantations, de mani\u00e8re \u00ab \u00e9thique et r\u00e9gul\u00e9e \u00bb. \nLa d\u00e9claration insiste aussi sur le r\u00f4le des professionnels de sant\u00e9 dans la pr\u00e9vention certes, mais aussi dans la collaboration avec la justice et les autorit\u00e9s, dans les enqu\u00eates sur de possibles crimes li\u00e9s \u00e0 des greffes d\u2019organes. (OB-MA)", "crawled": "2017-02-11T08:38:36.830+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2014/07/12/1535473_Articolo.JPG", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "D\u00e9claration finale du Congr\u00e8s contre le trafic d'organes organis\u00e9 au Vatican", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "D\u00e9claration finale du Congr\u00e8s contre le trafic d'organes organis\u00e9 au Vatican", "published": "2017-02-10T21:15:00.000+02:00", "uuid": "863baa6c969805f7f4c0ca509560bf12b34688a5", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsJh61T0Me3SgJ8uECXlA28Lto1OE9o3DGFcetYDGPilvmEfEr4DdnKMBsqHVy_VyXYmqbP.DHIaWWGBCj4wD6twdjxrRrPFgAjrF44XPlZGZBWiNmu.__dUkfQPd.n0plg--", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Les nombreux d\u00e9fis du nouveau pr\u00e9sident somalien", "published": "2017-02-11T01:33:00.000+02:00", "uuid": "881f7f313276be3d1594f254c13c16254c9f5a56", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsD4OdBuhhMwq1kR8Ccd5BgHEgxqeaezvJSYnrOvo_u9R0_H6GZksiavAis.hyRQaUkYrKAmB3gSXFjUm_dmNLko-", "text": "Les nombreux d\u00e9fis du nouveau pr\u00e9sident somalien \nMohamed Abdullahi Farmajo, le nouveau pr\u00e9sident somalien. - AP 09/02/2017 17:20 SHARE: \n(RV) Entretien - Les parlementaires somaliens ont \u00e9lu Mohamed Abdullahi Farmajo \u00e0 la pr\u00e9sidence du pays mercredi 8 f\u00e9vrier 2017, au terme d\u2019un scrutin report\u00e9\u00e0 de nombreuses reprises. \nL\u2019ancien premier ministre, entre octobre 2010 et juin 2011, arrive \u00e0 la t\u00eate d\u2019un pays ravag\u00e9 par 25 ans de guerre civile. Les islamistes Shebabs contr\u00f4lent encore de vastes zones rurales du pays malgr\u00e9 la pr\u00e9sence de l\u2019Amisom, une force de l\u2019Union africaine compos\u00e9e de 22.000 hommes. \nLa Somalie est aussi en proie \u00e0 d\u2019importants probl\u00e8mes de corruption ainsi qu\u2019aux rivalit\u00e9s politiques des diff\u00e9rents clans et des r\u00e9gions avec le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral. Elle pourrait aussi \u00eatre touch\u00e9e par la famine dans les prochains mois selon l\u2019ONU. Cinq millions de personnes seraient menac\u00e9es. \nPour faire face \u00e0 cette situation, les 347 parlementaires ont donc choisi Mohamed Abdullahi Farmajo, 55 ans, qui a v\u00e9cu de nombreuses ann\u00e9es aux Etats-Unis. Les parlementaires avaient eux-m\u00eames \u00e9t\u00e9\u00e9lus par 14.000 \u00e9lecteurs d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s, sur les 12 millions de Somaliens. Une avanc\u00e9e par rapport aux \u00e9lections pr\u00e9c\u00e9dentes m\u00eame si l\u2019ONU a reconnu des cas de fraude et de corruption. \nPourtant l\u2019\u00e9lection de Mohamed Abdullahi Farmajo est davantage le fruit de revendications nationalistes que de la corruption. C\u2019est ce qu\u2019explique Roland Marchal, charg\u00e9 de recherche au CNRS et sp\u00e9cialiste de la Corne de l\u2019Afrique , au micro de Samuel Bleynie. \n(OB-SBL)", "crawled": "2017-02-11T08:38:38.161+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/08/AP3853202_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Les nombreux d\u00e9fis du nouveau pr\u00e9sident somalien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Les nombreux d\u00e9fis du nouveau pr\u00e9sident somalien", "published": "2017-02-11T01:33:00.000+02:00", "uuid": "881f7f313276be3d1594f254c13c16254c9f5a56", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsD4OdBuhhMwq1kR8Ccd5BgHEgxqeaezvJSYnrOvo_u9R0_H6GZksiavAis.hyRQaUkYrKAmB3gSXFjUm_dmNLko-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le patriarcat de J\u00e9rusalem d\u00e9nonce l'expropriation des terres palestiniennes", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "0d13de4b5ea4f0e3581949dc9e226fe59cd2b8a6", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsP7whucqFEx_4qSY2PMIUziOs6FqvoT0Cbc3H_dTedmJrCr4LQSmgH8bpfFzU2ElBreFg94AbqE012UPrIs55AOb01equJHwYDumjGDUGYc.B9M5l3Zfq3fTomUkw3VSRw--", "text": "Le patriarcat de J\u00e9rusalem d\u00e9nonce l'expropriation des terres palestiniennes \nLa Knesset, le parlement isra\u00e9lien \u00e0 J\u00e9rusalem. - REUTERS 09/02/2017 16:29 SHARE: \n(RV) Les r\u00e9actions se multiplient apr\u00e8s l'adoption le 6 f\u00e9vrier d'une loi en Isra\u00ebl permettant \u00e0 l'\u00e9tat h\u00e9breu de s'approprier des terres palestiniennes en Cisjordanie. Le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral des Nations Unies Antonio Guterres avait d\u00e9plor\u00e9 un texte \u00aben infraction avec la loi internationale et qui aura d\u2019importantes cons\u00e9quences juridiques pour Isra\u00ebl\u00bb. L'Union Europ\u00e9enne avait pour sa part exhort\u00e9 Isra\u00ebl \u00e0\u00ab ne pas mettre en \u0153uvre \u00bb ladite loi, estimant qu\u2019elle \u00ab franchit un nouveau seuil dangereux \u00bb. \nDans un communiqu\u00e9 publi\u00e9 le 8 f\u00e9vrier, le patriarcat latin de J\u00e9rusalem s'inqui\u00e8te \u00e9galement du vote de cette loi. \u00abLe patriarcat latin condamne fermement cette loi inique et unilat\u00e9rale permettant l\u2019annexion de facto de terres priv\u00e9es palestiniennes au profit de la colonisation isra\u00e9lienne \u00bb peut-on lire dans ce communiqu\u00e9. \u00abUne telle loi mine la solution \u00e0 deux Etats, \u00e9loigne plus encore les espoirs de paix et risquerait d\u2019\u00eatre lourde de cons\u00e9quences.\u00bb \nLe Patriarcat latin se dit \u00abvivement inquiet pour l\u2019avenir de la paix et de la justice en Terre Sainte, et appelle les dirigeants \u00e0 prendre r\u00e9solument des d\u00e9cisions en faveur de la paix, de la justice et de la dignit\u00e9 de tous.\u00bb (OB)", "crawled": "2017-02-11T08:38:40.852+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/06/REUTERS1961134_Articolo.JPG", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Le patriarcat de J\u00e9rusalem d\u00e9nonce l'expropriation des terres palestiniennes", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le patriarcat de J\u00e9rusalem d\u00e9nonce l'expropriation des terres palestiniennes", "published": "2017-02-11T00:22:00.000+02:00", "uuid": "0d13de4b5ea4f0e3581949dc9e226fe59cd2b8a6", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsP7whucqFEx_4qSY2PMIUziOs6FqvoT0Cbc3H_dTedmJrCr4LQSmgH8bpfFzU2ElBreFg94AbqE012UPrIs55AOb01equJHwYDumjGDUGYc.B9M5l3Zfq3fTomUkw3VSRw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le Pape \u00e0 Sainte-Marthe: \u00absans la femme l'harmonie n'existe pas\u00bb", "published": "2017-02-10T21:15:00.000+02:00", "uuid": "e187a00d7511d8edeb5803b1ea5411f539f7b74b", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsP7whucqFEx_JKmFZstPKF4nwlQ_XgLwBoqBTeoISXO93bd33yjNfWITJyv9_WNyU4jNMc1J9hsBgR_iIweu7DjRAoczfJ0d9HdtNz5gSeLl", "text": "La voix du Pape et de l'Eglise en dialogue avec le monde Autres langues: Fran\u00e7ois \\ Hom\u00e9lies \u00e0 Sainte Marthe Le Pape \u00e0 Sainte-Marthe: \u00absans la femme l'harmonie n'existe pas\u00bb \nLe Pape Fran\u00e7ois, pr\u00eachant \u00e0 Sainte Marthe. - ANSA 09/02/2017 16:14 SHARE: \n(RV) \u00ab Sans la femme il n\u2019y a pas d\u2019harmonie dans le monde \u00bb. Tels sont les mots du Pape Fran\u00e7ois lors de la messe quotidienne \u00e0 Sainte Marthe, ce jeudi. Dans son hom\u00e9lie, le Saint-P\u00e8re a d\u00e9velopp\u00e9 sa r\u00e9flexion sur le r\u00e9cit de la Cr\u00e9ation dans le livre de la Gen\u00e8se. \n\u00abT ant de fois, quand nous parlons des femmes, nous en parlons en un mode fonctionnel: la femme est faite pour faire ceci ou cela \u00bb s\u2019est \u00e9tonn\u00e9 le Pape, qui a not\u00e9 qu\u2019elle porte au contraire une richesse que l\u2019homme n\u2019a pas : elle apporte de l\u2019harmonie \u00e0 la Cr\u00e9ation. \u00ab C\u2019est la femme qui nous apprend \u00e0 caresser, \u00e0 aimer avec tendresse et qui fait que le monde est une belle chose. \u00bb \nLa capacit\u00e9 d'\u00eatre amoureux \nDans son hom\u00e9lie, le Pape a d\u00e9taill\u00e9 trois moments narr\u00e9s dans le premier livre de la Bible: la solitude de l\u2019homme, son r\u00eave, et le destin de l\u2019homme et de la femme, celui d\u2019\u00eatre \u00ab une seule chair \u00bb. Fran\u00e7ois a racont\u00e9 une anecdote en se rem\u00e9morant un couple, rencontr\u00e9 lors d\u2019une audience g\u00e9n\u00e9rale, et qui f\u00eatait ses 60 ans de mariage. \u00ab Qui de vous a le plus de patience ? \u00bb leur a-t il demand\u00e9. Et les deux de r\u00e9pondre en ch\u0153ur : \u00ab nous sommes amoureux \u00bb \n\u00ab Voil\u00e0 ce que nous apporte la femme, cette capacit\u00e9 d\u2019\u00eatre amoureux \u00bb a alors expliqu\u00e9 Fran\u00e7ois. La fonctionnalit\u00e9 n\u2019est pas le but de la femme a t-il poursuivi, mais c\u2019est bien celui de faire l\u2019harmonie. \u00abE xploiter les personnes est un crime, c\u2019est vrai, mais exploiter une femme est encore pire a-t-il dit, c\u2019est d\u00e9truire l\u2019harmonie que Dieu a voulu donner au monde \u00bb. \nLa femme est l\u2019harmonie, la po\u00e9sie et la beaut\u00e9 a conclu le Saint-P\u00e8re, sans elle le monde ne serait pas aussi beau, ne serait pas harmonieux. \u00ab Il me plait de penser que Dieu a cr\u00e9\u00e9 la femme pour que nous ayons tous une m\u00e8re \u00bb (OB)", "crawled": "2017-02-11T08:38:44.127+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2016/11/25/ANSA1112170_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Le Pape \u00e0 Sainte-Marthe: \u00absans la femme l'harmonie n'existe pas\u00bb", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Pape \u00e0 Sainte-Marthe: \u00absans la femme l'harmonie n'existe pas\u00bb", "published": "2017-02-10T21:15:00.000+02:00", "uuid": "e187a00d7511d8edeb5803b1ea5411f539f7b74b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsP7whucqFEx_JKmFZstPKF4nwlQ_XgLwBoqBTeoISXO93bd33yjNfWITJyv9_WNyU4jNMc1J9hsBgR_iIweu7DjRAoczfJ0d9HdtNz5gSeLl", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le dialogue du Pape avec les sup\u00e9rieurs des ordres religieux rendu public", "published": "2017-02-11T08:38:45.115+02:00", "uuid": "118b9c59c1fcf07f2cc44487b2b4a4794d2113a9", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsOldwi.hHoaq0hrBOCO_geBFzoW9wqgnvmr1YYwgr6DYT0nxj7YiVw5Qy4d1Dcl7ex2KR.gT_WUqZqj1EV1A.VAFjHsbCBq1V5Hq3T0A_2097WhrSzJD9ZI-", "text": "Le dialogue du Pape avec les sup\u00e9rieurs des ordres religieux rendu public \nLe Pape le 25 novembre 2016 avec les sup\u00e9rieurs des ordres religieux. - OSS_ROM 09/02/2017 13:34 SHARE: \n(RV) La Civilta Cattolica, revue culturelle anim\u00e9e par les j\u00e9suites f\u00eate son 4000 \u00e8me num\u00e9ro. Fond\u00e9e en 1850, il s\u2019agit de la plus ancienne revue encore en fonction en Italie. Pour ce num\u00e9ro anniversaire exceptionnel, la revue a publi\u00e9 ce jeudi 9 janvier la transcription d\u2019une rencontre que le Pape Fran\u00e7ois a eu le 25 novembre dernier avec les sup\u00e9rieurs des ordres religieux, \u00e0 l\u2019occasion de leur assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e0 Rome. Cette rencontre de trois heures fut un dialogue \u00e0 b\u00e2ton rompu, comme le Pape les affectionne, fait de questions-r\u00e9ponses, et abordant des th\u00e9matiques tr\u00e8s diverses. \nLa premi\u00e8re question a port\u00e9 sur les jeunes et la mani\u00e8re dont Fran\u00e7ois leur parle, les invite \u00e0 r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 leur vocation dans l\u2019Eglise et le monde. Le Pape a insist\u00e9 sur l\u2019importance de la formation et du discernement. \u00ab Dans la formation nous sommes habitu\u00e9s aux noirs et aux blanc et non au gris de la vie \u00bb a-t-il expliqu\u00e9. Pour le pape, \u00ab la logique du noir et blanc peut conduire \u00e0 l\u2019abstraction casuistique, tandis que le discernement est d\u2019aller de l\u2019avant dans le gris de la vie, selon la volont\u00e9 de Dieu \u00bb. Ce discernement est un point-cl\u00e9, toujours dynamique, comme l\u2019est la vie, a pr\u00e9cis\u00e9 Fran\u00e7ois, qui a critiqu\u00e9 les choses \u00ab statiques \u00bb. \u00ab Les jeunes trouvent le Seigneur dans l\u2019action \u00bb a-t-il dit. Le pape a mis en \u00e9vidence deux mots importants : \u00ab \u00e9coute \u00bb et \u00ab mouvement \u00bb, soulignant que l\u2019\u00e9coute des jeunes \u00e9tait un devoir fondamental pour l\u2019Eglise. \nCharisme de l'Esprit Saint contre charisme humain \nInterrog\u00e9 sur ses esp\u00e9rances concernant le prochain synode sur la vocation des jeunes, alors que celles-ci diminuent dans les pays occidentaux, le Pape a fait part de son inqui\u00e9tude :\u00ab la diminution de la vie religieuse en Occident me pr\u00e9occupe \u00bb a-t-il dit. Mais, il n'a pas cach\u00e9 son non plus sa pr\u00e9occupation face \u00e0 l\u2019\u00e9mergence de nouveaux instituts religieux qui posent question. \u00ab Certains d\u2019entre eux semblent d\u2019une grande nouveaut\u00e9, ils semblent exprimer une grande force apostolique en entrainant tant de jeunes, mais finissent par s\u2019effondrer \u00bb. Parfois on y d\u00e9couvre derri\u00e8re une chose scandaleuse, a not\u00e9 Fran\u00e7ois. M\u00eame s\u2019il y a de nouvelles petites fondations qui font un travail bon et s\u00e9rieux, d\u2019autres ne naissent pas d\u2019un charisme de l\u2019Esprit Saint mais d\u2019un charisme humain, d\u2019une personne qui attire et fascine. \nCertaines de ces nouvelles communaut\u00e9s a poursuivi le Saint-P\u00e8re sont \"restaurationistes\" et apportent rigidit\u00e9 plut\u00f4t que s\u00e9curit\u00e9. L\u2019Esprit Saint ne fonctionne pas avec la logique du succ\u00e8s humain, a-t-il soulign\u00e9, mettant en garde de ne pas s\u2019aveugler sur le \u00ab succ\u00e8s \u00bb de ces instituts, mais plut\u00f4t de suivre le chemin humble de J\u00e9sus. \u00ab l\u2019Eglise ne grandit \u00e0 travers le pros\u00e9lytisme, mais l\u2019attraction \u00bb a \u2013il dit en citant son pr\u00e9d\u00e9cesseur Beno\u00eet XVI. \nLe Pape en paix et serein malgr\u00e9 les tensions \nLes sup\u00e9rieurs religieux ont ensuite demand\u00e9 au Pape comment faisait-il pour affronter les d\u00e9fis immenses de l\u2019Eglise tout en gardant sa s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et sa confiance.\u00ab Je ne prends pas de tranquillisants ! \u00bb a r\u00e9pondu en rigolant le Saint-P\u00e8re, expliquant combien sa charge pontificale \u00e9tait v\u00e9cue avec paix. Le souverain pontife a m\u00eame admis qu\u2019il \u00e9tait beaucoup plus anxieux lorsqu\u2019il \u00e9tait \u00e0 Buenos Aires. \u00ab J\u2019ai v\u00e9cu une exp\u00e9rience tr\u00e8s particuli\u00e8re de paix profonde depuis mon \u00e9lection. Cela ne me l\u00e2che plus. Je ne saurais l\u2019expliquer \u00bb. \nFran\u00e7ois est revenu sur les congr\u00e9gations lors du conclave qui l\u2019a \u00e9lu. \u00ab On parlait des probl\u00e8mes du Vatican, on parlait de r\u00e9formes. Tout le monde les voulait. Il y a de la corruption au Vatican, mais je suis en paix. \u00bb Il a confi\u00e9 que lorsqu\u2019il devait affronter un probl\u00e8me, il \u00e9crivait un mot \u00e0 Saint Joseph sur un petit papier qu\u2019il d\u00e9posait aux pieds de la statue dans sa chambre. \u00ab Il dort d\u00e9sormais sur un matelas de billets ! \u00bb a-t-il dit en rigolant. Mais cette paix grandit lorsqu\u2019il prie, en prenant la Bible et le rosaire. \u00ab ma paix est un cadeau du Seigneur \u00bb. \nFran\u00e7ois a invit\u00e9 les sup\u00e9rieurs religieux \u00e0\u00ab apprendre \u00e0 souffrir, mais \u00e0 souffrir comme un p\u00e8re \u00bb, \u00e0 souffrir avec beaucoup d\u2019humilit\u00e9. Il a aussi mis en garde contre la tentation de se laver les mains devant les probl\u00e8mes, comme Ponce Pilate. \u00ab Oui, dans l\u2019Eglise il y a des Ponce Pilate qui se lavent les mains pour \u00eatre tranquilles, mais un sup\u00e9rieur qui se lave les mains n\u2019est pas un p\u00e8re et n\u2019aide pas \u00bb a-t-il dit. \nUn appel \u00e0 la radicalit\u00e9 proph\u00e9tique \nDans un \u00e9change plus spirituel, le Saint-P\u00e8re a r\u00e9pondu \u00e0 la question de la \u00ab radicalit\u00e9 proph\u00e9tique \u00bb\u00e0 laquelle sont appel\u00e9es les diff\u00e9rents ordres religieux. Cette radicalit\u00e9 est fondamentale a-t-il expliqu\u00e9, elle est l\u2019Evangile pr\u00e9sent\u00e9 sans la glose. \u00ab Nous devons la trouver dans nos fondateurs \u00bb a expliqu\u00e9 le Pape, qui nous appellent \u00e0\u00ab sortir de nos zones de confort et de s\u00e9curit\u00e9\u00bb, qui a relev\u00e9 que \u00ab m\u00eame l\u2019asc\u00e8se peut \u00eatre mondaine \u00bb. \u00ab la v\u00e9ritable asc\u00e8se doit me rendre plus libre \u00bb a-t il poursuivi en racontant qu\u2019on lui avait donn\u00e9 un cilice lorsqu\u2019il \u00e9tait rentr\u00e9 au noviciat j\u00e9suite. \nFran\u00e7ois a \u00e9galement r\u00e9pondu \u00e0 une question sur la vie communautaire et le r\u00f4le d\u2019un sup\u00e9rieur, soulignant l\u2019importance d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019\u00e9coute. \u00abSi le sup\u00e9rieur r\u00e9primande en permanence, il n\u2019aide pas \u00e0 cr\u00e9er la proph\u00e9tie radicale de la vie religieuse \u00bb. \nLes tensions entre ordres religieux et dioc\u00e8ses \nLe Pape est ensuite revenu sur la collaboration parfois difficile entre les communaut\u00e9s religieuses et les dioc\u00e8ses et les relations parfois difficiles entre le charisme des vies consacr\u00e9es et les Eglises particuli\u00e8res. \u00ab Il est important que les religieux se sentent pleinement accueillis dans l\u2019Eglise dioc\u00e9saine, pleinement \u00bb a r\u00e9pondu Fran\u00e7ois, plaidant pour que les religieux soient int\u00e9gr\u00e9s dans les structures de gouvernement de l\u2019Eglise locale, dans les conseils d\u2019administration, presbyt\u00e9raux etc\u2026\u00ab Rester spirituellement proche entre le clerg\u00e9 dioc\u00e9sain et les religieux peut aider \u00e0 r\u00e9soudre les possibles incompr\u00e9hensions \u00bb dans un dioc\u00e8se a-t-il relev\u00e9. Fran\u00e7ois a aussi mis en garde en ce qui concerne l\u2019administration des biens et des ressources \u00e9conomiques, rappelant que \u00ab la pauvret\u00e9 est la moelle de la vie de l\u2019Eglise \u00bb. \nLa maladie de la p\u00e9dophilie \nInterrog\u00e9 sur la d\u00e9licate question de la pr\u00e9vention des d\u2019abus sexuels dans les congr\u00e9gations religieuses. \u00ab Il est clair que si des pr\u00eatres ou des religieux sont impliqu\u00e9s, c\u2019est la pr\u00e9sence du diable qui ruine l\u2019\u0153uvre de J\u00e9sus \u00e0 travers lui \u00bb a r\u00e9pondu le Pape, qui a poursuivi : \u00ab soyons clairs : il s\u2019agit d\u2019une maladie, et si nous n\u2019en sommes pas convaincus nous ne pourrons bien pas r\u00e9soudre le probl\u00e8me \u00bb. Fran\u00e7ois a donc insist\u00e9 sur l\u2019importance d\u2019une formation religieuse qui prenne en compte une v\u00e9ritable maturit\u00e9 affective. \u00ab Ne jamais recevoir dans un vie religieuse ou dioc\u00e9saine quelqu\u2019un qui a \u00e9t\u00e9 rejet\u00e9 d\u2019un autre s\u00e9minaire ou institut sans demander des clarifications et motifs de cet \u00e9loignement \u00bb a-t-il pr\u00e9conis\u00e9. \nUne Eglise toujours \"en sortie\" \nLa derni\u00e8res question des sup\u00e9rieurs a enfin port\u00e9 sur l\u2019Eglise \u201cen sortie\u201d, pr\u00f4n\u00e9e par le Pape. \u00ab Les communaut\u00e9s religieuses \u00e0 travers le monde sont-elles en train d\u2019op\u00e9rer cette conversion ? \u00bb ont-il demand\u00e9. Fran\u00e7ois a rappel\u00e9 que l\u2019Eglise \u00e9tait n\u00e9e pour sortir, n\u00e9e du C\u00e9nacle. \u00ab E lle doit rester en sortie \u00bb. Ce que j\u2019appelle les pr\u00e9riph\u00e9ries existentielles et sociales. \u00ab Pensons \u00e0 une forme de pauvret\u00e9: celle li\u00e9e au probl\u00e8me des migrants et des r\u00e9fugi\u00e9s: plus importante que les accords internationaux est la vie de ces personnes! \u00bb. Ce sont les pauvres qui unissent les divers chr\u00e9tiens a-t-il martel\u00e9, concluant : \u00ab rappelons-le nous toujours : la mis\u00e9ricorde est Dieu en sortie, Dieu est toujours mis\u00e9ricordieux. Vous aussi \u00eates en sortie! \u00bb (OB)", "crawled": "2017-02-11T08:38:45.115+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2016/11/25/OSSROM138183_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Le dialogue du Pape avec les sup\u00e9rieurs des ordres religieux rendu public", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le dialogue du Pape avec les sup\u00e9rieurs des ordres religieux rendu public", "published": "2017-02-11T08:38:45.115+02:00", "uuid": "118b9c59c1fcf07f2cc44487b2b4a4794d2113a9", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsOldwi.hHoaq0hrBOCO_geBFzoW9wqgnvmr1YYwgr6DYT0nxj7YiVw5Qy4d1Dcl7ex2KR.gT_WUqZqj1EV1A.VAFjHsbCBq1V5Hq3T0A_2097WhrSzJD9ZI-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le Pape rend hommage \u00e0 la Civilt\u00e0 Cattolica", "published": "2017-02-11T08:38:45.500+02:00", "uuid": "9a91ebb487c63b13aba78a5baafb738ed582fea7", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsP7whucqFEx_lJVvUB2juGj9459dgaH0Oc8X2eWkuRVlqw0alm_jMpMBZVMbce.Tdog2y.HMUWi_W8zF_HLsvD4-", "text": "Le Pape rend hommage \u00e0 la Civilt\u00e0 Cattolica \nLe message manuscrit du Pape \u00e0 la Civilt\u00e0 Cattolica - RV 09/02/2017 12:52 SHARE: \n(RV) Le Pape Fran\u00e7ois a re\u00e7u en audience au Vatican, ce jeudi 9 f\u00e9vrier 2017, le coll\u00e8ge des r\u00e9dacteurs de La Civilt\u00e0 Cattolica . Une rencontre \u00e0 l\u2019occasion du 4.000e num\u00e9ro de la revue j\u00e9suite et du lancement d\u2019\u00e9ditions en fran\u00e7ais , anglais, espagnol, et cor\u00e9en. Fond\u00e9e en 1850 \u00e0 Naples et imm\u00e9diatement transf\u00e9r\u00e9e \u00e0 Rome, La Civilt\u00e0 Cattolica anim\u00e9e par des p\u00e8res de la Compagnie de J\u00e9sus se veut \u00abu ne revue catholique de culture en prise avec le temps pr\u00e9sent \u00bb. 167 ans apr\u00e8s sa cr\u00e9ation, le Saint-P\u00e8re salue le travail accompli et encourage les r\u00e9dacteurs \u00e0 poursuivre leur mission en \u00e9vitant de \u00abs\u2019agripper \u00e0 des certitudes et des s\u00e9curit\u00e9s\u00bb et en restant en lien \u00e9troit avec le Pape. \n\u00ab Naviguez au large \u00bb, et \u00ab restez forts face aux vents contraires \u00bb, faites en sorte que La Civilt\u00e0 Cattolica soit \u00e0 la fois \u00ab ponts \u00bb et \u00ab fronti\u00e8res \u00bb, c\u2019est le message que le Pape Fran\u00e7ois a transmis aux r\u00e9dacteurs de la revue j\u00e9suite, \u00e0 l\u2019aube d\u2019une \u00ab nouvelle \u00e9tape \u00bb avec 4 langues qui viennent enrichir la publication. Il s\u2019agit d\u2019une \u00ab \u00e9volution que vos pr\u00e9d\u00e9cesseurs avaient d\u00e9j\u00e0 en t\u00eate aux temps du Concile \u00bb souligne le Saint-P\u00e8re, ainsi la revue \u00ab sera toujours plus ouverte au monde \u00bb. Un changement que le Pape entend bien accompagner et guider. \u00ab Votre navigation n\u2019est pas solitaire\u00bb(\u2026) \u00abje vous accompagne avec affection \u00bb, affirme t-il. \nPrendre conscience des plaies du monde \nLe Saint-P\u00e8re rappelle que la mission de La Civilt\u00e0 Cattolica est d\u2019\u00eatre \u00ab une revue catholique \u00bb qui \u00ab poss\u00e8de le regard du Christ sur le monde \u00bb. Une mission qui doit s\u2019articuler autour des mots : \u00ab dialogue, discernement et fronti\u00e8re \u00bb. Le Pape propose alors trois paroles clefs et des figures j\u00e9suites de r\u00e9f\u00e9rence pour \u00ab approfondir le dessein constitutionnel de la revue \u00bb. Il souligne tout d\u2019abord l\u2019importance d\u2019avoir le souci de la recherche. \u00ab Seul le souci donne la paix au c\u0153ur d\u2019un j\u00e9suite \u00bb. \u00ab Si vous voulez habiter ponts et fronti\u00e8res vous devez avoir un esprit et un c\u0153ur soucieux \u00bb, d\u00e9clare t-il, recommandant comme patron le j\u00e9suite fran\u00e7ais Saint Pierre Favre, qu\u2019il qualifie d\u2019homme d\u00e9sireux de changer le monde, \u00e0\u00ab l\u2019esprit inquiet mais satisfait, pionnier de l\u2019\u0153cum\u00e9nisme \u00bb. Inspir\u00e9e par le j\u00e9suite fran\u00e7ais, l\u2019un des premiers compagnons de route de saint Ignace de Loyola, le Pape invite la revue \u00ab \u00e0 prendre conscience des plaies de ce monde et de proposer des th\u00e9rapies \u00bb. \nIl insiste ensuite sur la n\u00e9cessit\u00e9 de se savoir \u00ab incomplet \u00bb invitant journalistes et \u00e9crivains \u00e0 avoir une \u00ab pens\u00e9e ouverte et non ferm\u00e9e et rigide(\u2026) pour affronter la crise et la compr\u00e9hension de la direction que prend le monde \u00bb. \u00ab Que la foi ouvre votre pens\u00e9e \u00bb recommande le Saint-P\u00e8re proposant de suivre les traces du \u00ab serviteur de Dieu, le p\u00e8re Matteo Ricci \u00bb. Le Pape invite \u00e0 son image \u00e0 composer une \u00ab mappemonde \u00bb : \u00ab montrez les d\u00e9couvertes r\u00e9centes, donnez un nom aux lieux, et faites connaitre la signification de la \u201ccivilisation\u201d catholique mais , poursuit le Saint-P\u00e8re montrez aussi aux catholiques que Dieu est \u00e0 l\u2019\u0153uvre m\u00eame hors des fronti\u00e8res de l\u2019Eglise (\u2026) avec le souffle de l\u2019Esprit \u00bb. \nPlaidoyer pour l'imagination \nEnfin le Pape Fran\u00e7ois met en lumi\u00e8re comme troisi\u00e8me et derni\u00e8re parole : l\u2019imagination, confiant son attrait pour la po\u00e9sie. \u00ab Celui qui a de l\u2019imagination, observe t-il, n\u2019est pas rigide, il a le sens de l\u2019humour et jouit de la douceur de la mis\u00e9ricorde et de la libert\u00e9 int\u00e9rieure \u00bb. \u00ab Il est capable d\u2019ouvrir d\u2019amples visions m\u00eame dans des espaces restreints comme le fit \u00e0 travers ses \u0153uvres Andrea Pozzo \u00bb peintre et fr\u00e8re j\u00e9suite italien du 17\u00e8me si\u00e8cle. \u00ab La vie n\u2019est pas un cadre en noir et blanc \u00bb note le Saint-P\u00e8re mais elle est faite \u00ab de nuances \u00bb. \u00ab C\u2019est cela le discernement, insiste t-il, l\u2019espace dans lequel l\u2019Esprit agite le ciel \u00bb \nLa formule fran\u00e7aise de La Civilt\u00e0 Cattolic a sera celle d\u2019un mensuel regroupant le meilleur de la revue qui para\u00eet tous les quinze jours en langue italienne. Elle vient d\u2019\u00eatre lanc\u00e9e par les \u00e9ditions Parole et Silence \n(OB-HD)", "crawled": "2017-02-11T08:38:45.500+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/02/09/RV23155_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "Le Pape rend hommage \u00e0 la Civilt\u00e0 Cattolica", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Pape rend hommage \u00e0 la Civilt\u00e0 Cattolica", "published": "2017-02-11T08:38:45.500+02:00", "uuid": "9a91ebb487c63b13aba78a5baafb738ed582fea7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsP7whucqFEx_lJVvUB2juGj9459dgaH0Oc8X2eWkuRVlqw0alm_jMpMBZVMbce.Tdog2y.HMUWi_W8zF_HLsvD4-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L'\u00e9cole doit humaniser, cr\u00e9er le dialogue et donner espoir selon le Pape", "published": "2017-02-10T21:15:00.000+02:00", "uuid": "4d04afbcd350b43412344e4ad5af57a4dd1d067f", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsNkIWn26dmbWXucQa451vVFKwHkKyItOPqvqG4SPnbEqg7tNoRJaSHNzSiJ2NQJHVe_uzc5oI0YpmEl71sq2jZkefzA_2ZVjHZ6voGL.Ho_v96eJaoq1rqg-", "text": "L'\u00e9cole doit humaniser, cr\u00e9er le dialogue et donner espoir selon le Pape \nDevant la Congr\u00e9gation pour l'\u00c9ducation catholique, le Pape Fran\u00e7ois a appel\u00e9\u00e0 humaniser l'\u00e9ducation. - AFP 09/02/2017 12:51 SHARE: \n(RV) La Congr\u00e9gation pour l\u2019\u00c9ducation catholique (pour les Institutions d'Enseignement) a tenu son Assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re ce jeudi 9 f\u00e9vrier. C\u2019est \u00e0 cette occasion que le Pape Fran\u00e7ois s\u2019est exprim\u00e9 devant les participants en Salle Cl\u00e9mentine au Vatican. Le Saint-P\u00e8re a insist\u00e9 sur l\u2019importante contribution des \u00e9coles catholiques pour la mission d\u2019\u00e9vang\u00e9lisation. C\u2019est pour suivre au mieux cette dimension \u00e9vang\u00e9lisatrice que le Pape a fait part de plusieurs de ses attentes \u00e0 la Congr\u00e9gation qui supervise les \u00e9tudes dispens\u00e9es dans l\u2019ensemble des universit\u00e9s, facult\u00e9s ou enseignements sup\u00e9rieurs catholiques. \nEn premier lieu, \u00ab il est n\u00e9cessaire d\u2019humaniser l\u2019\u00e9ducation \u00bb a soulign\u00e9 Fran\u00e7ois. Et cela passe par la formation de la personne, car \u00abl\u2019\u00e9ducation est au service d\u2019un humanisme int\u00e9gral et que l\u2019\u00c9glise, cette m\u00e8re \u00e9ducatrice\u00bb forme l\u2019humain en vue du \u00ab bien des diff\u00e9rentes soci\u00e9t\u00e9s dans lesquelles l\u2019homme est un membre qui, devenu adulte, y aura des t\u00e2ches \u00e0 effectuer \u00bb. \nLa deuxi\u00e8me attente \u00e9voqu\u00e9e par le Pape concerne \u00ab la culture du dialogue \u00bb. Dans le monde d\u2019aujourd\u2019hui, un \u00ab village global \u00bb compos\u00e9 de membres qui \u00ab partagent la m\u00eame esp\u00e9rance d\u2019un futur meilleur \u00bb, il y a \u00ab malheureusement tant de formes de violences, de pauvret\u00e9, de frustrations, de discriminations, de marginalisations qui entra\u00eenent des restrictions des libert\u00e9s fondamentales, et cr\u00e9\u00e9 une culture de l\u2019exclusion \u00bb, d\u00e9plore le Saint-P\u00e8re. Il appelle ainsi les institutions \u00e9ducatives catholiques \u00e0\u00ab pratiquer la grammaire du dialogue qui forme \u00e0 la rencontre et \u00e0 la valorisation de la diversit\u00e9 culturelle et religieuse \u00bb, c\u2019est-\u00e0-dire \u00e0\u00ab enseigner une m\u00e9thode de dialogue intellectuel dans le but de la recherche de la v\u00e9rit\u00e9 \u00bb. \nLe Pape a enfin attir\u00e9 l\u2019attention sur une derni\u00e8re attente, celle de l\u2019\u00e9ducation comme source d\u2019esp\u00e9rance. \u00ab L\u2019\u00e9ducation fait naitre, fait grandir, s\u2019ajoute \u00e0 la dynamique qui donne vie .\u00bb Fran\u00e7ois s\u2019est dit convaincu que \u00ab les jeunes d\u2019aujourd\u2019hui ont surtout besoin de cette vie \u00bb d\u00e9di\u00e9e \u00e0 la recherche \u00ab du beau, du bon, du vrai et de la communion avec les autres \u00bb, pour construire leur avenir. Ainsi, explique-t-il, \u00ab le vrai \u00e9ducateur est comme un p\u00e8re et une m\u00e8re qui transmettent une vie capable de futur \u00bb. C\u2019est pourquoi, le Pape appelle \u00e0 se mettre \u00e0 l\u2019\u00e9coute des jeunes, et c\u2019est dans ce sens que le prochain Synode des \u00e9v\u00eaques leur sera d\u00e9di\u00e9 en octobre 2018. \nLe cardinal Giuseppe Versaldi pr\u00e9sidait pour la premi\u00e8re fois l\u2019assembl\u00e9e en tant que pr\u00e9fet de la Congr\u00e9gation, nomm\u00e9 par le Pape en mars 2015. Le Saint-P\u00e8re a aussi salu\u00e9 les membres pr\u00e9sents de la Fondation Gravissimum educationis qui a \u00e9t\u00e9 constitu\u00e9e en octobre 2015 pour mettre \u00e0 jour les contenus de la D\u00e9claration conciliaire \u00e9ponyme, 50 ans apr\u00e8s sa publication par le Concile Vatican II en octobre 1965. \n(BH)", "crawled": "2017-02-11T08:38:46.249+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2017/01/26/AFP6210807_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "L'\u00e9cole doit humaniser, cr\u00e9er le dialogue et donner espoir selon le Pape", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L'\u00e9cole doit humaniser, cr\u00e9er le dialogue et donner espoir selon le Pape", "published": "2017-02-10T21:15:00.000+02:00", "uuid": "4d04afbcd350b43412344e4ad5af57a4dd1d067f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsNkIWn26dmbWXucQa451vVFKwHkKyItOPqvqG4SPnbEqg7tNoRJaSHNzSiJ2NQJHVe_uzc5oI0YpmEl71sq2jZkefzA_2ZVjHZ6voGL.Ho_v96eJaoq1rqg-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "\u00abL'antis\u00e9mitisme est contraire aux principes chr\u00e9tiens\u00bb affirme le Pape", "published": "2017-02-11T01:17:00.000+02:00", "uuid": "477bf2e6c6f6cb8aee8e66761a9e907298cfa838", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsOfqhLP1FV2uPCqfCRfRKIJVn6LtZ0VgfhQ7NeIWOVw6Emx5H0FjB415QdIsbSZghThWTuMHu1_9tvss9hNBeBOAHxoqBOhLDo1moa6ijmjdtQyXmKRW_bg-", "text": "La voix du Pape et de l'Eglise en dialogue avec le monde Autres langues: Fran\u00e7ois \\ Activit\u00e9s \u00abL'antis\u00e9mitisme est contraire aux principes chr\u00e9tiens\u00bb affirme le Pape \nLe Pape Fran\u00e7ois entrant au camp d'Auschwitz pour se recueillir en juillet 2016 en marge des JMJ de Cracovie en Pologne. - AP 09/02/2017 12:20 SHARE: \n(RV) Le Pape Fran\u00e7ois a rencontr\u00e9, ce jeudi 9 f\u00e9vrier les membres de la d\u00e9l\u00e9gation l\u2019\u00abAnti-Defamation League\u00bb en Salle des Papes au Vatican. Cette ONG religieuse lutte contre l\u2019antis\u00e9mitisme contre les Juifs aux \u00c9tats-Unis. Le Saint-P\u00e8re a tenu \u00e0 saluer l\u2019amiti\u00e9 sinc\u00e8re et la confiance qui lient les Juifs et les catholiques, et a invit\u00e9\u00e0 entretenir cette \u00ab culture de la rencontre et de la r\u00e9conciliation \u00bb. \nLe Pape a soulign\u00e9 devant la trentaine de membres de l\u2019organisation que \u00ab si la culture de la rencontre et de la r\u00e9conciliation g\u00e9n\u00e8re la vie et cr\u00e9\u00e9 de l\u2019esp\u00e9rance, la non-culture de la haine s\u00e8me la mort et r\u00e9colte le d\u00e9sespoir \u00bb. \u00ab Je me suis rendu au camp d\u2019extermination d\u2019Auschwitz-Birkenau l\u2019an dernier \u00bb a rappel\u00e9 le Pape \u00e9voquant sa visite en marge des JMJ de Cracovie en Pologne fin juillet 2016. Pour que ces horreurs et ces cruaut\u00e9s inqualifiables ne se r\u00e9p\u00e8tent plus, le Saint-P\u00e8re insiste sur la n\u00e9cessit\u00e9 de continuer \u00ab \u00e0 s\u2019aider les uns les autres et \u00e0, comme le souhaitait Saint-Jean-Paul II, activer le r\u00f4le n\u00e9cessaire de la m\u00e9moire dans le processus de construction d\u2019un avenir dans lequel l'indicible injustice de la Shoah ne soit jamais plus possible \u00bb. \nFran\u00e7ois a d\u00e9plor\u00e9\u00e0 nouveau \u00abl\u2019attitude antis\u00e9mite\u00bb encore pr\u00e9sente aujourd\u2019hui, et qui \u00ab va \u00e0 l\u2019encontre de tout principe chr\u00e9tien et de toute vision qui soit digne de l\u2019homme \u00bb. L\u2019\u00c9glise catholique a le \u00ab devoir de faire tout ce qui est en son pouvoir pour rejeter les tendances antis\u00e9mites \u00bb a assur\u00e9 le Saint-P\u00e8re. Gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019information et la formation, \u00ab aujourd\u2019hui, encore plus qu\u2019hier, la lutte contre l\u2019antis\u00e9mitisme peut offrir des instruments efficaces \u00bb a poursuivi Fran\u00e7ois, saluant le travail de l\u2019\u00abAnti-Defamation League\u00bb\u00e0 travers l\u2019\u00e9ducation, la promotion du respect de tous et la protection des plus faibles. \nFace \u00e0 trop de violences dans le monde, \u00ab il est urgent de semer le bien \u00bb pour \u00ab cueillir les fruits de paix \u00bb, appelle le souverain pontife. Un travail qui passe par \u00ab la culture de la justice, faire grandir la concorde, soutenir l\u2019int\u00e9gration, favoriser la libert\u00e9 de culte et la protection des croyants et de religions \u00bb. \nLa ligue am\u00e9ricaine entretient des liens avec le Vatican depuis le Concile Vatican II et avait d\u00e9j\u00e0\u00e9t\u00e9 re\u00e7ue sous les pontificats de Jean-Paul II et Benoit XVI, comme l\u2019a rappel\u00e9 le Pape devant la d\u00e9l\u00e9gation. (OB-BH)", "crawled": "2017-02-11T08:38:47.274+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2016/12/05/AP3772438_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "\u00abL'antis\u00e9mitisme est contraire aux principes chr\u00e9tiens\u00bb affirme le Pape", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\u00abL'antis\u00e9mitisme est contraire aux principes chr\u00e9tiens\u00bb affirme le Pape", "published": "2017-02-11T01:17:00.000+02:00", "uuid": "477bf2e6c6f6cb8aee8e66761a9e907298cfa838", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsOfqhLP1FV2uPCqfCRfRKIJVn6LtZ0VgfhQ7NeIWOVw6Emx5H0FjB415QdIsbSZghThWTuMHu1_9tvss9hNBeBOAHxoqBOhLDo1moa6ijmjdtQyXmKRW_bg-", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L'Italie pr\u00e9sente sa nouvelle politique d'accueil des migrants", "published": "2017-02-11T01:33:00.000+02:00", "uuid": "22c45387cc2f6c33a30057381cc9ccc11aaf0bcf", "author": "webteam@vatiradio.va", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsHywiSxuZhcYjG8YAcH6j9qHhoGgmpElbMQpnvRtIQT1yHUz1nvApGLu0e8huVLHPU.Q_S2.iJrAZ2BRi9tbU4WXwONPax3jk_aw0QNc52mz", "text": "L'Italie pr\u00e9sente sa nouvelle politique d'accueil des migrants \nL'Italie a accueilli 500 000 migrants depuis 2014. - ANSA 09/02/2017 08:01 SHARE: \n(RV) L'Italie accueillera moins de migrants mais dans de meilleurs conditions. C\u2019est avec ces mots que le gouvernement italien a pr\u00e9sent\u00e9 sa nouvelle politique migratoire, un plan a \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9 mercredi 8 f\u00e9vrier \u00e0 Rome avec comme objectifs : r\u00e9organiser les centres d\u2019accueil, mettre fin aux arriv\u00e9es et acc\u00e9l\u00e9rer les expulsions. \nC\u2019est Marco Minniti, le ministre de l'Int\u00e9rieur italien, qui est \u00e0 l\u2019origine de ce nouveau mod\u00e8le d\u2019accueil \u00e0 l\u2019italienne. La premi\u00e8re proposition du ministre c'est de mieux r\u00e9partir les migrants sur le territoire: 500.000 sont arriv\u00e9s depuis 2014 et les centres d\u2019accueil sont d\u00e9bord\u00e9s ou insalubres. Il promet donc 100 millions d'euros de r\u00e9tribution au total pour les communes pr\u00eates \u00e0 faire un effort. \nNouveaux centres d\u2019accueils, plus petits et plus nombreux, mais aussi nouveaux contr\u00f4les. C\u2019est l\u2019autre objectif de ce plan : s\u2019attaquer en priorit\u00e9 aux \u00abmigrants \u00e9conomiques\u00bb suceptibles d'expulsions. Et pour cela, chacune des 20 r\u00e9gions d'Italie sera dot\u00e9e d\u2019un centre de r\u00e9tention de 1600 places pour identifier et expulser les d\u00e9bout\u00e9s. \nAutre moyen d\u2019acc\u00e9l\u00e9rer les expulsions : le gouvernement italien esp\u00e8re motiver des d\u00e9parts volontaires avec l\u2019augmentation des primes au d\u00e9part vers\u00e9es aux migrants qui quittent l'Italie. Pour r\u00e9duire le \u00ab vide de l'attente \u00bb de certains migrants - les proc\u00e9dures peuvent parfois durer jusqu\u2019\u00e0 deux ans- le ministre de l\u2019Int\u00e9rieur promet des emplois aux demandeurs d\u2019asile. Entretien des jardins publics ou cours de langues, il s\u2019agira de travaux d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s, car \u00ab il ne s\u2019agit pas de concurrencer le march\u00e9 du travail \u00bb dans un pays o\u00f9 40% des jeunes sont au ch\u00f4mage, a soulign\u00e9 Marco Minniti. \nEnfin dernier point de ce plan : lutter contre les r\u00e9seaux de passeurs en appliquant l\u2019accord sign\u00e9 la semaine pr\u00e9c\u00e9dente avec la Libye. C\u2019est l\u00e0 que sont pass\u00e9s 90% des migrants d\u00e9barqu\u00e9s en 2016 en Italie. \n(BH)", "crawled": "2017-02-11T08:38:49.168+02:00", "thread": {"main_image": "http://media02.radiovaticana.va/photo/2016/09/24/ANSA1076047_Articolo.jpg", "site_full": "fr.radiovaticana.va", "site_categories": ["entertainment", "adult"], "site": "radiovaticana.va", "section_title": "Radio Vatican", "participants_count": 1, "title_full": "L'Italie pr\u00e9sente sa nouvelle politique d'accueil des migrants", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L'Italie pr\u00e9sente sa nouvelle politique d'accueil des migrants", "published": "2017-02-11T01:33:00.000+02:00", "uuid": "22c45387cc2f6c33a30057381cc9ccc11aaf0bcf", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "VA", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgyId_xH20Jko91Us6RSLzZk9egUGcBRKFsNAaPYSzJzsHywiSxuZhcYjG8YAcH6j9qHhoGgmpElbMQpnvRtIQT1yHUz1nvApGLu0e8huVLHPU.Q_S2.iJrAZ2BRi9tbU4WXwONPax3jk_aw0QNc52mz", "replies_count": 0, "site_section": "http://fr.radiovaticana.va//feed/rss-articoli-standard", "domain_rank": 40045}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Terrorisme : un jeune couple de Montpellier \u00e9tait sur le point de frapper", "published": "2017-02-11T08:38:58.229+02:00", "uuid": "5e449ad8e4ef5d271c41aea944fdb771e312e572", "author": "Timoth\u00e9e Boutry (avec \u00c9.P.)", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fb6zV0rJFyOsyos2oxuD.7xJtqyjjvFFbQdRo9Kz0AST3ZAVlSVcecEEDkzl2c1qMmD03fK3M6G5XaL.3urWD8m8M2G1VZZhEBQJku.GgJvSYHOts5zSfw--", "text": "L a d\u00e9rive mortif\u00e8re d'un couple de jeunes convertis aurait pu tr\u00e8s mal finir. Vendredi matin, les enqu\u00eateurs de la sous-direction antiterroriste (SDAT) ont interpell\u00e9 quatre personnes \u00e2g\u00e9es de 16 \u00e0 33 ans dans la r\u00e9gion de Montpellier (H\u00e9rault), soup\u00e7onn\u00e9es d'avoir voulu commettre un attentat \u00ab imminent sur le sol fran\u00e7ais \u00bb, selon les pr\u00e9cisions du ministre de l'Int\u00e9rieur, Bruno Le Roux. Parmi eux, un couple de convertis appara\u00eet au c\u0153ur des investigations. Sara, 16 ans, et Thomas, 20 ans, avaient semble-t-il pour projet de sceller leur future union religieuse dans le sang. \nTrois des quatre suspects arr\u00eat\u00e9s vendredi \u00e9taient connus des services de renseignement . Sara se montrait tr\u00e8s active sur les r\u00e9seaux sociaux, et notamment sur Telegram, la messagerie pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e des djihadistes. Ses messages ne laissaient aucun doute quant \u00e0 sa radicalisation. L'adolescente s'\u00e9tait \u00e9prise de Thomas, lui aussi surveill\u00e9 par la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure (DGSI) depuis ses vell\u00e9it\u00e9s de d\u00e9part en Syrie, \u00e0 la fin de l'ann\u00e9e 2015, pour rejoindre les rangs de l'organisation terroriste Daech. Originaire des Ardennes et en proie \u00e0 de grosses difficult\u00e9s financi\u00e8res, le jeune homme entretenait manifestement des relations difficiles avec sa famille.\n\n\n\nMontpellier et Marseillan (H\u00e9rault), vendredi. A gauche, l\u2019immeuble o\u00f9 a \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9e la jeune Sara. A droite, le lieu de l\u2019arrestation de deux autres suspects. \n\nAlors que le parquet de Paris a ouvert une enqu\u00eate pr\u00e9liminaire le 2 f\u00e9vrier, les investigations se sont pr\u00e9cipit\u00e9es ces derniers jours. Mercredi, Sara a ainsi post\u00e9 sur Telegram la vid\u00e9o de son all\u00e9geance \u00e0 l'organisation Etat islamique. Un message gla\u00e7ant dans lequel elle assure que son futur \u00e9poux en fera de m\u00eame dans les prochains jours avant de signer son ralliement par une action violente.\n\nDes produits permettant de fabriquer des explosifs \nJeudi, l'enqu\u00eate a d\u00e9finitivement pris un caract\u00e8re d'urgence lorsque les enqu\u00eateurs se sont rendu compte que leurs cibles avaient acquis plusieurs ingr\u00e9dients n\u00e9cessaires \u00e0 la confection d'explosifs. La perquisition r\u00e9alis\u00e9e vendredi matin au domicile de Thomas, dans le village de Clapiers , a permis de confirmer leurs craintes. Les policiers ont ainsi mis la main sur 71 g de TATP, un explosif artisanal puissant mais tr\u00e8s instable, ainsi que sur 1 litre d'ac\u00e9tone, 1 litre d'eau oxyg\u00e9n\u00e9e, 1 litre d'acide sulfurique et des gants de protection. \u00ab Une bo\u00eete de clous a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 saisie \u00bb, pr\u00e9cise une source proche du dossier.\n\nLes trois autres interpellations ont eu lieu \u00e0 Montpellier, pour Sara, et \u00e0 Marseillan. Outre Thomas et sa promise, un homme de 33 ans, lui aussi dans les radars de l'antiterrorisme, est soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir jou\u00e9 un r\u00f4le actif au sein de cette microcellule. En revanche, l'implication du quatri\u00e8me, un homme de 26 ans, appara\u00eet pour l'heure moins certaine. Il a \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 car il se trouvait au domicile du suspect le plus \u00e2g\u00e9.\n\nSelon une source polici\u00e8re, les mis en cause \u00ab projetaient de s'en prendre \u00e0 des sites touristiques de la capitale \u00bb. \u00ab A ce stade, rien ne permet de d\u00e9finir une \u00e9ventuelle cible. Ni le mode d'action privil\u00e9gi\u00e9 \u00bb, temp\u00e8re une source judiciaire.\nVIDEO. Attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier : le propri\u00e9taire de l'un des appartements t\u00e9moigne \n\n\n\u00ab Impossible de penser qu'ils pr\u00e9paraient un attentat \u00bb Les hommes du Raid et de la sous-direction de lutte contre le terrorisme sont intervenus \u00e0 6 heures du matin \u00e0 Clapiers, dans la banlieue nord de Montpellier. Les hommes en noir ont fait sauter la porte de l'appartement num\u00e9ro 6, au premier \u00e9tage de la r\u00e9sidence HLM la Vallette. Lors de cette interpellation, Mohammed, 42 ans, l'occupant du logement, \u00e9tait absent. Sur place, les policiers ont arr\u00eat\u00e9 Thomas, 20 ans, natif des Ardennes, install\u00e9 \u00e0 Montpellier depuis un peu plus de deux mois. Ils ont retrouv\u00e9 un laboratoire complet pour fabriquer des explosifs.\n\u00ab J'avais pr\u00eat\u00e9 mon appartement \u00e0 Thomas qui dormait dans une cave, sans chauffage, sans eau. Il n'avait pas de quoi se loger. Il s'\u00e9tait install\u00e9 voici quelques jours. Il \u00e9tait arriv\u00e9 avec deux sacs et son t\u00e9l\u00e9phone portable. Je l'ai fait par souci d'humanit\u00e9 parce qu'on ne peut pas laisser quelqu'un dormir dans une cave en plein hiver \u00bb, raconte Mohammed, qui d\u00e9crit Thomas comme un gar\u00e7on au look de type \u00ab afghan \u00bb : cheveux longs, barbe \u00e9paisse et tenue orientale. \u00ab Il parlait de religion mais il disait qu'il n'arrivait pas \u00e0 faire ses pri\u00e8res \u00e0 l'heure. Il m'\u00e9tait impossible de penser qu'il pr\u00e9parait un attentat, m\u00eame s'il tenait un discours plut\u00f4t radical sur l'islam \u00bb, poursuit Mohammed qui se dit non pratiquant. Il avait rencontr\u00e9 Sara et Thomas par l'interm\u00e9diaire de sa s\u0153ur, Myriam.\n\u00ab Sara, je l'ai connue lorsque nous avons ensemble, \u00e0 plusieurs reprises, nettoy\u00e9 la mosqu\u00e9e, notamment celle de Saint-Martin, raconte Myriam. Elle m'a expliqu\u00e9 qu'elle \u00e9tudiait la religion sur Internet. Je lui ai r\u00e9pondu que la meilleure mani\u00e8re d'\u00eatre dans la foi, c'\u00e9tait d'apprendre dans le Coran, de lire le Coran et tout le Coran. J'\u00e9tais bien loin de me douter qu'elle se pr\u00e9parait \u00e0 commettre un attentat terroriste. Quand elle a eu 16 ans, elle a quitt\u00e9 le lyc\u00e9e. Elle a abandonn\u00e9 ses \u00e9tudes. Elle voulait se marier avec Thomas, mais son beau-p\u00e8re et m\u00eame sa m\u00e8re ne voulaient pas entendre parler de ce mariage. C'est pour \u00e7a que Thomas dormait dans la cave. Elle avait plusieurs fois \u00e9voqu\u00e9 Daech mais, \u00e0 aucun moment, elle n'avait parl\u00e9 de passer \u00e0 l'action \u00bb, explique Myriam.\nLe fr\u00e8re et la s\u0153ur ont \u00e9t\u00e9 longuement entendus hier par les enqu\u00eateurs avant d'\u00eatre laiss\u00e9s libres.\nDe notre correspondant Claude Massonet \u00c0 Montpellier (h\u00e9rault) \nVIDEO. Projet d\u2019attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier : \u00abJ\u2019ai \u00e9t\u00e9 r\u00e9veill\u00e9e par un bruit grave\u00bb, raconte un t\u00e9moin \n\n  Le Parisien Timoth\u00e9e Boutry (avec \u00c9.P.) Sur le m\u00eame sujet", "crawled": "2017-02-11T08:38:58.229+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/11/6672381_1-0-1082675265.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 1, "title_full": "Terrorisme : un jeune couple de Montpellier \u00e9tait sur le point de frapper - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 4}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 99, "likes": 99}, "gplus": {"shares": 1}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Terrorisme : un jeune couple de Montpellier \u00e9tait sur le point de frapper", "published": "2017-02-11T08:38:58.229+02:00", "uuid": "5e449ad8e4ef5d271c41aea944fdb771e312e572", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fb6zV0rJFyOsyos2oxuD.7xJtqyjjvFFbQdRo9Kz0AST3ZAVlSVcecEEDkzl2c1qMmD03fK3M6G5XaL.3urWD8m8M2G1VZZhEBQJku.GgJvSYHOts5zSfw--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:12:00.000+02:00", "uuid": "507534c4fcf79c476b7e56083cb827db92635484", "author": "siegfried", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6qzHG7N54v8KlVa86gvHuxs3U4fQHvUtDN7_v_VVCJQywnvutywq5LKS6pBeSAxIqJs.K0fhau_13BkedGpoBOwqWtx.7.rPpjfWcwvXSekaXDpILuF0h4hwwcNW5Lpk1Y-", "text": "Bah, la routine. \u00c7a \u00e0 toujours exist\u00e9. Seuls les m\u00e9dias nous font croire le contraire. Plus ils vous ferons vivre dans une soci\u00e9t\u00e9 anxiog\u00e8ne, plus ils vendront leurs papiers.", "crawled": "2017-02-11T08:38:59.638+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671592_est-eclair.png", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 5, "title_full": "Aube : un homme tue sa femme, se retranche et se suicide - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aube : un homme tue sa femme, se retranche et se suicide", "published": "2017-02-11T06:00:00.000+02:00", "uuid": "a180f73cb3562e59b2a687b4b4aaf03cc460eccb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6qzHG7N54v8KlVa86gvHuxs3U4fQHvUtDN7_v_VVCJQywnvutywq5LKS6pBeSAxIqJs.K0fhau_13BkedGpoBOwqWtx.7.rPpjfWcwvXSekaesluqeoRCQD", "replies_count": 5, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 4, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:38:59.758+02:00", "uuid": "efc6f9d50ed772180a91126e1f393c24ff1eaefc", "author": "dodo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6qzHG7N54v8KlVa86gvHuxs3U4fQHvUtDN7_v_VVCJQywnvutywq5LKS6pBeSAxIqJs.K0fhau_13BkedGpoBOwqWtx.7.rPpjfWcwvXSekaXDpILuF0h4hJlKZfbz9hc4-", "text": "J'ai 70 ans on se mariait \u00e0 cette \u00e9poque je crois en ayant un peu plus r\u00e9fl\u00e9chi ,maintenant on fait d'abord un ou des enfants et on se rend compte que cela ne va plus ,et bien sur la fr\u00e9n\u00e9sie d'en profiter au Max en d\u00e9coule familles recompos\u00e9es et pas mal de probl\u00e8mes ,( pour pas mal de couples ) et au final ce sont les enfants qui en p\u00e2tissent ,bien triste", "crawled": "2017-02-11T08:38:59.758+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671592_est-eclair.png", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 5, "title_full": "Aube : un homme tue sa femme, se retranche et se suicide - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Aube : un homme tue sa femme, se retranche et se suicide", "published": "2017-02-11T06:00:00.000+02:00", "uuid": "a180f73cb3562e59b2a687b4b4aaf03cc460eccb", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6qzHG7N54v8KlVa86gvHuxs3U4fQHvUtDN7_v_VVCJQywnvutywq5LKS6pBeSAxIqJs.K0fhau_13BkedGpoBOwqWtx.7.rPpjfWcwvXSekaesluqeoRCQD", "replies_count": 5, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 5, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:12:00.000+02:00", "uuid": "3400066d1c8f37a35560e0f6301ac004cf3fd92d", "author": "PASUMPS", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6r0Cq.ObNOrcKZ9ByW13G7lbX1ttWjQzqvqq0iKRsuOwOHNMgi3D.tNdlfNKfRbJQ.lWO20sZn1Q4c.sz6mLioI_TNm3JO_ZMFP0BW6bsn0ndKEPVuF7pZvrRH2SWNtjYMQ6n_D84DdoA--", "text": "@1871 R\u00e9veil toi, nous sommes en 2017 ! Si c'est t'as date de naissance, tu vas te faire enfermer !", "crawled": "2017-02-11T08:39:00.234+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/01/25/6618780_e8b9e982-e343-11e6-937a-5edb049bed43-1.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 5, "title_full": "Policiers attaqu\u00e9s \u00e0 Viry-Ch\u00e2tillon : six nouvelles incarc\u00e9rations - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Policiers attaqu\u00e9s \u00e0 Viry-Ch\u00e2tillon : six nouvelles incarc\u00e9rations", "published": "2017-02-11T05:30:00.000+02:00", "uuid": "5703e407f4273de2e0d0b4c6be63874837961ce2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6r0Cq.ObNOrcKZ9ByW13G7lbX1ttWjQzqvqq0iKRsuOwOHNMgi3D.tNdlfNKfRbJQ.lWO20sZn1Q4c.sz6mLioI_TNm3JO_ZMFP0BW6bsn0ndKEPVuF7pZvNqT0gfypj0M-", "replies_count": 4, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:16:00.000+02:00", "uuid": "38a93345f4c0ac9b60181ffb1d89bc3b3d8648f5", "author": "siegfried", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6r0Cq.ObNOrcKZ9ByW13G7lbX1ttWjQzqvqq0iKRsuOwOHNMgi3D.tNdlfNKfRbJQ.lWO20sZn1Q4c.sz6mLioI_TNm3JO_ZMFP0BW6bsn0ndKEPVuF7pZvrRH2SWNtjYO5Et9eedr93g--", "text": "@1871: quand toi tu seras interpell\u00e9 pour r\u00e9bellion et outrage \u00e0 la police.", "crawled": "2017-02-11T08:39:00.271+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/01/25/6618780_e8b9e982-e343-11e6-937a-5edb049bed43-1.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 5, "title_full": "Policiers attaqu\u00e9s \u00e0 Viry-Ch\u00e2tillon : six nouvelles incarc\u00e9rations - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Policiers attaqu\u00e9s \u00e0 Viry-Ch\u00e2tillon : six nouvelles incarc\u00e9rations", "published": "2017-02-11T05:30:00.000+02:00", "uuid": "5703e407f4273de2e0d0b4c6be63874837961ce2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6r0Cq.ObNOrcKZ9ByW13G7lbX1ttWjQzqvqq0iKRsuOwOHNMgi3D.tNdlfNKfRbJQ.lWO20sZn1Q4c.sz6mLioI_TNm3JO_ZMFP0BW6bsn0ndKEPVuF7pZvNqT0gfypj0M-", "replies_count": 4, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:00.318+02:00", "uuid": "d9e7567a4783ee5616c8bf1a3c2600acc21d0c0d", "author": "dodo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6r0Cq.ObNOrcKZ9ByW13G7lbX1ttWjQzqvqq0iKRsuOwOHNMgi3D.tNdlfNKfRbJQ.lWO20sZn1Q4c.sz6mLioI_TNm3JO_ZMFP0BW6bsn0ndKEPVuF7pZvrRH2SWNtjYOd36kcx8ZFQQ--", "text": "Et des nouvelles du jeune flic br\u00fbl\u00e9 dans sa voiture toujours rien ?", "crawled": "2017-02-11T08:39:00.318+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/01/25/6618780_e8b9e982-e343-11e6-937a-5edb049bed43-1.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 5, "title_full": "Policiers attaqu\u00e9s \u00e0 Viry-Ch\u00e2tillon : six nouvelles incarc\u00e9rations - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Policiers attaqu\u00e9s \u00e0 Viry-Ch\u00e2tillon : six nouvelles incarc\u00e9rations", "published": "2017-02-11T05:30:00.000+02:00", "uuid": "5703e407f4273de2e0d0b4c6be63874837961ce2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6r0Cq.ObNOrcKZ9ByW13G7lbX1ttWjQzqvqq0iKRsuOwOHNMgi3D.tNdlfNKfRbJQ.lWO20sZn1Q4c.sz6mLioI_TNm3JO_ZMFP0BW6bsn0ndKEPVuF7pZvNqT0gfypj0M-", "replies_count": 4, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 4, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:00.528+02:00", "uuid": "62325f2253e032077cb587546632a256c5b272ca", "author": "lgregou", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6ojq16BjHqmyZELPuHYTNxuXimm1_gesVnSJZhTtD7ifJYH1sVK4K0oeUYp33Osi_pem4Sz1pnp9hiLFtnjBrfAcHo2x21te3Y5FE4.B.CuNdZhhobyHK6c4qbUatw..u_4lymV7c.ubA--", "text": "Vous r\u00e9sumez bien....des faits passibles !!!", "crawled": "2017-02-11T08:39:00.528+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670953_police-illustra.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 3, "title_full": "Calvados : six interpellations dans une affaire d'esclavagisme - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Calvados : six interpellations dans une affaire d'esclavagisme", "published": "2017-02-11T04:25:00.000+02:00", "uuid": "3f977335072cdf824ef8bce5b68f3713e2453f1d", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6ojq16BjHqmyZELPuHYTNxuXimm1_gesVnSJZhTtD7ifJYH1sVK4K0oeUYp33Osi_pem4Sz1pnp9hiLFtnjBrfAcHo2x21te3Y5FE4.B.CuNdZhhobyHK6c.y.0kmf4Xn0-", "replies_count": 2, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:13:00.000+02:00", "uuid": "e5191cd136e2353d9c05982bf08c44aec33f098e", "author": "siegfried", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6oii3HgDaZuvmv1jHl_sxv8i7X5ji_GSj1OpspV6tRVx37143LKzQmdAyziGbL_knFmWBgJM16TgX57GQMjHP1VCoU18hzZBCzpsv30ngzJKf_WRPbRnknR2S69LqCCKEVESrWUjCkZVLCTDz4kF5HS", "text": "Bon boulot de nos services sp\u00e9ciaux. Hollande n'\u00e9tant plus le pr\u00e9sident de la France, ils redeviennent efficaces. Mais attention, votre vote d'avril- mai 2017 sera d\u00e9cisif pour qu'ils continuent \u00e0 l'\u00eatre. Le seul choix sera celui de l'homme neuf ( pas la femme extr\u00e9miste qui vous manipule) qui am\u00e8nera un renouvellement de cette classe politique qui vous berne depuis tant d'ann\u00e9es. Faites le bon choix. Je compte sur vous ;-)", "crawled": "2017-02-11T08:39:00.648+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671676_w11ul7e3.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 3, "title_full": "Attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier : ce que l'on sait des 4 suspects arr\u00eat\u00e9s - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier : ce que l'on sait des 4 suspects arr\u00eat\u00e9s", "published": "2017-02-11T03:36:00.000+02:00", "uuid": "546b85c93883c955ef61b2fb92a2762b3ca17384", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6oii3HgDaZuvmv1jHl_sxv8i7X5ji_GSj1OpspV6tRVx37143LKzQmdAyziGbL_knFmWBgJM16TgX57GQMjHP1VCoU18hzZBCzpsv30ngzJKf_WRPbRnknR2S69LqCCKEXfRwWLnQxZng--", "replies_count": 2, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:08:00.000+02:00", "uuid": "0f03d3ac5a2f155df1da24193547e691710e8f92", "author": "valeurshumaines2016", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tQAvtLstECN.A--", "text": "Et bien c'est au peuple de d\u00e9fendre ses policiers qui sont pour leurs grandes majorit\u00e9s des personnes exemplaires. Si il le faut j'irai les d\u00e9fendre ils sont NOUS et c'est le message qu'il faut diffuser", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.309+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 11, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:38:00.000+02:00", "uuid": "d7d79be232d0d2ebaef2de20f9cde488b0bcd6c2", "author": "PASUMPS", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tQefKFMjmqomQ--", "text": "Tous ses gauchistes malfaisants qui attisent le feu, et ensuite ils diront que c'est le FN. Ils devraient \u00eatre poursuivis, pour incitation \u00e0 l'\u00e9meute ! Vivement le joli mois de mai !", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.351+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 12, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.378+02:00", "uuid": "0f4008cfde19a28257efeed199d00066def626d7", "author": "Thierry77144", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tT47DtRdMDr3A--", "text": "Tout est bon pour casser du policier et casser tout court. Personne n'est dupe de la man\u0153uvre.", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.378+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 13, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.544+02:00", "uuid": "ba02daf44597aa5109f3aa2a16b65744925e76dd", "author": "john75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tTcAmkE2thsQQ--", "text": "Faut laisse faire. Que les forces de l'ordre laisse faire une journ\u00e9e et on verra comment sera Paris", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.544+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 14, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.570+02:00", "uuid": "62da27b1d7603fd6ed5292291aad54bc4e264e66", "author": "Berny095", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tTZMEUvV4lerw--", "text": "\u00c9tant en plan Vivi pirate \u00e9lever les manifestations \u00e9taient elles pas interdites ou c'\u00e9tait seulement pour celles contre la loi travail qui \u00e9taient interdites", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.570+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 15, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.816+02:00", "uuid": "d8db7143eb80011b94f29d25fbff975f3ab34539", "author": "lgregou", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tTZ4HOwlfuTcw--", "text": "Je suis flic...", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.816+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 16, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.858+02:00", "uuid": "1c87fcbb63d409f3983db34a585dae1dc0c3ee85", "author": "Zoubida", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tRyoJIsqwFHFA--", "text": "Insupportable ces r\u00e9actions d\u00e9biles de casseurs qui ne cherchent qu'\u00e0 se d\u00e9fouler en d\u00e9truisant tout. Ce n'est pas parce qu'ils brandissent une banderole qu'ils ont le droit de br\u00fbler les voitures et de fracturer les magasins de gens qui ne leur ont rien fait. Est-ce qu'ils pensent que cela soulage la souffrance de ce jeune homme bless\u00e9 ? Allez, rentrez chez vous, allez vous coucher.", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.858+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 17, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.871+02:00", "uuid": "9e07a6037124359a869003f6fe0f23f885391888", "author": "chut", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tSU10bkRvH8Rg--", "text": "@jules pendants les attentats les rassemblement de personne \u00e9tait tr\u00e8s dangereux sinon on aurait tous \u00e9tait dans les rue \u00e0 manifester mais c'\u00e9tait l'\u00e9tats d'urgence et \u00e7a aurait \u00e9tait du suicides", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.871+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 18, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.902+02:00", "uuid": "179774ca0c8a5397d3eebf9e8c351a910e310a1f", "author": "gazelleoahczp4zryocsook4gc4cgsckwc00ko", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tTCqAtmohFZIQ--", "text": "M\u00e9lanchon y \u00e9tait ?", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.902+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 19, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:02.974+02:00", "uuid": "a0aae11a6e44acb5dc3f0a79aa657c828bf2e76e", "author": "Maurice.lesgrandschamps", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tRnjm0DLAFlqQ--", "text": "L'IGPN dit que l'introduction de la matraque dans l'anus de Th\u00e9o -- a travers son cale\u00e7on -- n'est pas volontaire, L\u00e0 est le probl\u00e8me, ne pas reconna\u00eetre le geste de viol, heureusement qu'un juge d'instruction a retenu ce geste comme un viol ; ce juge restera-t-il en place ou sera-t-il d\u00e9mis ou nomm\u00e9 ailleurs pour qu'un autre plus souple dise que c'est un geste malheureux.", "crawled": "2017-02-11T08:39:02.974+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 20, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:03.076+02:00", "uuid": "e9b3b6098dd338acd02bad1ea82d77faa7ba0cdd", "author": "haf75019", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tROe9l0hooXHQ--", "text": "Provoquer par qui d\u00e9j\u00e0 ?? Police non?", "crawled": "2017-02-11T08:39:03.076+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 21, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:03.123+02:00", "uuid": "bbeb4121ac1832e4321c622d9f2e6baaba909f7c", "author": "Hookinou", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDi8kq_iqKz1tRRjbnqdm8wZQ--", "text": "valeurshumaines2016 : tout d'abord ne votons pas Macron avec qui nous auront le prolongement de la politique de Hollande il nous \"aime f\u00e9rocement\" dit il, les d\u00e9linquants aussi probablement !!", "crawled": "2017-02-11T08:39:03.123+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671976_marseille.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 21, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : manifestations tendues \u00e0 Paris et \u00e0 Marseille", "published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "uuid": "35c05507b77a752fe2c3e0f98f9af92c21ff8ca0", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Ms0XVmoNNF0OKdfG.Sj9voQXAYlgJXwHsJFlQaX2jfabiZTx33YCdLp7kcnbeY5MarFkYwK21Urts7WO_k0OQFKAkT7EmBPwCySL5gaDKUr9A1V8y1xYXuLrZogmklYDiVnwkq0AWIQ0-", "replies_count": 22, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 22, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:12:00.000+02:00", "uuid": "d94e382df863fac4738f6c56a2372f23c3b6121e", "author": "caramel22", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsghkR8l6XJhsO.0Zed_AekA--", "text": "Tant mieux, pour une fois tout le monde est d'accord.", "crawled": "2017-02-11T08:39:06.728+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671589_rachid-kassim.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 31, "title_full": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ? - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ?", "published": "2017-02-11T02:41:00.000+02:00", "uuid": "2a537c5afd7644184d51d95c1acadc9b03041f83", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsweeLKU5MJRw-", "replies_count": 32, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 28, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:15:00.000+02:00", "uuid": "6fe4ef099e62bb97b8d396a360d957ff105c9462", "author": "James", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsghkR8l6XJhve0p0nROPjLw--", "text": "Ses pri\u00e8res et menaces n'ont servi \u00e0 rien face aux drones am\u00e9ricains....et si le drone \u00e9tait t\u00e9l\u00e9guid\u00e9 par une femme son paradis serait hypoth\u00e8qu\u00e9....bravo \u00e0 Trump!!!!", "crawled": "2017-02-11T08:39:06.847+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671589_rachid-kassim.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 31, "title_full": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ? - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ?", "published": "2017-02-11T02:41:00.000+02:00", "uuid": "2a537c5afd7644184d51d95c1acadc9b03041f83", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsweeLKU5MJRw-", "replies_count": 32, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 29, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:48:00.000+02:00", "uuid": "d7ef5ffc802a82174a2188eaefd3ac419df4d2ee", "author": "James", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLszLMNB4QYyNa8xsqjxG18SA--", "text": "La peur doit changer de camp...une autre frappe et \u00e7a sera le sauve qui peut ....", "crawled": "2017-02-11T08:39:06.927+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671589_rachid-kassim.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 31, "title_full": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ? - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ?", "published": "2017-02-11T02:41:00.000+02:00", "uuid": "2a537c5afd7644184d51d95c1acadc9b03041f83", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsweeLKU5MJRw-", "replies_count": 32, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 30, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:07.010+02:00", "uuid": "3324383bdb2d615a302581bb55218caf69cdddfe", "author": "troynico", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLszLMNB4QYyNaz8sN45tCpAw--", "text": "Merci de nous d\u00e9barrasser des ces FRAN\u00c7AIS monsieur TRUMP.. Et il y en a encore beaucoup en FRANCE MALHEUREUSEMENT ...", "crawled": "2017-02-11T08:39:07.010+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671589_rachid-kassim.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 31, "title_full": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ? - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ?", "published": "2017-02-11T02:41:00.000+02:00", "uuid": "2a537c5afd7644184d51d95c1acadc9b03041f83", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsweeLKU5MJRw-", "replies_count": 32, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 31, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:07.246+02:00", "uuid": "84435199820c31838ff293e0932b7c6c7b68cce2", "author": "monira69", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLszLMNB4QYyNaaZ5_a7TR01Q--", "text": "@Kaiser parce que toi tu ne l'es pas???", "crawled": "2017-02-11T08:39:07.246+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671589_rachid-kassim.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 31, "title_full": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ? - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Terrorisme : le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim tu\u00e9 par un drone en Irak ?", "published": "2017-02-11T02:41:00.000+02:00", "uuid": "2a537c5afd7644184d51d95c1acadc9b03041f83", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6q0o9rIxwLfKWIkcxpj7jy3fulHnHw1BfEncQZhoDtuT7NdUofFiutEuSTpcuVAV8S5U2AaG4dAgOwP3M4B1.1IPc4fZkuo9OWXfD2v85UL.SWsXT1yCrLsweeLKU5MJRw-", "replies_count": 32, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 32, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "6de56bb48b389758fa753cd8632b38e0c032cc8b", "author": "siegfried", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6oii3HgDaZuviYL7skFO1TL3iEUOv4e3Z_vYAbe__xheBhc7TX2nkAr2UOoOCMaoOIys.CYK7FXRveCUTSUoOucQT.v5_FGxCbfsPPcj9cnwdKGDPGjkz5A2p4_cIBVVZd4VPM8EuydVQ--", "text": "Ah quand m\u00eame !!", "crawled": "2017-02-11T08:39:08.248+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/03/6653490_suspect.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 4, "title_full": "Attaque au Louvre : l'Egyptien Abdallah El Hamahmy mis en examen - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Attaque au Louvre : l'Egyptien Abdallah El Hamahmy mis en examen", "published": "2017-02-11T02:27:00.000+02:00", "uuid": "700e4fa0d7b1eda4e85a44673c5f53470ef0c1b2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6oii3HgDaZuviYL7skFO1TL3iEUOv4e3Z_vYAbe__xheBhc7TX2nkAr2UOoOCMaoOIys.CYK7FXRveCUTSUoOucQT.v5_FGxCbfsPPcj9cnwdKGDPGjkz5AmusXf2pHvrQ-", "replies_count": 3, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:08.362+02:00", "uuid": "c090efd721134dbf1fcac5627723ec134c3e2ccd", "author": "lorenzodelsol", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6oii3HgDaZuviYL7skFO1TL3iEUOv4e3Z_vYAbe__xheBhc7TX2nkAr2UOoOCMaoOIys.CYK7FXRveCUTSUoOucQT.v5_FGxCbfsPPcj9cnwdKGDPGjkz5A2p4_cIBVVZcKmodxSGyueg--", "text": "\u00c0 envoyer direct en egypte \u00e0 ses frais direction une prison locale moins tendre quel France", "crawled": "2017-02-11T08:39:08.362+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/03/6653490_suspect.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 4, "title_full": "Attaque au Louvre : l'Egyptien Abdallah El Hamahmy mis en examen - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Attaque au Louvre : l'Egyptien Abdallah El Hamahmy mis en examen", "published": "2017-02-11T02:27:00.000+02:00", "uuid": "700e4fa0d7b1eda4e85a44673c5f53470ef0c1b2", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6oii3HgDaZuviYL7skFO1TL3iEUOv4e3Z_vYAbe__xheBhc7TX2nkAr2UOoOCMaoOIys.CYK7FXRveCUTSUoOucQT.v5_FGxCbfsPPcj9cnwdKGDPGjkz5AmusXf2pHvrQ-", "replies_count": 3, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:08.585+02:00", "uuid": "fbd08f551b5a0a21cb97dffed60bb0e3d7792b67", "author": "dodo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Mt4mbbb5VjwWRR6uj7ElYE9y7QmSCf.TksJh.qklOViu.L2EOPQRsypwTeTqcbBKzDQ_ElLFrbbtfy9DKvUY8oZ0NZ3r.l1XkyhgAzTXSj3jiLfELTNIJTrOV1YVcwSHZRrlxXmCNjnoJEPigR5HCeQ--", "text": "L'autoroute serait gratuit si on allait nettoyer en y emmenions nos chats ? Bonne id\u00e9e pour le week end ,", "crawled": "2017-02-11T08:39:08.585+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671973_autoroute.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 4, "title_full": "Indre-et-Loire : 40 tonnes de p\u00e2t\u00e9e pour chat se r\u00e9pandent sur l'A10 - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Indre-et-Loire : 40 tonnes de p\u00e2t\u00e9e pour chat se r\u00e9pandent sur l'A10", "published": "2017-02-11T05:15:00.000+02:00", "uuid": "7b0b1e0d7b1a901afae0280f1760318c24eab49b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Mt4mbbb5VjwWRR6uj7ElYE9y7QmSCf.TksJh.qklOViu.L2EOPQRsypwTeTqcbBKzDQ_ElLFrbbtfy9DKvUY8oZ0NZ3r.l1XkyhgAzTXSj3jiLfELTNIJTrOV1YVcwSHZPku3TvgNF.Q-", "replies_count": 3, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 2, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:08.690+02:00", "uuid": "2f3c3da520ef9f29d31a05819aa0c4207cd7c9d9", "author": "nikkko", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Mt4mbbb5VjwWRR6uj7ElYE9y7QmSCf.TksJh.qklOViu.L2EOPQRsypwTeTqcbBKzDQ_ElLFrbbtfy9DKvUY8oZ0NZ3r.l1XkyhgAzTXSj3jiLfELTNIJTrOV1YVcwSHZRrlxXmCNjnqf6OgEZMaUhw--", "text": "Mes 3 chats veulent y aller", "crawled": "2017-02-11T08:39:08.690+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671973_autoroute.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 4, "title_full": "Indre-et-Loire : 40 tonnes de p\u00e2t\u00e9e pour chat se r\u00e9pandent sur l'A10 - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Indre-et-Loire : 40 tonnes de p\u00e2t\u00e9e pour chat se r\u00e9pandent sur l'A10", "published": "2017-02-11T05:15:00.000+02:00", "uuid": "7b0b1e0d7b1a901afae0280f1760318c24eab49b", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3Mt4mbbb5VjwWRR6uj7ElYE9y7QmSCf.TksJh.qklOViu.L2EOPQRsypwTeTqcbBKzDQ_ElLFrbbtfy9DKvUY8oZ0NZ3r.l1XkyhgAzTXSj3jiLfELTNIJTrOV1YVcwSHZPku3TvgNF.Q-", "replies_count": 3, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T06:14:00.000+02:00", "uuid": "e282e9c3e500d780873d7d33c5e74394e50ab3f0", "author": "tronul", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pHOpHqILoGjELiLdRjwj3Oc9f24vjSiM_tmIykR.tGa2fxrj3YbOXy64h.eOqz3hyaPq2sYj4kT2VS6NnhWBlXtyjytZsnHQUfrTTq02uhRG6LnFZleSuDaNDSMcmzeCBOSLOWCP5_4SjLGCC7J_2g", "text": "Encore un qui met de l'huile sur le feu !!!", "crawled": "2017-02-11T08:39:09.231+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671235_calvarafp.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 4, "title_full": "Le patron de la DGSI n'\u00e9carte pas une attaque destin\u00e9e \u00e0 diviser la soci\u00e9t\u00e9 - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le patron de la DGSI n'\u00e9carte pas une attaque destin\u00e9e \u00e0 diviser la soci\u00e9t\u00e9", "published": "2017-02-11T01:13:00.000+02:00", "uuid": "2cc1628017f04d08bdb011d0276de966bd07c28e", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pHOpHqILoGjELiLdRjwj3Oc9f24vjSiM_tmIykR.tGa2fxrj3YbOXy64h.eOqz3hyaPq2sYj4kT2VS6NnhWBlXtyjytZsnHQUfrTTq02uhRG6LnFZleSuDaNDSMcmzeCBOSLOWCP5_4dd4yHIyr1Vr", "replies_count": 3, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 3, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Les premi\u00e8res nominations de Jovenel Moise", "published": "2017-02-11T04:47:00.000+02:00", "uuid": "b2fb0cc6c88923ec0ab1ea110c81f5bf2fc0c2ef", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8EdRxW3akCeajypvABjSfiWe0TlpqRhjC6fzkyTGcdAf6OFpO6nsv5FARjDXkYT_IqJvZXFzt88Y2Jc11pUlkL5", "text": "Accueil | Notes de Presse | Les premi\u00e8res nominations de Jovenel Moise Les premi\u00e8res nominations de Jovenel Moise 10/02/2017 16:47:00 Auteur(e) La Redaction   \nWilson Laleau nomm\u00e9 Directeur du Cabinet du Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, avec rang de ministre. R\u00e9nald Lub\u00e9rice nomm\u00e9 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral du Conseil des ministres avec rang de ministre. Yves Germain Joseph nomm\u00e9 Secr\u00e9taire G\u00e9n\u00e9ral de la Pr\u00e9sidence avec rang de ministre Marc Marie Yves Mazile chef du Protocole du Palais National avec rang d'ambassadeur 1erenominationjovenelmoise from Haitian American Broadcasting Network  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.253+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "Les premi\u00e8res nominations de Jovenel Moise", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Les premi\u00e8res nominations de Jovenel Moise", "published": "2017-02-11T04:47:00.000+02:00", "uuid": "b2fb0cc6c88923ec0ab1ea110c81f5bf2fc0c2ef", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8EdRxW3akCeajypvABjSfiWe0TlpqRhjC6fzkyTGcdAf6OFpO6nsv5FARjDXkYT_IqJvZXFzt88Y2Jc11pUlkL5", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "baa3d03e8e0a2ea3ddd4731a59a15563024c34e7", "author": "Viviiiiiie", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2wRmmS.CbJOeVdXHeDDB9BQ--", "text": "Nono91. Faut quitter le pays des bisounours et vivre comme nous, dans la r\u00e9alit\u00e9 ! Les policiers sont des \u00eatres humains, comme vous dites, donc de ce fait, ils ne sont pas parfaits. Ils sont \u00e0 l'image de la soci\u00e9t\u00e9 et l'uniforme n'y change rien. Une majorit\u00e9 d'entre eux sont racistes, faut le reconna\u00eetre.", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.438+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 61, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:05:00.000+02:00", "uuid": "9bef2c0f20aa2d942d6a977d22b7ed67ae27aeb0", "author": "fizzzz", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2.KyGIoQh5yDpayVl42Yx8A--", "text": "@askthedusk : la d\u00e9ch\u00e9ance de la France est d\u00e9j\u00e0 bien en route, vous ne devez pas sortir de chez vous pour ne pas le voir. Le FN ne peut qu'essayer de remettre de l'ordre dans ce pays, avec des d\u00e9linquants de plus en plus violents et des flics qui ne vont plus oser intercepter qui que soit...de peur d'\u00eatre bris\u00e9s par des gens qui ne connaissent pas leurs difficult\u00e9s et qui se permettent de les juger. Vous \u00eates la cause de la mont\u00e9e du racisme et non le FN, alors pleurnicher ailleurs que le FN est la cause !", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.509+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 62, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:09:00.000+02:00", "uuid": "aa49a420a0a01cf8cc107dc28a5ec2900288ef01", "author": "tayler95", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2GUJgrgr6ap.z.3DOWfL_tg--", "text": "@mister93 Ah bon ? \"Il voulait \u00e9viter l'embrasement des banlieues \" et bien, c'est une vraie r\u00e9ussite dites moi ...", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.545+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 63, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:13:00.000+02:00", "uuid": "a5aaf6b522ba2a18018963b2db1dbe54450db92c", "author": "tayler95", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2UOz7CP4BGAGcBbbd3qrnPw--", "text": "Super les donneurs de le\u00e7ons qui se croient meilleur que la police... les mecs sont tellement m\u00e9diocres qu'ils ont failli lyncher un parfait innocent, et c'est les m\u00eames qui ne veulent plus de police... \u00e7a vous donne une id\u00e9e du monde merveilleux qu'ils pr\u00e9conisent", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.572+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 64, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:16:00.000+02:00", "uuid": "609338cb43837af68a9b1a22a5bf7d0b10b196a6", "author": "tayler95", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2Lc3rlp6QxgLLXhePrcea4g--", "text": "@askthedusk Rassures moi , tu es au courant que le pr\u00e9sident actuel c'est bien hollande , et qu'il est socialiste , pas Front National ?", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.727+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 65, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:34:00.000+02:00", "uuid": "51c9f5902a9823987ee4260257d9aaacc7ce8bc8", "author": "nono91", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2sxtUUyWUePdM3GywJ1Kyxg--", "text": "Vous vous \u00e9garez du sujet. C est volontaire ?", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.757+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 66, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:41:00.000+02:00", "uuid": "ed7ac1dec49ead9d8ecf7ed814b282abaf79bcd5", "author": "gegevic", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2f3GXPyAT3Has_lSpp9DLSQ--", "text": "C'est bizarre ce sont les memes qui crient attention a l'amalgame lorsqu'il s'agit de terrorisme, de deliquance etc qui sont pret a mettre tous les policiers dans le meme sac et qui jugent sans rien savoir. La france a une police qu'elle ne merite pas .", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.788+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 67, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:59:00.000+02:00", "uuid": "e9b771faf518bf06e51dcdf610c0bc9d18cf1256", "author": "mr", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2_PnRrFblnURsEb8x65Yukw--", "text": "le FN au pouvoir !! tout simplement parce que j'en ai plus que mare des socialistes c'est eux qui ont fait de la france ce qu'elle est et sa me degoute!! je prefere une france trop stricte qu'une france trop laxiste!", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.817+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 68, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:16.826+02:00", "uuid": "64455a351eb78fdb9da8bb5950f404eb482ea998", "author": "PASUMPS", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2SeGrr5ItNS5W4V6Mt90dxQ--", "text": "Ta raison, Th\u00e9ophile de la France !", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.826+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 69, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:16.849+02:00", "uuid": "f6359f9b159eea30f8cad29a3962871fadbee872", "author": "asselpa", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2OtnTRHhHzo1RPiQc8sJAkQ--", "text": "Aux \u00c9tats unis qui appliquent des peines tr\u00e8s s\u00e9v\u00e8res,qui autorisent le port d'arme , la d\u00e9linquance et la criminalit\u00e9 continue quand m\u00eame ,et pourtant Hollande n'y est pas ,certains souhaiteraient appliquer eux m\u00eames une justice aveugle sans aucun discernement ,pourvu qu'ils frappent a leur tour. Quoique que l'on fasse ,il y aura toujours des drames incontr\u00f4l\u00e9s. Ce n'est pas a la police de d\u00e9cider qui doit aller en prison et y rester ,c'est a la loi d'\u00eatre appliquer. Il est s\u00fbr que la police doit en d\u00e9ranger certains dans les cit\u00e9s qui aimeraient imposer leurs lois a la majorite des habitants ,elle doit pouvoir exercer dans les meilleures conditions ,vous remarquerez que d'habitude la police fait l'objet de r\u00e9primandes en \u00e9tant attaqu\u00e9e par l'envoi par les fen\u00eatres de toutes sortes d'objets et dans cette histoire ,il n'en est pas question ,elle a pu exercer sans peine. Donc nous n'allons pas priver les uns de s\u00e9curit\u00e9 aux b\u00e9n\u00e9fices des autres. La police doit \u00eatre d'autant respectueuse de la loi pour ne pas \u00eatre accus\u00e9e a tort . Il est pr\u00e9f\u00e9rable de reconnaitre un fait av\u00e9r\u00e9 que de le dissimuler sous des aspects mensongers si la s\u00e9curit\u00e9 publique veut \u00eatre cr\u00e9dible .Il semblerait que certains policiers prennent pour cible la virilit\u00e9 des personnes qu'ils contr\u00f4lent ,il ne faut pas s'\u00e9tonner des cons\u00e9quences d\u00e9sastreuses s'ils jouent la provocation.", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.849+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 70, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:16.860+02:00", "uuid": "64723434596bf09b6915485be723bbde1f447994", "author": "kamelecitoyen", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h25.kTuz95TfPYpPhO7K5y3g--", "text": "Il faut condamner de la m\u00eame mani\u00e8re les agressions de policiers tr\u00e8s nombreuses et les bavures tout autant. Les unes alimentant les autres. Les liens que vous faites syst\u00e9matiquement avec le FN... semblent bien artificiels. Certains pourraient \u00e9voquer le FN m\u00eame si on parlait de recettes de g\u00e2teaux au chocolat. Attention \u00e0 la bulle mediathico-num\u00e9rique, l'affaire est condamnable mais ne m\u00e9ritait pas autant de retentissement. La requalification en viol me semble \u00eatre une erreur d un magistrat justicier et la venue d'un Pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, qui n'en a que le nom est tr\u00e8s malvenue et inopportune, ce dernier \u00e9tant sensible \u00e0 l'opinion publique et aux journalistes... Gardons la t\u00eate froide .", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.860+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 71, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:16.879+02:00", "uuid": "e6672ebd163e6f9cff3d79de47c12d86bd64ee1e", "author": "dodo", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h20wzqV..u.XTm6TKfo2mWCw--", "text": "R\u00e9glement de compte \u00e0 OK Koral", "crawled": "2017-02-11T08:39:16.879+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/09/6667074_aulnay1-arrestation.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 52, "title_full": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Affaire Th\u00e9o : le \u00abcauchemar\u00bb de Marc-Antoine C., policier traqu\u00e9 sur les r\u00e9seaux sociaux", "published": "2017-02-11T00:38:00.000+02:00", "uuid": "a76ec9b8c83d54e98bb080e3448d6834252dd490", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6raAA90B98BQH916GBUucN6YMpicu6A8ousF0fOEF4uRtW3KDEpqEQIn18c7GzH8kemtZuy3j9HSZOXx.z_1H7yr2kU.AaAcKXnUWR.QOxGn1I6rIAmjLGoYiJBdE.TO1f5_9Ffxy6IF5H4gzyM3_h2nTJOAYx3S9I-", "replies_count": 72, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 72, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le discours de Mo\u00efse privil\u00e9gie l\u2019agriculture industrielle, la sous-traitance et le tourisme", "published": "2017-02-11T04:44:00.000+02:00", "uuid": "e6813db144c9da5e8f62893b51ed1420f2b1d3da", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZV6eBqhmfM8liUm069H2K68G25e1S9vDPQyl1rIX2xTmM9fFVt32.92XzZ.8UkU1YMr78A4IwjU6QYxH3Ex4td0vfSVG_cXBYp9W42HUelnE-", "text": "Accueil | Nouvelles | Haiti | Le discours de Mo\u00efse privil\u00e9gie l\u2019agriculture industrielle, la sous-traitance et le tourisme Le discours de Mo\u00efse privil\u00e9gie l\u2019agriculture industrielle, la sous-traitance et le tourisme   Jovenel Moise \nLe discours prononc\u00e9 par le pr\u00e9sident Jovenel Mo\u00efse, le mardi 7 f\u00e9vrier 2017, lors de son investiture, serait profitable \u00e0 la bourgeoisie, selon plusieurs secteurs sociaux interrog\u00e9es par AlterPresse. \nLe discours de Mo\u00efse qui privil\u00e9gie l\u2019agriculture industrielle, la sous-traitance et le tourisme s\u2019inscrit dans une m\u00eame logique de prise en compte des int\u00e9r\u00eats de la bourgeoisie, d\u00e9plore Yanick Etienne de Batay Ouvriye. \nBatay Ouvriye appelle la population \u00e0 cr\u00e9er une r\u00e9sistance forte en vue de lutter contre l\u2019orientation impos\u00e9e au pays par la classe dominante. \n\u00ab Les gens qui viennent de prendre le pouvoir ont d\u00e9j\u00e0\u00e9t\u00e9 orient\u00e9s \u00bb, selon Etienne. \nPour Guy Numa, membre de la coordination du Mouvement d\u00e9mocratique populaire (Modep), la population ne va b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019aucune opportunit\u00e9 sous la pr\u00e9sidence de Mo\u00efse. \nCe dernier, investi malgr\u00e9 son inculpation dans une affaire de blanchiment des avoirs, repr\u00e9sente la continuit\u00e9 de l\u2019ancien pouvoir T\u00e8t kale de Joseph Michel Martelly, met-il en garde. \nLe pr\u00e9sident va diriger essentiellement le pays en vue de pouvoir satisfaire les int\u00e9r\u00eats de la communaut\u00e9 internationale et de la bourgeoise ha\u00eftienne, estime-t-il. \nModep appelle les secteurs progressistes \u00e0 s\u2019unir en vue de proposer une vraie alternative aux probl\u00e8mes d\u2019Ha\u00efti. \nLors de son premier discours \u00e0 la nation, prononc\u00e9 le 7 f\u00e9vrier 2017, sur la cour des ruines du Palais national, peu de temps apr\u00e8s sa prestation de serment au parlement, Mo\u00efse a encourag\u00e9 toutes les Ha\u00eftiennes et tous les Ha\u00eftiens \u00e0 s\u2019unir pour relever les d\u00e9fis, auxquels fait face Ha\u00efti. \nIl a \u00e9voqu\u00e9 des d\u00e9fis li\u00e9s \u00e0 la r\u00e9forme des \u00e9coles ha\u00eftiennes et la lutte contre les discriminations qui ne doivent pas emp\u00eacher, selon lui, la r\u00e9ussite \u00e9conomique et sociale de personne. \nIl a promis de combattre les crises institutionnelles, consolider l\u2019\u00c9tat de droit, relancer l\u2019\u00e9conomie et d\u2019am\u00e9liorer les conditions g\u00e9n\u00e9rales de vie de la nation. \n\u00ab Nombreux et complexes sont les d\u00e9fis qui l\u2019attendent. Mais, au vu de ce qu\u2019il repr\u00e9sente, sa pr\u00e9sidence a toutes les chances d\u2019enfoncer un peu plus le pays dans un cycle de crises et de catastrophes \u00bb, estime le politologue belge Fr\u00e9d\u00e9ric Thomas. \n\u00ab Traditionnels laiss\u00e9s-pour-compte d\u2019un \u2019d\u00e9veloppement\u2019 qui s\u2019est fait sans eux et contre eux, les paysans ha\u00eftiens n\u2019ont rien \u00e0 attendre du nouveau pr\u00e9sident \u00bb, pense-t-il. \nJovenel Mo\u00efse, agriculteur \u00ab\u00e0 sa fa\u00e7on \u00bb, PDG de la premi\u00e8re zone franche agricole, d\u2019exportation de bananes, \u00ab entend bien poursuivre la strat\u00e9gie mise en place par les pr\u00e9c\u00e9dents gouvernements (...). La baisse des tarifs douaniers, la lib\u00e9ralisation du secteur, le d\u00e9sinvestissement du milieu rural ont entra\u00een\u00e9 la d\u00e9possession du paysan et la d\u00e9structuration de l\u2019agriculture \u2013 qui repr\u00e9sente, encore aujourd\u2019hui, un peu plus de 20% du PIB \u00bb, rappelle le politologue. \nDes consultations sont entam\u00e9es, depuis le mercredi 8 f\u00e9vrier, entre le nouveau chef d\u2019Etat et les pr\u00e9sidents du s\u00e9nat et de la chambre des d\u00e9put\u00e9s, respectivement, Youri Latortue et Cholzer Chancy autour de la d\u00e9signation d\u2019un nouveau premier ministre. \nAlter Presse  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:17.469+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "Le discours de Mo\u00efse privil\u00e9gie l\u2019agriculture industrielle, la sous-traitance et le tourisme", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le discours de Mo\u00efse privil\u00e9gie l\u2019agriculture industrielle, la sous-traitance et le tourisme", "published": "2017-02-11T04:44:00.000+02:00", "uuid": "e6813db144c9da5e8f62893b51ed1420f2b1d3da", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZV6eBqhmfM8liUm069H2K68G25e1S9vDPQyl1rIX2xTmM9fFVt32.92XzZ.8UkU1YMr78A4IwjU6QYxH3Ex4td0vfSVG_cXBYp9W42HUelnE-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Un juge n\u00e9 de parents venus d\u2019Haiti fait la une aux Etats Unis", "published": "2017-02-11T04:40:00.000+02:00", "uuid": "d8343b1629f9fb57bd14c733824db80952da0a8c", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3Z2wVvotvxdvvxbQhkHHYUySw3U.9GRwoAFtY2LBNR4cbwBfRFlNAZehGHc7xCR48mCR1HWMvR4di95PDSjd4yChdwIPqEp0B7bgI6AdguXaZULVKApsty8Q--", "text": "Accueil | Nouvelles | Internationale | Un juge n\u00e9 de parents venus d\u2019Haiti fait la une aux Etats Unis Un juge n\u00e9 de parents venus d\u2019Haiti fait la une aux Etats Unis   Andre Birotte \nLe juge f\u00e9d\u00e9ral en poste en Californie, Andr\u00e9 Birotte, qui a rejet\u00e9 le d\u00e9cret anti-migration du pr\u00e9sident des \u00c9tats-Unis d\u2019Am\u00e9rique, Donald Trump, est d\u2019origine ha\u00eftienne. \nLa d\u00e9cision du juge interdit aux services de l\u2019immigration de refuser l\u2019entr\u00e9e sur le sol am\u00e9ricain \u00e0 un groupe de Y\u00e9m\u00e9nites. \nPlusieurs familles y\u00e9m\u00e9nites, dont des membres vivent aux Etats-Unis ont \u00e9t\u00e9 oblig\u00e9es de saisir la justice en ce qui concerne cette interdiction d\u2019entr\u00e9e de plusieurs ressortissants, rapporte le \u00ab Los Angeles Times \u00bb cit\u00e9 par le site Ouest France. \nLe d\u00e9cret anti-migration pris par Trump en janvier dernier a interdit l\u2019entr\u00e9e sur le sol am\u00e9ricain aux ressortissants de sept pays \u00e0 forte population musulmane : Irak, Iran, Y\u00e9men, Syrie, Somalie, Soudan et Libye. \nCe d\u00e9cret qui a soulev\u00e9 un toll\u00e9 a provoqu\u00e9 des manifestations aux \u00c9tats-Unis. \nPlusieurs juges f\u00e9d\u00e9raux, notamment Birotte, ont d\u00e9cid\u00e9 de tenir t\u00eate \u00e0 la d\u00e9cision de Trump. \nN\u00e9 en 1966 \u00e0 Newark (New Jersey), Birotte a \u00e9t\u00e9 nomm\u00e9, par l\u2019ancien pr\u00e9sident Barack Obama, pour \u00eatre le procureur du district qui couvre la Californie du Sud. \nIl \u00e9tait auparavant inspecteur g\u00e9n\u00e9ral de la police de Los Angeles (Lapd), \nBirotte, recommand\u00e9\u00e0 Barack Obama par la s\u00e9natrice Dianne Feinstein, a \u00e9t\u00e9 vu \u00e0 l\u2019\u00e9poque, par le pr\u00e9sident du syndicat Los Angeles Police Protective League, Paul M. Weber, comme quelqu\u2019un qui poss\u00e9de la compr\u00e9hension et la reconnaissance des pratiques, des enjeux et des d\u00e9fis auxquels font face les autorit\u00e9s locales charg\u00e9es de l\u2019application de la loi \u00bb. \nBirotte est un homme d\u2019\u00e9quit\u00e9 et d\u2019int\u00e9grit\u00e9, dispos\u00e9\u00e0 examiner les questions impliquant l\u2019application de la loi avec un oeil objectif, avait fait valoir Weber. \nCe juge a \u00e9t\u00e9 le premier procureur am\u00e9ricain noir pour le District Central de Californie, avec la responsabilit\u00e9 de tous les litiges f\u00e9d\u00e9raux de Los Angeles, Orange, Riverside, San Luis Obispo, Santa Barbara et Ventura. \nBirotte qui a travaill\u00e9 pour la Commission de police de Los Angeles a \u00e9t\u00e9 inspecteur g\u00e9n\u00e9ral depuis 2003. \nIl \u00e9tait \u00e9galement inspecteur g\u00e9n\u00e9ral adjoint de 2001 \u00e0 2003. \nAlter Presse  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:17.651+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "Un juge n\u00e9 de parents venus d\u2019Haiti fait la une aux Etats Unis", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Un juge n\u00e9 de parents venus d\u2019Haiti fait la une aux Etats Unis", "published": "2017-02-11T04:40:00.000+02:00", "uuid": "d8343b1629f9fb57bd14c733824db80952da0a8c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3Z2wVvotvxdvvxbQhkHHYUySw3U.9GRwoAFtY2LBNR4cbwBfRFlNAZehGHc7xCR48mCR1HWMvR4di95PDSjd4yChdwIPqEp0B7bgI6AdguXaZULVKApsty8Q--", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:00:00.000+02:00", "uuid": "88f26fd6a825a961b9bc9b7752d3720b0f611516", "author": "jeniperig", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_dJzUPeqCe93tmG_IKzCMBw--", "text": "8,9 % d'augmentation sur une si petite valeur ne veut rien dire. C'est uniquement pour justifier la future r\u00e9pression \u00e0 laquelle nous allons a encore avoir droit. Cela montre le niveau de nullit\u00e9 des \"experts\" de la \"s\u00e9curit\u00e9\" routi\u00e8re. En statistiques, lorsque vous passez par exemple d'une valeur de 200 000 \u00e0 230 000, l\u00e0, vous pouvez parler en pourcentage parce que cela a un sens et cela nous ram\u00e8ne \u00e0 une valeur que nous savons estimer : le nombre 100. (15% d'augmentation dans cet exemple). Mais 257 morts par rapport \u00e0 236 ramen\u00e9s aux CENTAINES DE MILLIONS DE kilom\u00e8tres parcourus pendant un mois complet par des millions de v\u00e9hicules, dans des conditions m\u00e9t\u00e9orologiques et avec des configurations de jours f\u00e9ri\u00e9s et de trafic totalement diff\u00e9rentes n'a absolument plus aucun sens. \u00c9videmment qu'un mort sur la route est toujours un mort de trop et que ce sont des drames humains, mais si on prenait les Fran\u00e7ais pour des adultes, on \u00e9crirait simplement qu'il y a eu 21 morts de plus en janvier 2017 qu'\u00e0 la m\u00eame p\u00e9riode de l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente, sans parler de pourcentage bien culpabilisateurs. C'est comme si vous aviez cass\u00e9 4 assiettes en 2016, alors qu'en 2015, vous en aviez cass\u00e9 3 : vous n'allez pas dire \"oh lala, cette ann\u00e9e j'ai cass\u00e9 33% d'assiettes en plus\". M\u00eame si l'affirmation est exacte sur le plan strictement math\u00e9matique, cela n'a aucun sens quand le pourcentage s'applique \u00e0 des valeurs si petites. Dans le d\u00e9partement de l'Auvergne, il y a eu 3 morts en mars 2016 et il y en avait eu 2 en mars 2015. Trouveriez-vous normal qu'on dise : \"Attention!! Il y a eu 50% d'augmentation du nombre de morts sur les routes d'Auvergne, il faut intensifier les contr\u00f4les radar!!!\"?? \u00c9videmment que non. La v\u00e9rit\u00e9, c'est que si nous avions des ministres comp\u00e9tents, ils nous auraient dit que les chiffres sont globalement stationnaires malgr\u00e9 les quelques morts de plus cette ann\u00e9e. Il faut parler d'ORDRE DE GRANDEUR. Mais \u00e9videmment, si un ministre a l'honn\u00eatet\u00e9 de parler comme \u00e0 des adultes, cela ne permet alors pas de justifier le harc\u00e8lement que les automobilistes subissent avec des radars pi\u00e8ges et des \"dangereux criminels\" qui roulent \u00e0 91 km/h au lieu de 90 sur les lignes droites d\u00e9sertes. Et pendant ce temps, lors du proc\u00e8s de Malamine Traor\u00e9, son avocat pay\u00e9 par nos imp\u00f4ts nous apprend tranquillement que ce chauffard ivre qui a assassin\u00e9 deux p\u00e8res de famille sur le p\u00e9riph\u00e9rique avait d\u00e9j\u00e0 eu 5 condamnations pour conduite sans permis sur 8 jugements, le tout \u00e0 l'\u00e2ge de 22 ans!! (article du Parisien du 19 avril 2013). Mais l\u00e0, bien s\u00fbr, on parle d'enfance difficile, de responsabilit\u00e9 de la soci\u00e9t\u00e9, d'exclusion et autres niaiseries. Tout est donc bon pour justifier le harc\u00e8lement : - il y a davantage d'accidents en ville \u00e0 c\u00f4t\u00e9 des \u00e9coles? Le gouvernement d\u00e9cide d'augmenter les contr\u00f4les radars en ligne droite sur autoroutes d\u00e9sertes. - Il y a davantage de drogu\u00e9s qui roulent apr\u00e8s avoir fum\u00e9 du cannabis? Le gouvernement impose des gilets fluo pour les motards et d\u00e9cide d'augmenter la taille des plaques d'immatriculation des motos. - il y a de plus en plus d'individus qui roulent sans assurance et de jeunes qui prennent la fuite apr\u00e8s un d\u00e9lit? On va implanter 200 radars de vitesse suppl\u00e9mentaires sur des routes secondaires d\u00e9sertes pour attraper de bons p\u00e8res de famille. Ces ministres et leurs pseudos sp\u00e9cialistes sont des clowns et on a vraiment affaire aux pires incomp\u00e9tents de tous les gouvernements de la V\u00e8me R\u00e9publique.", "crawled": "2017-02-11T08:39:17.834+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671262_illustr-route.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 26, "title_full": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier", "published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "uuid": "183c8100c246e538226e50f6dd68224d488ffb54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_lxTfOtEVZrU-", "replies_count": 30, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 26, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:08:00.000+02:00", "uuid": "c5baff5c0f0d485bbb767f53444b7927b2c64889", "author": "bouselham75", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_JO5p_DoV2Z6LAJg.l95kmg--", "text": "le radar tue!!!!", "crawled": "2017-02-11T08:39:17.934+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671262_illustr-route.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 26, "title_full": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier", "published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "uuid": "183c8100c246e538226e50f6dd68224d488ffb54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_lxTfOtEVZrU-", "replies_count": 30, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 27, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:18.018+02:00", "uuid": "65f606f77dfe64da39909154b5b5e9f096ab11f0", "author": "anternoz", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_31KT_NV8vca4322Cc8e96w--", "text": "Ca monte et ca descend tous les mois....cela ne veut rien dire.... le mauvais temps est un ph\u00e9nom\u00e8ne r\u00e9current", "crawled": "2017-02-11T08:39:18.018+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671262_illustr-route.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 26, "title_full": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier", "published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "uuid": "183c8100c246e538226e50f6dd68224d488ffb54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_lxTfOtEVZrU-", "replies_count": 30, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 28, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:18.104+02:00", "uuid": "dfd521478bd76d68dd6aa5f71204c4dc1eafb0f8", "author": "PASUMPS", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_hh3nSnWxhFnyOlT.bf4zaA--", "text": "Vivement la voiture \u00e9colos, c'est celle qui n'a pas de moteur et que l'on doit pousser \u00e0 la main. Plus d'accident sur les routes, plus de pollution ! Vive les verts (\u00e0 moiti\u00e9 plein)", "crawled": "2017-02-11T08:39:18.104+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671262_illustr-route.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 26, "title_full": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier", "published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "uuid": "183c8100c246e538226e50f6dd68224d488ffb54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_lxTfOtEVZrU-", "replies_count": 30, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 29, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:18.126+02:00", "uuid": "f989a150cb6d22d5a0d89092fe6120e1aa8df176", "author": "arnaud.vettier", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ__1S.HEgCcCsZn1CTfA5OgQ--", "text": "moi ce qui m'enerve le plus t sur 3 voie a 130 au milieu et cettains arrivent quand meme a te doubler par la droite . un jour elle etait dans mon angle mort . j'ai failli me la prendre en me rabbatant et je la voyait en pluw grogner au volant ... no coment", "crawled": "2017-02-11T08:39:18.126+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6671262_illustr-route.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 26, "title_full": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "S\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re : hausse de 8,9% des morts sur les routes en janvier", "published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "uuid": "183c8100c246e538226e50f6dd68224d488ffb54", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MakCGD5jugF7yRXAO6dXZ_mjjhcVmUKxH2vebcbrIr3d3lwd70JCkDWOVNLUTyBQ46mqvf2U5JWnqhWitZQLLzK282ZycFn9y5h.57hUU2Wk0t_kq9fz.GVA_b99ZyzKirsPGUXi2ESjPvmbqxaFqJdKpB2kajIJ_lxTfOtEVZrU-", "replies_count": 30, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 30, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Faute de budget, le Centre de surveillance sismique est paralys\u00e9", "published": "2017-02-10T18:19:00.000+02:00", "uuid": "a6b7a6250eccb07b751a736a9cdb0885bc6a2a58", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZpGvy7yWThhxKuH1Bvsy8gxRPqKK81W.kqLkDc7ngKPNt04B5uFXqgL9kGpfWAcvI0jfDE3Ua6Exza.L5amzev8.VfAmZ6aP2RlcQt6LqiTE-", "text": "Accueil | Nouvelles | Haiti | Faute de budget, le Centre de surveillance sismique est paralys\u00e9 Faute de budget, le Centre de surveillance sismique est paralys\u00e9 10/02/2017 06:19:00 Auteur(e) La Redaction   \nDes secousses, les unes plus fortes que les autres, ont \u00e9t\u00e9 ressenties lundi dans plusieurs zones de l\u2019aire m\u00e9tropolitaine. Ce tremblement de terre a provoqu\u00e9 la panique dans le quartier r\u00e9sidentiel de D\u00e9bussy. Dans une salle, \u00e0 Domino\u2019s, o\u00f9 le CBNDF donnait une conf\u00e9rence de presse annon\u00e7ant la 5e caravane mariale en l\u2019honneur des 100 ans des apparitions de la Vierge Marie \u00e0 Fatima, la puissance des secousses a enlev\u00e9 des carreaux de c\u00e9ramique. Tout ce qui s\u2019y trouvait a v\u00e9ritablement boug\u00e9. Les mauvais souvenirs du tremblement de terre de 2010 ont refait surface. Dans un brouhaha, plusieurs journalistes qui couvraient l\u2019\u00e9v\u00e8nement, tout en essayant de sortir se mettre \u00e0 l'abri \u00e0 l'ext\u00e9rieur, sont sortis bless\u00e9s et leur mat\u00e9riel endommag\u00e9. La 4e secousse, la plus forte, a carr\u00e9ment suscit\u00e9 l\u2019affolement. \nCependant, le Centre de surveillance sismique ne sait rien de tout cela. Au fait, depuis environ 10 mois, le Centre est incapable d\u2019enregistrer et d\u2019interpr\u00e9ter les secousses. Il est non fonctionnel \u00e0 cause d\u2019un probl\u00e8me de budget \u00bb, a expliqu\u00e9 l\u2019ing\u00e9nieur-g\u00e9ologue Claude Pr\u00e9petit, responsable de cette structure du Bureau des mines. \nLe r\u00e9seau n\u2019est pas fonctionnel \u00e0 cause d'un probl\u00e8me d\u2019Internet. Les responsables ne r\u00e8glent pas leurs factures. Et la compagnie t\u00e9l\u00e9phonique Natcom s\u2019est vue contrainte de couper les signaux d\u2019Internet, a en croire Claude Pr\u00e9petit, soulignant, qu'il n\u2019y a eu aucun d\u00e9caissement pour le budget 2015-2016. \nPourtant, rapporte Claude Pr\u00e9petit, il est important de surveiller les failles. Il soutient qu\u2019\u00e0 n\u2019importe quel moment, le pays peut recevoir une secousse pareille \u00e0 celle de 2010, affirmant que la sismicit\u00e9 est tr\u00e8s active. Le g\u00e9ophysicien Newdeskarl Saint-Fleur, qui a men\u00e9 une \u00e9tude sur la sismotectonique de la faille Enriquillo, pr\u00e9tend avoir d\u00e9couvert, pr\u00e8s de l'\u00e9picentre du s\u00e9isme de magnitude 7 sur l\u2019\u00e9chelle de Richter, en 2010, la jeune faille inverse de Lamentin qui d\u00e9coupe les r\u00e9cifs coralliens de la baie de Port-au-Prince dans une direction Ouest-Nord-Ouest \u2013 Est-Sud-Est. \nJoint au t\u00e9l\u00e9phone par le journal, le responsable du Centre de surveillance sismique affirme qu\u2019il va entreprendre des d\u00e9marches aupr\u00e8s de la nouvelle administration afin de d\u00e9gager un budget pour le fonctionnement du centre. Depuis sa cr\u00e9ation en 2010, le r\u00e9seau fonctionne \u00e0 partir du budget d\u2019investissement de la R\u00e9publique. \nLe r\u00e9seau de surveillance dispose de cinq stations install\u00e9es \u00e0 travers le pays et des \u00e9quipements pour six autres qui ne sont pas encore install\u00e9es. Le centre a besoin de 6 \u00e0 7 millions de gourdes l\u2019an pour fonctionner plus ou moins normalement. Chaque trimestre, une vingtaine de secousses sont enregistr\u00e9es dans le pays. \nEdrid St Juste source le nouvelliste  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:18.391+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "Faute de budget, le Centre de surveillance sismique est paralys\u00e9", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Faute de budget, le Centre de surveillance sismique est paralys\u00e9", "published": "2017-02-10T18:19:00.000+02:00", "uuid": "a6b7a6250eccb07b751a736a9cdb0885bc6a2a58", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZpGvy7yWThhxKuH1Bvsy8gxRPqKK81W.kqLkDc7ngKPNt04B5uFXqgL9kGpfWAcvI0jfDE3Ua6Exza.L5amzev8.VfAmZ6aP2RlcQt6LqiTE-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "L'Union europ\u00e9enne accentue son aide en soutien au nouveau pr\u00e9sident", "published": "2017-02-10T18:06:00.000+02:00", "uuid": "d1170ae2102041f1d7d3bc9b513ac8bf148074a6", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZUG2hd.v735_WcUeb3Z2fVgaJW3v3HO_voaD7hup_jsF4z1XX5SRgbdGT5K2ee0RVIDYkkk15WlbwRy9hTWpjFwhmphVstazzIxl01R2nAIg-", "text": "Accueil | Nouvelles | Haiti | L'Union europ\u00e9enne accentue son aide en soutien au nouveau pr\u00e9sident L'Union europ\u00e9enne accentue son aide en soutien au nouveau pr\u00e9sident 10/02/2017 06:06:00 Auteur(e) La Redaction   \nL'Union europ\u00e9enne a annonc\u00e9 mercredi au nouveau pr\u00e9sident d'Ha\u00efti Jovenel Mo\u00efse le versement de 35 millions d'euros d'aide suppl\u00e9mentaire pour le pays. Cette enveloppe est destin\u00e9e aux efforts humanitaires d'urgence et au rel\u00e8vement \u00e9conomique des centaines de milliers de personnes qui ont tout perdu lors du passage destructeur de l'ouragan Matthew, sur le sud d'Ha\u00efti au d\u00e9but du mois d'octobre. \n\"Cette aide comprend, d'une part 16 millions d'euros en aide humanitaire et, d'autre part, 19 millions d'euros en aide au d\u00e9veloppement, principalement sous forme d'aide budg\u00e9taire\", a expliqu\u00e9 Edita Hrda, la diplomate tch\u00e8que de l'UE aux journalistes \u00e0 l'issue d'une rencontre avec Jovenel Mo\u00efse. \nLes pr\u00e9sidents du Conseil europ\u00e9en, Donald Tusk, et de la Commission europ\u00e9enne, Jean-Claude Juncker, ont transmis par \u00e9crit leurs f\u00e9licitations au nouveau chef d'Etat ha\u00eftien, investi mardi, et l'ont invit\u00e9\u00e0 venir \u00e0 Bruxelles pour une visite officielle. \n\"Nous sommes dispos\u00e9s \u00e0 renforcer notre relation avec la nouvelle administration pour accompagner Ha\u00efti dans son red\u00e9ploiement \u00e9conomique, social et environnemental\", a indiqu\u00e9 Mme Hrda, ajoutant que les \u00e9changes avec le pr\u00e9sident ha\u00eftien avaient notamment port\u00e9 sur \"l'Etat de droit, la gouvernance et les droits de l'homme, la lutte contre la corruption ainsi que les r\u00e9formes \u00e9lectorales\". \nL'Union europ\u00e9enne est l'un des principaux bailleurs internationaux \u00e0 soutenir les efforts d'Ha\u00efti pour son d\u00e9veloppement \u00e9conomique et social. \nAvec l'annonce des 35 millions suppl\u00e9mentaires, l'aide europ\u00e9enne \u00e0 Ha\u00efti pour la p\u00e9riode 2014-2020 s'\u00e9l\u00e8ve \u00e0 455 millions d'euros. \nsource lenouvelliste  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:18.512+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "L'Union europ\u00e9enne accentue son aide en soutien au nouveau pr\u00e9sident", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "L'Union europ\u00e9enne accentue son aide en soutien au nouveau pr\u00e9sident", "published": "2017-02-10T18:06:00.000+02:00", "uuid": "d1170ae2102041f1d7d3bc9b513ac8bf148074a6", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZUG2hd.v735_WcUeb3Z2fVgaJW3v3HO_voaD7hup_jsF4z1XX5SRgbdGT5K2ee0RVIDYkkk15WlbwRy9hTWpjFwhmphVstazzIxl01R2nAIg-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Dans les coulisses du carnaval", "published": "2017-02-10T17:34:00.000+02:00", "uuid": "73b3bc5784df6445e72d69abac158e100ca51fbc", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3Z9dGqF0jlYRB6lOS8Ak.wMjYTxIWaEH0dGnSZCSImy.Vx.bbAXtfOt0cTBpDZ2a3w", "text": "Accueil | Nouvelles | Culture | Dans les coulisses du carnaval Dans les coulisses du carnaval   Analyse sur la RTVC \nN\u2019attendant que le lancement au premier jour pour commencer effectivement la bamboche sur le macadam, g\u00e9n\u00e9ralement, les carnavaliers ne voient que le spectacle offert par danseurs, danseuses, bandes d\u00e9guis\u00e9es, masques, chars sonores et all\u00e9goriques durant le d\u00e9fil\u00e9 des trois jours gras. Cependant, nombreux sont ceux qu\u2019ignorent d\u2019o\u00f9 viennent et comment ils ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9par\u00e9s : les costumes mais aussi le d\u00e9cor des chars all\u00e9goriques et des stands. Ph\u00e9licia Dell et Elisabeth Vieux, deux stylistes et cr\u00e9atrices de mode en parlaient sur les ondes d\u2019une station de t\u00e9l\u00e9vision priv\u00e9e de la capitale. \nLa f\u00eate traditionnelle des trois jours gras en Ha\u00efti mobilise toute une kyrielle d\u2019acteurs pour sa r\u00e9alisation. Pourtant, ceux qui se trouvent dans la cuisine des festivit\u00e9s ne sont pas toujours connus du grand public, alors que sans leurs \u0153uvres la r\u00e9ussite artistique du carnaval serait questionnable. \nIl s\u2019agit des stylistes et modistes qui travaillent durement, parfois dans la douleur avec des d\u00e9lais d\u2019ex\u00e9cution de contrat tr\u00e8s courts pour finir par livrer la marchandise. \nHarmonisation de couleurs, incontournable et n\u00e9cessaire pour donner vie et gaiet\u00e9 aux festivit\u00e9s, respect scrupuleux du th\u00e8me choisi, des questions li\u00e9es \u00e0 la gestion de la cha\u00eene logistique, la confection des costumes, \u0153uvres hautement issues de l\u2019imaginaire cr\u00e9atif, la gestion des ressources humaines, sont autant de soucis auxquels doivent affronter tous les ans, cr\u00e9ateurs et cr\u00e9atrices charg\u00e9s de g\u00e9rer le c\u00f4t\u00e9 notamment artistique du carnaval, selon Mme Ph\u00e9licia Dell. \nCette derni\u00e8re qui intervenait sur les ondes de T\u00e9l\u00e9 cara\u00efbes plaide en passant pour la mise en place enfin, d\u2019un comit\u00e9 permanent, en vue d\u2019une meilleure organisation sur le long terme de cette f\u00eate traditionnelle et coutumi\u00e8re que les Ha\u00eftiens n\u2019entendent point rater chaque ann\u00e9e. \nTout comme Ph\u00e9licia Dell, Elisabeth Vieux, styliste qui traine derri\u00e8re elle, une longue exp\u00e9rience dans la cr\u00e9ation artistique au carnaval en Ha\u00efti, a aussi plaid\u00e9 pour une \u00e9quipe comp\u00e9tente et permanente, susceptible de r\u00e9fl\u00e9chir tout au long de l\u2019ann\u00e9e sur l\u2019organisation du carnaval. \nQuestion, ajoute-t-elle, d\u2019accorder plus de temps aux cr\u00e9ateurs et aux cr\u00e9atrices afin qu\u2019ils puissent offrir mieux en termes de cr\u00e9ation, tout en leur diminuant la pression en ce qui concerne la livraison. Mais aussi et surtout, croit la styliste, pour pouvoir attirer beaucoup plus de touristes au carnaval et g\u00e9n\u00e9rer ainsi plus de revenus au pays. \n\u00c0 noter que cette ann\u00e9e c\u2019est la ville des Cayes qui, une seconde fois, est retenue pour accueillir le d\u00e9fil\u00e9 national des trois jours gras pr\u00e9vu du 26 au 28 f\u00e9vrier, quoique le maire de Port-au-Prince annonce aussi son carnaval de trois jours. \nMme Ph\u00e9licia Dell, d\u00e9coratrice et modiste qui informe \u00eatre sollicit\u00e9e depuis quelque temps au carnaval pour apporter sa quote-part en ce qui concerne son domaine, disait attendre encore les signaux des organisateurs de l\u2019\u00e9dition 2017, notamment du directeur artistique qui doit donner le ton, en tenant compte du th\u00e8me retenu qu\u2019est : \u00ab Ann f\u00e8 Ayiti reviv \u00bb. \nAlix Laroche source HPN  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:18.835+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "Dans les coulisses du carnaval", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Dans les coulisses du carnaval", "published": "2017-02-10T17:34:00.000+02:00", "uuid": "73b3bc5784df6445e72d69abac158e100ca51fbc", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3Z9dGqF0jlYRB6lOS8Ak.wMjYTxIWaEH0dGnSZCSImy.Vx.bbAXtfOt0cTBpDZ2a3w", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "Le groupe Disip face \u00e0 de grands obstacles sur la sc\u00e8ne HMI \u00ab Haitian Music Industry \u00bb", "published": "2017-02-10T17:23:00.000+02:00", "uuid": "a02c04eeb5efdc94777eccd761f312538596054a", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3Z9dGqF0jlYRB9QcL67l1pNkw6xKcbeAr5nHrjYNAxzOWP2HnbI2wbRBWYVE_cV_TUtf8_Aux.tSRBRmPIawp7gHo2MtCIgaDnMp8gZXqluoY-", "text": "Accueil | Nouvelles | Culture | Le groupe Disip face \u00e0 de grands obstacles sur la sc\u00e8ne HMI \u00ab Haitian Music Industry \u00bb Le groupe Disip face \u00e0 de grands obstacles sur la sc\u00e8ne HMI \u00ab Haitian Music Industry \u00bb   Gazman Pierre \nLa vie est faite d\u2019obstacles. Il faut savoir comment les contourner avec efficacit\u00e9. Les \u00e9preuves de la vie sont impr\u00e9visibles, mais elles nous aident \u00e0\u00e9voluer. On doit se rappeler que tout probl\u00e8me tra\u00eene toujours derri\u00e8re lui une solution cach\u00e9e ou masqu\u00e9e. Le groupe Disip fait actuellement face aux grands obstacles qui se dressent sur son chemin. Malgr\u00e9 la bonne qualit\u00e9 de son dernier disque \u00ab Klere Yo \u00bb, on remarque qu\u2019il n\u2019est pas trop en demande, comparativement \u00e0 ses comp\u00e9titeurs imm\u00e9diats. Certains faits permettront d\u2019expliquer les raisons qui pourraient cr\u00e9er une telle situation. \nLa r\u00e9\u00e9mergence de Disip et la d\u00e9naturation de l\u2019univers musical \nTout le monde sait que Disip vient de loin. Il est un r\u00e9incarn\u00e9\u00ab born again \u00bb, gr\u00e2ce \u00e0 son nouvel album. Disip est sauv\u00e9 des eaux troubles. Gassman Pierre (Gazzman Couleur) et ses disciples doivent maintenant essayer de comprendre les raisons li\u00e9es aux d\u00e9cisions prises par certains promoteurs qui jurent de n\u2019offrir aucun contrat au groupe Disip. Certains proches de cette formation musicale pr\u00e9tendent qu\u2019il s\u2019agit d\u2019un complot collectif maniganc\u00e9 contre elle. Si cela se r\u00e9v\u00e8le vrai, konplo pi f\u00f2 pase wanga. D\u2019autres, au contraire, croient que Disip paie le prix des fanfaronades (dy\u00f2l\u00e8) et des plaisanteries de mauvais go\u00fbt que Gazzman lance toujours dans l\u2019air. Pourtant, ils oublient que le chanteur est un taquin-n\u00e9. Certains groupes refusent cat\u00e9goriquement de ne plus jouer en tandem avec Disip. \nLes d\u00e9clarations de Gazzman Couleur le condamnent souvent. Il s\u2019attribue le titre de leader, ce qui ne pla\u00eet pas \u00e0 ses comp\u00e9titeurs. Sa situation s\u2019est aggrav\u00e9e puisqu\u2019on l\u2019a proclam\u00e9 champion le soir du face-\u00e0-face Nu Look / Disip \u00e0 New York, apr\u00e8s qu\u2019il eut re\u00e7u une ceinture de champion d\u2019un individu ne d\u00e9tenant aucune autorit\u00e9 l\u00e9gale. N\u2019est-ce pas l\u00e0 un cas d\u2019usurpation de titre de celui de qui il l\u2019a re\u00e7ue? D\u2019ailleurs, il ne peut \u00eatre question de \u00ab championship belt \u00bb en musique. On aurait compris qu\u2019une plaque lui aurait \u00e9t\u00e9 d\u00e9cern\u00e9e, mais pas une ceinture de champion. La \u00ab sc\u00e8ne \u00bb HMI se transforme en un v\u00e9ritable ring de boxe ou de lutte professionnelle aujourd\u2019hui. \nCela n\u2019\u00e9tonne personne puisque des fois on remarque des photos de gants de boxe sur des cartes promotionnelles annon\u00e7ant des soir\u00e9es \u00ab double affiche \u00bb, organis\u00e9es peut-\u00eatre sous le haut patronage de la WHMIBA (World Haitian Music Industry Boxing Association). Ka nou grav ! Une source proche de Disip confirme que Gazzman voyage toujours avec la ceinture et l\u2019exhibe aux yeux de tout le monde. On pourrait comprendre un tel comportement en p\u00e9riode d\u2019Halloween o\u00f9 tout d\u00e9guisement est permis. L\u2019artiste s\u2019est peut-\u00eatre dit : si son comp\u00e8re se prom\u00e8ne avec un diad\u00e8me dor\u00e9 et une toge rouge, se d\u00e9clarant King, il le croit normal aussi de circuler avec une ceinture de champion. \nGazzman Couleur court le risque de se faire questionner par un agent f\u00e9d\u00e9ral des \u00c9tats-Unis au sujet de la ceinture. Cela pourra lui causer des difficult\u00e9s avec les autorit\u00e9s fiscales am\u00e9ricaines (IRS), qui peuvent lui demander de d\u00e9clarer la valeur du cachet qu\u2019il re\u00e7ut en qualit\u00e9 de champion et le nom l\u00e9gal de l\u2019organisation qui lui a d\u00e9cern\u00e9 un tel titre. On doit \u00eatre tr\u00e8s prudent aujourd\u2019hui, surtout avec la nouvelle administration au pouvoir au pays de l\u2019Oncle Sam. \nLe principe d\u2019ind\u00e9pendance et la r\u00e9alit\u00e9 du moment \nOn note plusieurs \u00e9carts de jugement du d\u00e9cideur, chanteur / fondateur de Disip. Est-ce une raison suffisante pour que la majorit\u00e9 des promoteurs punisse l\u2019ensemble aussi s\u00e9v\u00e8rement ? Il faut encourager l\u2019effort et les sacrifices que ce groupe a faits pour remonter la pente raide. On est unanime \u00e0 reconna\u00eetre que le nouveau disque de Disip lui a valu une meilleure position sur l\u2019\u00e9chiquier musical. Cela ne signifie pas que cette formation musicale ait bouscul\u00e9 le groupe qu\u2019on dit \u00eatre dominant de la \u00ab sc\u00e8ne \u00bb HMI. \nLes fans et les proches de Disip se plaignent du fait que les promoteurs n\u2019engagent pas souvent leur orchestre pour qu\u2019il partage la sc\u00e8ne avec d\u2019autres groupes. Ce n\u2019est pas vraiment n\u00e9cessaire. L\u00e9galement, ce sont les artistes qui doivent engager les promoteurs et non le contraire. Les soir\u00e9es \u00ab double affiche \u00bb ne peuvent pas r\u00e9soudre le probl\u00e8me d\u2019un groupe musical, ni non plus celui du konpa dir\u00e8k. Au contraire, elles exigent trop des promoteurs en termes de d\u00e9penses et de la mise en place de logistique ad\u00e9quate. Les groupes musicaux r\u00e9clament toujours un cachet exorbitant des promoteurs d\u00e8s qu\u2019il s\u2019agit de double affiche. Ce qui provoque une hausse et rend l\u2019admission aux soir\u00e9es dansantes inabordable aux petites bourses. \nLe nombre de participants aux bals a consid\u00e9rablement chut\u00e9 partout. Cela affecte tous les groupes musicaux sans exception. Ce fait prouve qu\u2019on est en pleine p\u00e9riode de vache maigre. Ils ne pensent qu\u2019aux bals. Le mot concert ou spectacle est ray\u00e9 du vocabulaire des groupes \u00e0 tendance konpa dir\u00e8k. Aujourd\u2019hui, les enfants repr\u00e9sentent les plus grands consommateurs de musique \u00e0 travers le monde. Les musiciens \u00ab konpa \u00bb ne cr\u00e9ent aucune attraction pour eux puisqu\u2019ils ne peuvent pas participer aux soir\u00e9es. Ces jeunes sont oblig\u00e9s d\u2019adopter d\u2019autres cultures qui leur offrent la possibilit\u00e9 d\u2019appr\u00e9cier plut\u00f4t des talents \u00e9trangers. Ainsi, ils boudent la culture de leurs parents. Ph\u00e9nom\u00e8ne naturel ! \nLes musiciens sont en grande partie responsables de la d\u00e9gringolade graduelle du konpa dir\u00e8k. Ils semblent nier l\u2019existence du march\u00e9 international. Ils manquent de discipline. Ils commencent les soir\u00e9es dansantes tr\u00e8s en retard et les chanteurs radotent trop au micro. Vraiment, ils racontent des balivernes pour tuer le temps. Ajout\u00e9\u00e0 tout cela, ils offrent toujours le m\u00eame r\u00e9pertoire au public \u00e0 chaque soir\u00e9e. Tout devient fade, lassant et r\u00e9pugnant apr\u00e8s un certain temps. Ce qui d\u00e9courage la client\u00e8le habituelle. Tous les groupes musicaux ha\u00eftiens s\u2019adonnent \u00e0 cette vieille pratique, men m ti bagay la. Voil\u00e0 en gros les causes qui expliquent qu\u2019on enregistre aussi souvent des soir\u00e9es \u00ab vacuum \u00bb en salle vide. \nLa n\u00e9cessit\u00e9 d\u2019un changement pour le bien-\u00eatre collectif \nDisip doit essayer de surmonter les obstacles en appliquant les principes fondamentaux de gestion du business de la musique pour mieux d\u00e9fendre ses int\u00e9r\u00eats et garantir le bien-\u00eatre collectif. Les responsables de Disip semblent se reposer sur leurs lauriers, pensant que le nouvel album \u00ab Klere Yo \u00bb pourra leur garantir un long succ\u00e8s sans une bonne promotion et un marketing prometteur. \nActuellement, Disip est confront\u00e9\u00e0 un grave probl\u00e8me d\u2019ing\u00e9nieur du son. Ce qui explique la pauvre qualit\u00e9 sonore de ce groupe en live aujourd\u2019hui. L\u2019administrateur doit s\u2019assurer que l\u2019ing\u00e9nieur du son qu\u2019il engage, quand Disip est en d\u00e9placement, re\u00e7oit son salaire \u00e0 temps et au complet, pour \u00e9viter tout boycottage. Faute de la pr\u00e9sence d\u2019un ing\u00e9nieur de son permanent, la derni\u00e8re soir\u00e9e de Disip \u00e0 New Jersey avait commenc\u00e9 apr\u00e8s 1 h 25 a. m. \nDisip doit rebattre les cartes. Ses dirigeants se trouvent aujourd\u2019hui dans l\u2019obligation de trouver d\u2019autres strat\u00e9gies pour que leur formation musicale demeure comp\u00e9titive et soit beaucoup plus en demande. Le manque de marketing et de promotion de son dernier CD pourra affecter son \u00e9volution, si les mesures n\u00e9cessaires ne sont pas prises maintenant. Sans une promotion agressive et un marketing bien con\u00e7u, les chansons populaires \u00ab Heartbreak and misery \u00bb et \u00ab San Manti \u00bb ne pourront pas tenir Disip au-del\u00e0 d\u2019un an. Elles seront \u00e9puis\u00e9es de fatigue. On n\u2019est plus au temps des disques 45 tours.  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:19.255+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "Le groupe Disip face \u00e0 de grands obstacles sur la sc\u00e8ne HMI \u00ab Haitian Music Industry \u00bb", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le groupe Disip face \u00e0 de grands obstacles sur la sc\u00e8ne HMI \u00ab Haitian Music Industry \u00bb", "published": "2017-02-10T17:23:00.000+02:00", "uuid": "a02c04eeb5efdc94777eccd761f312538596054a", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3Z9dGqF0jlYRB9QcL67l1pNkw6xKcbeAr5nHrjYNAxzOWP2HnbI2wbRBWYVE_cV_TUtf8_Aux.tSRBRmPIawp7gHo2MtCIgaDnMp8gZXqluoY-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "C\u00f4te sud : l\u2019urgence, c\u2019est la reconstruction", "published": "2017-02-10T17:16:00.000+02:00", "uuid": "85e29304aea368f70ec9f876ad079bfa99abcf5c", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZZcM.v6EgA3VdrTx4I78YLevCHnEvmZewxfy6C3ujdPbWknv5kLWJ4CSnFMc0O1r9nv_o3vVntoc-", "text": "Accueil | Nouvelles | Haiti | C\u00f4te sud : l\u2019urgence, c\u2019est la reconstruction C\u00f4te sud : l\u2019urgence, c\u2019est la reconstruction 10/02/2017 05:16:00 Auteur(e) La Redaction   \nDes milliers de personnes, qui ont perdu leur logement dans l\u2019ouragan Matthew, m\u00e8nent toujours une vie p\u00e9nible sur la c\u00f4te sud, quatre mois apr\u00e8s. \u00c0 Roche-\u00e0-Bateau et aux C\u00f4teaux, pour ne citer que ces communes, hommes, femmes et enfants habitent des bicoques dress\u00e9es sur le littoral. Sans latrines. Pour ces victimes dont beaucoup survivent gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019aide alimentaire de l\u2019ONG CRS (Catholic Relief Services), la reconstruction est plus qu\u2019une urgence. \nLa vie d\u2019Amenta a chang\u00e9 depuis quatre mois. Depuis le passage de Matthew. Cette sexag\u00e9naire, m\u00e8re de trois enfants, tente de se relever p\u00e9niblement de la catastrophe. Sur le littoral aux C\u00f4teaux, ses enfants s\u2019appr\u00eatent \u00e0 lui reconstruire sa maison emport\u00e9e par la mer. Presque chaque jour, Amenta r\u00e9cup\u00e8re certains de ses objets (des ustensiles de cuisine, des v\u00eatements\u2026) enfouis dans le sable. \u00ab J\u2019avais six lits auparavant, maintenant je dors sur un drap \u00e9tal\u00e9\u00e0 m\u00eame le sol \u00bb, se plaint Amenta. \nL\u2019embarras pour la sexag\u00e9naire comme pour des milliers d\u2019autres personnes survient quand il faut aller \u00e0 la selle, surtout au cours de la journ\u00e9e. M\u00eame si le probl\u00e8me de latrines s\u2019est toujours pos\u00e9 pour certains habitants, pour d\u2019autres, c\u2019est une exp\u00e9rience \u00ab humiliante \u00bb de d\u00e9f\u00e9quer \u00e0 l\u2019air libre au bord de la mer, ou dans la brousse environnante pour ceux qui n\u2019habitent pas le littoral. \u00catre vu des voisins et des passants. \u00ab C\u2019est un vrai probl\u00e8me \u00bb, conc\u00e8de Michel, \u00e9l\u00e8ve de seconde, en route pour l\u2019\u00e9cole. \nLe probl\u00e8me des latrines se pose sur le littoral \u00bb, pr\u00e9cise Ste-Ursite Ch\u00e9risem\u00e9, mairesse assesseur des C\u00f4teaux, \u00ab mais dans les sections communales, la situation est autrement pr\u00e9occupante, les habitants n\u2019ont jamais eu de latrines et vivent dans des conditions encore plus pr\u00e9caires depuis Matthew, car la totalit\u00e9 des maisons ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9truites ou endommag\u00e9es. \u00bb \nLes s\u00e9quelles de la catastrophe restent visibles. Chacun avance son lot de probl\u00e8mes, mais tous sont pr\u00e9occup\u00e9s par la reconstruction. Dans l'entretemps, les habitants luttent pour leur survie apr\u00e8s avoir perdu leurs plantations. \u00ab Il ne pleut pas, on ne peut pas planter. Si on ne continue pas avec la distribution de la nourriture, les gens vont mourir de faim parce que la situation est vraiment difficile \u00bb, avance Magloire, 57 ans, en culotte devant sa nouvelle demeure. Une cahutte recouverte d\u2019une b\u00e2che qu\u2019elle a re\u00e7ue d\u2019une ONG apr\u00e8s le passage de Matthew. \u00ab J\u2019ai travaill\u00e9 toute ma vie pour \u00eatre autonome et ind\u00e9pendant, mais le cyclone m\u2019a mis \u00e0 genoux \u00bb, regrette Magloire, montrant du doigt l\u2019un de ses champs arides. \n\u00c0 Roche-\u00e0-Bateau, aux C\u00f4teaux ou encore \u00e0 Les Anglais jusqu\u2019\u00e0 la Grand'Anse \u2013 les r\u00e9gions touch\u00e9es de plein fouet par l\u2019ouragan \u2013, beaucoup de familles ne peuvent toujours pas se nourrir par elles-m\u00eames. D\u00e9pendantes de l\u2019aide alimentaire des ONG, notamment de la CRS, la plupart croisent les doigts pour que la distribution de la nourriture continue. \u00ab Il me reste trois petites marmites de riz \u00bb, indique Rosel\u00e8ne, le visage bronz\u00e9, assise sous une b\u00e2che sur le littoral \u00e0 Gadroit, soulignant qu\u2019elle a re\u00e7u de la nourriture trois fois depuis la catastrophe. La derni\u00e8re fois, c\u2019\u00e9tait en d\u00e9cembre dernier. \n\u00ab Depuis Matthew, on ne consomme pratiquement que du riz, matin, midi et soir \u00bb, fait remarquer Siln\u00e9. Il habite le littoral des C\u00f4teaux depuis 1958. Deux de ses trois maisons ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9truites et l\u2019autre endommag\u00e9e. \u00ab On survit gr\u00e2ce \u00e0 la CRS \u00bb, indique le sexag\u00e9naire, qui cultive habituellement du ma\u00efs, du mil, du manioc et du haricot. \u00c0 l\u2019instar de centaines d\u2019autres personnes, Siln\u00e9 souhaite que l\u2019\u00c9tat lui vienne en aide avec des semences et d\u2019autres supports pour se relancer. \nLes mairies d\u00e9pass\u00e9es par les \u00e9v\u00e9nements \nLes quelque 9 000 habitants des C\u00f4teaux ne peuvent pas (encore) compter sur les autorit\u00e9s locales qui, elles aussi, misent sur l\u2019aide ext\u00e9rieure pour se relever. La mairie des C\u00f4teaux \u2013 les locaux \u00e9tant endommag\u00e9s \u2013 est encore log\u00e9e dans le b\u00e2timent qui abrite le district scolaire. Ste-Ursite Ch\u00e9risem\u00e9, mairesse assesseur, est l\u2019une des dix personnes pr\u00e9sentes ce jour-l\u00e0. Elle a l\u2019air d\u2019une simple anonyme. Habitant dans une localit\u00e9 un peu recul\u00e9e, la mairesse doit prendre chaque matin un taxi-moto pour se rendre \u00e0 la mairie. Une trentaine de minutes de route, dit-elle. \u00ab La mairie ne dispose d\u2019aucun moyen de transport, m\u00eame pas d\u2019une motocyclette \u00bb, ajoute-t-elle, affirmant, par ailleurs, que les autorit\u00e9s locales ont \u00e9t\u00e9 clairement d\u00e9pass\u00e9es par les d\u00e9g\u00e2ts caus\u00e9s par Matthew. \n\u00ab M\u00eame pour nous au niveau de la mairie, c\u2019est difficile, confesse Ste-Ursite Ch\u00e9risem\u00e9. On n\u2019a rien comme ressources financi\u00e8res. On entreprend des d\u00e9marches qui n\u2019ont pas encore abouti. On attend\u2026\u00bb \nOn ne sait pas combien de temps va durer cette attente. Ce qui manque \u00e0 beaucoup de planteurs, c\u2019est l\u2019acc\u00e8s aux semences et d\u2019autres supports techniques pour se relancer. \u00ab On cultivait du mil, de l\u2019arachide, du haricot, du manioc\u2026maintenant, on ne peut rien planter parce qu\u2019il ne pleut pas, se d\u00e9sole G. Magloire, 47 ans. Nous avons besoin de semences. \u00bb \n\u00ab La s\u00e9cheresse, c\u2019est un deuxi\u00e8me cyclone \u00bb, avance, de son c\u00f4t\u00e9, Marie Luf\u00e9ta St-\u00c9loi, institutrice, directrice de l\u2019\u00e9cole nationale de Roche-\u00e0-Bateau. \nLe vrai espoir pour beaucoup est de revoir pousser des feuilles sur les arbres. M\u00eame si d\u2019\u00e9normes troncs d\u2019arbres jonchent encore des champs et bloquent l\u2019acc\u00e8s \u00e0 plusieurs localit\u00e9s recul\u00e9es. \u00ab De l\u2019espoir, les habitants en ont besoin, car moralement aussi il est difficile de se relever de cette catastrophe, \u00e0 entendre le pasteur Exer Pierre quand il d\u00e9clare : \u00ab Toutes les conditions ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9unies pour nous an\u00e9antir \u00bb, \u00e9voquant la violence avec laquelle l\u2019ouragan avait frapp\u00e9 la r\u00e9gion. \nMatthew est le premier cyclone de cat\u00e9gorie 4 \u00e0 s\u2019\u00eatre abattu sur Ha\u00efti en 52 ans. Et, depuis le tremblement de terre du 12 janvier 2010, c\u2019est la plus grande catastrophe naturelle que le pays ait connue. \nVal\u00e9ry Daudier source le nouvelliste  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:20.261+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "C\u00f4te sud : l\u2019urgence, c\u2019est la reconstruction", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "C\u00f4te sud : l\u2019urgence, c\u2019est la reconstruction", "published": "2017-02-10T17:16:00.000+02:00", "uuid": "85e29304aea368f70ec9f876ad079bfa99abcf5c", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FlqC8PRmepsgbbmT3BCc3ZZcM.v6EgA3VdrTx4I78YLevCHnEvmZewxfy6C3ujdPbWknv5kLWJ4CSnFMc0O1r9nv_o3vVntoc-", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:20.901+02:00", "uuid": "7e249ef44957c9937cc364b3d498a972dcfa9290", "author": "troynico", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pbMBKdqcLHrAcglHQAP7xSbPbA8LYJng7Q5uJVoPpHB_YWVzMTUZ.kAuyidsrZXhCX.5N31hgkpIpK_g6NMchBJ2M6F9vTNTRZg1S2EA3RuWC9Or1hvj8kCE2hCt9GBla6jz6JSbeOZASLEAn07gNe", "text": "\u00c9toile... Machin@ toi t'es pas une \u00e9toile filante ... \u00c7a vole bas dans les p\u00e2turages ....", "crawled": "2017-02-11T08:39:20.901+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670797_4b1a4647.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 8, "title_full": "Il empoisonne le lait de ses voisins...pour un d\u00eener manqu\u00e9 dix ans plus t\u00f4t - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Il empoisonne le lait de ses voisins...pour un d\u00eener manqu\u00e9 dix ans plus t\u00f4t", "published": "2017-02-10T23:01:00.000+02:00", "uuid": "ac2d40f35905431948f35ec669aa00d0096a8c3f", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pbMBKdqcLHrAcglHQAP7xSbPbA8LYJng7Q5uJVoPpHB_YWVzMTUZ.kAuyidsrZXhCX.5N31hgkpIpK_g6NMchBJ2M6F9vTNTRZg1S2EA3RuWC9Or1hvj8kCE2hCt9GBlaorWvMwNjMSQ--", "replies_count": 7, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 7, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "La messe est dite pour le premier ministre", "published": "2017-02-10T17:13:00.000+02:00", "uuid": "0639b0ef5f24aadd13a83a146d036d38e615b963", "author": "", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FyhC2C63qH5xvIGAZVBrP63IZvy5Ch.96fraknTlG8Gv29f_Fue9uqZ6qD1W8j5MggZRM7ChetYUw_0bVBvERe", "text": "Accueil | Opinion | La messe est dite pour le premier ministre La messe est dite pour le premier ministre   Frantz Duval R\u00e9dacteur en Chef du Nouvelliste \nLe premier ministre Enex Jean-Charles a remis sa d\u00e9mission ce jeudi. Dans une lettre rendue publique, il a fait ses adieux. \nEn faisant ce geste, M. Jean-Charles met le pr\u00e9sident Jovenel Mo\u00efse \u00e0 l'aise pour choisir son premier ministre \u00e0 lui. Le PM sortant devra cependant g\u00e9rer les affaires courantes jusqu'\u00e0 l'installation de son successeur. \nLa messe est dite pour EJC, mais il doit rester en poste. \nLa messe semble \u00eatre dite aussi pour Cholzer Chancy. Tous les augures le donnent premier ministre. Il a l'onction de tous les blocs au Parlement, lui qui avait \u00e9t\u00e9 r\u00e9\u00e9lu pr\u00e9sident de la Chambre des d\u00e9put\u00e9s par acclamation de ses pairs. \nComme souvent dans le processus de nomination d'un premier ministre, le p\u00e9nitent doit attendre que tout le processus soit achev\u00e9 avant de se lever et de mettre fin \u00e0 sa genuflexion devant toutes les forces en pr\u00e9sence. \nLa messe semble \u00eatre aussi dite pour le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique. Bien avant son \u00e9lection, on avait, ici et l\u00e0, d\u00e9j\u00e0 choisi son Premier ministre pour Jovenel Mo\u00efse tant la cote du d\u00e9put\u00e9 d'Ennery \u00e9tait fabuleuse. Nombreuses sont les voix qui s'opposent \u00e0 ce qu'elles consid\u00e8rent comme la capitulation de l'ex\u00e9cutif devant le l\u00e9gislatif. Elles oublient qu'un pr\u00e9sident du S\u00e9nat \u00e0 d\u00e9j\u00e0 occup\u00e9 le poste de premier ministre. En d\u00e9posant son chapeau de pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e nationale pour endosser le costume de premier ministre, Yvon Neptune avait ouvert la voie au compagnonnage ex\u00e9cutif-Parlement. Cela n'avait pas plong\u00e9 le pays dans un changement de r\u00e9gime. Le pr\u00e9sident Jovenel Mo\u00efse, quels que soient les cas de figure, - avec Cholzer Chancy ou un autre candidat - restera pr\u00e9sident et le Premier ministre le Premier des ministres. Pas plus. \nJovenel Mo\u00efse a le temps de prendre sa d\u00e9cision. Le temps de trouver les arbitrages qui r\u00e9partiront les postes cl\u00e9s sans que le coeur du pouvoir politique ne change d'adresse pour passer du Champ de Mars au Bicentenaire. \nContrairement \u00e0 tout ce que l'on peut penser, la messe n'est jamais dite pour un pr\u00e9sident. C'est lui le c\u00e9l\u00e9brant principal. C'est \u00e0 lui de dire la messe et seules ses erreurs peuvent pousser un enfant de choeur \u00e0 lui voler la vedette. \nFrantz Duval Edito du Nouvelliste  ", "crawled": "2017-02-11T08:39:21.599+02:00", "thread": {"main_image": "", "site_full": "www.radiotelevisioncaraibes.com", "site_categories": [], "site": "radiotelevisioncaraibes.com", "section_title": "Radio Television Caraibes: Haiti,  Actualites, Nouvelles, News, Politique", "participants_count": 0, "title_full": "La messe est dite pour le premier ministre", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "La messe est dite pour le premier ministre", "published": "2017-02-10T17:13:00.000+02:00", "uuid": "0639b0ef5f24aadd13a83a146d036d38e615b963", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "US", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtZV1Qhq9dEZElHsoiIjMY8FyhC2C63qH5xvIGAZVBrP63IZvy5Ch.96fraknTlG8Gv29f_Fue9uqZ6qD1W8j5MggZRM7ChetYUw_0bVBvERe", "replies_count": 0, "site_section": "http://www.radiotelevisioncaraibes.com/feed/index.1.rss", "domain_rank": null}, "ord_in_thread": 0, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:28.796+02:00", "uuid": "a79ec37f432e160c6adeeb7109cc6c3be2fcb88d", "author": "zoblamouche", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pHOpHqILoGjOwfxlSUYx79Knm0xnblJM0_uQlT.zL3MNAWtqJB4Pa1yr3WawsQN3FONMDJ59Scv.2Dvw2SDRHr.jvo4If18Qjh6jvnPyn6xErQQr.mSCJ1wtI1r1O8IAY_dbEOa9zOUifjPLEJi2ciBmGV.Duiolw-", "text": "A stop-stople 10 f\u00e9vrier 2017 \u00e0 19 h 09 Avec toi il est impossible de ire un message coh\u00e9rent. Toujours hors sujet. Commence par apprendre comment fonctionne le Conseil constitutionnel \u00e7a te permettra d'\u00eatre moins c !", "crawled": "2017-02-11T08:39:28.796+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670626_coneil-cons.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 33, "title_full": "Le Conseil constitutionnel censure le d\u00e9lit de consultation des sites djihadistes - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Conseil constitutionnel censure le d\u00e9lit de consultation des sites djihadistes", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "eb3b9f34e9470501f012444931b4b11acc7fb6dd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pHOpHqILoGjOwfxlSUYx79Knm0xnblJM0_uQlT.zL3MNAWtqJB4Pa1yr3WawsQN3FONMDJ59Scv.2Dvw2SDRHr.jvo4If18Qjh6jvnPyn6xErQQr.mSCJ1wtI1r1O8IAY_dbEOa9zOUol0YkksU66V", "replies_count": 37, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 36, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:39:28.888+02:00", "uuid": "f942c0a1efa11564e8b3f59278b098374e6a8654", "author": "Vandenberghe", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pHOpHqILoGjOwfxlSUYx79Knm0xnblJM0_uQlT.zL3MNAWtqJB4Pa1yr3WawsQN3FONMDJ59Scv.2Dvw2SDRHr.jvo4If18Qjh6jvnPyn6xErQQr.mSCJ1wtI1r1O8IAY_dbEOa9zOUifjPLEJi2ciGuCyYxX3tNg-", "text": "@bobzer La prochaine \u00e9tape c'est des purges version stalinienne conte ceux qui sont pas d'accord avec vous ?", "crawled": "2017-02-11T08:39:28.888+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670626_coneil-cons.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 33, "title_full": "Le Conseil constitutionnel censure le d\u00e9lit de consultation des sites djihadistes - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Le Conseil constitutionnel censure le d\u00e9lit de consultation des sites djihadistes", "published": "2017-02-10T19:20:00.000+02:00", "uuid": "eb3b9f34e9470501f012444931b4b11acc7fb6dd", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6pHOpHqILoGjOwfxlSUYx79Knm0xnblJM0_uQlT.zL3MNAWtqJB4Pa1yr3WawsQN3FONMDJ59Scv.2Dvw2SDRHr.jvo4If18Qjh6jvnPyn6xErQQr.mSCJ1wtI1r1O8IAY_dbEOa9zOUol0YkksU66V", "replies_count": 37, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 37, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:16:00.000+02:00", "uuid": "788771003f45c3c5ec51cfc611f00fc4110a3902", "author": "spiroupiano", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MWx_wq1Sv2fwcN.0dnEXWwxqCwZmDtbG0LaSYTJmy_fExzbaAZQToucHEr8shmFT2ZVFzNALWudmh6izCOUi12KfKHpUlbSvcHRs.rqnOHeCFxs8gDe4afw--", "text": "Laure je suis bien d'accord avec cous c'est pour cela que nous voterons fn pour enfinrevendiquer notre diabolisme", "crawled": "2017-02-11T08:39:54.905+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670425_bd67bcf4-ef79-11e6-81a4-834a6f678fa0-1.jpg", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 7, "title_full": "Val-de-Marne : le \u00abmonstre\u00bb des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es interpell\u00e9 \u00e0 Cachan - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "Val-de-Marne : le \u00abmonstre\u00bb des Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es interpell\u00e9 \u00e0 Cachan", "published": "2017-02-10T18:33:00.000+02:00", "uuid": "8d549dfedc4c386dd8a5c5ce68b0741c9db15f12", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3MWx_wq1Sv2fwcN.0dnEXWwxqCwZmDtbG0LaSYTJmy_fExzbaAZQToucHEr8shmFT2ZVFzNALWudmh6izCOUi12KfKHpUlbSvcfqpmbLTUcak-", "replies_count": 8, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 8, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T07:08:00.000+02:00", "uuid": "54b44d4ec42f52633fa5a08b1a580a04b5c3dc1d", "author": "1871", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1tb3uHBFiC3Vi9WqbKlpF6Q--", "text": "et dire \"crs ss\".... c'est \"convenable\", monsieur le policier ?", "crawled": "2017-02-11T08:40:10.450+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670122_luc-poignant.JPG", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 60, "title_full": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses", "published": "2017-02-10T16:19:00.000+02:00", "uuid": "b598a3dbf57b700a2df787af810c27c05c6dcfc7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1TFz92pEBswg-", "replies_count": 78, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 73, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:40:10.575+02:00", "uuid": "18379c243ef140577bbbd35e6644a4d82ce531d1", "author": "Bibi", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1tb3uHBFiC3V6orjyI4SN6A--", "text": "L Unsa police .Le syndicat qui signe un protocole au rabais avec le syndicat majoritaire . Bref Unsa police contente toi de d\u00e9fendre les fonctionnaires de police au lieu de faire la le\u00e7on de morale \u00e0 deux balles .", "crawled": "2017-02-11T08:40:10.575+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670122_luc-poignant.JPG", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 60, "title_full": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses", "published": "2017-02-10T16:19:00.000+02:00", "uuid": "b598a3dbf57b700a2df787af810c27c05c6dcfc7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1TFz92pEBswg-", "replies_count": 78, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 74, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:40:10.700+02:00", "uuid": "5abec8adbd206ac606984b56c7b55e38f8c6eac3", "author": "Cambronne83", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1tb3uHBFiC3WtzEifgK8e3w--", "text": "On aurait aim\u00e9 que Taubira ouvre sa bouche apr\u00e8s les nombreux attentats en France alors qu elle \u00e9tait ministre idem apr\u00e8s les agressions de policiers mais la...on attend toujours!!!", "crawled": "2017-02-11T08:40:10.700+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670122_luc-poignant.JPG", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 60, "title_full": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses", "published": "2017-02-10T16:19:00.000+02:00", "uuid": "b598a3dbf57b700a2df787af810c27c05c6dcfc7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1TFz92pEBswg-", "replies_count": 78, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 75, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:40:10.919+02:00", "uuid": "43551110d11a57724d83a7997c3f24c0fb3ddb00", "author": "Maurice.lesgrandschamps", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1tb3uHBFiC3UWBTtgxSiRyg--", "text": "\u00ab Luc Poignant, charg\u00e9 de communication du syndicat Unit\u00e9 SGP Police \u00bb nous d\u00e9montre par ses paroles le niveau de respect que certains dans la police ont d'une parti de la population : aucun ! La flicaille (est-ce \u00e0 peu pr\u00e8s convenable d'\u00e9crire \u00e7a ?) nous juge sur l'aspect que nous avons et agit en cons\u00e9quence. Nommer un policier d'une mani\u00e8re qui ne lui pla\u00eet pas et il d\u00e9posera plainte contre vous, tandis que vous et vous irez devant le juge ; 2 poids 2 mesures ! Nous en avons la preuve dans la d\u00e9claration de l'IGPN : ce n'est pas un viol mais un geste malheureux. (la matraque a travers\u00e9 le cale\u00e7on et p\u00e9n\u00e9tr\u00e9 de plus de 10 cm dans l'anus de Th\u00e9o) -- -- Autrefois, il suffisait d'avoir le certificat d'\u00e9tude pour entrer dans la police, demander le BAC n'a pas fait des policiers plus comp\u00e9tents !", "crawled": "2017-02-11T08:40:10.919+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670122_luc-poignant.JPG", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 60, "title_full": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses", "published": "2017-02-10T16:19:00.000+02:00", "uuid": "b598a3dbf57b700a2df787af810c27c05c6dcfc7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1TFz92pEBswg-", "replies_count": 78, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 76, "rating": null}, {"highlightText": "", "language": "french", "highlightTitle": "", "external_links": [], "title": "", "published": "2017-02-11T08:40:10.953+02:00", "uuid": "404760eb8afa1bd46d36611e505f9f6e897c2a54", "author": "Hookinou", "entities": {"persons": [], "organizations": [], "locations": []}, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1tb3uHBFiC3V1l_sBwZ06Dw--", "text": "Il n'avait pas \u00e0 s'excuser, tant qu'ils se font insulter eux !!! J'aime autant vous dire qu'avec l'arm\u00e9e il n'y aurait pas d'excuses et les d\u00e9linquants rentreraient dans le rang !!!", "crawled": "2017-02-11T08:40:10.953+02:00", "thread": {"main_image": "http://s1.lprs1.fr/images/2017/02/10/6670122_luc-poignant.JPG", "site_full": "www.leparisien.fr", "site_categories": ["education", "business"], "site": "leparisien.fr", "section_title": "Le Parisien  - Faits divers", "participants_count": 60, "title_full": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses - Le Parisien", "spam_score": 0.0, "social": {"linkedin": {"shares": 0}, "stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"comments": 0, "shares": 0, "likes": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}}, "title": "\u00abBamboula, c'est \u00e0 peu pr\u00e8s convenable\u00bb : le syndicaliste policier pr\u00e9sente ses excuses", "published": "2017-02-10T16:19:00.000+02:00", "uuid": "b598a3dbf57b700a2df787af810c27c05c6dcfc7", "performance_score": 0, "site_type": "news", "country": "FR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_uLIFkiFW.Qm0j9KQR4c3M8oPhef3jA6o6o5vDr1yNCCiljLnhiB3G1YeC0QHtWhcabH.tGvrdWs5A_tqyKMyLKcEBnjn7JzH_ckERf.da.VxmGNKPlqyP6k0rlHzAUZ3yC5Jjf188BEmPMGDeNKG1TFz92pEBswg-", "replies_count": 78, "site_section": "http://www.leparisien.fr/faits-divers/rss.xml", "domain_rank": 2525}, "ord_in_thread": 77, "rating": null}]}