{"posts": [{"published": "2017-02-11T08:40:19.763+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:40:19.763+02:00", "site": "parismatch.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 399, "likes": 399, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 5}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 25}}, "site_type": "news", "title_full": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\"", "country": "FR", "uuid": "30d0c87965b45c37c8b317266017930586727113", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.parismatch.com", "replies_count": 0, "performance_score": 3, "section_title": "Le fil info Actu de Paris-Match", "participants_count": 1, "site_section": "http://cdn1-parismatch.ladmedia.fr/var/exports/rss/rss-actu.xml", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\"", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gnmn3f4ymGiQPIppR_ivY531Qsx.S5ktUKNccqQXBg6yKV6U2zsvi99j6QszVevBPLFyaOYaocl.hd.CaDhHXh2lwFOCoIP0MzpGbtGmCwvAQ-", "domain_rank": 13272, "main_image": "http://resize1-parismatch.ladmedia.fr/r/940,628/l/logo/w/pjngcPwTJhHG_sS7w3fP2jp5Q2ErNEVIV0xVTEhMU1gvcHNqZHlsNkJlMjdiMnByT2xaMGEwNUZmSGd3PQ==/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/politique/a-versailles-la-lanterne-garconniere-de-la-republique-1185161/20165264-1-fre-FR/A-Versailles-la-Lanterne-garconniere-de-la-Republique.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\"", "crawled": "2017-02-11T08:40:19.763+02:00", "uuid": "30d0c87965b45c37c8b317266017930586727113", "text": "A Versailles, la Lanterne, \"gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\" Paris Match Le pavillon de la Lanterne \u00e0 Versailles Charles Platiau / Reuters \u00d7 Close La journaliste Emilie Lanez d\u00e9voile dans un livre les petits secrets de la Lanterne, \u00e0 Versailles, r\u00e9sidence du Premier ministre, puis du Pr\u00e9sident. \nC\u2019est l\u2019une des demeures les plus imp\u00e9n\u00e9trables de la R\u00e9publique dont la journaliste Emilie Lanez a perc\u00e9 quelques-uns des secrets. Ceux de la Lanterne, pavillon de chasse datant du XVIIIe si\u00e8cle nich\u00e9 dans le parc du ch\u00e2teau de Versailles, sont nombreux. \nLire aussi : Journ\u00e9es du Patrimoine - Versailles, un ch\u00e2teau r\u00e9publicain \nTous sont tomb\u00e9s sous le charme de cette \u00ab\u2009maison de famille cinq \u00e9toiles, personnel compris\u2009\u00bb, dot\u00e9e par Michel Rocard d\u2019une piscine et d\u2019un court de tennis\u2009: Marie-Laure de Villepin l\u2019appelle \u00ab\u2009la maison du bonheur\u2009\u00bb, Nicolas Sarkozy y c\u00e9l\u00e8bre son mariage avec Carla Bruni, Claude Chirac puis Thomas Hollande y font la f\u00eate lors de week-ends entre amis, Edouard Balladur y enterre son chien (avant qu\u2019Alain Jupp\u00e9 ne l\u2019oblige \u00e0 lui trouver une autre s\u00e9pulture). \u00ab\u2009La Lanterne \u00e9crit l\u2019auteur, prolonge l\u2019h\u00e9ritage\u2009; elle incarne notre identit\u00e9 politique irr\u00e9solue.\u2009\u00bb Oui, d\u00e9cid\u00e9ment, dans ce palais anachronique, \u00ab\u2009nos \u00e9lus vivent comme des rois\u2009\u00bb. \u00ab\u2009La gar\u00e7onni\u00e8re de la R\u00e9publique\u2009\u00bb, d\u2019Emilie Lanez, \u00e9d. Grasset \u00a9 DR  ", "author": "Paris Match", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gnmn3f4ymGiQPIppR_ivY531Qsx.S5ktUKNccqQXBg6yKV6U2zsvi99j6QszVevBPLFyaOYaocl.hd.CaDhHXh2lwFOCoIP0MzpGbtGmCwvAQ-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:40:20.068+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:40:20.068+02:00", "site": "parismatch.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 2}, "facebook": {"shares": 548, "likes": 548, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 15}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 3}}, "site_type": "news", "title_full": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD", "country": "FR", "uuid": "2842074c7a54604edb9a6eb1adf7a6295b486c6c", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.parismatch.com", "replies_count": 0, "performance_score": 5, "section_title": "Le fil info Actu de Paris-Match", "participants_count": 1, "site_section": "http://cdn1-parismatch.ladmedia.fr/var/exports/rss/rss-actu.xml", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2GnPclGWPBCHEOwxsv2G1Qh5FsisDIhMb5b6Aix_rV9jkuxhO0igtuXJb_ARCe1BKYFYpDMX7Ywcu_flBKvHkbogjXC_ulTipYu", "domain_rank": 13272, "main_image": "http://resize3-parismatch.ladmedia.fr/r/940,628/l/logo/w/1B2M2Y8AsgTpgAmY7PhCfjpiTDlqbEJNeEI4dz0=/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/sciences/nasa-les-plus-belles-photos-de-mars-en-hd-1185980/20175299-2-fre-FR/NASA-les-plus-belles-photos-de-Mars-en-HD.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD", "crawled": "2017-02-11T08:40:20.068+02:00", "uuid": "2842074c7a54604edb9a6eb1adf7a6295b486c6c", "text": "NASA : les plus belles photos de Mars en HD Paris Match \nAu-dessus des plaines du nord NASA/JPL \nVue de la calotte polaire bor\u00e9ale de Mars NASA/JPL \nLes dunes sur la calotte polaire bor\u00e9ale de Mars NASA/JPL Plus de diaporamas Revoir le diaporama Diapo Suivant Depuis les ann\u00e9es 60, l'exploration de Mars a forc\u00e9 les diff\u00e9rentes agences spatiales \u00e0 se d\u00e9passer technologiquement. Si les Am\u00e9ricains et les Sovi\u00e9tiques ont \u00e9t\u00e9 les premiers approcher la plan\u00e8te rouge, l'Europe compte bien d\u00e9poser son empreinte. \nL\u2019exploration de la plan\u00e8te Mars a d\u00e9but\u00e9 au d\u00e9but des ann\u00e9es 60', en pleine p\u00e9riode de Guerre Froide, quand les Etats-Unis et les Sovi\u00e9tiques de l\u2019URSS se tiraient la bourre en mati\u00e8re de conqu\u00eate spatiale. Pour appuyer son avancement technologique, l\u2019URSS a lanc\u00e9 son programme \u00abMarsnik\u00bb et envoy\u00e9 dans l\u2019espace la premi\u00e8re sonde spatiale \u00abMarsnik 1\u00bb le 10 octobre 1960 puis \u00abMarsnik 2\u00bb quatre jours plus tard. Si les deux appareils furent pr\u00e9cocement d\u00e9truits lors du lancement, ils ont pr\u00e9cipit\u00e9 les deux nations dans un duel sans merci. \nA cette date, les Sovi\u00e9tiques ont tent\u00e9, \u00e0 quatre reprises, de mettre l\u2019une des ses sondes en orbite autour de la plan\u00e8te rouge, en vain. Les Etats-Unis les ont pris de court les 14 et 15 juillet 1965, en r\u00e9ussissant le premier survol de Mars. Cet exploit in\u00e9dit a permis \u00e0 l\u2019Agence spatiale am\u00e9ricaine (Nasa) d\u2019obtenir les premi\u00e8res images (21) de la plan\u00e8te, \u00e0 environ 10 000 kilom\u00e8tres d\u2019altitude. C\u00f4t\u00e9 Sovi\u00e9tiques, il faudra attendre le 12 f\u00e9vrier 1974 et 10 \u00e9checs avant qu\u2019un de ses appareils ne r\u00e9ussissent \u00e0 se placer en orbite autour de la plan\u00e8te rouge. (L'Union Sovi\u00e9tique \u00e9tait pourtant parvenue \u00e0 envoyer un humain dans l'espace en 1961, 1963 et 1965, bien avant les Etats-Unis). Place aux rovers \nAujourd\u2019hui, l\u2019exploration de Mars a bien chang\u00e9, notamment avec les prouesses technologiques qui se sont produites. La d\u00e9couverte de Mars ne se fait plus seulement \u00e0 des milliers de kilom\u00e8tres mais directement \u00e0 sa surface. En plus de trois sondes -2001 Mars Odyssey, Mars Reconnaissance Orbiter et MAVEN- qui tournent autour de la plan\u00e8te rouge, la Nasa a investi dans deux rovers, des robots \u00e9quip\u00e9s de logiciels \u00e9volu\u00e9s pour naviguer sur le sol et capables d\u2019ex\u00e9cuter des t\u00e2ches complexes. \nEn images : D\u00e9couvrez les \u00e9poustouflantes images de Thomas Pesquet depuis l'espace \nAinsi, depuis 2004, \u00abOpportunity\u00bb scrute le sol martien et a d\u00e9couvert la premi\u00e8re m\u00e9t\u00e9orite extraterrestre et \u00e9tudi\u00e9 de nombreux crat\u00e8res, comme celui d\u2019Endeavour, d\u2019un diam\u00e8tre de 22 kilom\u00e8tres et profond de 300 m\u00e8tres. Et depuis le 6 ao\u00fbt 2012, un autre robot t\u00e9l\u00e9guid\u00e9, \u00abCuriosity\u00bb, - star des r\u00e9seaux sociaux - se prom\u00e8ne sur Mars. V\u00e9ritable laboratoire scientifique, cet appareil embarque avec lui 75 kilos de mat\u00e9riel pour analyser la surface rocailleuse de la plan\u00e8te. #HappyNewYear from #Mars ! I hope your next trip around the sun is full of exploration & discovery. pic.twitter.com/waI7dXbnkU \u2014 Curiosity Rover (@MarsCuriosity) 1 janvier 2017 \nEt l\u2019Europe dans tout \u00e7a ? Son agence spatiale (ESA) a lanc\u00e9 en 2003 une sonde spatiale -Mars Express-, qui tournoie encore autour de Mars. Mais alors qu\u2019elle pr\u00e9pare son programme Aurora, qui a pour but de lancer une mission habit\u00e9e vers Mars dans les ann\u00e9es 2030, elle a vu son atterrisseur exp\u00e9rimental Schiaparelli s\u2019\u00e9craser en octobre dernier . Celui-ci devait permettre de valider les techniques de rentr\u00e9e atmosph\u00e9rique et d\u2019atterrissage d\u2019un engin spatial pour pr\u00e9parer cette mission habit\u00e9e. Une deuxi\u00e8me partie de la mission Aurora, pr\u00e9vue en 2020, consistera \u00e0 d\u00e9poser sur la surface de Mars le robot \u00abExoMars\u00bb. Si elle r\u00e9ussit cet exploit, l\u2019Europe aura enfin d\u00e9pos\u00e9 son empreinte -de m\u00e9tal- sur la plan\u00e8te rouge.  ", "author": "Paris Match", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2GnPclGWPBCHEOwxsv2G1Qh5FsisDIhMb5b6Aix_rV9jkuxhO0igtuXJb_ARCe1BKYFYpDMX7Ywcu_flBKvHkbogjXC_ulTipYu", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:40:20.311+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:40:20.311+02:00", "site": "parismatch.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 268, "likes": 268, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 6}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "La reine du Kalahari : bataille pour un diamant", "country": "FR", "uuid": "cdf15bfad06ca9e7f40b55815410b7b9cc55be3a", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.parismatch.com", "replies_count": 0, "performance_score": 2, "section_title": "Le fil info Actu de Paris-Match", "participants_count": 1, "site_section": "http://cdn1-parismatch.ladmedia.fr/var/exports/rss/rss-actu.xml", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "La reine du Kalahari : bataille pour un diamant", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gn2iV3A1eiqrIgmEX2vSe5H9GJ76vvxLlM93PpJuTS891rb05DKustZGzhn4kGYrkc5hrE7YKtYQQME5CdVPUVOhGa3DXZ2LvEa.5z7Lnr4bQ-", "domain_rank": 13272, "main_image": "http://resize-parismatch.ladmedia.fr/r/940,628/l/logo/w/1B2M2Y8AsgTpgAmY7PhCfjpiTDlqbEJNeEI4dz0=/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/international/la-reine-du-kalahari-bataille-pour-un-diamant-1185416/20167469-1-fre-FR/La-reine-du-Kalahari-bataille-pour-un-diamant.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "La reine du Kalahari : bataille pour un diamant", "crawled": "2017-02-11T08:40:20.311+02:00", "uuid": "cdf15bfad06ca9e7f40b55815410b7b9cc55be3a", "text": "La reine du Kalahari : bataille pour un diamant Paris Match Publi\u00e9 le 11/02/2017 \u00e0 06h57 \nPi\u00e8ce ma\u00eetresse de la collection, un collier \u00e0 trois pendants orn\u00e9s des trois plus gros diamants : le brillant de 50 carats, le c\u0153ur de 26 carats et la poire de 25 carats. Pr\u00e8s de trois mille cinq cents heures de travail ont m\u00e9tamorphos\u00e9 cette pierre en une \u00e9tincelante dentelle. \n4 Plein Ecran \nLa mine \u00e0 ciel ouvert de Karowe, dans le d\u00e9sert du Kalahari. Le Botswana est le plus gros producteur de diamants du monde avec la Russie. Philip Mostert 4 Plein Ecran \nLes mains dans son manchon, Tekolo Sethebe, employ\u00e9e \u00e0 la mine, trie, dans un tunnel transparent, la kimberlite, la roche volcanique dans laquelle se cache la pierre pr\u00e9cieuse. 4 Plein Ecran \nDimanche 12 avril 2015, Tekolo tombe sur le diamant, le plus gros qu\u2019elle ait jamais vu. 4 Plus de diaporamas Revoir le diaporama Diapo Suivant Tous les plus grands joailliers du monde se sont battus pour l\u2019amour de cette pierre de 342 carats unique trouv\u00e9e au Botswana. Chopard a gagn\u00e9. \nCaroline Scheufele n\u2019a pas oubli\u00e9. C\u2019\u00e9tait au printemps 2015. \u00ab\u2009342 carats\u2009! Un diamant aussi pur, on en voit peu dans une vie\u2009\u00bb, lui souffle Jean-Jacques Tach\u00e9 au t\u00e9l\u00e9phone. Au ton de sa voix, la copr\u00e9sidente de Chopard devine l\u2019\u00e9motion qui \u00e9treint son partenaire diamantaire. Et il sait de quoi il parle. Dans les ann\u00e9es 1930, son grand-p\u00e8re \u00e9tait d\u00e9j\u00e0 bijoutier dans les souks de Damas. Isaac, son p\u00e8re, s\u2019est install\u00e9 \u00e0 Anvers, la \u00ab\u2009capitale\u2009\u00bb du diamant, en 1955. Jean-Jacques, lui, \u00e0 peine quadrag\u00e9naire, a d\u00e9j\u00e0 expertis\u00e9 des milliers de pierres. Caroline n\u2019h\u00e9site pas. \u00ab\u2009C\u2019\u00e9tait l\u2019occasion, dit-elle. Je voulais revenir \u00e0 la source, pour avoir le choix \u00e0 toutes les \u00e9tapes de la pierre brute.\u2009\u00bb D\u2019habitude, les joailliers montent des pierres d\u00e9j\u00e0 taill\u00e9es. \nLire aussi : L'homme qui forge de purs diamants \nElle saute dans un avion \u00e0 Gen\u00e8ve, accompagn\u00e9e du r\u00e9alisateur Alexis Veller, qui filmera l\u2019aventure de bout en bout. Jean-Jacques s\u2019envole, lui, depuis Anvers, avec deux experts, Ronald et Ilan, et un microscope. Une vente aux ench\u00e8res est pr\u00e9vue \u00e0 la mi-juillet. Tous se retrouvent \u00e0 Johannesburg, avant de reprendre l\u2019avion pour Gaborone, la capitale du Botswana, o\u00f9 un bimoteur les attend. Direction Karowe, une mine \u00e0 ciel ouvert au milieu du d\u00e9sert du Kalahari. \nLire aussi : Le 404 carats: un diamant gros comme le Ritz \nKarowe ressemble \u00e0 un crat\u00e8re, creus\u00e9 \u00e0 coups de dynamite, de pelleteuses et de camions g\u00e9ants qui chargent la kimberlite. Cette sorte de magma, venue de la nuit des temps, est compos\u00e9e d\u2019olivine, de mica, de serpentine. D\u00e9vers\u00e9 sur d\u2019\u00e9pais tapis, il roule jusqu\u2019aux concasseuses. A la fin, des femmes finissent le travail. Sous l\u2019\u0153il d\u2019un vigile et de cam\u00e9ras, elles trient, les mains dans un manchon, le concentr\u00e9 qui d\u00e9file dans un tunnel transparent. C\u2019est la r\u00e8gle. Pour \u00e9viter la tentation, elles n\u2019ont aucun contact avec la roche. Ce dimanche 12 avril, Tik est d\u2019astreinte. Tik est le diminutif de Tekolo Sethebe, employ\u00e9e \u00e0 la mine depuis 2012. Elle habite avec sa s\u0153ur dans le village de Letlhakane. \u00ab\u2009Ici, on travaille presque tous \u00e0 la mine, confie-t-elle \u00e0 Alexis Veller. On vient de loin pour les diamants. Chaque jour, j\u2019esp\u00e8re en trouver un gros. Je suis s\u00fbre d\u2019une chose\u2009: ces pierres sont un cadeau de Dieu. Et j\u2019aime Dieu de tout mon c\u0153ur. Sans Dieu, rien n\u2019est possible. Quand on m\u2019a appel\u00e9e dans la \u201czone rouge\u201d, je n\u2019\u00e9tais pas all\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9glise. Alors j\u2019ai fait une pri\u00e8re.\u2009\u00bb A 16 heures, elle n\u2019en croit pas ses yeux\u2009: devant elle, un bloc pas comme les autres. \u00ab\u2009C\u2019\u00e9tait un diamant, le plus gros que j\u2019aie jamais vu. Je tremblais d\u2019\u00e9motion. Je me demandais si je r\u00eavais. Je l\u2019ai soulev\u00e9 avec tendresse et l\u2019ai essuy\u00e9 comme un nouveau-n\u00e9. Puis, j\u2019ai pr\u00e9venu mon responsable.\u2009\u00bb \nLire aussi : Un diamant de 813 carats \u00e0 la Biennale des Antiquaires \nLes ench\u00e8res se d\u00e9roulent trois mois plus tard. Six \u00e9quipes vont se d\u00e9placer, venues du monde entier. Le diamant brut est examin\u00e9 dans une pi\u00e8ce s\u00e9curis\u00e9e de la mine. \u00ab\u2009Une exp\u00e9rience unique, m\u2019affirme Caroline Scheufele. La couleur de ce diamant \u00e9tait parfaite. Au toucher, je ressentais sa force. Il ressemblait au sommet du Mont-Blanc. Je voyais qu\u2019on pouvait en faire quelque chose d\u2019exceptionnel, m\u00eame si la puret\u00e9 ne peut se constater qu\u2019apr\u00e8s la taille.\u2009\u00bb \u00ab\u2009Cette mine, ajoute Jean-Jacques Tach\u00e9, avait d\u00e9j\u00e0 produit de beaux diamants. C\u2019est un bon indicateur. Une pierre peut \u00eatre grosse mais moins ch\u00e8re au carat, si elle n\u2019est pas au top de la qualit\u00e9. De toute mani\u00e8re, on prend toujours un risque car le puissant microscope du laboratoire n\u2019est pas transportable, et on ne peut pas tout voir \u00e0 l\u2019\u0153il nu comme avec la vision 3D. Mais l\u00e0, le test de fluorescence \u00e9tait parfait, celui de puret\u00e9 aussi. Elle re\u00e7oit la note D [la meilleure], c\u2019est-\u00e0-dire qu\u2019elle ne pr\u00e9sente aucune inclusion. La \u201cpeau\u201d est bien lisse. A la fin, le diamant est m\u00eame class\u00e9 A, c\u2019est-\u00e0-dire plus blanc que blanc.\u2009\u00bb \u00ab\u2009On s\u2019est dit\u2009: \u201cIl ne faut pas le laisser passer\u201d\u2009\u00bb, confie Caroline. Elle emportera l\u2019affaire pour plusieurs dizaines de millions de dollars. Il n\u2019y a que le diamant qui puisse tailler le diamant \nPendant six mois, le secret est gard\u00e9. Le temps de v\u00e9rifier que ce diamant brut est vraiment hors du commun. Sur les 150 solutions trouv\u00e9es \u00e0 Anvers, 15 sont propos\u00e9es \u00e0 Caroline, qui dispose d\u2019une reproduction du diamant en silicone. Le choix est \u00e0 la fois technique et artistique. L\u2019id\u00e9al est de faire co\u00efncider les deux. Un rond, un carr\u00e9 ou un c\u0153ur n\u2019entra\u00eenent pas la m\u00eame perte de mati\u00e8re premi\u00e8re. Caroline esquisse une parure exceptionnelle de 23 pi\u00e8ces, dont les cinq plus grandes affichent de 20 \u00e0 50 carats. \u00ab\u2009Une grosse pierre de 60 carats a moins de valeur que deux de 30, parfaitement identiques\u2009\u00bb, dit-elle. A l\u2019atelier, six dessinateurs (une Italienne, une Chinoise, deux Fran\u00e7ais et deux Suisses) transf\u00e8rent ses planches en trois dimensions. A Anvers, le rayon laser commence \u00e0 scier la pierre au micron pr\u00e8s. Pour qu\u2019elle ne chauffe ni n\u2019explose, elle est arros\u00e9e en permanence. La poudre qui tombe est r\u00e9cup\u00e9r\u00e9e pour \u00eatre mise sur les disques qui permettront de tailler le bloc, car il n\u2019y a que le diamant qui puisse tailler le diamant. Alors que la moyenne de pierre taill\u00e9e \u00e0 partir du brut est de 42\u2009%, ici on est \u00e0 56\u2009%. \n\u00ab\u2009La parure offre 26 possibilit\u00e9s, explique Caroline Scheufele. On pourrait s\u00e9parer les pi\u00e8ces, mais l\u2019ensemble pr\u00e9sente plus de valeur pour un collectionneur.\u2009\u00bb La copr\u00e9sidente de Chopard r\u00e9v\u00e8le avoir d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 approch\u00e9e, mais souhaite garder confidentiel le prix du coffret. \u00ab\u2009C\u2019est, dit-elle, un investissement et un coup de c\u0153ur. Comme acheter un chef-d\u2019\u0153uvre de la peinture.\u2009\u00bb  ", "author": "Paris Match", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gn2iV3A1eiqrIgmEX2vSe5H9GJ76vvxLlM93PpJuTS891rb05DKustZGzhn4kGYrkc5hrE7YKtYQQME5CdVPUVOhGa3DXZ2LvEa.5z7Lnr4bQ-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:40:20.979+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:40:20.979+02:00", "site": "parismatch.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 196, "likes": 196, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 1}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "A la recherche de la premi\u00e8re dame", "country": "FR", "uuid": "a990a2073fae7154826aeb76b1aeb879a4a40e80", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.parismatch.com", "replies_count": 0, "performance_score": 1, "section_title": "Le fil info Actu de Paris-Match", "participants_count": 1, "site_section": "http://cdn1-parismatch.ladmedia.fr/var/exports/rss/rss-actu.xml", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "A la recherche de la premi\u00e8re dame", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gnmn3f4ymGiQPIppR_ivY53186RokgERgBwRPOo3FAlMKN3Qq6u_wVEFLjJChI2gepyQlE4dw8wMqCAuvO8YvsIA--", "domain_rank": 13272, "main_image": "http://resize2-parismatch.ladmedia.fr/r/940,628/l/logo/w/TxZJjk3h09RSV7SMGPLFizpkZnVuRHRYMS9ZMlVmWXZvTnpJRnY2Rkk3Y0MzRU11WQ==/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/politique/a-la-recherche-de-la-premiere-dame-1185155/20163995-1-fre-FR/A-la-recherche-de-la-premiere-dame.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "A la recherche de la premi\u00e8re dame", "crawled": "2017-02-11T08:40:20.979+02:00", "uuid": "a990a2073fae7154826aeb76b1aeb879a4a40e80", "text": "A la recherche de la premi\u00e8re dame Paris Match Penelope et Fran\u00e7ois Fillon au meeting de la Villette le 29 janvier 2017 REUTERS/Pascal Rossignol \u00d7 Close La mise en cause de Penelope Fillon souligne l\u2019importance d\u2019un r\u00f4le jamais d\u00e9fini mais primordial \nEt il posa sa main sur la sienne... Toutes les femmes qui ont regard\u00e9 cette \u00ab\u2009s\u00e9quence\u2009\u00bb soigneusement pr\u00e9par\u00e9e du meeting de la Villette ont ressenti de la compassion. Fran\u00e7ois Fillon, d\u2019ordinaire si pudique, manifestait ostensiblement son attachement \u00e0 son \u00e9pouse, Penelope, cette femme discr\u00e8te, r\u00e9serv\u00e9e, qui n\u2019a cess\u00e9 de revendiquer sa volont\u00e9 de vivre dans l\u2019anonymat\u2026 Comment allait-elle supporter cette brutale exposition en pleine temp\u00eate politico-judiciaire\u2009? Pas encore femme de pr\u00e9sident mais d\u00e9j\u00e0 contrainte de sortir de l\u2019ombre. \u00ab\u2009Pauvre Penelope\u2009!\u2009\u00bb Toutes les aspirantes au \u00ab\u2009job\u2009\u00bb, Brigitte Macron, Gabrielle Guallar, Sophia Chikirou, ont eu peut-\u00eatre la m\u00eame pens\u00e9e. La m\u00eame crainte. Sans oublier le seul homme de ce casting 2017, Louis Aliot. \nLire aussi : La riposte des avocats de Fran\u00e7ois et Penelope Fillon \nImpossible fonction. Totalement ind\u00e9finie\u2009: aucun statut constitutionnel ni l\u00e9gislatif. L\u2019expression \u00ab\u2009premi\u00e8re dame\u2009\u00bb n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 utilis\u00e9e du temps d\u2019Yvonne de Gaulle. Surnomm\u00e9e \u00ab\u2009Tante Yvonne\u2009\u00bb, elle ne s\u2019exprima jamais publiquement. Critiqu\u00e9e quand elle n\u2019en fait pas assez, montr\u00e9e du doigt quand elle en fait trop\u2009: \u00e9quilibre introuvable pour celle qui accompagne le chef de l\u2019Etat. Parce qu\u2019elle aimait porter des tenues de grands couturiers, Claude Pompidou fut surnomm\u00e9e \u00ab\u2009Madame de Pompidour\u2009\u00bb. \nLire aussi : Julie Gayet, libre et engag\u00e9e derri\u00e8re le pr\u00e9sident \nPour avoir prononc\u00e9 quelques mots maladroits, le 31 d\u00e9cembre 1975, \u00e0 l\u2019occasion des v\u0153ux de nouvelle ann\u00e9e, Anne-Aymone Giscard d\u2019Estaing sera impitoyablement trait\u00e9e de \u00ab\u2009bourgeoise qui se prend pour la reine de France\u2009\u00bb. Rebelle et ind\u00e9pendante, Dani\u00e8le Mitterrand rua dans les brancards, n\u2019h\u00e9sitant jamais \u00e0 d\u00e9fendre la cause kurde ou tib\u00e9taine, ou \u00e0 embrasser Fidel Castro. \u00ab\u2009Je ne suis pas une potiche\u2009\u00bb, clamait, pour sa d\u00e9fense, cette pasionaria. \nLire aussi : Compagnes et compagnons des candidats, que font-ils dans la vie? \nBernadette Chirac fut \u00e9cart\u00e9e des photos officielles par sa fille Claude, alors charg\u00e9e de la communication de l\u2019Elys\u00e9e. Elle finit par obtenir le respect de l\u2019opinion publique gr\u00e2ce \u00e0 l\u2019op\u00e9ration Pi\u00e8ces jaunes et, surtout, \u00e0 son assiduit\u00e9 dans l\u2019exercice du mandat de conseill\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale de Corr\u00e8ze. Les choses se g\u00e2t\u00e8rent encore avec l\u2019\u00e9lection de Nicolas Sarkozy. Amoureuse de Richard Attias, C\u00e9cilia prend la poudre d\u2019escampette. Direction les Etats-Unis et une nouvelle vie. Non sans avoir l\u00e2ch\u00e9 deux ou trois confidences sur cette existence \u00e9touffante qui la \u00ab\u2009rasait tant\u2009\u00bb\u2009: \u00ab\u2009Il n\u2019y a pas de carapace suffisamment solide pour se prot\u00e9ger de cela.\u2009\u00bb Beno\u00eet Hamon, alors ministre de l\u2019Education, et sa compagne, Gabrielle Guallar, \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, le 5 mai 2014. \u00a9 Orban Thierry/ABACA \nFine mouche, Carla Bruni sut relever le d\u00e9fi. Son maintien modeste et son bibi gris, lors d\u2019une visite d\u2019Etat chez la reine d\u2019Angleterre, firent de la \u00ab\u2009jet-setteuse\u2009\u00bb un peu trop rock\u2019n\u2019roll une parfaite First Lady. Autre forte personnalit\u00e9, Val\u00e9rie Trierweiler, que les Anglo-Saxons d\u00e9signaient sous l\u2019aimable vocable de \u00ab\u2009First Girl Friend\u2009\u00bb, ne voulut jamais renoncer \u00e0 son travail. \u00ab\u2009Val\u00e9rie veut garder son activit\u00e9 professionnelle, je la comprends\u2009\u00bb, conc\u00e9da Hollande, qui lui accorda un bureau \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e. Leur rupture fracassante, en 2014, mit fin aux critiques r\u00e9currentes des Fran\u00e7ais.Depuis\u2009? Eh bien\u2009! depuis, le \u00ab\u2009job\u2009\u00bb est vacant. Occup\u00e9 subliminalement par Julie Gayet, la compagne actuelle de Fran\u00e7ois Hollande, qui a toujours refus\u00e9 d\u2019appara\u00eetre dans un r\u00f4le officiel, pr\u00e9f\u00e9rant mener en solo sa vie d\u2019actrice et de productrice. Marine Le Pen et son compagnon, Louis Aliot, directeur de sa campagne, avant un meeting \u00e0 Lille, le 19 f\u00e9vrier 2012. \u00a9 Patrick Bernard / Best Image \nOn sait Brigitte Macron tr\u00e8s investie dans ses activit\u00e9s aupr\u00e8s d\u2019Emmanuel. Longtemps enseignante au lyc\u00e9e Saint-Louis-de-Gonzague, \u00e0 Paris, BAM (Brigitte Auzi\u00e8re-Macron), que ses \u00e9l\u00e8ves d\u00e9crivaient comme \u00ab\u2009passionn\u00e9e et passionnante\u2009\u00bb, a quitt\u00e9 son poste et se consacre \u00e0 la campagne pr\u00e9sidentielle. C\u2019est sa fille, Tiphaine, 32 ans, avocate de profession, qui joue un r\u00f4le officiel. A Brigitte, les \u00ab\u2009communicants\u2009\u00bb ont demand\u00e9 de faire un pas en arri\u00e8re. Elle aurait \u00e9t\u00e9 \u00ab\u2009trop en avant\u2009\u00bb jusque-l\u00e0\u2026 Ajustement p\u00e9rilleux pour celle qui admire tant \u00ab\u2009l\u2019intelligence et l\u2019humanit\u00e9 exceptionnelle\u2009\u00bb d\u2019un \u00e9poux plus jeune de vingt-quatre ans. Le seul homme de cette liste, Louis Aliot, 47 ans, que Marine Le Pen pr\u00e9sente comme \"l\u2019homme de [sa] vie\" \nQue dire aussi de la compagne de Beno\u00eet Hamon, m\u00e8re de ses deux filles, Liv et Milana\u2009? Gabrielle Guallar entend se maintenir aussi longtemps que possible en retrait. Responsable des affaires publiques du groupe de luxe LVMH, la s\u00e9duisante quadra, aujourd\u2019hui pacs\u00e9e avec le vainqueur surprise de la primaire de la gauche, ne veut pas appara\u00eetre \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. Chacun sa vie. C\u2019est d\u2019ailleurs pour la \u00ab\u2009pr\u00e9server\u2009\u00bb que Beno\u00eet Hamon a refus\u00e9 de participer, en octobre dernier, \u00e0 l\u2019\u00e9mission de Karine Le Marchand, \u00ab\u2009Une ambition intime\u2009\u00bb\u2009: \u00ab\u2009Verser une larme ou r\u00e9v\u00e9ler une part choisie de mon intimit\u00e9 ne dirait rien de ma capacit\u00e9 \u00e0 entendre les pr\u00e9occupations des Fran\u00e7ais\u2009\u00bb, se d\u00e9fendait-il alors. Sophia Chikirou, 37 ans, la compagne de Jean-Luc M\u00e9lenchon, tient elle aussi \u00e0 son effacement. Furieuse que son nom soit apparu, d\u00e8s 2012, elle accorde depuis des interviews au compte-gouttes tout en tentant de d\u00e9samorcer la curiosit\u00e9 croissante des Fran\u00e7ais de plus en plus curieux de la vie priv\u00e9e de leurs dirigeants. Marine Le Pen et son compagnon, Louis Aliot, directeur de sa campagne, avant un meeting \u00e0 Lille, le 19 f\u00e9vrier 2012. \u00a9 Patrick BRUCHET/PARISMATCH \nDipl\u00f4m\u00e9e de Sciences po Grenoble, \u00ab\u2009la Chikirou\u2009\u00bb, comme l\u2019appellent ses amis en raison de son temp\u00e9rament volcanique, esp\u00e8re se pr\u00e9server des \u00ab\u2009embrouillaminis\u2009\u00bb politiques. Tout en dirigeant d\u2019une main de fer la communication de M\u00e9lenchon. Lionel Jospin, dont l\u2019\u00e9pouse, Sylviane Agacinski, n\u2019est jamais apparue durant la calamiteuse campagne pr\u00e9sidentielle de 2002, lui conseillera-t-il d\u2019\u00eatre plus solidaire\u2009? Ou Manuel Valls, qui mena seul la bataille pour la primaire de la gauche, et dont la femme, Anne Gravoin, refusait cat\u00e9goriquement d\u2019appara\u00eetre \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s\u2009?\u2026 \nN\u2019oublions pas, enfin, le seul homme de cette liste, Louis Aliot, 47 ans, que Marine Le Pen pr\u00e9sente comme \u00ab\u2009l\u2019homme de [sa] vie\u2009\u00bb. \u00ab\u2009Le jour o\u00f9 Marine entre \u00e0 l\u2019Elys\u00e9e, j\u2019arr\u00eate tout.\u2009\u00bb Cet ancien rugbyman, docteur en droit, aujourd\u2019hui vice-pr\u00e9sident du Front national et d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en, surnomm\u00e9 par Jean-Marie Le Pen, avec un rien de m\u00e9pris, \u00ab\u2009Monsieur Gendre\u2009\u00bb, n\u2019aurait, lui, pas peur de \u00ab\u2009rentrer \u00e0 la maison\u2009\u00bb. \u00ab\u2009La seule solution, c\u2019est que je m\u2019efface compl\u00e8tement\u2009\u00bb, affirme-t-il. Radical mais inconcevable pour les femmes, si attach\u00e9es \u00e0 une ind\u00e9pendance conquise de haute lutte.  ", "author": "Paris Match", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gnmn3f4ymGiQPIppR_ivY53186RokgERgBwRPOo3FAlMKN3Qq6u_wVEFLjJChI2gepyQlE4dw8wMqCAuvO8YvsIA--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:02:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:02:00.000+02:00", "site": "parismatch.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 73, "likes": 73, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 1}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 1}}, "site_type": "news", "title_full": "Fran\u00e7ois Fillon, la douloureuse \"nouvelle campagne\"", "country": "FR", "uuid": "5b6a3ab9cf0c175cc2dfb05d1876b0171eac9747", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.parismatch.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Le fil info Actu de Paris-Match", "participants_count": 1, "site_section": "http://cdn1-parismatch.ladmedia.fr/var/exports/rss/rss-actu.xml", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "Fran\u00e7ois Fillon, la douloureuse \"nouvelle campagne\"", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gnmn3f4ymGiQPIppR_ivY53zQ1h84IFWEojiDOaCH39xBgNxAnlUttWpPNT_ptjMWGXh3HRpNou8S9h.K3jqMW3SHzkKxMlgFxECu6WIVLBKQ-", "domain_rank": 13272, "main_image": "http://resize1-parismatch.ladmedia.fr/r/940,628/l/logo/w/1B2M2Y8AsgTpgAmY7PhCfjpiTDlqbEJNeEI4dz0=/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/politique/francois-fillon-la-douloureuse-nouvelle-campagne-1185782/20172629-2-fre-FR/Francois-Fillon-la-douloureuse-nouvelle-campagne.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Fran\u00e7ois Fillon, la douloureuse \"nouvelle campagne\"", "crawled": "2017-02-11T08:40:21.775+02:00", "uuid": "5b6a3ab9cf0c175cc2dfb05d1876b0171eac9747", "text": "Fran\u00e7ois Fillon, la douloureuse \"nouvelle campagne\" Paris Match Publi\u00e9 le 10/02/2017 \u00e0 17h02 | \nFran\u00e7ois Fillon lundi quittant son domicile, direction son QG. LIONEL BONAVENTURE / AFP \nFran\u00e7ois Fillon lundi lors de sa conf\u00e9rence de presse depuis son QG parisien. PHILIPPE WOJAZER \nFrancois Fillon et Francois Baroin visitent l'usine Le Coq Sportif \u00e0 Romilly-sur-Seine, mardi. Fran\u00e7ois NASCIMBENI / AFP \nFrancois Fillon et Francois Baroin visitent l'usine Le Coq Sportif \u00e0 Romilly-sur-Seine. Fran\u00e7ois NASCIMBENI / AFP Plus de diaporamas Revoir le diaporama Diapo Suivant Depuis sa conf\u00e9rence de presse lundi, Fran\u00e7ois Fillon, qui sera ce week-end \u00e0 la R\u00e9union, a multipli\u00e9 les d\u00e9placements sans pour autant \u00e9chapper \u00e0 l'affaire d'emplois pr\u00e9sum\u00e9s fictifs de son \u00e9pouse Penelope et de deux de ses enfants. \n\u00abJ\u2019annonce ici m\u00eame qu\u2019une nouvelle campagne commence\u00bb. Lundi en conf\u00e9rence de presse \u00e0 son QG parisien, acte I de l\u2019op\u00e9ration transparence, Fran\u00e7ois Fillon a pr\u00e9sent\u00e9 ses excuses aux Fran\u00e7ais et assur\u00e9 qu\u2019il ne l\u00e2cherait rien. Pour relancer sa campagne, le candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle, pris dans une tourmente politico-m\u00e9diatique depuis les r\u00e9v\u00e9lations sur les emplois pr\u00e9sum\u00e9s fictifs de son \u00e9pouse Penelope et de deux de ses enfants, a choisi de multiplier les d\u00e9placements. L\u2019Aube avec Fran\u00e7ois Baroin mardi, l'Essonne mercredi avec une visite sur le th\u00e8me de la s\u00e9curit\u00e9 et Poitiers jeudi aux c\u00f4t\u00e9s de Jean-Pierre Raffarin. Ce week-end, il sera \u00e0 La R\u00e9union, o\u00f9 il tiendra dimanche une r\u00e9union publique \u00e0 Saint-Pierre de la R\u00e9union et a pr\u00e9vu une journ\u00e9e particuli\u00e8rement charg\u00e9e le lendemain sur l'\u00eele. \nPendant ce temps, son avocat Me Antonin L\u00e9vy et celui de son \u00e9pouse Me Pierre Cornut-Gentille ont ripost\u00e9 jeudi demandant au parquet financer de se dessaisir de son enqu\u00eate. \nLe retour sur le terrain n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 de tout repos pour Fran\u00e7ois Fillon. Hu\u00e9es et pancartes mentionnant le \u00abPenelopegate\u00bb l'ont accompagn\u00e9. Selon France Culture , des sorties ont m\u00eame \u00e9t\u00e9 annul\u00e9es pour minimiser les risques. Le candidat a ainsi annul\u00e9 sa venue au d\u00eener annuel des organisations arm\u00e9niennes de France \u00e0 Paris mercredi soir, alors que sa pr\u00e9sence \u00e9tait pr\u00e9vue. Jeudi apr\u00e8s-midi, un d\u00e9placement dans un centre pour handicap\u00e9s dans la Vienne a \u00e9galement \u00e9t\u00e9 annul\u00e9. \nEt les rebondissements n\u2019ont pas cess\u00e9 pour autant. Mercredi alors que Fran\u00e7ois Fillon publiait dans la presse r\u00e9gionale sa \u00ab lettre aux Fran\u00e7ais \u00bb , le \u00abCanard Encha\u00een\u00e9\u00bb a publi\u00e9 une nouvelle salve de r\u00e9v\u00e9lations autour du \u00abPenelopegate\u00bb, affirmant que l'\u00e9pouse du candidat avait touch\u00e9 45 000 euros d'indemnit\u00e9s de licenciement, pay\u00e9es par l'Assembl\u00e9e nationale. La chute dans les sondages et la menace Bayrou \nC\u00f4t\u00e9 sondage, l\u2019op\u00e9ration transparence peine \u00e0 porter ses fruits. Selon notre \u00e9tude quotidienne Ifop-Fiducial pour Paris Match, iTELE et Sud-Radio, il a m\u00eame atteint jeudi son plus bas niveau (17,5% des intentions de vote au premier tour), se pla\u00e7ant troisi\u00e8me derri\u00e8re Marine Le Pen et Emmanuel Macron. Vendredi, un sondage Odoxa pr\u00e9cise que sept Fran\u00e7ais sur dix et une majorit\u00e9 de sympathisants de droite pensent d\u00e9sormais que Fran\u00e7ois Fillon devrait renoncer \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. \nDans son propre camp, l\u2019op\u00e9ration r\u00e9tablissement de la situation semble avoir fonctionn\u00e9. Officiellement, les critiques qui avaient fus\u00e9 \u00e0 droite ces deux derni\u00e8res semaines se sont tues apr\u00e8s la conf\u00e9rence de presse, lundi. En off, de nombreux \u00e9lus confient pourtant leur \u00abd\u00e9sarroi\u00bb. \u00abIl y a un mois, la pr\u00e9sidentielle \u00e9tait imperdable pour la droite. Aujourd'hui, on se demande si on sera au second tour\u00bb, se lamente-t-on. Tous l'admettent: \u00abLa chance et la force de Fillon, c'est qu'il n'y a pas de plan B.\u00bb Ce que l'ancien Premier ministre, qui a menac\u00e9 de \u00abrenoncer\u00bb s'il \u00e9tait finalement mis en examen , a bien compris. \nAutre nouvelle qui pourrait \u00eatre source de danger pour le d\u00e9put\u00e9 de Paris : Fran\u00e7ois Bayrou, le pr\u00e9sident du MoDem, a d\u00e9clar\u00e9 mercredi qu'il n'h\u00e9siterait \u00abpas \u00e0 prendre ses responsabilit\u00e9s\u00bb et pourrait se d\u00e9clarer candidat \u00e0 la pr\u00e9sidentielle prochainement .   A propos de Fran\u00e7ois Fillon", "author": "Paris Match", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2Gnmn3f4ymGiQPIppR_ivY53zQ1h84IFWEojiDOaCH39xBgNxAnlUttWpPNT_ptjMWGXh3HRpNou8S9h.K3jqMW3SHzkKxMlgFxECu6WIVLBKQ-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T21:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T21:00:00.000+02:00", "site": "parismatch.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Plus de 400 baleines se sont myst\u00e9rieusement \u00e9chou\u00e9es en Nouvelle-Z\u00e9lande", "country": "FR", "uuid": "8469e2a173e1d3784a351a71b69dde102e310d78", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.parismatch.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Le fil info Actu de Paris-Match", "participants_count": 1, "site_section": "http://cdn1-parismatch.ladmedia.fr/var/exports/rss/rss-actu.xml", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "Plus de 400 baleines se sont myst\u00e9rieusement \u00e9chou\u00e9es en Nouvelle-Z\u00e9lande", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2GnExtBuOKdrvpnJ5xIMj63OhR76hG0OZHKO7LiuDZUxWBIuP8.gP3oc1j7psvx4Dtl9SZyI4.bDXZ08oiuf64BwFBKqBiurGuiYpX6jAPYhye2DWURQhDsjcwLyHxeFJH5blzzWt_i.HA-", "domain_rank": 13272, "main_image": "http://resize2-parismatch.ladmedia.fr/r/940,628/l/logo/w/1B2M2Y8AsgTpgAmY7PhCfjpiTDlqbEJNeEI4dz0=/img/var/news/storage/images/paris-match/actu/environnement/plus-de-400-baleines-se-sont-mysterieusement-echouees-en-nouvelle-zelande-1185578/20170976-2-fre-FR/Plus-de-400-baleines-se-sont-mysterieusement-echouees-en-Nouvelle-Zelande.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Plus de 400 baleines se sont myst\u00e9rieusement \u00e9chou\u00e9es en Nouvelle-Z\u00e9lande", "crawled": "2017-02-11T08:40:22.072+02:00", "uuid": "8469e2a173e1d3784a351a71b69dde102e310d78", "text": "Plus de 400 baleines se sont myst\u00e9rieusement \u00e9chou\u00e9es en Nouvelle-Z\u00e9lande Paris Match Publi\u00e9 le 10/02/2017 \u00e0 15h00 | \nLes baleines \u00e9chou\u00e9es \u00e0 perte de vue \u00a9 Anthony Phelps / Reuters \nLes baleines \u00e9chou\u00e9es \u00e0 perte de vue TRACY NEAL / AFP \nLes baleines \u00e9chou\u00e9es \u00e0 perte de vue \u00a9 Stringer . / Reuters \nQuelque 500 volontaires tentent de secourir les baleines encore en vie \u00a9 Stringer . / Reuters Plus de diaporamas Revoir le diaporama Diapo Suivant La Nouvelle-Z\u00e9lande est \u00e0 nouveau le th\u00e9\u00e2tre d\u2019une catastrophe naturelle rarement observ\u00e9e. Sur une plage de la r\u00e9gion de Golden Bay, plus de 400 baleines-pilotes se sont \u00e9chou\u00e9es sans que l'on sache vraiment pourquoi. \nC\u2019est un ph\u00e9nom\u00e8ne terrible qui s\u2019est produit vendredi sur la plage de Farewell Spit, dans la r\u00e9gion de Golden Bay (Nouvelle-Z\u00e9lande). 416 baleines-pilotes se sont \u00e9chou\u00e9es, la grande majorit\u00e9 d'entre elles succombant rapidement tandis que quelque 500 volontaires tentaient d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment de secourir les survivantes. Selon les services de la faune sauvage, environ 70% d'entre elles \u00e9taient d\u00e9j\u00e0 mortes lorsque les secours sont arriv\u00e9s sur cette plage recul\u00e9e. \n\u00abVu le nombre de baleines qui sont d\u00e9j\u00e0 mortes, on peut pr\u00e9sumer que celles qui sont encore en vie sont en tr\u00e8s mauvais \u00e9tat\u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 \u00e0 Radio New Zealand , Andrew Lamason, directeur r\u00e9gional de la protection de l'environnement, avant d\u2019ajouter : \u00abAlors, on se pr\u00e9pare \u00e0 des moments assez traumatisants\u00bb. Il y a tant de cadavres dans l'eau que les volontaires ont du mal \u00e0 reconduire les survivants vers le large, a expliqu\u00e9 \u00e0 l'AFP Herb Christophers, porte-parole de ces services. \u00abLes baleines mortes flottent ici et l\u00e0 et obstruent le chemin vers le large\u00bb. \u00abIl y a aussi un probl\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9\u00bb et les volontaires ont \u00e9t\u00e9 pri\u00e9s de se m\u00e9fier des mouvements des globic\u00e9phales en d\u00e9tresse, a-t-il ajout\u00e9. Ces animaux peuvent peser jusqu'\u00e0 deux tonnes et mesurer jusqu'\u00e0 six m\u00e8tres de long. Que s\u2019est-il pass\u00e9 ? \nLes causes de l\u2019accident sont assez myst\u00e9rieuses. Les baleines-pilotes sont connues pour revenir sur la plage apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 remises \u00e0 l'eau. Les sp\u00e9cialistes estiment que c'est peut-\u00eatre pour rejoindre leur groupe qu\u2019elles se sont pr\u00e9cipit\u00e9es vers la plage. Selon M. Lamason, s'il n'existe pas d'explication scientifique certaine de ce comportement, la g\u00e9ographie sous-marine du lieu serait en cause. \u00abA Farewell Spit, il y a une grande quantit\u00e9 de sable en forme de crochet et les eaux sont peu profondes. Une fois que les baleines sont entr\u00e9es dedans il est tr\u00e8s difficile pour elles d'en ressortir\u00bb, a-t-il estim\u00e9. \nD'apr\u00e8s la commission baleini\u00e8re internationale (CBI), les \u00e9chouages de baleines peuvent s'expliquer par des raisons naturelles -\u00e2ge ou maladie- ou par des perturbations li\u00e9es aux activit\u00e9s humaines, comme la d\u00e9gradation de l'environnement, des collisions avec des bateaux. \nA lire : L'estomac bloqu\u00e9 par 30 sacs plastique, une baleine a d\u00fb \u00eatre euthanasi\u00e9e \nLa plage de Farewell Spit est r\u00e9guli\u00e8rement le th\u00e9\u00e2tre d'\u00e9chouages de globic\u00e9phales. Neuf au moins se sont produits au cours des dix derni\u00e8res ann\u00e9es. L'\u00e9chouage le plus massif recens\u00e9 en Nouvelle-Z\u00e9lande s'\u00e9tait produit en 1918, lorsqu'un millier de baleines \u00e9taient arriv\u00e9es sur les \u00eeles Chatham, suivi par l'\u00e9chouage de 450 c\u00e9tac\u00e9s \u00e0 Auckland en 1985.  ", "author": "Paris Match", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_jJUSDx1_jPU6mM8Z_d2GnExtBuOKdrvpnJ5xIMj63OhR76hG0OZHKO7LiuDZUxWBIuP8.gP3oc1j7psvx4Dtl9SZyI4.bDXZ08oiuf64BwFBKqBiurGuiYpX6jAPYhye2DWURQhDsjcwLyHxeFJH5blzzWt_i.HA-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:41:04.462+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:41:04.462+02:00", "site": "laprovince.be", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Hensies: deux jeunes arrachent les bijoux en or d\u2019Eliane, 69 ans", "country": "BE", "uuid": "00f418cdc63a73ef75c1065b8a74a3cb89ef6499", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.laprovince.be", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9 - nordeclair.be", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.nordeclair.be/feed/88/default_destination_block/", "site_categories": [], "title": "Hensies: deux jeunes arrachent les bijoux en or d\u2019Eliane, 69 ans", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9vMyvNsVhVIV3qPhenbGdV9J18HXaERL77PwJC3S_P.YLJJ0pqEcwdscsr._vORtRP32N.6YBsB1B.kfwIvKzUGYSpLDNMmuO_YHmZp9dLDbjYz3oOvaiJ.qzjFAe7bv.VEaK3QG3Yn6SXvn0FiJ.C", "domain_rank": 61062, "main_image": "http://si.rosselcdn.net/sites/default/files/imagecache/facebook_og_image/2017/02/11/1477259599_B9711093180Z.1_20170211073633_000_GL28GJLMS.1-0.jpg"}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Hensies: deux jeunes arrachent les bijoux en or d\u2019Eliane, 69 ans", "crawled": "2017-02-11T08:41:04.462+02:00", "uuid": "00f418cdc63a73ef75c1065b8a74a3cb89ef6499", "text": "Palombo Carrelages Ce site est prot\u00e9g\u00e9 par le droit d'auteur, tous droits r\u00e9serv\u00e9s. Toute reproduction et/ou rediffusion de contenu par quelque moyen que ce soit doit faire l'objet d'une autorisation sp\u00e9cifique aupr\u00e8s de Copiepresse au 02/558.97.80 ou via . Sont toutefois autoris\u00e9s la reproduction des contenus de fils RSS ou Widget ,aux conditions fix\u00e9es RSS / Widgets , ou un lien vers la page d'accueil. Plus d'infos: www.copiepresse.be / Informations l\u00e9gales .", "author": "A.U.", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9vMyvNsVhVIV3qPhenbGdV9J18HXaERL77PwJC3S_P.YLJJ0pqEcwdscsr._vORtRP32N.6YBsB1B.kfwIvKzUGYSpLDNMmuO_YHmZp9dLDbjYz3oOvaiJ.qzjFAe7bv.VEaK3QG3Yn6SXvn0FiJ.C", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:41:10.213+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:41:10.213+02:00", "site": "radioespace.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "L'OL doit poursuivre sa marche en avant \u00e0 Guingamp !", "country": "FR", "uuid": "f637666a7bf50da1983a587d5406b2447ae1e6c3", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.radioespace.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Radio Espace - News", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.radioespace.com/xml/infos", "site_categories": [], "title": "L'OL doit poursuivre sa marche en avant \u00e0 Guingamp !", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtXoNfqh.UKaLEmdagk4FeAhvNU2brche5Kyh4R6dOr0CEdZjV1pTfbd9TgzPwlBauVL0tANp4S2bj5H81mqGjvbRxRSmQXLVAi.3G77QhUjG5BT8u473yCI-", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "L'OL doit poursuivre sa marche en avant \u00e0 Guingamp !", "crawled": "2017-02-11T08:41:10.213+02:00", "uuid": "f637666a7bf50da1983a587d5406b2447ae1e6c3", "text": "Le Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 07:18 L'OL doit poursuivre sa marche en avant \u00e0 Guingamp ! L\u2019Olympique lyonnais a perdu deux fois cette saison contre cette \u00e9quipe. \nNon, la large victoire acquise mercredi contre Nancy (4-0) n\u2019a pas gu\u00e9ri tous les probl\u00e8mes de l\u2019Olympique lyonnais. Car avant \u00e7a, il y avait eu trois revers tr\u00e8s difficiles \u00e0 avaler pour les joueurs et surtout pour les supporters, et notamment cette d\u00e9faite lors du derby contre l\u2019ASSE \u00e0 Geoffroy-Guichard. \nUne revanche \u00e0 prendre \nPour aller mieux, les Lyonnais doivent donc absolument s\u2019imposer ce samedi (17h00) sur la pelouse de Guingamp sous peine d\u2019entrer durablement dans une crise. \n\"Il y a eu beaucoup d\u2019\u00e9motions ces derni\u00e8res journ\u00e9es. On s\u2019est rassur\u00e9s dans le jeu et on est all\u00e9s chercher l\u2019essentiel, la victoire. On a r\u00e9ussi \u00e0 redresser la barre sur le dernier match. Il faut continuer notre recherche de progr\u00e8s dans le jeu. Tout le monde est parvenu \u00e0 se remettre en selle et montrer une union sacr\u00e9e. L\u2019environnement \u00e9tait compliqu\u00e9, mais il faut faire avec\" , a confi\u00e9 G\u00e9rard Baticle, rempla\u00e7ant d\u2019un Bruno Genesio malade \u00e0 la conf\u00e9rence de presse d\u2019avant-match. \nValbuena, Rafael absents \nL\u2019entra\u00eeneur adjoint s\u2019attend \u00e0 une rencontre difficile contre un adversaire qui a d\u00e9j\u00e0 battu Lyon \u00e0 deux reprises cette saison (en Ligue 1 et en Coupe de la Ligue). \"On s\u2019attend \u00e0 un match difficile. C\u2019est une \u00e9quipe tr\u00e8s compliqu\u00e9e \u00e0 man\u0153uvrer. On est avertis. On a des id\u00e9es \u00e0 mettre en place pour leur cr\u00e9er plus de soucis que ce qu\u2019on a fait sur les deux derni\u00e8res confrontations\u2026 Les Guingampais sont un peu moins bien depuis quelques semaines mais \u00e7a reste une \u00e9quipe compliqu\u00e9e \u00e0 jouer\" , a-t-il indiqu\u00e9. \n\nSorti bless\u00e9 apr\u00e8s avoir marqu\u00e9 un superbe but mercredi soir face \u00e0 Nancy (4-0), Mathieu Valbuena a indiqu\u00e9 qu\u2019il souffrait d\u2019une \"petite l\u00e9sion derri\u00e8re la cuisse\" et sera absent pendant pr\u00e8s de trois semaines. Il manquera donc \u00e9videmment ce rendez-vous. C'est donc une bien mauvaise nouvelle pour Bruno Genesio et le club lyonnais. Depuis le d\u00e9but de la saison, Valbuena a d\u00e9j\u00e0 marqu\u00e9\u00e0 6 reprises en Ligue 1.", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtXoNfqh.UKaLEmdagk4FeAhvNU2brche5Kyh4R6dOr0CEdZjV1pTfbd9TgzPwlBauVL0tANp4S2bj5H81mqGjvbRxRSmQXLVAi.3G77QhUjG5BT8u473yCI-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:41:10.492+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:41:10.492+02:00", "site": "radioespace.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Un nouveau week-end charg\u00e9 sur les routes d\u2019Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "country": "FR", "uuid": "fa6e9f5c98ea9ad94062a59decb12d6950324adf", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.radioespace.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Radio Espace - News", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.radioespace.com/xml/infos", "site_categories": [], "title": "Un nouveau week-end charg\u00e9 sur les routes d\u2019Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtXoNfqh.UKaLEmdagk4FeAhvNU2brche5J.guUDTdBlts5P3mmeT8HI4HjxSyV3ooOwgiDk9C7izOIloXtRUACJsRnn4sAaoB9uzPiyVilPDoA4hiYVa5HkUuFkaWt5uGQ--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Un nouveau week-end charg\u00e9 sur les routes d\u2019Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "crawled": "2017-02-11T08:41:10.492+02:00", "uuid": "fa6e9f5c98ea9ad94062a59decb12d6950324adf", "text": "Le Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 07:15 Un nouveau week-end charg\u00e9 sur les routes d\u2019Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes Les vacances de f\u00e9vrier viennent de d\u00e9buter pour la zone B et elles continuent pour la zone C. \nLes routes seront une nouvelle fois prises d\u2019assaut, notamment en direction des stations de ski. \n\nC\u2019est d\u2019ailleurs la raison pour laquelle Bison Fut\u00e9 hisse ce samedi le drapeau rouge en Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes, pas seulement pour les d\u00e9parts mais aussi dans le sens des retours. Des difficult\u00e9s sont principalement attendues sur l\u2019A40 et sur l\u2019A43, entre 9 heures et 16 heures. \nDes ralentissements sont aussi \u00e0 pr\u00e9voir entre 11 heures et 16 heures aux alentours de Lyon. \n\nLe retour \u00e0 la normale est pr\u00e9vu dimanche avec une journ\u00e9e class\u00e9e verte.", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtXoNfqh.UKaLEmdagk4FeAhvNU2brche5J.guUDTdBlts5P3mmeT8HI4HjxSyV3ooOwgiDk9C7izOIloXtRUACJsRnn4sAaoB9uzPiyVilPDoA4hiYVa5HkUuFkaWt5uGQ--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.446+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.446+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Giacometti", "country": "FR", "uuid": "4b77f4ca327bd6ed11317e337a3b277dac5eb9b2", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Giacometti", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz1a7_cs9Ab3wXaOHK5RDDQMY3WInh.cAbWEAWgIZ57vUtYvQkV1EKMR1phW.iKjYIc-", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9781849764834.gif"}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Giacometti", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.446+02:00", "uuid": "4b77f4ca327bd6ed11317e337a3b277dac5eb9b2", "text": "Pour pr\u00e9senter le ma\u00eetre de l'art moderne et mettre en valeur 250 de ses oeuvres pr\u00eat\u00e9es par la Fondation Giacometti, le Yuz Museum, \u00e0 Shangha\u00ef, s'est offert l'ing\u00e9nierie culturelle des Fran\u00e7ais. Un exploit artisitique et financier. Vos avis", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz1a7_cs9Ab3wXaOHK5RDDQMY3WInh.cAbWEAWgIZ57vUtYvQkV1EKMR1phW.iKjYIc-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.545+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.545+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le Lieutenant Kij\u00e9", "country": "FR", "uuid": "29698c6cb86211f6bf8790083616ac93f21c4823", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Le Lieutenant Kij\u00e9", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz0jO__zq03V6LNKrJ7f95bY4q7lr.O6KTcPbQPXSCJoydR7tZTA_dDL4Xt_A_9gnqaWY0l2j66NznRalliMUseS", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782072728716.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le Lieutenant Kij\u00e9", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.545+02:00", "uuid": "29698c6cb86211f6bf8790083616ac93f21c4823", "text": "De Iouri Tynianov , Lily Denis \u00c9diteur : Gallimard Parution : 04 mai 2017 \n\"L'histoire saugrenue du lieutenant Kij\u00e9 a pu passer pour l'invention d'un esprit fantaisiste. Il n'en est rien. Tynianov l'a trouv\u00e9e dans deux recueils d'anecdotes du temps de Paul Ier et a pouss\u00e9 le scrupule jusqu'\u00e0 laisser \u00e0 ses h\u00e9ros leur nom authentique. Celui de Kij\u00e9 para\u00eet dans un volume publi\u00e9 officiellement en 1901. Celui de Sinioukha\u00efev dans un autre, publi\u00e9 en 1935. Pas tr\u00e8s dr\u00f4les, \u00e0 vrai dire, leurs deux sorts. Mais \"o\u00f9 finit le document, je commence\". Tynianov va simplement resserrer leurs deux cas et voil\u00e0 : la nouvelle fera le tour du monde. Pour une part, \u00e0 cause de sa bouffonnerie, pour l'autre, parce que, partant de deux mystifications involontaires, l'auteur aura, en quelques pages, r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la r\u00e9alit\u00e9 d'une \u00e9poque\", Lily Denis.", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz0jO__zq03V6LNKrJ7f95bY4q7lr.O6KTcPbQPXSCJoydR7tZTA_dDL4Xt_A_9gnqaWY0l2j66NznRalliMUseS", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.643+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.643+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le b\u00e2tard de Kosigan, I : L'ombre du pouvoir", "country": "FR", "uuid": "8521294a0710fcaa496e0e74c32b540e466e7044", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Le b\u00e2tard de Kosigan, I : L'ombre du pouvoir", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz3ywvOAoD4t8gUmpFLIYgpaPqblT3Mjvnd46_kq.jAHQbHlG6bJkaZRvfaPyK6mBBTO2C_2BHw.9BWefI4d3qxBdSVkTzTcbt0Duz2.oce.AA--", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782070792801.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le b\u00e2tard de Kosigan, I : L'ombre du pouvoir", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.643+02:00", "uuid": "8521294a0710fcaa496e0e74c32b540e466e7044", "text": "LE B\u00e2TARD DE KOSIGAN, I : L'OMBRE DU POUVOIR Le b\u00e2tard de Kosigan, I De Fabien Cerutti \u00c9diteur : Gallimard \nXIVe si\u00e8cle. Le chevalier assassin Pierre Cordwain de Kosigan dirige une compagnie de mercenaires d'\u00e9lite, parmi les plus r\u00e9put\u00e9es d'Occident. Surnomm\u00e9 le \"B\u00e2tard\", exil\u00e9 d'une puissante lign\u00e9e bourguignonne et pourchass\u00e9 par les siens, il met ses hommes, ses capacit\u00e9s surnaturelles et son art de la manipulation au service des plus grands seigneurs d'Angleterre, de France et d'Italie. Au mois de novembre 1339, sa pr\u00e9sence en Champagne, dernier fief des princesses elfiques d'A\u00eblenwil, ne doit certainement rien au hasard. De joutes verbales en tournois, de combats sans merci en diplomatie nocturne, de la boue des bas-fonds aux alc\u00f4ves des palais, chacun de ses actes semble servir un but pr\u00e9cis. Bien malin qui pourra d\u00e9terminer lequel... Dans la lign\u00e9e des meilleurs auteurs de fantasy historique, comme Jean-Philippe Jaworski ou Mary Gentle, Fabien Cerutti m\u00eale avec brio roman d'aventures et histoire m\u00e9di\u00e9vale.", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz3ywvOAoD4t8gUmpFLIYgpaPqblT3Mjvnd46_kq.jAHQbHlG6bJkaZRvfaPyK6mBBTO2C_2BHw.9BWefI4d3qxBdSVkTzTcbt0Duz2.oce.AA--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.739+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.739+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Port d'\u00e2mes", "country": "FR", "uuid": "f2c8d549eaca143e76ff96a024fa975aa6c1aad3", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Port d'\u00e2mes", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz0RATFQc_moVQGSy5GS.TPc3nWjXO1LVGtQpzs4prMMlv1SACN8NXjpRIAwGffxuJc-", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782070792214.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Port d'\u00e2mes", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.739+02:00", "uuid": "f2c8d549eaca143e76ff96a024fa975aa6c1aad3", "text": "De Lionel Davoust \u00c9diteur : Gallimard \nRhuys ap Kaled\u00e1n a \u00e9t\u00e9 condamn\u00e9, adolescent, \u00e0 huit ans de servitude dans la Marine. A vingt-deux ans il est toujours en vie mais a tout perdu : sa demeure, sa famille, ses titres de noblesse... Lorsqu'il d\u00e9barque \u00e0 Aniagrad, la Cit\u00e9 franche, il a la t\u00eate pleine d'id\u00e9aux et est bien d\u00e9cid\u00e9 \u00e0 se faire un nom et, qui sait, \u00e0 retrouver la place qui aurait d\u00fb \u00eatre la sienne. Mais la cit\u00e9 du mensonge va vite le faire d\u00e9chanter. S'il veut survivre, Rhuys devra faire bien des concessions et, m\u00eame, prendre les pr\u00e9dateurs qui le chassent \u00e0 leurs propres pi\u00e8ges. Roman de fantasy d'aventures, Port d'\u00e2mes, m\u00ealant moments de bravoure et sc\u00e8nes plus intimistes, offre une galerie de personnages inoubliables, dont le moindre n'est pas la redoutable cit\u00e9 d'Aniagrad. Une belle r\u00e9ussite !", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz0RATFQc_moVQGSy5GS.TPc3nWjXO1LVGtQpzs4prMMlv1SACN8NXjpRIAwGffxuJc-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.771+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.771+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Chansons du seuil", "country": "FR", "uuid": "e2bd7a5b9f16d9b97051f80a58c2ee08d8de8977", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Chansons du seuil", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz2GUML9rEWx6_t2__fb_eWwhDI21EwJpAJHAkdLETPGlJ4Ri7x81.Vs3gAwEG.vvzc-", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782714311788.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Chansons du seuil", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.771+02:00", "uuid": "e2bd7a5b9f16d9b97051f80a58c2ee08d8de8977", "text": "\u00c9diteur : Corti (Editions Jos\u00e9) Parution : 28 avril 2017 \nN\u00e9 en 1959 dans le Michigan, Peter Gizzi est l'auteur de plusieurs recueils de po\u00e8mes dont le tout dernier (Archeophonics, 2016) fut finaliste pour le prestigieux National Book Award. De son travail, il dit ceci : \"Je crois que je suis un po\u00e8te narratif. Je raconte juste mon \u00e9tonnement de citoyen devant ce monde\". Gizzi dit aussi qu'il est d\u00e9sireux d'\u00e9crire \u00e0 la fronti\u00e8re du connu quand on ne connait encore ni la structure du temps qui vient, et quels m\u00e9andres seront ceux de l'histoire, ni la structure des choses qui sont, et les myst\u00e8res de la physique. Chaque de ses livres est un voyage \u00e9tonn\u00e9 au del\u00e0 des fronti\u00e8res du monde identifi\u00e9. Le recueil ici traduit, son avant-dernier, dat\u00e9 de 2011 s'intitule Chansons du seuil, pr\u00e9cis\u00e9ment pour cette raison : ce sont des po\u00e8mes \u00e9crits sur le seuil entre les vivants et les morts, entre le pr\u00e9sent et les souvenirs, entre le connu et l'inconnu, entre le savoir et les sensations. Ils sont \u00e0 la fois tourn\u00e9s vers les disparus (notamment les morts familiers, m\u00e8re, p\u00e8re, fr\u00e8re) et vers ce qui n'est pas encore apparu. Le pr\u00e9sent pour Peter Gizzi et il \u00e9crit ses po\u00e8mes au pr\u00e9sent est vraiment cette tension ou plut\u00f4t cet \u00e9quilibre : une fa\u00e7on d'avoir deux visages, l'un vers le pass\u00e9, l'autre vers le futur. Une derni\u00e8re chose. Si Chansons du seuil s'appelle Chansons, c'est que Gizzi tient au lyrisme, mais \u00e0 un lyrisme r\u00e9invent\u00e9. Ces po\u00e8mes ne sont pas de ceux qu'on chante \u00e0 haute voix ils sont plut\u00f4t de petits refrains qu'on murmure, des vers qui chantonnent selon les rythmes d'une m\u00e9lodie \u00e0 la fois douce et triste.", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz2GUML9rEWx6_t2__fb_eWwhDI21EwJpAJHAkdLETPGlJ4Ri7x81.Vs3gAwEG.vvzc-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.824+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.824+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Les \u00e9cailles d'or", "country": "FR", "uuid": "d193731c91045ba35846fecf9ec2ee89f94e1ff1", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Les \u00e9cailles d'or", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz1EDYpW3sXbhZi8Q8lCvPeKTHOqPmWNB9cDZiVjl56n9VWlsZdZ_6oU6lWxAJX_GgGpY77Xvff7xQHsSK.skPXD", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782369811770.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Les \u00e9cailles d'or", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.824+02:00", "uuid": "d193731c91045ba35846fecf9ec2ee89f94e1ff1", "text": "De Richard Marazano , Yao Xu \u00c9diteur : Rue de S\u00e8vres Parution : 26 avril 2017 \nYin et son grand-p\u00e8re se sont habitu\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9sence du Dragon d'or, qui les aide dans leur p\u00eache quotidienne. Mais la guerre fait rage \u00e0 Shanghai : derri\u00e8re les assauts de l'arm\u00e9e japonaise, qui donnent lieu au terrible massacre de Nankin, c'est le Dieu Xi Qong, ma\u00eetre des Dragons, qui s'exprime pour dominer le monde des hommes. Tandis que Yin et ses amis survivent tant bien que mal \u00e0 l'invasion japonaise, le dragon d'or, qui s'est affranchi de Xi Qong, va tenter d'affronter son ancien ma\u00eetre. Mais sera-t-il assez puissant face \u00e0 ces forces de l'ombre ?", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz1EDYpW3sXbhZi8Q8lCvPeKTHOqPmWNB9cDZiVjl56n9VWlsZdZ_6oU6lWxAJX_GgGpY77Xvff7xQHsSK.skPXD", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.876+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.876+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Enfant-pluie", "country": "FR", "uuid": "a8d8718c9adb3de8c755bc9c0199221b7cab653a", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Enfant-pluie", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz2CUn0bSYQdIzpezVv8dtgpLQ9GeqDmdyCPbUD8vEjaqOpCmBQ7kdA.WpwoT4Hq13s-", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782714311825.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Enfant-pluie", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.876+02:00", "uuid": "a8d8718c9adb3de8c755bc9c0199221b7cab653a", "text": "\u00c9diteur : Corti (Editions Jos\u00e9) Parution : 21 avril 2017 \nDeux fr\u00e8res, Marc et Laurent Graciano ont chass\u00e9, enfants, l'un les oiseaux et l'autre les t\u00eates de fl\u00e8ches en silex, dans un coin perdu de Dordogne. Ce livre est une na\u00efvet\u00e9. Une simple tentative pour ces deux fr\u00e8res, maintenant \u00e2g\u00e9s, de retrouver un monde neuf. L'un a \u00e9crit, l'autre a peint. Le r\u00e9sultat ? Un conte pr\u00e9historique. \"Mon nom est Enfant-pluie. Je suis n\u00e9 lors d'une immense et violente pluie d'orage qui s'est abattue sur notre vall\u00e9e. Une pluie encore inconnue de m\u00e9moire des gens de mon peuple. Celle-qui-sait-les-herbes m'a fait na\u00eetre.\"", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz2CUn0bSYQdIzpezVv8dtgpLQ9GeqDmdyCPbUD8vEjaqOpCmBQ7kdA.WpwoT4Hq13s-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:11.894+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:11.894+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Nodame Cantabile T23", "country": "FR", "uuid": "5774d21c40531b19945059e0aed42659de542368", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Nodame Cantabile T23", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz1fw89IBPTI2LiMcF3kXkVKtXG3IjHEtJ4Dop02e_N1ONQN6DJOgOewIzhqRHZ5RhZMHIM_6zWGJA--", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782811633783.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Nodame Cantabile T23", "crawled": "2017-02-11T08:42:11.894+02:00", "uuid": "5774d21c40531b19945059e0aed42659de542368", "text": "De Ninomiya Tomoko \u00c9diteur : Pika Edition \nApr\u00e8s quelques tergiversations, Nodame revient enfin \u00e0 Paris. Entour\u00e9e de ses amis, elle se remet \u00e0 son piano, mais sa passion pour la musique semble avoir chang\u00e9 d'optique. De son c\u00f4t\u00e9, Chiaki part diriger un orchestre au Br\u00e9sil. Se laissant emporter par le rythme de la samba, il prend une d\u00e9cision marquante. De retour \u00e0 Paris et voyant l'\u00e9tat de Nodame, il se r\u00e9sout enfin \u00e0 la laisser faire ce qui lui pla\u00eet mais, \u00e7a c'\u00e9tait avant de l'entendre jouer \u00e0 nouveau.", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz1fw89IBPTI2LiMcF3kXkVKtXG3IjHEtJ4Dop02e_N1ONQN6DJOgOewIzhqRHZ5RhZMHIM_6zWGJA--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:12.011+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:12.011+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le potager des grosses l\u00e9gumes", "country": "FR", "uuid": "838421e5ef842e1a54a35667666194bfca4e59ba", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Le potager des grosses l\u00e9gumes", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz3ywvOAoD4t8opsjNFSxpbGbVmRHSLtrluCACAuzwyc5cw_nlo6Yx3koxXT9521iC4ec5IKaqdWqIRKITMqXS1JAWjBPCTEtZ8J_zu7KAH_3AxuHLEnzHos", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782875911629.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le potager des grosses l\u00e9gumes", "crawled": "2017-02-11T08:42:12.011+02:00", "uuid": "838421e5ef842e1a54a35667666194bfca4e59ba", "text": "De Fabienne Amiach, Jean-Paul Delevoye \u00c9diteur : Fortuna \nY a-t-il pour vous un rapport entre les \"l\u00e9gumes\" et les \"grosses l\u00e9gumes\" ? Cet essai a pour originalit\u00e9 de mettre en sc\u00e8ne des personnages hors du commun, une mara\u00eech\u00e8re, Mariette, ancienne professeur de philosophie qui cultive son potager tr\u00e8s particulier, Marie, une journaliste qui aimerait bien faire le buzz \u00e0 la t\u00e9l\u00e9 et certaines de nos personnalit\u00e9s politiques transform\u00e9es en courgette, poireau, carotte, c\u00e9leri, betterave, concombre et tomate\u2026 Dans ce potager, ce \"Jardin secret\", les deux femmes tout en binant, semant, cueillant r\u00e9ussiront \u00e0 faire pousser \"toutes sortes de grosses l\u00e9gumes\", de DSK \u00e0 Nini en passant par NKM, S\u00e9gol\u00e8ne et le p\u00e8re Fran\u00e7ois.", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz3ywvOAoD4t8opsjNFSxpbGbVmRHSLtrluCACAuzwyc5cw_nlo6Yx3koxXT9521iC4ec5IKaqdWqIRKITMqXS1JAWjBPCTEtZ8J_zu7KAH_3AxuHLEnzHos", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:42:12.160+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:42:12.160+02:00", "site": "lefigaro.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Un hiver sur le nil", "country": "FR", "uuid": "fa22f8b0aff681c0e6f396d0d8b4d42daf83da01", "spam_score": 0.0, "site_full": "evene.lefigaro.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Actualit\u00e9s culturelles (cin\u00e9s, expos, th\u00e9atre, livres), Citations et Proverbes", "participants_count": 1, "site_section": "http://evene.lefigaro.fr/rss.xml", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Un hiver sur le nil", "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz0FnGoCV6o2uL9k5rvSs4.QanOqweO8gxJkVjP6B8SfrBqGq9h5PS8QX9ghJEeRKb5q2lupjqp7gQ--", "domain_rank": 1013, "main_image": "http://evene.lefigaro.fr/files/book/9782369143659.gif"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Un hiver sur le nil", "crawled": "2017-02-11T08:42:12.160+02:00", "uuid": "fa22f8b0aff681c0e6f396d0d8b4d42daf83da01", "text": "UN HIVER SUR LE NIL FLORENCE NIGHTINGALE ET GUSTAVE FLAUBERT, L\u00bf\u00c9CHAPP\u00c9E \u00c9GYPTIENNE De Anthony Sattin \u00c9diteur : Libretto Parution : 06 avril 2017 \nA l'hiver de 1849, une jeune Anglaise malheureuse et un obscur \u00e9crivain fran\u00e7ais montent, le m\u00eame soir, a bord du vapeur qui relie Alexandrie au Caire. Ils ont un peu moins de 30 ans et partagent l'espoir que la d\u00e9couverte de l'Orient viendra d\u00e9nouer leur conflit int\u00e9rieur. Huit ans plus tard, l'un et l'autre \u00e9tonneront le monde : Florence Nightingale en organisant les secours aux bless\u00e9s de la guerre de Crim\u00e9e et Gustave Flaubert en publiant Madame Bovary. En 1849, Nightingale n'est encore qu'une jeune femme qui s'insurge contre son destin (le mariage) et que des relations de ses parents emportent en voyage pour tenter de l'apaiser. Quant \u00e0 Flaubert, auquel ses amis viennent de conseiller de jeter au feu son premier grand livre : La Tentation de saint Antoine, il part, morose, dans les bagages de son ami Maxime Du Camp. D'Alexandrie a Abou-Simbel et retour, au rythme lent de ce voyage le long du Nil, Anthony Sattin nous restitue la magie d'une \u00c9gypte que le tourisme n'a pas encore mise en coupe r\u00e9gl\u00e9e et, par l'entremise des journaux et des correspondances, un \u00e9pisode crucial dans la vie de deux personnalit\u00e9s d'exception.", "author": "admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/j.JM_ertN3L6Fzz0o2FevdUD5ZQ5yJnngy2VKisYrz0FnGoCV6o2uL9k5rvSs4.QanOqweO8gxJkVjP6B8SfrBqGq9h5PS8QX9ghJEeRKb5q2lupjqp7gQ--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T19:10:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T19:10:00.000+02:00", "site": "24presse.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "L'incontournable du rock : Une campagne de crowdfunding pour une bible de la guitare rock", "country": "FR", "uuid": "8956b1ecb9cad51ccf54c53ad1157e59cd733af3", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.24presse.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "24presse.com", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.24presse.com/rss/cp.xml", "site_categories": [], "title": "L'incontournable du rock : Une campagne de crowdfunding pour une bible de la guitare rock", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91x5j5gwl5izn1RsHrY7mVeT.ZMKr91qojcX.6aLiZ30K88t8H5y1B", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "L'incontournable du rock : Une campagne de crowdfunding pour une bible de la guitare rock", "crawled": "2017-02-11T08:42:32.103+02:00", "uuid": "8956b1ecb9cad51ccf54c53ad1157e59cd733af3", "text": "communiqu\u00e9 affich\u00e9 181 fois sur le site \u0155 ce jour Communiqu\u00e9 de presse Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 L'incontournable du rock : Une campagne de crowdfunding pour une bible de la guitare rock R\u00e9alis\u00e9 par Xavier Flament, jeune professeur de guitare de 25 ans, \"L'incontournable du rock\" offre un panorama complet de la guitare rock et compile les tablatures des 100 titres essentiels du genre. L'ouvrage, qui couvre tout le spectre de l\u0092univers rock, d'Elvis Presley \u0155 Nirvana, en passant par David Bowie, les Doors, les Rolling Stones ou Dire Straits, fait l'objet d'une campagne de crowdfunding sur Ulule afin de finaliser son \u00e9dition et lancer les premi\u010dres pr\u00e9ventes. \"L'incontournable du rock\" compile, sur pr\u00e8s de 1000 pages, 100 tablatures s'adressant \u00e0 tous les guitaristes, d\u00e9butants ou confirm\u00e9s. De Seven Nation Army (White Stipes) \u00e0 Highway to Hell (AC/DC), en passant par Knockin\u2019 On Heaven\u2019s Door (Guns n Roses) ou Sultans Of Swing (Dire Straits), chaque morceau contient les m\u00e9lodies et accords les plus fameux. Son format A5 permet d\u2019emmener partout cette petite bible du rock. Les Beatles, les Rolling Stones, Led Zeppelin, Pink Floyd, David Bowie, ZZ Top, Muse etc... Toutes les \u00e9poques et les styles y sont repr\u00e9sent\u00e9s, depuis les ann\u00e9es 50 avec la r\u00e9volution Elvis Presley, jusqu'aux riffs agressifs de Nirvana. Il suffit d' \"L'incontournable du rock\" est propos\u00e9\u00e0 la fois en version num\u00e9rique (consultable sur tablette, smartphone ou ordinateur) et en version papier.", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91x5j5gwl5izn1RsHrY7mVeT.ZMKr91qojcX.6aLiZ30K88t8H5y1B", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T21:07:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T21:07:00.000+02:00", "site": "24presse.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Workeyes.fr : Premier site d'emploi cr\u00e9\u00e9 par des chercheurs d'emploi", "country": "FR", "uuid": "ce6890e2e83eb59ea158bb93ce9fe7802217df23", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.24presse.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "24presse.com", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.24presse.com/rss/cp.xml", "site_categories": [], "title": "Workeyes.fr : Premier site d'emploi cr\u00e9\u00e9 par des chercheurs d'emploi", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91x5j5gwl5izn1RsHrY7mVeT.ZMKr91qqrnrZLYhfHSqjKqLBPDdaJ", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Workeyes.fr : Premier site d'emploi cr\u00e9\u00e9 par des chercheurs d'emploi", "crawled": "2017-02-11T08:42:34.993+02:00", "uuid": "ce6890e2e83eb59ea158bb93ce9fe7802217df23", "text": "139 fois sur le site \u05d0 ce jour \u00e9 de presse ception d\u2019offres pertinentes bas\u00e9 sur les comp\u00e9tences renseign\u00e9es par les abonn\u00e9s Quel RH ne sest pas plaint de recevoir des montagnes de CV totalement inadapt\u00e9s \u00e0 sa demande ? Quel chercheur d\u2019emploi n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 d\u00e9sesp\u00e9r\u00e9 de constater que sa boite mail se remplissait d\u2019offres issues de job boards, qui ne correspondaient pas \u00e0 ses comp\u00e9tences ? Pour rpondre \u00e0 ces probl\u00e9matiques, Nathalie Wettling, m\u00e8re de famille en recherche d\u2019emploi fatigu\u00e9e de recevoir des offres d\u2019emplois qui ne correspondaient ni \u00e0 ce qu'elle cherchait ni \u00e0 ce qu'elle \u00e9tait capable de faire, a eu l'id\u00e9e de cr\u00e9er Workeyes. Lanc en septembre 2016, Workeyes a ainsi pour vocation de permettre une mise en relation la plus pertinente possible entre employeur et chercheur d\u2019emploi. Son moteur de recherche, bas\u00e9 sur des algorithmes, analyse et pond\u00e8re les comp\u00e9tences et le niveau d\u2019expertise du candidat, puis le compare avec le profil d\u00e9crit dans l\u2019offre d\u2019emploi. a marche ? Le chercheur demploi s'inscrit en compl\u00e9tant son profil, par la suite, le site traite les annonces r\u00e9cup\u00e9r\u00e9s aupr\u00e8s de plateformes partenaires (M\u00e9t\u00e9ojob) et l'algorithme fonctionne comme un \" profiler \" de comp\u00e9tences : il analyse, filtre et p\u00e8se les comp\u00e9tences. Il \u00e9vite ainsi au candidat de recevoir des offres pour lesquelles il n'a que tr\u00e8s peu de chance d'\u00eatre s\u00e9lectionn\u00e9. de partage et d'entraide Workeyes.fr cest aussi We Sphere, une communaut\u00e9 de partage au sein de laquelle les abonn\u00e9s peuvent trouver entraide et soutien au cours de leur recherche d\u2019emploi. lectionn\u00e9 pour le Prix Figaro Madame Business with attitude informations : www.workeyes.fr Twitter : @workeyes", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg91x5j5gwl5izn1RsHrY7mVeT.ZMKr91qqrnrZLYhfHSqjKqLBPDdaJ", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T16:21:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T16:21:00.000+02:00", "site": "journal-des-communes.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : Orange relie la Guyane, la Martinique et la Guadeloupe sous la mer", "country": "FR", "uuid": "8dda08d5fccc930be8078022cbbaa76f3f093d0d", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.journal-des-communes.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": ": Journal des Communes durables - Actualit\u00e9s - Br\u00e8ves", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.journal-des-communes.fr/rss/flux_rss.php", "site_categories": [], "title": "Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : Orange relie la Guyane, la Martinique et la Guadeloupe sous la mer", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9G45dRyGddsg61KpaUHaWyB9flwOPEDBy3IB38pRQ2AomeBDokGBI7mLW86y3Eh5y8NTE2PiFc4FXRJ1R19AvX", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Tr\u00e8s Haut D\u00e9bit : Orange relie la Guyane, la Martinique et la Guadeloupe sous la mer", "crawled": "2017-02-11T08:42:46.399+02:00", "uuid": "8dda08d5fccc930be8078022cbbaa76f3f093d0d", "text": "Orange relie la Guyane, la Martinique et la Guadeloupe sous la mer 10 f\u00e9vrier 2017 \n\u00c2 \nA l'occasion de son d\u0102\u0160placement en Guyane, St\u0102\u0160phane Richard, Pdg d'Orange a r\u0102\u0160affirm\u0102\u0160 les investissements d'Orange sur le tr\u0102\u00a8s haut d\u0102\u0160bit dans cette r\u0102\u0160gion notamment sur la fibre et la 4G. 80% de la population sera couverte en 4G d'ici la fin de l'ann\u0102\u0160e. \n\u00c2 \nAfin d'accompagner la forte croissance des usages num\u0102\u0160riques et l'explosion des donn\u0102\u0160es d'une part, et d'am\u0102\u0160liorer la qualit\u0102\u0160 du r\u0102\u0160seau d'autre part, Stephane Richard a annonc\u0102\u0160 qu'Orange va d\u0102\u0160ployer sur ses fonds propres un nouveau c\u0102\u02d8ble sous-marin en fibre optique dont la mise en service est pr\u0102\u0160vue au second semestre 2018. \nD'une longueur totale de 1.900km, celui-ci permettra d'anticiper la croissance du trafic et de diversifier les points de connexion afin d'assurer la qualit\u0102\u0160 de service entre la Guyane, la Martinique et la Guadeloupe. Ce c\u0102\u02d8ble s'interconnectera \u0102\u0160galement avec le c\u0102\u02d8ble existant ECFS, offrant un lien direct entre la Guyane et le continent am\u0102\u0160ricain. Cette connexion suppl\u0102\u0160mentaire permettra de s\u0102\u0160curiser davantage le trafic allant vers et depuis les Etats-Unis qui repr\u0102\u0160sente plus de 80 % du volume. \n\u00c2 \n35 millions d'euros sur fonds propres \nCe nouveau c\u0102\u02d8ble est compos\u0102\u0160 de deux paires de fibres et pourra offrir \u0102 terme des d\u0102\u0160bits jusqu'\u0102 50 fois100Gbit/s soit 5 Terabits/s. Ce projet d'envergure repr\u0102\u0160sente un investissement d'environ 35 millions d'euros sur fonds propres d'Orange. Le Groupe proposera des offres d'acc\u0102\u00a8s \u0102 ce c\u0102\u02d8ble \u0102 tous les fournisseurs d'acc\u0102\u00a8s Internet qui le souhaiteront. \n\" La Guyane est aujourd'hui l'une des r\u0102\u0160gions du territoire fran\u0102\u00a7ais \u0102 la d\u0102\u0160mographie la plus dynamique, et les clients d'Orange y ont des usages \u0102 la fois les plus \u0102\u0160lev\u0102\u0160s de France et en forte progression \", a expliqu\u0102\u0160 St\u0102\u0160phane Richard avant d'ajouter : \" C'est pour accompagner la croissance du trafic qui en r\u0102\u0160sulte qu'Orange va investir 35 millions d'euros pour d\u0102\u0160ployer un nouveau c\u0102\u02d8ble sous-marin entre Kourou en Guyane, la Martinique et la Guadeloupe .\"Depuis 2000, le c\u0102\u02d8ble sous-marin Americas 2 a permis d'acheminer le trafic avec une s\u0102\u0160curisation au travers d'une solution satellitaire jusqu'en 2012. Depuis, Orange a remplac\u0102\u0160 cette s\u0102\u0160curisation satellitaire par une connexion de la Guyane via le Surinam et le c\u0102\u02d8ble SGS-CS. \n\u00c2", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9G45dRyGddsg61KpaUHaWyB9flwOPEDBy3IB38pRQ2AomeBDokGBI7mLW86y3Eh5y8NTE2PiFc4FXRJ1R19AvX", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T14:15:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T14:15:00.000+02:00", "site": "journal-des-communes.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Rapport de la Cour des comptes : La gestion des d\u00e9chets m\u00e9nagers en \u00cele-de-France est \u00e0 la tra\u00eene", "country": "FR", "uuid": "1ad592038154a7dd1b1fac2161db211e1da33129", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.journal-des-communes.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": ": Journal des Communes durables - Actualit\u00e9s - Br\u00e8ves", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.journal-des-communes.fr/rss/flux_rss.php", "site_categories": [], "title": "Rapport de la Cour des comptes : La gestion des d\u00e9chets m\u00e9nagers en \u00cele-de-France est \u00e0 la tra\u00eene", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9G45dRyGddsg61KpaUHaWyB9flwOPEDBy3IB38pRQ2AomeBDokGBI7IjAyU.6FXsIWnGvjQk8teHTSJ5jpr0Y7XosywPz6.1U14B1DfRzlag--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Rapport de la Cour des comptes : La gestion des d\u00e9chets m\u00e9nagers en \u00cele-de-France est \u00e0 la tra\u00eene", "crawled": "2017-02-11T08:42:46.574+02:00", "uuid": "1ad592038154a7dd1b1fac2161db211e1da33129", "text": "Rapport de la Cour des comptes La gestion des d\u0102\u0160chets m\u0102\u0160nagers en \u0102\u008ele-de-France est \u0102 la tra\u0102\u017dne 10 f\u00e9vrier 2017 \n\u00c2 \nPas assez de planification, des performances \u0102 la tra\u0102\u017dne, un financement trop centr\u0102\u0160 sur la Teom, tels sont les principaux griefs que la Cour des comptes, dans son rapport annuel,\u00c2 adresse \u0102 la R\u0102\u0160gion sur la gestion des d\u0102\u0160chets en \u0102\u008ele-de-France.\u00c2 \n\u00c2 \nL'\u0102\u0160chelle r\u0102\u0160gionale retenue pour mieux g\u0102\u0160rer les d\u0102\u0160chets, via les Predma, Predec et autres plans devait \u0102\u015etre la bonne solution. Pourtant, les r\u0102\u0160sultats ne sont pas l\u0102 si l'on en croit le rapport annuel de la Cour des comptes, principalement le chapitre clairement intitul\u0102\u0160 \" Le traitement des d\u0102\u0160chets m\u0102\u0160nagers en \u0102\u008ele-de-France : des objectifs non remplis \". \u00c2 \" Il faut n\u0102\u0160anmoins aller plus loin \", a indiqu\u0102\u0160 Didier Migaud, le pr\u0102\u0160sident de la Cour des comptes. Tout d'abord, via l'organisation. Si le Syctom couvre \u0102 lui seul 5,7 des 12 millions de Franciliens et traite 44% des d\u0102\u0160chets, 26 organismes se partagent le reste du territoire. \" La carte et l'organisation des syndicats de traitement ne prennent pas du tout en compte la recomposition de fond du paysage de l'intercommunalit\u0102\u0160 \u0102 fiscalit\u0102\u0160 propre actuellement en cours en \u0102\u008ele-de-France \", indique la synth\u0102\u00a8se du rapport. Il n'y pas non plus d'effort de rationalisation de l'organisation du traitement. \n\u00c2 \nLe contribuable contribue beaucoup ! \nC\u0102\u00b4t\u0102\u0160 financement, la Cour des comptes pointe qu'il est assum\u0102\u0160 \u0102 95% par les contribuables, via la Teom, alors que 25% des d\u0102\u0160chets sont des \"assimil\u0102\u0160s\", issus de l'administration, des commerces et des industries. La redevance sp\u0102\u0160ciale, obligatoire jusqu'en 2015, n'\u0102\u0160tait mise en place que dans 30% des communes, pour ne repr\u0102\u0160senter que 5% du financement du service public. La tarification incitative (TI) est quasiment inexistante : elle est mise en \u0139\u0093uvre par seulement quatre collectivit\u0102\u0160s (TI de premier niveau), et par deux syndicats pour la tarification incitative de second niveau, o\u0102\u0161 les contributions financi\u0102\u00a8res sont modul\u0102\u0160es en fonction de la performance. \nLes performances du service sont \u0102\u0160galement \u0102 la tra\u0102\u017dne. L'incin\u0102\u0160ration reste le principal exutoire (60%), suivi par le recyclage (26%), l'enfouissement \u0102\u0160tant faible (9%). Les performances de tri sont inf\u0102\u0160rieures \u0102 la moyenne nationale. En cause, des consignes obsol\u0102\u00a8tes, des campagnes d'information insuffisantes, et le manque d'\u0102\u0160quipements. \" \u0102\u0080 Paris, sur les 66 000 adresses r\u0102\u0160f\u0102\u0160renc\u0102\u0160es en d\u0102\u0160cembre 2014, le manque de place se traduisait par l\u00e2\u0080\u0099absence de bacs de collecte s\u0102\u0160lective des papiers et des emballages dans 9.900 immeubles (15%) et de bacs de collecte s\u0102\u0160lective du verre dans 22 400 immeubles (34% )\", indique le rapport. \n\u00c2 \nDes recommandations pr\u0102\u0160cises \nPour permettre \u0102 l\u00e2\u0080\u0099\u0102\u008ele-de-France d\u00e2\u0080\u0099atteindre ces objectifs \u0102 l\u00e2\u0080\u0099horizon 2020-2025, la Cour des comptes recommande : \u0102\u0080 l\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0089tat : de\u00c2 r\u0102\u0160organiser la carte des syndicats mixtes de traitement des d\u0102\u0160chets, en coh\u0102\u0160rence avec la r\u0102\u0160forme de l\u00e2\u0080\u0099intercommunalit\u0102\u0160 en \u0102\u008ele-de-France. Elle lui demande \u0102\u0160galement de lever les incertitudes relatives \u0102 la r\u0102\u0160glementation des sous-produits animaux, afin de permettre le d\u0102\u0160veloppement des fili\u0102\u00a8res de collecte et de traitement des biod\u0102\u0160chets alimentaires. \n\u0102\u0080 la R\u0102\u0160gion de mettre en place une programmation r\u0102\u0160gionale des d\u0102\u0160chets int\u0102\u0160grant les sp\u0102\u0160cificit\u0102\u0160s territoriales et am\u0102\u0160liorer la coordination des acteurs publics dans sa mise en \u0139\u0093uvre. \nAux collectivit\u0102\u0160s et organismes concern\u0102\u0160s : - d'optimiser le financement du service public de gestion des d\u0102\u0160chets en augmentant la contribution financi\u0102\u00a8re des producteurs et en d\u0102\u0160veloppant la tarification incitative ;- de d\u0102\u0160velopper le tri s\u0102\u0160lectif via l\u00e2\u0080\u0099apport volontaire et la mise en place de la collecte s\u0102\u0160lective de quatre flux (verre, emballages l\u0102\u0160gers, papiers/cartons et biod\u0102\u0160chets alimentaires) ;- d'adapter les fili\u0102\u00a8res de traitement, notamment en modernisant les centres de tri pour faire face \u0102 l\u00e2\u0080\u0099extension du tri des plastiques ; \n\u00c2", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9G45dRyGddsg61KpaUHaWyB9flwOPEDBy3IB38pRQ2AomeBDokGBI7IjAyU.6FXsIWnGvjQk8teHTSJ5jpr0Y7XosywPz6.1U14B1DfRzlag--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T13:41:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T13:41:00.000+02:00", "site": "journal-des-communes.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Finances publiques : Investissement public local : l'heure des comptes", "country": "FR", "uuid": "d6fd9e2bf76200d87d09b7ab5b242527ac2a7256", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.journal-des-communes.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": ": Journal des Communes durables - Actualit\u00e9s - Br\u00e8ves", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.journal-des-communes.fr/rss/flux_rss.php", "site_categories": [], "title": "Finances publiques : Investissement public local : l'heure des comptes", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9G45dRyGddsg61KpaUHaWyB9flwOPEDBy3IB38pRQ2AomeBDokGBI7W.ZS12Ito5FM25K_UjB1yr6LEUf3s2qs", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Finances publiques : Investissement public local : l'heure des comptes", "crawled": "2017-02-11T08:42:47.799+02:00", "uuid": "d6fd9e2bf76200d87d09b7ab5b242527ac2a7256", "text": "Investissement public local\u00c2 : l'heure des comptes 10 f\u00e9vrier 2017 \nL'heure est au bilan pour chacun des membres du Gouvernement. Mercredi 8 f\u0102\u0160vrier, c'\u0102\u0160tait au tour de Jean-Michel Baylet, ministre de l\u00e2\u0080\u0099Am\u0102\u0160nagement du territoire, de la Ruralit\u0102\u0160 et des Collectivit\u0102\u0160s territoriales. Ce dernier a en effet pr\u0102\u0160sent\u0102\u0160 une communication relative au soutien \u0102 l\u00e2\u0080\u0099investissement public local lors du dernier Conseil des ministres. \nLors de son intervention Jean-Michel Baylet a rappel\u0102\u0160 que, pour accompagner les collectivit\u0102\u0160s territoriales qui portent 67% de l\u00e2\u0080\u0099investissement public, le \" Gouvernement a mis en \u0139\u0093uvre une politique active de soutien et de relance de l\u00e2\u0080\u0099investissement public local, \u0102 travers le renforcement des dotations de soutien aux investissements, la promotion d\u00e2\u0080\u0099outils de contractualisation entre l\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0089tat et les territoires et l\u00e2\u0080\u0099am\u0102\u0160lioration des conditions de recours \u0102 l\u00e2\u0080\u0099emprunt des collectivit\u0102\u0160s territoriales. \" \nLe ministre a ensuite pr\u0102\u0160sent\u0102\u0160 les instruments financiers dont l\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0089tat dispose pour soutenir les investissements locaux ont \u0102\u0160t\u0102\u0160 significativement renforc\u0102\u0160s.Ainsi, 5,6 milliards d\u00e2\u0080\u0099euros sont-ils vers\u0102\u0160s chaque ann\u0102\u0160e aux collectivit\u0102\u0160s au titre du fonds de compensation de la taxe sur la valeur ajout\u0102\u0160e (FCTVA). Cette dotation repr\u0102\u0160sente plus de 10% de leurs investissements.Pour acc\u0102\u0160l\u0102\u0160rer les d\u0102\u0160lais de versement des attributions, un dispositif de pr\u0102\u0160financement sous forme de pr\u0102\u015et \u0102 taux z\u0102\u0160ro a \u0102\u0160t\u0102\u0160 mis en place en juin 2015. Les conditions d\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0160ligibilit\u0102\u0160 \u0102 ce fonds ont par ailleurs \u0102\u0160t\u0102\u0160 \u0102\u0160largies aux travaux de r\u0102\u0160novation de la voirie et des b\u0102\u02d8timents publics, et le taux de compensation augment\u0102\u0160 en 2015. \n\u00c2 \nDes aides pour l'attractivit\u0102\u0160 des territoires \nJean-Michel Baylet a ensuite rappel\u0102\u0160 la cr\u0102\u0160ation, en 2016, d'un nouveau fonds de soutien \u0102 l\u00e2\u0080\u0099investissement local \u0102 hauteur d\u00e2\u0080\u0099un milliard d\u00e2\u0080\u0099euros. Il est constitu\u0102\u0160 d\u00e2\u0080\u0099une dotation exceptionnelle de soutien aux op\u0102\u0160rations d\u00e2\u0080\u0099investissement du bloc communal (DSIL) \u0102 hauteur de 800 millions d\u00e2\u0080\u0099euros et d\u00e2\u0080\u0099une majoration de 200 millions d\u00e2\u0080\u0099euros de la dotation d\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0160quipement des territoires ruraux (DETR).\" La DSIL a permis en 2016 de soutenir 4.700 projets destin\u0102\u0160s \u0102 l\u00e2\u0080\u0099am\u0102\u0160lioration du cadre de vie et \u0102 l\u00e2\u0080\u0099attractivit\u0102\u0160 des territoires, \u0102 l\u00e2\u0080\u0099am\u0102\u0160nagement des centres bourgs ou des secteurs plus urbains, ou bien \u0102 des op\u0102\u0160rations en faveur de la transition \u0102\u0160nerg\u0102\u0160tique et de mise aux normes des b\u0102\u02d8timents publics. L\u00e2\u0080\u0099effet de levier souhait\u0102\u0160 s\u00e2\u0080\u0099est r\u0102\u0160v\u0102\u0160l\u0102\u0160 particuli\u0102\u00a8rement efficace puisque 800 millions d\u00e2\u0080\u0099aides attribu\u0102\u0160es au titre de la dotation de soutien en 2016 ont g\u0102\u0160n\u0102\u0160r\u0102\u0160 2,4 milliards d\u00e2\u0080\u0099investissements suppl\u0102\u0160mentaires, soit 3,2 milliards d\u00e2\u0080\u0099investissement public local \", a-t-il d\u0102\u0160taill\u0102\u0160.Ce fonds a \u0102\u0160t\u0102\u0160 reconduit et augment\u0102\u0160 en 2017 pour atteindre 1,2 milliard d\u00e2\u0080\u0099euros. Dans ce cadre, la DETR progresse de pr\u0102\u00a8s de 400 millions : elle atteint d\u0102\u0160sormais 1 milliard d\u00e2\u0080\u0099euros, soit une augmentation de 6% en trois ans. \n\u00c2 \nLes territoires ruraux enfin pris en compte \nAfin d\u00e2\u0080\u0099assurer compl\u0102\u0160mentarit\u0102\u0160 et coordination des investissements publics, la dotation de soutien 2017 est appel\u0102\u0160e \u0102 financer plus particuli\u0102\u00a8rement les op\u0102\u0160rations inscrites dans un cadre contractuel avec les collectivit\u0102\u0160s territoriales.Ainsi, 150 millions d\u00e2\u0080\u0099euros sont-ils consacr\u0102\u0160s au financement des pactes m\u0102\u0160tropolitains d\u00e2\u0080\u0099innovation pr\u0102\u0160vus par le Pacte \u0102\u0089tat-m\u0102\u0160tropoles, sign\u0102\u0160 le 6 juillet 2016 \u0102 Lyon. \n216 millions d\u00e2\u0080\u0099euros participent \u0102\u0160galement au financement des contrats de ruralit\u0102\u0160. Ces contrats ont pour objet de coordonner l\u00e2\u0080\u0099ensemble des dispositifs et des moyens publics existants pour acc\u0102\u0160l\u0102\u0160rer le d\u0102\u0160veloppement des territoires ruraux. 300 contrats seront sign\u0102\u0160s avant la fin du premier trimestre 2017.Ces cr\u0102\u0160dits s\u00e2\u0080\u0099ajoutent aux 12,5 milliards d\u00e2\u0080\u0099euros inscrits aux contrats de plan Etat-r\u0102\u0160gions (CPER) 2015/2020. A l\u00e2\u0080\u0099occasion d\u00e2\u0080\u0099une \"clause de revoyure\" cons\u0102\u0160cutive \u0102 la nouvelle carte r\u0102\u0160gionale, les CPER ont \u0102\u0160t\u0102\u0160 abond\u0102\u0160s par l\u00e2\u0080\u0099Etat en 2016 de 250 millions d\u00e2\u0080\u0099euros suppl\u0102\u0160mentaires. \n\u00c2 \nAcc\u0102\u00a8s p\u0102\u0160renne au cr\u0102\u0160dit pour les collectivit\u0102\u0160s \nDans le cadre du troisi\u0102\u00a8me volet du programme d\u00e2\u0080\u0099investissement d\u00e2\u0080\u0099avenir (PIA 3), une enveloppe de 500 millions d\u00e2\u0080\u0099euros sera d\u0102\u0160di\u0102\u0160e \u0102 des appels \u0102 projets r\u0102\u0160gionaux d\u00e2\u0080\u0099innovation et de d\u0102\u0160veloppement des entreprises. Les r\u0102\u0160gions, comp\u0102\u0160tentes en mati\u0102\u00a8re de d\u0102\u0160veloppement \u0102\u0160conomique, abonderont le programme \u0102 due concurrence. \nLe ministre a tenu a souligner que l\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0089tat \u0102\u0160tait aussi intervenu \" pour garantir un acc\u0102\u00a8s p\u0102\u0160renne et s\u0102\u0160curis\u0102\u0160 au cr\u0102\u0160dit des collectivit\u0102\u0160s territoriales. Bien que les collectivit\u0102\u0160s financent pour une large part leurs investissements par des ressources propres, elles ont pu conna\u0102\u017dtre des difficult\u0102\u0160s d\u00e2\u0080\u0099acc\u0102\u00a8s au cr\u0102\u0160dit li\u0102\u0160es \u0102 la crise de liquidit\u0102\u0160 des ann\u0102\u0160es 2010-2011. L\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0089tat est donc intervenu pour renforcer l\u00e2\u0080\u0099offre bancaire par la cr\u0102\u0160ation d\u00e2\u0080\u0099une banque publique des collectivit\u0102\u0160s locales. \"Par ailleurs, a-t-il ajout\u0102\u0160, \" le Gouvernement a souhait\u0102\u0160 mobiliser une enveloppe de 20 milliards d\u00e2\u0080\u0099euros sur cinq ans (2013\u00e2\u0080\u00912017) de pr\u0102\u015ets sur le fonds d\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0160pargne, g\u0102\u0160r\u0102\u0160s par la Caisse des d\u0102\u0160p\u0102\u00b4ts et consignations, pour r\u0102\u0160aliser des pr\u0102\u015ets de tr\u0102\u00a8s long terme destin\u0102\u0160s au financement des investissements des collectivit\u0102\u0160s dans des domaines prioritaires. \" \nEnfin, rappelons qu'un plan d\u00e2\u0080\u0099aide aux collectivit\u0102\u0160s ayant contract\u0102\u0160 des emprunts structur\u0102\u0160s a \u0102\u0160t\u0102\u0160 mis en \u0139\u0093uvre\u00c2 : cr\u0102\u0160ation d\u00e2\u0080\u0099un fonds de soutien aux collectivit\u0102\u0160s ayant souscrit des emprunts \u0102 risque. L\u00e2\u0080\u0099\u0102\u0089tat s\u00e2\u0080\u0099est d'ailleurs engag\u0102\u0160 \u0102 verser 2,6 milliards d\u00e2\u0080\u0099euros d\u00e2\u0080\u0099aides \u0102 578 collectivit\u0102\u0160s territoriales afin de traiter 997 pr\u0102\u015ets toxiques. \n\u00c2 \n\u00c2", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9G45dRyGddsg61KpaUHaWyB9flwOPEDBy3IB38pRQ2AomeBDokGBI7W.ZS12Ito5FM25K_UjB1yr6LEUf3s2qs", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:01.451+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:01.451+02:00", "site": "francetvinfo.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 56, "likes": 56, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "M\u00e9t\u00e9o en Pays de la Loire : un week-end hivernal", "country": "FR", "uuid": "7395594e039249987997c3b68c4e05aedc00159f", "spam_score": 0.0, "site_full": "france3-regions.francetvinfo.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "France 3 Pays de la Loire - m\u00e9t\u00e9o", "participants_count": 1, "site_section": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/meteo/rss?r=pays-de-la-loire", "site_categories": [], "title": "M\u00e9t\u00e9o en Pays de la Loire : un week-end hivernal", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgwta9rMyVoIVY418O0Z25qXqsaBGwkIEJneL1RprqCWaic9uKJi6eG5e..O69D6RivICzEKA1eoWuP_FS3j8S727NDh0UybDWAC4_i2gbrgeJrrMrzvg.r6eNHc6PROjr4-", "domain_rank": 3566, "main_image": "http://france3-regions.francetvinfo.fr/pays-de-la-loire/sites/regions_france3/files/styles/top_big/public/assets/images/2017/02/10/339588999_f15bdd7dd5_o-2897347.jpg?itok=7ahA2QDM"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "M\u00e9t\u00e9o en Pays de la Loire : un week-end hivernal", "crawled": "2017-02-11T08:43:01.451+02:00", "uuid": "7395594e039249987997c3b68c4e05aedc00159f", "text": "L\u2019anticyclone centr\u00e9 sur l\u2019Europe du Nord am\u00e8ne des hautes pressions sur nos r\u00e9gions dans un flux froid de nord-est et le froid va \u00e0 nouveau s\u2019imposer avec des gel\u00e9es faibles \u00e0 mod\u00e9r\u00e9es en d\u00e9but de journ\u00e9e. \nPar Fabienne B\u00e9ranger Publi\u00e9 le 11/02/2017 \u00e0 07:12 L\u2019atmosph\u00e8re reste bien fraiche au petit matin, les gel\u00e9es faibles \u00e0 mod\u00e9r\u00e9es et le verglas possible s\u2019estompe mais les nuages dominant au nord donnent de petites ond\u00e9es parfois un peu neigeuses. Le vent de nord-est souffle 40 \u00e0 50 km/h en rafales au nord-ouest de nos r\u00e9gions. Le soleil rayonne au sud. Les minimales en baisse descendent jusqu\u2019\u00e0 -3 \u00b0 au Mans et la Roche-sur-Yon, - 2 sur Nantes et Laval, 0\u00b0 \u00e0 Noirmoutier . L\u2019apr\u00e8s-midi, les nuages bousculent les \u00e9claircies au nord en donnant de faibles averses sur le nord Bretagne avec des rafales de vent de nord est entre 40 et 50km/h. Au sud, le soleil brille parmi les bancs nuageux. Les maximales aussi en baisse ne d\u00e9passent pas les 6 \u00b0 \u00e0 L\u2019Herbaudi\u00e8re, 5 \u00b0 sur Angers. Le soleil se l\u00e8ve une minute plus t\u00f4t \u00e0 08H07 et se couche deux minutes plus tard \u00e0 18H04. \nLe dicton : \"Petite pluie abat grand vent.\" Dimanche les gel\u00e9es faibles \u00e0 mod\u00e9r\u00e9es de l\u2019aurore s\u2019estompent, de belles \u00e9claircies au nord, temps gris au sud avec de petites pluies pouvant \u00eatre neigeuses set vergla\u00e7antes au sud-est des Pays de la Loire. Les nuages finissent pas dominer \u00e0 la mi-journ\u00e9e avec des pluies faibles \u00e9parses. Le vent d\u2019est \u00e0 nord-est soutenu atteint 50 \u00e0 60km/h en rafales \u00e0 l\u2019ouest. Embellie l\u2019apr\u00e8s-midi, l\u2019atmosph\u00e8re se radoucit, maximales comprises entre 6 et 11 \u00b0. Lundi, les nuages \u00e9lev\u00e9s voilent le ciel au d\u00e9triment du soleil mais la douceur est de retour. De petites pluies \u00e9parses se g\u00e9n\u00e9ralisent par la fa\u00e7ade Atlantique la nuit suivante. Les minimales s\u2019\u00e9tagent de 3 \u00e0 8\u00b0. Douceur toujours mardi, les pluies faibles mais assez continues tombant le matin sous un ciel griss\u2019att\u00e9nuent et s\u2019espacent dans l\u2019apr\u00e8s-midi au sein d\u2019une atmosph\u00e8re toujours tr\u00e8s douce, 12 \u00e0 14 \u00b0 . Quelques 11 f\u00e9vrier \n1847 : naissance de l'Am\u00e9ricain Thomas Edison, inventeur de la premi\u00e8re ampoule \u00e9lectrique (mort le 18 octobre 1931) 1934 : naissance de la couturi\u00e8re britannique Mary Quant qui r\u00e9volutionnera la mode en cr\u00e9ant la mini-jupe 1936 : premi\u00e8re \u00e0 Londres du film \"Les Temps modernes\" de Charlie Chaplin 1943 : naissance du chanteur Serge Lama 1945 : fin de la conf\u00e9rence de Yalta r\u00e9unissant Churchill, Roosevelt et Staline1950 : cr\u00e9ation du salaire minimum interprofessionnel garanti (SMIG) 1990 : lib\u00e9ration de Nelson Mandela, apr\u00e8s 27 ans d'emprisonnement en Afrique du Sud 2000 : disparition du cin\u00e9aste fran\u00e7ais Roger Vadim 2006 : l'Am\u00e9ricain Steve Fossett bat le record du monde de distance a\u00e9rienne en solitaire, \u00e0 bord de son avion Virgin Atlantic/Global Flyer, en un peu plus de 76 heures 2012 : mort de Whitney Houston surnomm\u00e9e \"The Voice\" 2013 : dans un discours en latin, le pape Beno\u00eet XVI annonce sa d\u00e9mission, une premi\u00e8re depuis plus de sept si\u00e8cles 2016 : des physiciens annoncent la premi\u00e8re d\u00e9tection directe d'ondes gravitationnelles, ph\u00e9nom\u00e8ne pr\u00e9dit par Albert Einstein en 1915", "author": "Fabienne B\u00e9ranger", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgwta9rMyVoIVY418O0Z25qXqsaBGwkIEJneL1RprqCWaic9uKJi6eG5e..O69D6RivICzEKA1eoWuP_FS3j8S727NDh0UybDWAC4_i2gbrgeJrrMrzvg.r6eNHc6PROjr4-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:57:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:57:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Aliment sous la loupe: un substitut agr\u00e9able aux chips", "country": "CA", "uuid": "80bb315f49147a3c1405b9c52f5fb55af2b292fc", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Sant\u00e9 - Nutrition", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/743.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "Aliment sous la loupe: un substitut agr\u00e9able aux chips", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYvxgGNmNwJ0_nNLT_u.pgqYja.Nv8YUdYPhy3ZP8jUfBR9fbt6IoEr6R1rWaboVwSlu0EdwY4Yd2iXUB8ee0A0bbj0jJEV9ddVWDKJZmju6JmsB99BCgX2Yq7fVeHeA6LseDbSS115y.ZEpHg5T6yLeFjRs7mgwKG0WJJszvcNSyaBs.QnY4bmr8-", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201702/10/1347995-croustilles-pita-sel-mer-in.jpg"}, "label": "disagree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Aliment sous la loupe: un substitut agr\u00e9able aux chips", "crawled": "2017-02-11T08:43:01.883+02:00", "uuid": "80bb315f49147a3c1405b9c52f5fb55af2b292fc", "text": "Ce que dit In Snax: \u00ab70 % moins de gras que la marque principale de croustilles sur le march\u00e9.\u00bb \nR\u00e9alit\u00e9 \nC'est vrai: \u00e0 portion \u00e9gale, ces agr\u00e9ables chips de pain pita contiennent \u00abenviron 70 % moins de gras que des croustilles classiques\u00bb, confirme Julie Lesur, nutritionniste \u00e0 la Clinique de nutrition Genevi\u00e8ve Arbour, de Lachine. Mais attention, elles ne sont pas moins grasses que certaines chips de pommes de terre cuites au four. \n\u00abL'int\u00e9r\u00eat de ces croustilles de pita est qu'on a un petit peu plus de fibres que dans des croustilles classiques [c'est tout de m\u00eame n\u00e9gligeable], moins de gras et un peu moins de sel\u00bb, observe M me Lesur. Rien de renversant. \nSi on est un vrai amateur de chips, il vaut mieux manger ce qu'on aime \u00e0 l'occasion, en portion raisonnable. Si on appr\u00e9cie ces chips de pita, c'est une bonne option, dont il ne faut pas abuser. \u00c7a reste un m\u00e9lange de farine de bl\u00e9, d'huile et de sel. \nPrix: 2,99 $ pour 170 g Partager", "author": "Marie Allard", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYvxgGNmNwJ0_nNLT_u.pgqYja.Nv8YUdYPhy3ZP8jUfBR9fbt6IoEr6R1rWaboVwSlu0EdwY4Yd2iXUB8ee0A0bbj0jJEV9ddVWDKJZmju6JmsB99BCgX2Yq7fVeHeA6LseDbSS115y.ZEpHg5T6yLeFjRs7mgwKG0WJJszvcNSyaBs.QnY4bmr8-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T17:12:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T17:12:00.000+02:00", "site": "franceurbaine.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Election pr\u00e9sidentielle : Les maires de grandes villes et pr\u00e9sidents de m\u00e9tropoles se rassembleront \u00e0 Arras, les 23 et 24 mars 2017", "country": "FR", "uuid": "670c9ccb641ce62edc73c7e311afc1db7f7f3531", "spam_score": 0.0, "site_full": "franceurbaine.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "France Urbaine \u2013  m\u00e9tropoles, agglos et grandes villes", "participants_count": 1, "site_section": "http://franceurbaine.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "Election pr\u00e9sidentielle : Les maires de grandes villes et pr\u00e9sidents de m\u00e9tropoles se rassembleront \u00e0 Arras, les 23 et 24 mars 2017", "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgz77BZLM.NLQTgmC60MMHtV6sqGaLUlf9E_V95nyzifD.c_hhgB.TgLohBZD7tjxnyU9_oceoDy.4AlE8eB3zW6iWOfVNtQl2MKn_cY9Yd8CgzWh7pNKq8HAcgtNyR2nzEMEL97f09HpBD7JOwjIbm5Anzan1Hhyg4-", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Election pr\u00e9sidentielle : Les maires de grandes villes et pr\u00e9sidents de m\u00e9tropoles se rassembleront \u00e0 Arras, les 23 et 24 mars 2017", "crawled": "2017-02-11T08:43:03.133+02:00", "uuid": "670c9ccb641ce62edc73c7e311afc1db7f7f3531", "text": "Communiqu\u00e9s de presse 10 f\u00e9vrier 2017 Election pr\u00e9sidentielle : Les maires de grandes villes et pr\u00e9sidents de m\u00e9tropoles se rassembleront \u00e0 Arras, les 23 et 24 mars 2017 Tous les maires des grandes villes, pr\u00e9sidents des grandes agglom\u00e9rations et des m\u00e9tropoles de France vont se retrouver \u00e0 Arras les 23 et 24 mars prochains \u00e0 l'occasion des toutes premi\u00e8res Journ\u00e9es nationales de France urbaine. C'est la premi\u00e8re fois, depuis la cr\u00e9ation de l'Association, n\u00e9e de la fusion de l'Association des Maires de Grandes Villes de France avec l'Association des Communaut\u00e9s Urbaines de France, que les \u00e9lus urbains sont invit\u00e9s \u00e0 se r\u00e9unir en \u00ab assembl\u00e9e pl\u00e9ni\u00e8re \u00bb et \u00e0 huis-clos pour \u00e9changer et fixer les grandes orientations du monde urbain pour demain. La date n'a pas \u00e9t\u00e9 choisie par hasard, \u00e0 un mois de la pr\u00e9sidentielle, ce rendez-vous privil\u00e9gi\u00e9 est l'occasion pour les \u00e9lus de d\u00e9battre des grands enjeux pour notre pays et du r\u00f4le des collectivit\u00e9s locales en particulier. L'occasion surtout de faire des propositions pouvant servir de \"feuille de route\" pour le futur gouvernement. Ces journ\u00e9es seront suivies d'une rencontre avec les candidats \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle. \u00ab Fort de nos \u00e9changes, nous irons les voir, rapidement, chacun d'entre eux \u00bb indique Jean-Luc Moudenc , pr\u00e9sident de France urbaine, maire de Toulouse et pr\u00e9sident de Toulouse M\u00e9tropole, qui a r\u00e9uni r\u00e9cemment ses coll\u00e8gues pour d\u00e9finir la m\u00e9thode de travail. La communaut\u00e9 urbaine d'Arras, pr\u00e9sid\u00e9e par Philippe Rapeneau , accueillera ce rendez-vous durant deux jours au cours desquels ateliers et s\u00e9ances pl\u00e9ni\u00e8res se succ\u00e9deront. Au programme, dans le prolongement de la \u00ab Conf\u00e9rence des Villes \u00bb, de septembre dernier, des d\u00e9bats sur des th\u00e8mes comme les finances, le d\u00e9veloppement durable et la transition \u00e9nerg\u00e9tique, la coh\u00e9sion sociale et territoriale, la citoyennet\u00e9, le d\u00e9veloppement \u00e9conomique et l'emploi, la s\u00e9curit\u00e9... mais aussi la n\u00e9cessaire coop\u00e9ration entre les territoires. Une fa\u00e7on d'appeler \u00e0 approfondir le rapprochement d\u00e9j\u00e0 engag\u00e9 entre l'urbain et le rural dans un dialogue bienveillant. Rendez-vous les 23 et 24 mars \u00e0 Arras ! Tout savoir sur le rassemblement des \u00e9lus urbains, ici Contact presse :", "author": "Admin", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/.0rSU5LtMgz77BZLM.NLQTgmC60MMHtV6sqGaLUlf9E_V95nyzifD.c_hhgB.TgLohBZD7tjxnyU9_oceoDy.4AlE8eB3zW6iWOfVNtQl2MKn_cY9Yd8CgzWh7pNKq8HAcgtNyR2nzEMEL97f09HpBD7JOwjIbm5Anzan1Hhyg4-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T03:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T03:00:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Aliment sous la loupe: du jus moins calorique", "country": "CA", "uuid": "caab8831702148c5dd6b653ba8460a1388643e89", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Sant\u00e9 - Nutrition", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/743.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "Aliment sous la loupe: du jus moins calorique", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYvxgGNmNwJ0_nNLT_u.pgqYja.Nv8YUdYPhy3ZP8jUfBR9fbt6IoEr6R1rWaboVwSlu0EdwY4Yd2iXUB8ee0A0bY1dtNoMZfwa3ij8NhnMkivMVxKe_uOTY6OALj_hmLzPmLmDe64nic_CkwrG2Wl58nprTVfOKXdrlqW3Cwjunts", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201702/10/1348000-oasis-propose-jus-ne-fournit.jpg"}, "label": "disagree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Aliment sous la loupe: du jus moins calorique", "crawled": "2017-02-11T08:43:03.877+02:00", "uuid": "caab8831702148c5dd6b653ba8460a1388643e89", "text": "Ce que dit Oasis: \u00abAvec seulement 70 calories par portion, pourquoi s'en passer?\u00bb \nR\u00e9alit\u00e9 \nLe jus est le nouvel ennemi de ceux qui veulent consommer moins de sucre. S\u00fbrement en guise de riposte, Oasis propose un jus qui ne fournit que 70 calories (et 16 g de sucre) par verre de 250 ml, sans ajouter d'\u00e9dulcorant. Pour comparer, une portion \u00e9quivalente de jus d'orange Oasis classique contient 110 calories (et 24 g de sucre). \nComment est-ce possible? \nEn raison d'une plus forte teneur en eau du jus \u00e0 70 calories, tout simplement. \u00abOn sait que l'eau ne donne pas de calories\u00bb, observe Rosi Goncalves, nutritionniste \u00e0 Montr\u00e9al. En plus de l'eau filtr\u00e9e, cette boisson contient des pur\u00e9es d'ananas et de banane, des jus concentr\u00e9s, des sulfites, de l'ar\u00f4me naturel et de la vitamine C. \n\u00abIl est important de savoir que, dans un jus, on ne trouve pas les fibres du fruit, souligne M me Goncalves. S'il n'y a pas de fibres, vous ne serez pas rassasi\u00e9.\u00bb Il vaut donc mieux manger des fruits - exempts de sulfites et d'ar\u00f4mes - et boire de l'eau. \nPrix: 1,49 $ pour 960 ml Partager", "author": "Marie Allard", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYvxgGNmNwJ0_nNLT_u.pgqYja.Nv8YUdYPhy3ZP8jUfBR9fbt6IoEr6R1rWaboVwSlu0EdwY4Yd2iXUB8ee0A0bY1dtNoMZfwa3ij8NhnMkivMVxKe_uOTY6OALj_hmLzPmLmDe64nic_CkwrG2Wl58nprTVfOKXdrlqW3Cwjunts", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T04:30:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T04:30:00.000+02:00", "site": "euroinvestor.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "DBV Technologies pr\u00e9sente de nouveaux r\u00e9sultats lors du Congr\u00e8s Annuel 2017 de l'AAAAI mettant en \u00e9vidence le potentiel th\u00e9rapeutique de l'EPIT\u00ae", "country": "FR", "uuid": "d5a05f9240aa323ec8d57f578b28ec1f94cde0c3", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.euroinvestor.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Euroinvestor.com A/S", "participants_count": 0, "site_section": "http://euroinvestor.fr//RSS/News.aspx", "site_categories": [], "title": "DBV Technologies pr\u00e9sente de nouveaux r\u00e9sultats lors du Congr\u00e8s Annuel 2017 de l'AAAAI mettant en \u00e9vidence le potentiel th\u00e9rapeutique de l'EPIT\u00ae", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_ggyp6BVN7BWKWMNin0zMhD9gP.e8vwH2FuHpCXifeBSrJjHg.6p3a.r.kL5mPRlL1.7DfbXOBd6CPVoRXIFg6BVI6SyljmhhtDLLf2.Z6JakAMikOUCdHa6AgU9bDC7YAzGU5FniteyKqoMvwIS7zPGojohehpMCABV.31Ry2EhUa.zrfcHYMXOoRs7KbrVKkiOzfZUwR1hrHzZb66HWRHe.tZIfYbJmhuJZwPE38wFtz62oeDcBUSmkWtwQDNUs-", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "DBV Technologies pr\u00e9sente de nouveaux r\u00e9sultats lors du Congr\u00e8s Annuel 2017 de l'AAAAI mettant en \u00e9vidence le potentiel th\u00e9rapeutique de l'EPIT\u00ae", "crawled": "2017-02-11T08:43:10.493+02:00", "uuid": "d5a05f9240aa323ec8d57f578b28ec1f94cde0c3", "text": "10 f\u00e9vr.: Nexans : d\u00e9claration hebdomadaire des transactions sur actions pr.. 10/02/2017 22:30:13 DBV Technologies pr\u00e9sente de nouveaux r\u00e9sultats lors du Congr\u00e8s Annuel 2017 de l'AAAAI mettant en \u00e9vidence le potentiel th\u00e9rapeutique de l'EPIT\u00ae Related content DBV Technologies : Information mensuelle relative au n.. 03 f\u00e9vr. - DBV Technologies annonce la fin du recrutement de l'\u00e9tu.. 26 janv. - DBV Technologies invit\u00e9e \u00e0 pr\u00e9senter lors de la 6\u00e8me An.. \nCommuniqu\u00e9 de Presse \nMontrouge, France, 10 f\u00e9vrier 2017 DBV Technologies pr\u00e9sente de nouveaux r\u00e9sultats lors du Congr\u00e8s Annuel 2017 de l'AAAAI mettant en \u00e9vidence le potentiel th\u00e9rapeutique de l'EPIT \u00ae Huit communications seront pr\u00e9sent\u00e9es au cours du congr\u00e8s, y compris les r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s de VIPES, une \u00e9tude de suivi de Phase IIb sur deux ans qui confirment l'innocuit\u00e9 et l'efficacit\u00e9 \u00e0 long terme de Viaskin Peanut pour le traitement de l'allergie \u00e0 l'arachide \nDBV Technologies (Euronext : DBV - ISIN : FR0010417345 - Nasdaq : DBVT), une soci\u00e9t\u00e9 biopharmaceutique fran\u00e7aise, a annonc\u00e9 aujourd'hui que huit communications ont \u00e9t\u00e9 accept\u00e9es en pr\u00e9sentations orales et sous forme de sessions posters lors du Congr\u00e8s Annuel 2017 de l' American Academy of Allergy, Asthma & Immunology (AAAAI) qui se tiendra \u00e0 Atlanta, G\u00e9orgie (\u00c9tats-Unis), du 3 au 6 mars 2017, dont sept mettront en \u00e9vidence des donn\u00e9es issues de la plateforme technologique Viaskin. Ces communications ont \u00e9t\u00e9 mises en ligne sur le site de l'AAAAI \u00e0 9h30 (heure locale) le 10 f\u00e9vrier http://annualmeeting.aaaai.org/ . Les r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s de l'\u00e9tude OLFUS-VIPES, sur un total de 36 mois, seront pr\u00e9sent\u00e9s lors de la session Late Breaking Oral Abstract le dimanche 5 mars. Les principaux r\u00e9sultats de l'\u00e9tude OLFUS-VIPES, qui \u00e9valuent l'efficacit\u00e9 et l'innocuit\u00e9 \u00e0 long terme de Viaskin Peanut pour le traitement des enfants souffrant d'allergie \u00e0 l'arachide, ont \u00e9t\u00e9 pr\u00e9alablement annonc\u00e9s en octobre 2016. Viaskin Peanut est le premier candidat-produit d\u00e9velopp\u00e9 par DBV et repose sur sa plateforme technologique propri\u00e9taire d''immunoth\u00e9rapie par voie \u00e9picutan\u00e9e (EPIT) permettant d'administrer des compos\u00e9s biologiquement actifs au syst\u00e8me immunitaire par voie cutan\u00e9e. Viaskin Peanut est aujourd'hui en cours d'\u00e9valuation dans une \u00e9tude pivot de Phase III chez des enfants \u00e2g\u00e9s de 4 \u00e0 11 ans atteints d'allergie \u00e0 l'arachide. \n\u00ab Les donn\u00e9es cliniques \u00e0 long terme que nous pr\u00e9senterons \u00e0 l'AAAAI viennent confirmer le potentiel de Viaskin Peanut comme traitement des enfants allergiques \u00e0 l'arachide \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 le Dr Lucia Septi\u00e9n , Directrice M\u00e9dicale, DBV Technologies. \u00ab Ces r\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s, associ\u00e9s aux donn\u00e9es pr\u00e9cliniques qui sont pr\u00e9sent\u00e9es lors du Congr\u00e8s, soulignent la versatilit\u00e9 de la plateforme EPIT pour r\u00e9pondre \u00e0 un grand nombre de besoins m\u00e9dicaux encore insatisfaits. \u00bb D'autres communications qui seront pr\u00e9sent\u00e9es lors du Congr\u00e8s comprennent deux \u00e9tudes pr\u00e9cliniques qui ont test\u00e9 le potentiel th\u00e9rapeutique de l'EPIT pour le diab\u00e8te de type 1 et la vaccination contre le Virus Respiratoire Syncytial (VRS). \nCommunications s\u00e9lectionn\u00e9es : \nPr\u00e9sentation dans l'allergie \u00e0 l'arachide \nLa communication intitul\u00e9e \"Efficacy and Safety of Long-Term Epicutaneous Immunotherapy (EPIT) Treatment of Peanut Allergy with Viaskin\u00ae Peanut: Results of the Two-Year Extension of the VIPES Phase IIb Clinical Trial\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Wayne G. Shreffler, Unit\u00e9 Allergie et Immunologie, service p\u00e9diatrique, Massachusetts General Hospital, Harvard Medical School. \nPr\u00e9sentation orale \nTitre de la session : Late Breaking Oral Abstract Session : Clinical/Translational Science \nDate et heure : dimanche 5 mars, de 14h15 \u00e0 14h30 \nPr\u00e9sentation du FARRP ( Food Allergy Research & Resource Program ) \nLa communication intitul\u00e9e \"Increasing Clinical Peanut Thresholds Through Immunotherapy: Quantitative Assessment of the Safety Benefits Associated with Achieving a 300 or 1000 mg Peanut Protein Threshold\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Joseph L. Baumert, programme de recherche et de ressources sur les allergies alimentaires, University of Nebraska - Lincoln. \nPr\u00e9sentation orale \nTitre de la session : Immunotherapy for Food Allergy \nDate et heure : dimanche 5 mars, de 14h45 \u00e0 15h00 \nPr\u00e9sentation de r\u00e9sultats sur le VRS \nLa communication intitul\u00e9e \"Preclinical evaluation of a novel non-invasive epicutaneous vaccine against respiratory syncytial virus\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Pierre-Louis Herv\u00e9, DBV Technologies. \nNum\u00e9ro de session : 3802 \nTitre de la session : How to Reprogram the Immune System \nDate et heure : dimanche 5 mars, de 16h45 \u00e0 18h15 \nPr\u00e9sentation de r\u00e9sultats sur le diab\u00e8te de type 1 \nLa communication intitul\u00e9e \"EPIT decreases T1D incidence in sensitized non obese diabetic mice : a likely bystander effect of EPIT-induced Tregs\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par Benjamin Pelletier, DBV Technologies. \nSession de poster \nTitre de la session : Immune Modulation \nDate et heure : samedi 4 mars, de 9h45 \u00e0 10h45 \nPr\u00e9sentations des recherches sur le m\u00e9canisme d'action de l'EPIT \n\nLa communication intitul\u00e9e \"Treatment of eosinophilic gastritis by Epicutaneous Immunotherapy (EPIT) in peanut allergic piglets\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Lucie Mondoulet, DBV Technologies. \nSession de poster \nTitre de la session : Eosinophilic Gastrointestinal Disorders and Non-IgE Mediated Food Allergy \nDate et heure : samedi 4 mars, de 9h45 \u00e0 10h45 \n\nLa communication intitul\u00e9e \"Allergen Capture by DCs during Epicutaneous Immunotherapy is Enhanced by Modulating the Dose and the Surface Area of the Patch\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Sophie Wavrin, DBV Technologies. \nSession de poster \nTitre de la session : Allergen Extracts and Other Forms of Immunotherapy \nDate et heure : lundi 6 mars, de 9h45 \u00e0 10h45 \n\nLa communication intitul\u00e9e \"Crucial Role of Langerhans Cells in Allergen Uptake and Regulatory T Cell Induction in Epicutaneous Immunotherapy\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Vincent Dioszeghy, DBV Technologies. \nSession de poster \nTitre de la session : Allergen Extracts and Other Forms of Immunotherapy \nDate et heure : lundi 6 mars, de 9h45 \u00e0 10h45 \n\nLa communication intitul\u00e9e \"Foxp3+ CD62L+ Tregs induced by EPIT have the potency to suppress effector T cells proliferation in specific and bystander conditions\" sera pr\u00e9sent\u00e9e par le Dr Benjamin Pelletier, DBV Technologies. \nNum\u00e9ro de session : 4210 \nTitre de la session : Allergen Extracts and Other Forms of Immunotherapy \nDate et heure : lundi 6 mars, de 9h45 \u00e0 10h45 L'int\u00e9gralit\u00e9 des r\u00e9sultats seront communiqu\u00e9s une fois l'embargo du congr\u00e8s lev\u00e9, c'est-\u00e0-dire au moment o\u00f9 les \u00e9tudes sont pr\u00e9sent\u00e9es. Tous les r\u00e9sum\u00e9s sont disponibles en ligne \u00e0 l'adresse suivante http://annualmeeting.aaaai.org/ , et seront \u00e9galement publi\u00e9s dans un suppl\u00e9ment de l'\u00e9dition de f\u00e9vrier 2017 du Journal of Allergy and Clinical Immunology (JACI ) sur le site http://www.jacionline.org/ . \nA propos de l'\u00e9tude PEPITES \nLors de l'\u00e9tude PEPITES (Peanut EPIT\u00ae Efficacy and Safety Study), les patients sont \u00e9valu\u00e9s \u00e0 l'aide d'un test de provocation orale en double aveugle contre placebo. Les patients sont randomis\u00e9s selon un rapport 2:1 pour recevoir soit Viaskin Peanut 250 \u00b5g, soit le placebo (DBPCFC, double-blind, placebo-controlled food challenge), pendant 12 mois. Le crit\u00e8re primaire combin\u00e9 est fond\u00e9 sur une analyse des r\u00e9pondeurs apr\u00e8s 12 mois de traitement par Viaskin Peanut 250 \u00b5g. Pour les patients ayant une dose r\u00e9active \u00e0 l'inclusion \u00e9gale ou inf\u00e9rieure \u00e0 10 mg, un patient sera consid\u00e9r\u00e9 comme r\u00e9pondeur s'il atteint une dose r\u00e9active \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 300 mg de prot\u00e9ines d'arachide apr\u00e8s 12 mois de traitement. Pour les patients ayant une dose r\u00e9active \u00e0 l'inclusion sup\u00e9rieure \u00e0 10 mg, un patient sera consid\u00e9r\u00e9 comme r\u00e9pondeur s'il atteint une dose r\u00e9active de prot\u00e9ines d'arachide \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 1 000 mg apr\u00e8s 12 mois de traitement. La dose cumul\u00e9e r\u00e9active (DCR) sera \u00e9galement utilis\u00e9e comme crit\u00e8re d'efficacit\u00e9 secondaire dans l'\u00e9tude PEPITES pour \u00e9tablir la quantit\u00e9 totale de prot\u00e9ines d'arachide d\u00e9clenchant les r\u00e9actions chez les patients au 12e mois de traitement par rapport au placebo. Les marqueurs s\u00e9rologiques seront \u00e9galement mesur\u00e9s \u00e0 l'inclusion, aux 3e, 6e et 12e mois, afin de caract\u00e9riser les changements immunologiques chez les patients. \nUne fois l'\u00e9tude PEPITES termin\u00e9e, tous les patients auront la possibilit\u00e9 de participer \u00e0 PEOPLE, une \u00e9tude de suivi en ouvert du Viaskin Peanut 250 \u00b5g. Lors de l'\u00e9tude PEOPLE, les patients qui ont \u00e9t\u00e9 randomis\u00e9s dans le groupe du traitement actif de l'\u00e9tude PEPITES recevront Viaskin Peanut 250 mcg pendant deux ann\u00e9es suppl\u00e9mentaires ; les patients qui ont re\u00e7u un placebo lors de l'\u00e9tude PEPITES seront trait\u00e9s avec Viaskin Peanut 250 mcg pendant trois ans. Les patients qui participent \u00e0 l'\u00e9tude PEOPLE ignoreront leur groupe de traitement respectif dans l'\u00e9tude PEPITES jusqu'\u00e0 ce que les r\u00e9sultats de l'\u00e9tude PEPITES soient communiqu\u00e9s. \nA propos de l'\u00e9tude REALISE \nREALISE est un essai de phase III randomis\u00e9, contre placebo, en double aveugle, multicentrique, destin\u00e9 \u00e0 \u00e9valuer l'utilisation de Viaskin Peanut 250 mcg dans la pratique clinique courante, tout en g\u00e9n\u00e9rant des donn\u00e9es d'innocuit\u00e9 apr\u00e8s six mois de traitement en double aveugle chez des patients \u00e2g\u00e9s de 4 \u00e0 11 ans. Apr\u00e8s six mois, les sujets de REALISE pourront choisir de continuer l'\u00e9tude 'en ouvert' pendant un total de 36 mois sous traitement actif. L'\u00e9tude permettra \u00e9galement d'\u00e9valuer les scores des sujets ayant r\u00e9pondu au questionnaire de qualit\u00e9 de vie (\u00ab Food Allergy Quality of Life \u00bb ou 'FAQLQ'), ainsi qu'\u00e0 l'outil de mesure ind\u00e9pendante de l'allergie alimentaire (\u00ab Food Allergy Independent Measure \u00bb ou 'FAIM'). Les biomarqueurs sp\u00e9cifiques \u00e0 l'arachide seront \u00e9galement analys\u00e9s au cours du temps. REALISE sera men\u00e9e dans 30 \u00e0 40 centres en Am\u00e9rique du Nord. Aucun test de provocation oral n'est n\u00e9cessaire dans le cadre de REALISE. Les patients seront s\u00e9lectionn\u00e9s d'apr\u00e8s leurs ant\u00e9c\u00e9dents m\u00e9dicaux de r\u00e9action \u00e0 l'arachide par voie IgE m\u00e9di\u00e9e, notamment chez les enfants ayant eu des r\u00e9actions anaphylactiques s\u00e9v\u00e8res. Les biomarqueurs immunologiques sp\u00e9cifiques \u00e0 l'arachide feront \u00e9galement partie des crit\u00e8res d'inclusion. Durant les six premiers mois de l'\u00e9tude, les patients seront randomis\u00e9s, selon un rapport 3 \u00e0 1 dans le bras actif contre placebo respectivement. L'\u00e9valuation cl\u00e9 des param\u00e8tres d'innocuit\u00e9 portera sur les effets ind\u00e9sirables survenant \u00e0 l'issue des six premiers mois \u00e0 la fois chez les sujets sous traitement et sous placebo, qui continueront \u00e0 \u00eatre suivis en ouvert. DBV vise un total d'environ 335 sujets randomis\u00e9s dans l'\u00e9tude REALISE. \nA propos de l'\u00e9tude OLFUS-VIPES \n171 patients participent \u00e0 l'\u00e9tude de suivi OLFUS. Ces patients avaient re\u00e7u dans l'\u00e9tude VIPES soit le placebo, soit l'une des trois doses (50 mcg, 100 mcg ou 250 mcg de prot\u00e9ines d'arachide). Dans l'\u00e9tude OLFUS, de m\u00eame que dans l'\u00e9tude VIPES, les patients se sont appliqu\u00e9s quotidiennement un Viaskin Peanut pendant 12 mois. Apr\u00e8s avoir termin\u00e9 l'\u00e9tude VIPES, et \u00e0 la suite d'un amendement au protocole mis en oeuvre en mars 2014, les patients inclus dans l'\u00e9tude OLFUS ont re\u00e7u Viaskin Peanut 250\u00b5g. Les patients dans OLFUS devaient maintenir un r\u00e9gime strict, sans arachide. Les valeurs des tests de provocation orale en double aveugle contre placebo (DBPCFC) dans l'\u00e9tude OLFUS ont \u00e9t\u00e9 recalcul\u00e9es pour prendre en compte le nombre de patients qui ont continu\u00e9 dans l'\u00e9tude OLFUS. Les patients 'r\u00e9pondeurs' dans l'\u00e9tude clinique OLFUS ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9finis, comme dans l'\u00e9tude VIPES, par leur capacit\u00e9 \u00e0 atteindre une dose r\u00e9active de prot\u00e9ine d'arachide \u00e9gale ou sup\u00e9rieure \u00e0 1 000 mg de prot\u00e9ines d'arachide ou par une augmentation d'au moins 10 fois la dose r\u00e9active par rapport \u00e0 la dose r\u00e9active initiale de l'\u00e9tude VIPES. Les patients participants \u00e0 l'\u00e9tude OLFUS ayant re\u00e7u un placebo dans l'\u00e9tude VIPES ont \u00e9t\u00e9 analys\u00e9s s\u00e9par\u00e9ment des patients ayant re\u00e7us pr\u00e9alablement le Viaskin Peanut. L'\u00e9tude OLFUS pr\u00e9voyait \u00e9galement d'analyser la m\u00e9diane de la DCR de prot\u00e9ines d'arachide aux mois 12 et 24, ainsi que l'\u00e9volution des marqueurs s\u00e9rologiques. Au mois 24, les patients qui ne r\u00e9agissaient pas \u00e0 la DCR de 1 044 mg \u00e9taient \u00e9ligibles \u00e0 une p\u00e9riode de deux mois sans traitement, et au r\u00e9gime sans arachide, avant de faire un dernier test de provocation orale au mois 26 afin d'\u00e9valuer la durabilit\u00e9 de la r\u00e9ponse \u00e0 la th\u00e9rapie. \n\u00c0 propos de DBV Technologies \nDBV Technologies a cr\u00e9\u00e9 le patch Viaskin\u00ae, une plateforme technologique totalement brevet\u00e9e avec de nombreuses applications potentielles en immunoth\u00e9rapie. L'immunoth\u00e9rapie par voie \u00e9picutan\u00e9e, ou EPIT\u00ae, utilise le Viaskin\u00ae pour administrer des compos\u00e9s biologiquement actifs au syst\u00e8me immunitaire sur une peau intacte. Viaskin est non-invasif, auto-administr\u00e9 et pourrait permettre une prise en charge en toute s\u00e9curit\u00e9 des patients souffrant d'allergie alimentaire, pour lesquelles il n'existe pas de traitements approuv\u00e9s. Le programme de d\u00e9veloppement comprend des essais cliniques sur Viaskin Peanut et Viaskin Milk, une \u00e9tude exp\u00e9rimentale sur le Viaskin Egg et un essai clinique preuve de concept dans l'oesophagite \u00e0 \u00e9osinophiles. DBV a \u00e9galement d\u00e9velopp\u00e9 sa plateforme technologique dans le domaine des vaccins et de certaines maladies auto-immunes pour lesquelles les besoins m\u00e9dicaux sont insatisfaits. Le si\u00e8ge social de DBV Technologies est \u00e0 Montrouge, France et la Soci\u00e9t\u00e9 a \u00e9galement des bureaux \u00e0 New York, \u00c9tats-Unis. Les actions sont n\u00e9goci\u00e9es sur le segment A d'Euronext Paris (mn\u00e9monique : DBV, code ISIN : FR0010417345), int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 l'indice SBF120. DBV est \u00e9galement cot\u00e9e sur le Nasdaq Global Select Market sous la forme d'American Depositary Shares, chaque ADS repr\u00e9sentant la moiti\u00e9 d'une action ordinaire (mn\u00e9monique : DBVT). Pour plus d'informations, visitez notre site Web : www.dbv-technologies.com \nAvertissement Ce communiqu\u00e9 de presse peut contenir des d\u00e9clarations prospectives et des estimations. Ces d\u00e9clarations prospectives et estimations ne constituent ni des promesses ni des garanties et comportent des risques et des al\u00e9as substantiels. Les produits de la Soci\u00e9t\u00e9 n'ont, \u00e0 ce jour, \u00e9t\u00e9 autoris\u00e9s \u00e0 la vente dans aucun pays. Les al\u00e9as li\u00e9s de mani\u00e8re g\u00e9n\u00e9rale avec les activit\u00e9s de recherche et d\u00e9veloppement, les essais cliniques, ainsi que les examens et autorisations r\u00e9glementaires y associ\u00e9s, le risque d\u00fb au fait que l'historique des r\u00e9sultats pr\u00e9cliniques puisse ne pas refl\u00e9ter les r\u00e9sultats des futurs essais cliniques et que l'historique des r\u00e9sultats des essais cliniques puisse ne pas refl\u00e9ter les r\u00e9sultats des futurs essais, constituent autant de facteurs qui pourraient donner lieu \u00e0 des r\u00e9sultats substantiellement diff\u00e9rents de ceux d\u00e9crits ou anticip\u00e9s dans les pr\u00e9sentes. Une liste et une description de ces risques, al\u00e9as et autres risques figurent dans les documents d\u00e9pos\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9 aupr\u00e8s de l'Autorit\u00e9 des March\u00e9s Financiers au titre de ses obligations r\u00e9glementaires, dans les documents et rapports de la soci\u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9s aupr\u00e8s de la Security and Echange Commission aux Etats-Unis, et dans le rapport annuel de la soci\u00e9t\u00e9 relatif \u00e0 l'exercice social cl\u00f4tur\u00e9 le 31 d\u00e9cembre 2015, ainsi que les enregistrements et rapports qui seront effectu\u00e9s par la soci\u00e9t\u00e9. Les investisseurs existants et potentiels sont avertis qu'ils ne doivent pas se fier ind\u00fbment \u00e0 ces d\u00e9clarations prospectives et estimations qui ne valent qu'\u00e0 la date des pr\u00e9sentes. DBV Technologies ne prend aucun engagement de mettre \u00e0 jour ou r\u00e9viser les informations contenues dans ce communiqu\u00e9 sous r\u00e9serve de la r\u00e9glementation applicable notamment les articles 223-1 et suivants du r\u00e8glement g\u00e9n\u00e9ral de l'Autorit\u00e9 des march\u00e9s financiers. \nContact de DBV Technologies \nSenior Manager, Corporate Communication Europe \nT\u00e9l. : +33(0)1 84 86 11 25", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_ggyp6BVN7BWKWMNin0zMhD9gP.e8vwH2FuHpCXifeBSrJjHg.6p3a.r.kL5mPRlL1.7DfbXOBd6CPVoRXIFg6BVI6SyljmhhtDLLf2.Z6JakAMikOUCdHa6AgU9bDC7YAzGU5FniteyKqoMvwIS7zPGojohehpMCABV.31Ry2EhUa.zrfcHYMXOoRs7KbrVKkiOzfZUwR1hrHzZb66HWRHe.tZIfYbJmhuJZwPE38wFtz62oeDcBUSmkWtwQDNUs-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:13.255+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:13.255+02:00", "site": "cotetoulouse.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Saint-Valentin avant l\u2019heure, M. Chat et tour de glisse : que faire \u00e0 Toulouse, ce week-end ?", "country": "FR", "uuid": "a19e8fb9a2638dcaf7b63d3a5b1f7e80bef7193f", "spam_score": 0.0, "site_full": "actu.cotetoulouse.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "C\u00f4t\u00e9 Toulouse", "participants_count": 1, "site_section": "http://actu.cotetoulouse.fr/feed/?post_type=post", "site_categories": [], "title": "Saint-Valentin avant l\u2019heure, M. Chat et tour de glisse : que faire \u00e0 Toulouse, ce week-end ?", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Qd_tAtIRLTHd19uXXgdqVicYeBWRgO0b44RgC_1eDOZhwoxUVItEiLLvse84oC6G1peJPQNp.xXhA2XetXTm2UxO_zPieuUmqeF1L0i9CJWp4Uis9s3sdamtQZpkmZJoM-", "domain_rank": null, "main_image": "http://actu.cotetoulouse.fr/files/2017/02/FotorCreated7.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Saint-Valentin avant l\u2019heure, M. Chat et tour de glisse : que faire \u00e0 Toulouse, ce week-end ?", "crawled": "2017-02-11T08:43:13.255+02:00", "uuid": "a19e8fb9a2638dcaf7b63d3a5b1f7e80bef7193f", "text": "Expresso Saint-Valentin avant l'heure, M. Chat et tour de glisse : que faire \u00e0 Toulouse, ce week-end ? Des soir\u00e9es pour f\u00eater la Saint-Valentin avant l'heure, des expositions pour tous les go\u00fbts, et Publi\u00e9 le : 11/02/2017 \u00e0 07:19 partages Voici nos id\u00e9es de sorties pour profiter de Toulouse, ce week-end. (Photo : DR) \nBonjour \u00e0 tous ! Le temps s\u2019annonce agr\u00e9able \u00e0 Toulouse pour le week-end des 11 et 12 f\u00e9vrier 2017, malgr\u00e9 le vent qui fera son retour sur la Ville rose, dimanche. Le ciel sera l\u00e9g\u00e8rement voil\u00e9, voire nuageux, mais le soleil devrait toutefois \u00eatre bien pr\u00e9sent tout au long du week-end. \nLes temp\u00e9ratures seront relativement douces, et le mercure atteindra m\u00eame jusqu\u2019\u00e0 16\u00b0C au cours du week-end. Pensez tout de m\u00eame \u00e0 vous couvrir samedi matin : le thermom\u00e8tre affichera 2\u00b0C au lever du jour ! Vous restez \u00e0 Toulouse ou dans l\u2019agglom\u00e9ration ce week-end ? On a fait le plein d\u2019id\u00e9es sorties pour vous et il y en aura pour tout le monde ! Que faire pendant les vacances ?", "author": "Myl\u00e8ne Renoult", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Qd_tAtIRLTHd19uXXgdqVicYeBWRgO0b44RgC_1eDOZhwoxUVItEiLLvse84oC6G1peJPQNp.xXhA2XetXTm2UxO_zPieuUmqeF1L0i9CJWp4Uis9s3sdamtQZpkmZJoM-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:13.340+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:13.340+02:00", "site": "cotetoulouse.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "M\u00e9t\u00e9o. Du soleil, quelques nuages et le retour du vent : un week-end plut\u00f4t doux, \u00e0 Toulouse", "country": "FR", "uuid": "8d08594e7eada0fbc33414023d3d5493e7c8b4ac", "spam_score": 0.0, "site_full": "actu.cotetoulouse.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "C\u00f4t\u00e9 Toulouse", "participants_count": 1, "site_section": "http://actu.cotetoulouse.fr/feed/?post_type=post", "site_categories": [], "title": "M\u00e9t\u00e9o. Du soleil, quelques nuages et le retour du vent : un week-end plut\u00f4t doux, \u00e0 Toulouse", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Qd_tAtIRLTHd19uXXgdqVilFbWQCbDGLdSWXdvFgAP2S8V3A0gsA2x3tk2myJHiQHjCo4DNa00fSF24YbNXXSTF6AkHdPJL5pxxJbjE4nb5lhjpoXBYxca", "domain_rank": null, "main_image": "http://actu.cotetoulouse.fr/files/2017/02/sky-1441936_640.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "M\u00e9t\u00e9o. Du soleil, quelques nuages et le retour du vent : un week-end plut\u00f4t doux, \u00e0 Toulouse", "crawled": "2017-02-11T08:43:13.340+02:00", "uuid": "8d08594e7eada0fbc33414023d3d5493e7c8b4ac", "text": "Accueil \u203a Actualit\u00e9 M\u00e9t\u00e9o. Du soleil, quelques nuages et le retour du vent : un week-end plut\u00f4t doux, \u00e0 Toulouse Le temps sera relativement cl\u00e9ment le week-end des 11 et 12 f\u00e9vrier 2017, avec du soleil et des temp\u00e9ratures relativement douces. Le vent fera toutefois son retour, dimanche. Publi\u00e9 le : 11/02/2017 \u00e0 06:15 partages Malgr\u00e9 le retour du vent dimanche, le week-end sera relativement agr\u00e9able \u00e0 Toulouse. (Photo illustration : Pixabay/Simon) \nBonjour \u00e0 tous ! Voil\u00e0 qui changera un peu des fr\u00e9quentes averses de ces derniers jours. Pour le week-end des 11 et 12 f\u00e9vrier 2017, le temps s\u2019annonce relativement agr\u00e9able \u00e0 Toulouse, malgr\u00e9 le vent qui fera son retour sur la Ville rose, dimanche. Le ciel sera l\u00e9g\u00e8rement voil\u00e9, voire nuageux, mais le soleil devrait toutefois \u00eatre bien pr\u00e9sent tout au long du week-end. > Vous restez \u00e0 Toulouse ou dans l\u2019agglo, ce week-end ? D\u00e9couvrez nos id\u00e9es de sorties pour en profiter ! < \nLes temp\u00e9ratures seront relativement douces, et le mercure atteindra m\u00eame jusqu\u2019\u00e0 16\u00b0C au cours du week-end. Un vent du Sud-Est viendra toutefois rafra\u00eechir l\u2019atmosph\u00e8re dimanche, des rafales pouvant atteindre jusqu\u2019\u00e0 85 km/h \u00e9tant pr\u00e9vues par M\u00e9t\u00e9o France. Le point sur les pr\u00e9visions m\u00e9t\u00e9o. Samedi : une journ\u00e9e en demi-teinte \nLe temps sera changeant, samedi 11 f\u00e9vrier \u00e0 Toulouse. Si le soleil sera bien pr\u00e9sent derri\u00e8re un ciel l\u00e9g\u00e8rement voil\u00e9 dans la matin\u00e9e, les nuages devraient faire leur retour en d\u00e9but d\u2019apr\u00e8s-midi sur la Ville rose. Le ciel restera couvert toute l\u2019apr\u00e8s-midi, afin que les nuages ne soient balay\u00e9s par un vent du Sud-Est qui se l\u00e8vera en d\u00e8s 19 heures. Il soufflera tout au long de la nuit entre 20 et 60 km/h, pr\u00e9sageant d\u2019une journ\u00e9e venteuse dimanche. \nC\u00f4t\u00e9 temp\u00e9ratures, il fera froid le matin avec 2\u00b0C affich\u00e9s au lever du jour mais le mercure devrait grimper petit \u00e0 petit au cours de la journ\u00e9e pour atteindre 13\u00b0C. Voici les pr\u00e9visions dans le reste de la r\u00e9gion, samedi : Dimanche : du soleil\u2026 mais attention au vent ! \nAttention au retour du vent, dimanche ! Il soufflera toute la journ\u00e9e de dimanche entre 45 et 85 km/h. Le ciel sera l\u00e9g\u00e8rement couvert en d\u00e9but de matin\u00e9e et devrait se d\u00e9gager en d\u00e9but d\u2019apr\u00e8s-miidi pour laisser percer un peu plus les rayons du soleil. \nSi les rafales viendront rafra\u00eechir l\u2019atmosph\u00e8re, les temp\u00e9ratures annonc\u00e9es sont relativement douces pour un d\u00e9but de mois de f\u00e9vrier avec 11\u00b0C pr\u00e9vus au lever du jour et un maximum de 16\u00b0C annonc\u00e9 au plus fort de l\u2019apr\u00e8s-midi. Voici les pr\u00e9visions dans le reste de la r\u00e9gion, dimanche : Myl\u00e8ne Renoult", "author": "Myl\u00e8ne Renoult", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Qd_tAtIRLTHd19uXXgdqVilFbWQCbDGLdSWXdvFgAP2S8V3A0gsA2x3tk2myJHiQHjCo4DNa00fSF24YbNXXSTF6AkHdPJL5pxxJbjE4nb5lhjpoXBYxca", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:45:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:45:00.000+02:00", "site": "euroinvestor.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "COFIROUTE: Publication des comptes individuels IFRS certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016", "country": "FR", "uuid": "2e9f06ce43a0ccd84d4d551faba9261b6d7bf55a", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.euroinvestor.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Euroinvestor.com A/S", "participants_count": 0, "site_section": "http://euroinvestor.fr//RSS/News.aspx", "site_categories": [], "title": "COFIROUTE: Publication des comptes individuels IFRS certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_ggyp6BVN7BWKWMNin0zMhD9gP.e8vwH2FuHpCXifeBSrJjHg.6p3aJvs8.bEjoTT73ssbs1bvS7iJDMsrmpNwquyqcPfsekvk_0Ji9XujULRzRFltAuip0GUTnquGF6Rst8o1p.7a3dxZWO6cfgV6I1Uzsgdz1Va6PqRYWaO21dA3JC8J4mOR", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "COFIROUTE: Publication des comptes individuels IFRS certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016", "crawled": "2017-02-11T08:43:16.676+02:00", "uuid": "2e9f06ce43a0ccd84d4d551faba9261b6d7bf55a", "text": "10 f\u00e9vr.: VINCI : Publication des comptes consolid\u00e9s certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cemb.. 10 f\u00e9vr.: REXEL : D\u00e9claration relative au nombre total d'actions et de droi.. \u00bb COFIROUTE: Publication des comptes individuels IFRS certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016 \n10 f\u00e9vrier 2017 \nPublication des comptes individuels IFRS certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016 La soci\u00e9t\u00e9 Cofiroute annonce la publication aujourd'hui de ses comptes individuels IFRS au 31 d\u00e9cembre 2016 (\u00e9tats de synth\u00e8se et annexes) accompagn\u00e9s du rapport des commissaires aux comptes sur les comptes individuels IFRS. Les comptes individuels IFRS certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016 sont disponibles en fran\u00e7ais sur le site internet de VINCI www.vinci.com dans la partie Finances / Publications /Rapports annuels et semestriels. Ce document est \u00e9galement disponible sur le site internet www.vinci-autoroutes.com . \n\n12 rue Louis Bl\u00e9riot - CS30035 \n92506 Rueil-Malmaison Cedex \nVersion PDF \nThis announcement is distributed by Nasdaq Corporate Solutions on behalf of Nasdaq Corporate Solutions clients. \nThe issuer of this announcement warrants that they are solely responsible for the content, accuracy and originality of the information contained therein. \nSource: CIE FINANCIERE INDUSTRIELLE AUTOUROUTES via Globenewswire 10 f\u00e9vr.: VINCI : Publication des comptes consolid\u00e9s certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cemb.. 10 f\u00e9vr.: REXEL : D\u00e9claration relative au nombre total d'actions et de droi.. \u00bb Votre message a \u00e9t\u00e9 envoy\u00e9. Envoyer un commentaire 07 f\u00e9vr. PNDORA Jeg har flere gange, senest den 26. januar 2017, 28. september 2016 og 4. juli 2016, analyseret og.. 48 God aften til alle Vestas interesserede, Hermed mit bud p\u00e5 Vestas-kursen. Vestas har selv meld.. 45 05 f\u00e9vr. NOVO-B Victoza's i nogles \u00f8jne katastrofale fald i markedsandele, s\u00f8rligt i USA, har jeg pr\u00f8vet at s\u00e6tte i .. 20 08 f\u00e9vr. VWS Ovenp\u00e5 dagens regnskab er det m\u00e5ske lige v\u00e6rd at opdatere Tulipanens indl\u00e6g fra i g\u00e5r (385813), hvor.. 16 08 f\u00e9vr. VWS Det er nemlig det! Forventningerne er ca 4% bedre end forventningerne var for 2016, da de blev pr.. 15 S\u00e5 rigtigt. For ikke s\u00e5 l\u00e6nge siden kritiserede stort set alle bankeksperter McKinney, antydede han .. 14 07 f\u00e9vr. OMXC20 Folk flytter netop fra EI, fordi forum bliver forurenet af det ene ligegyldige indl\u00e6g efter det ande.. 14 05 f\u00e9vr. NOVO-B GAB - du mener vel, at du ikke kan bruge Alpes opg\u00f8relse til noget som helst. Hvad Alpe og andre kan.. 14 09 f\u00e9vr. Det er meget let at lave en mindre formue p\u00e5 b\u00f8rsen. Man skal bare starte med en stor formue. Jeg.. 13 1 semaine 1 IDI : IDI acquiert 40 % de la soci\u00e9t\u00e9 HEA Expertise, sp\u00e9cialiste des services administratifs et financiers \u00e0 destination des TPE/PME en France 2 RENAULT :Communiqu\u00e9 de mise \u00e0 disposition - R\u00e9sultats Financiers AVTOVAZ 2016 3 GUERBET : Nombre d'actions et de droits de vote composant le capital de la soci\u00e9t\u00e9 au 31 janvier 2017 4 Nexans : d\u00e9claration hebdomadaire des transactions sur actions propres du 9 au 10 f\u00e9vrier 2017 5 VINCI : Publication des comptes consolid\u00e9s certifi\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2016 1 VINCI : D\u00e9claration des transactions sur actions propres P\u00e9riode du 30 janvier 2017 au 3 f\u00e9vrier 2017 2 JCDecaux et Cellnex concluent un partenariat commercial pour acc\u00e9l\u00e9rer le d\u00e9ploiement des small cells et du DAS en Espagne et en Italie 3 Amundi :R\u00e9sultats 2016 et du quatri\u00e8me trimestre 2016 4", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_ggyp6BVN7BWKWMNin0zMhD9gP.e8vwH2FuHpCXifeBSrJjHg.6p3aJvs8.bEjoTT73ssbs1bvS7iJDMsrmpNwquyqcPfsekvk_0Ji9XujULRzRFltAuip0GUTnquGF6Rst8o1p.7a3dxZWO6cfgV6I1Uzsgdz1Va6PqRYWaO21dA3JC8J4mOR", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:30.591+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:30.591+02:00", "site": "20minutes.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 188, "likes": 188, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Ligue 1: Face au PSG, Bordeaux perd logiquement mais relativise - 20minutes.fr", "country": "FR", "uuid": "55b836b8125c83fc7c6379141480f19a6f97b656", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.20minutes.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 1, "section_title": "\u00c0 la une - Google Actualit\u00e9s", "participants_count": 0, "site_section": "https://news.google.fr/news/feeds?pz=1&cf=all&ned=fr&hl=fr&output=rss", "site_categories": ["education", "business"], "title": "Ligue 1: Face au PSG, Bordeaux perd logiquement mais relativise - 20minutes.fr", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_EfDu.od4Mg5ADEncMZEXSWIJxuAWYO.ftcFuV2oU9xZQRq_bmUqZNva18RZWAagVa0jqTy7X4r..P9qMGkxMfHXBmCL1vJ5U1I0Yaf4HCmOtASMGPqKig.Umra4r.wdQ-", "domain_rank": 2116, "main_image": "http://img.20mn.fr/iUF0A8xqQmaerwPm8ZVZOA/648x360_seconde-periode-jeremy-menez-sorti-sous-sifflets.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Ligue 1: Face au PSG, Bordeaux perd logiquement mais relativise - 20minutes.fr", "crawled": "2017-02-11T08:43:30.591+02:00", "uuid": "55b836b8125c83fc7c6379141480f19a6f97b656", "text": "Bordeaux Ligue 1: Face au PSG, Bordeaux perd logiquement mais relativise FOOTBALL Battus \u00e0 domicile par les hommes d'Unai Emery (0-3), les Girondins ont encaiss\u00e9 leur premi\u00e8re d\u00e9faite en championnat depuis la rentr\u00e9e 2017... En seconde p\u00e9riode, J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nez est sorti sous les sifflets. - Nicolas Tucat Laetitia Dive Mis \u00e0 jour le 11.02.2017 \u00e0 07:05 \n\u00ab On ne peut pas rougir de notre prestation, on a fait le match qu\u2019on a pu faire \u00bb. Pour sa troisi\u00e8me rencontre sous les couleurs girondines, Younousse Sankhar\u00e9 estime que son \u00e9quipe n\u2019a \u00ab pas l\u00e2ch\u00e9 \u00bb : \u00ab On a montr\u00e9 les bonnes choses, surtout en deuxi\u00e8me mi-temps \u00bb. \u00ab Paris, c\u2019est niveau Ligue des champions \u00bb \nCe vendredi soir, l\u2019adversaire \u00e9tait trop fort pour les Girondins. A l\u2019issue de la premi\u00e8re p\u00e9riode, Paris menait d\u00e9j\u00e0 2 \u00e0 0 gr\u00e2ce \u00e0 une superbe vol\u00e9e d\u2019 Edinson Cavani (5e) puis \u00e0 une action collective initi\u00e9e par Marco Verratti dont la frappe a permis \u00e0 Angel Di Maria de doubler le score (40e). \nEn d\u00e9but de seconde mi-temps, Cavani inscrivait un deuxi\u00e8me but (48e), ruinant tout espoir bordelais de revenir au score (48e). \u00ab Paris, c\u2019est niveau Ligue des champions \u00bb, explique Younousse Sankhar\u00e9 qui justifie en grande partie la d\u00e9faite par le talent de l\u2019adversaire. \n>> A lire aussi : PSG : Di Maria a assur\u00e9 \u00e0 Bordeaux parce qu\u2019il \u00ab ne supporterait pas d\u2019\u00eatre sur le banc \u00bb. \nJocelyn Gourvennec fait la m\u00eame analyse : \u00ab On a \u00e9t\u00e9 confront\u00e9 \u00e0 une \u00e9quipe tr\u00e8s talentueuse et qui a sanctionn\u00e9 avec \u00e9norm\u00e9ment de sang-froid, sur du niveau Ligue des champions, quelques situations o\u00f9 ils ne se sont pas tromp\u00e9s \u00bb. \nLe coach regrette n\u00e9anmoins \u00ab le score s\u00e9v\u00e8re par rapport \u00e0 ce que l\u2019on fait, par rapport \u00e0 nos intentions de jeu \u00bb : \u00ab On a fait des choses, on a exist\u00e9 mais ils nous ont sanctionn\u00e9s de mani\u00e8re extr\u00eamement dure et pr\u00e9cise \u00bb. Back to basics la semaine prochaine \nAlors que son \u00e9quipe reprenait du poil de la b\u00eate gr\u00e2ce \u00e0 une s\u00e9rie de six matchs sans d\u00e9faite (apr\u00e8s la gifle \u00e0 Montpellier mi-d\u00e9cembre : 4-0), le technicien girondin va devoir rebooster ses effectifs apr\u00e8s ce coup d\u2019arr\u00eat logique. \n>> A lire aussi : Bordeaux-PSG: Paris marche sur les Girondins (3-0) et envoie un message au Bar\u00e7a... \nMais \u00e0 en croire les joueurs, la rencontre avec le PSG ne les a pas vraiment d\u00e9prim\u00e9s : \u00ab Le dernier match face \u00e0 Paris c\u2019\u00e9tait pas pareil. Aujourd\u2019hui on a eu quelques occasions \u00bb, relativise Fran\u00e7ois Kamano, entr\u00e9 \u00e0 la 57e minute pour remplacer un J\u00e9r\u00e9my M\u00e9nez tr\u00e8s d\u00e9cevant et sorti sous les sifflets. Apr\u00e8s, \u00e0 12 contre 10 avec Menez en premier relanceur, c'etait forc\u00e9ment plus facile pour eux. #FCGBPSG \u2014 Florent Toniutti (@flotoniutti) February 10, 2017 #FCGBPSG trop peu de caract\u00e8res autoris\u00e9s sur Twitter, pour dire ce que je pense de menez. G \u2014 Julien Carniato (@caredas33) February 10, 2017 \nCe dernier estime lui qu'\u00ab il y a beaucoup de mieux, m\u00eame dans l\u2019\u00e9tat d\u2019esprit \u00bb : \u00ab On va pas tomber contre Paris et Cavani tous les week-ends. On a une bonne \u00e9quipe, une belle \u00e9quipe et on peut faire de belles choses \u00bb. \nLa semaine prochaine, les Girondins auront l\u2019occasion de le prouver contre Guingamp , une \u00e9quipe qu\u2019ils avaient battu en quart de finale de Coupe de la Ligue (3-2) mi-janvier.", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_EfDu.od4Mg5ADEncMZEXSWIJxuAWYO.ftcFuV2oU9xZQRq_bmUqZNva18RZWAagVa0jqTy7X4r..P9qMGkxMfHXBmCL1vJ5U1I0Yaf4HCmOtASMGPqKig.Umra4r.wdQ-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:32.695+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:32.695+02:00", "site": "ouest-france.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 385, "likes": 385, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 6}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 1}}, "site_type": "news", "title_full": "Front national. Pourquoi il n'a pas chang\u00e9 - Ouest-France", "country": "FR", "uuid": "2735fb08142f78a0595cac157abcc5a5ca93747c", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.ouest-france.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 3, "section_title": "\u00c0 la une - Google Actualit\u00e9s", "participants_count": 0, "site_section": "https://news.google.fr/news/feeds?pz=1&cf=all&ned=fr&hl=fr&output=rss", "site_categories": ["entertainment", "sports", "blogs"], "title": "Front national. Pourquoi il n'a pas chang\u00e9 - Ouest-France", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_YU8Nng2yc1aPAoxValJ4s5d_yGno.myw5_qOLwQ6rfgLxyVWQPR8.d68zrYxEWhec1QCUykQSof.hx4cMfBi9MIRQuNVltWeuiPxYM4b0og--", "domain_rank": 3439, "main_image": "http://www.ouest-france.fr/sites/default/files/styles/image-900x500/public/2017/02/10/le-front-national-soigne-la-forme-mais-ne-change-pas-sur-le-fond_0.jpg?itok=F2rcuB1Z"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Front national. Pourquoi il n'a pas chang\u00e9 - Ouest-France", "crawled": "2017-02-11T08:43:32.695+02:00", "uuid": "2735fb08142f78a0595cac157abcc5a5ca93747c", "text": "Recevez gratuitement notre newsletter g\u00e9n\u00e9rale Chaque jour, l'essentiel de l'actualit\u00e9 est dans votre boite mail. Je m'inscris ! Front national. Pourquoi il n'a pas chang\u00e9 Modifi\u00e9 le Marine Le Pen, lors du lancement de sa campagne, dimanche 5 f\u00e9vrier, \u00e0 Lyon. | REUTERS/Robert Pratta Marine Le Pen, lors du lancement de sa campagne, dimanche 5 f\u00e9vrier, \u00e0 Lyon. | ARNOLD JEROCKI/EPA/MAXPPP Facebook num\u00e9rique Pour \u00e9largir son socle \u00e9lectoral, Marine Le Pen cherche \u00e0 adoucir son image et son discours. Derri\u00e8re la fa\u00e7ade, le programme reste fid\u00e8le aux fondamentaux du FN. \nMarine, m\u00e8re de famille. Marine, avocate. Marine, une femme comme les autres\u2026 La candidate FN a profit\u00e9 de son lancement de campagne , le week-end dernier, \u00e0 Lyon, pour diffuser un tract et projeter un clip vid\u00e9o dans lesquels elle fend l\u2019armure. Une op\u00e9ration de communication bien orchestr\u00e9e. Souvent jug\u00e9e comme clivante et agressive, la fille de Jean-Marie Le Pen tente d\u2019adoucir son image pour \u00e9largir son socle \u00e9lectoral. \nUne strat\u00e9gie qui participe de la \u00ab d\u00e9diabolisation \u00bb du FN, impuls\u00e9e par Florian Philippot. Un changement sur la forme, mais pas vraiment sur le fond. M\u00eame si le Front national s\u2019efforce de lisser son message, il reste fid\u00e8le \u00e0 ses fondamentaux : coup d\u2019arr\u00eat \u00e0 l\u2019immigration, instauration de la \u00ab pr\u00e9f\u00e9rence nationale \u00bb, fermeture des fronti\u00e8res\u2026 Il pr\u00f4ne la \"priorit\u00e9 nationale\", nouvel avatar de la pr\u00e9f\u00e9rence nationale \nMarine Le Pen propose d\u2019inscrire la \u00ab priorit\u00e9 nationale \u00bb dans la Constitution. Elle reprend une id\u00e9e lanc\u00e9e en 1985 par Jean-Yves Le Gallou, sous le nom de \u00ab pr\u00e9f\u00e9rence nationale \u00bb, qui propose de donner la priorit\u00e9 \u00e0 l\u2019emploi aux d\u00e9tenteurs de la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise ou \u00e0 restreindre les aides sociales \u00e0 des personnes qui ne l\u2019ont pas. La candidate du FN pr\u00e9tend vouloir \u00ab \u00e9riger la citoyennet\u00e9 fran\u00e7aise en privil\u00e8ge pour tous les Fran\u00e7ais \u00bb, une incantation qui irrigue tout son programme sans expliquer les moyens qui seraient mis en \u0153uvre pour y arriver. Ainsi pr\u00e9voit-elle de mettre en place \u00ab une taxe additionnelle sur l\u2019embauche de salari\u00e9s \u00e9trangers \u00bb, dont les modalit\u00e9s restent tr\u00e8s floues, alors m\u00eame que 300 000 postes restent non pourvus \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du pays. Le projet du FN propose aussi de \u00ab r\u00e9server prioritairement aux Fran\u00e7ais l\u2019attribution du logement social \u00bb, sans accompagner cette proposition d\u2019un programme de construction. Et Marine Le Pen assure que, pendant les deux ans suivant leur arriv\u00e9e, les \u00e9trangers en situation r\u00e9guli\u00e8re devront \u00abassumer\u00bb s\u2019ils sont malades en \u00absubvenant\u00bb aux co\u00fbts de leurs soins. Il veut toujours ferme les fronti\u00e8res \nDerri\u00e8re le sourire de fa\u00e7ade, la candidate d\u2019extr\u00eame droite retrouve un ton martial pour pr\u00f4ner le r\u00e9tablissement des \u00ab fronti\u00e8res nationales \u00bb et \u00ab en finir avec l\u2019immigration incontr\u00f4l\u00e9e \u00bb. L\u2019immigration l\u00e9gale serait ramen\u00e9e \u00e0 un solde annuel de 10 000 entr\u00e9es. Le droit du sol serait supprim\u00e9, ainsi que la double nationalit\u00e9 extra-europ\u00e9enne. Le droit d\u2019asile ne pourrait \u00eatre demand\u00e9 que \u00ab dans les pays d\u2019origine ou les pays limitrophes \u00bb, ce qui interdirait aux migrants d\u00e9j\u00e0 arriv\u00e9s en France d\u2019en b\u00e9n\u00e9ficier. \nLe regroupement familial et l\u2019acquisition de la nationalit\u00e9 fran\u00e7aise par mariage, consid\u00e9r\u00e9s comme des \u00ab pompes aspirantes de l\u2019immigration \u00bb, ne seraient plus automatiques. \u00ab S\u2019ils veulent vivre comme chez eux, il suffisait d\u2019y rester \u00bb, a lanc\u00e9 Marine Le Pen, samedi, \u00e0 Lyon, provoquant des r\u00e9actions enthousiastes de son son auditoire : \u00ab On est chez nous, on est chez nous\u2026 \u00bb Il ne ferme pas la porte au r\u00e9tablissement de la peine de mort \nLe r\u00e9tablissement de la peine de mort a disparu du programme de Marine Le Pen. La candidate du FN propose d\u00e9sormais l\u2019instauration de la perp\u00e9tuit\u00e9 r\u00e9elle incompressible (sans remise de peine possible) pour \u00ab les crimes les plus graves \u00bb. \nMais elle ouvre la possibilit\u00e9 aux citoyens de r\u00e9clamer le r\u00e9tablissement de la peine de mort par l\u2019interm\u00e9diaire d\u2019un \u00ab r\u00e9f\u00e9rendum d\u2019initiative populaire \u00bb. La proc\u00e9dure, qui suppose une r\u00e9vision de la Constitution, pourrait \u00eatre d\u00e9clench\u00e9e si elle est soutenue par au moins 500 000 \u00e9lecteurs. Il pr\u00f4ne toujours la tol\u00e9rance z\u00e9ro \nMarine Le Pen sort les muscles pour promettre le r\u00e9tablissement de \u00ab l\u2019ordre r\u00e9publicain et de l\u2019\u00c9tat de droit partout et pour tous \u00bb. Les forces de l\u2019ordre seraient \u00ab r\u00e9arm\u00e9es \u00bb. La police et la gendarmerie seraient recentr\u00e9es sur \u00ab leur mission de s\u00e9curit\u00e9 \u00bb et lib\u00e9r\u00e9es des \u00ab t\u00e2ches indues \u00bb. Le FN pr\u00e9voit un \u00ab plan de d\u00e9sarmement des banlieues \u00bb et promet d\u2019appliquer la \u00ab tol\u00e9rance z\u00e9ro \u00bb. L\u00e0-dessus, pas de changement... Il cultive les d\u00e9rapages contr\u00f4l\u00e9s \nMarine Le Pen, qui cherche \u00e0 incarner une France \u00ab apais\u00e9e \u00bb, laisse \u00e0 d\u2019autres le soin de parler \u00e0 la frange la plus extr\u00e9miste de son \u00e9lectorat. \nMarion Mar\u00e9chal-Le Pen n'h\u00e9site pas \u00e0 reprendre \u00e0 son compte les th\u00e8ses complotistes du \"grand remplacement\". La d\u00e9put\u00e9e du Vaucluse sort l\u2019artillerie lourde, apr\u00e8s l\u2019attentat de Nice, pour d\u00e9clarer la guerre \u00e0 l\u2019islam : \u00ab Si nous ne tuons pas l\u2019islamisme, c\u2019est l\u2019islamisme qui nous tuera encore et encore. \u00bb \nSteve Briois, maire d\u2019H\u00e9nin-Beaumont fait savoir qu\u2019il n\u2019est pas oppos\u00e9 \u00e0 l\u2019interdiction d\u2019entr\u00e9e sur le territoire de ressortissants de certains pays musulmans. Un collaborateur de David Rachline, directeur de campagne de Marine Le Pen, n\u2019h\u00e9site pas \u00e0 traiter de \u00ab racaille \u00bb le jeune homme victime de violences polici\u00e8res \u00e0 Aulnay-sous-Bois. \nNouvelle recrue du Front national, le com\u00e9dien Franck de Lapersonne a fait son petit effet, samedi dernier, \u00e0 Lyon, en lan\u00e7ant : \u00ab Victor Hugo n\u2019a pas appris l\u2019arabe \u00e0 l\u2019\u00e9cole et moi, \u00e7a me fait plaisir de le savoir. \u00bb Une saillie qui lui a valu une standing ovation. On ne se refait pas. Tags", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_YU8Nng2yc1aPAoxValJ4s5d_yGno.myw5_qOLwQ6rfgLxyVWQPR8.d68zrYxEWhec1QCUykQSof.hx4cMfBi9MIRQuNVltWeuiPxYM4b0og--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:33.926+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:33.926+02:00", "site": "ladepeche.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 132, "likes": 132, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Un attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier - ladepeche.fr", "country": "FR", "uuid": "4c35e8c2c79b210459d43d719fadcfb4e4e74d8b", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.ladepeche.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 1, "section_title": "\u00c0 la une - Google Actualit\u00e9s", "participants_count": 0, "site_section": "https://news.google.fr/news/feeds?pz=1&cf=all&ned=fr&hl=fr&output=rss", "site_categories": ["entertainment", "blogs"], "title": "Un attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier - ladepeche.fr", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.MIhQ2LeFyXzTRChcm7_e5B8HySgTk9iDJfwVTTnaX5zw840c8C9y2WuFzQl4qpCh9I9d07ylTSFDT9yBcf2rO6kKHsaSAcPpPOrysd8oZbKHzTH60pz7N", "domain_rank": 5847, "main_image": "http://static.ladepeche.fr/content/media/image/zoom/2017/02/10/3022acf1b4ab92fe068a81602182ad25038af296.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Un attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier - ladepeche.fr", "crawled": "2017-02-11T08:43:33.926+02:00", "uuid": "4c35e8c2c79b210459d43d719fadcfb4e4e74d8b", "text": "Publi\u00e9 le 11/02/2017 \u00e0 07:06 , Mis \u00e0 jour le 11/02/2017 \u00e0 07:32 Un attentat d\u00e9jou\u00e9 \u00e0 Montpellier Terrorisme L'immeuble o\u00f9 sont intervenues les forces de police, \u00e0 Montpellier le 10 f\u00e9vrier 2017 PASCAL GUYOT / AFP \nUne semaine apr\u00e8s l'attaque au Louvre, les services antiterroristes ont interpell\u00e9 vendredi dans la r\u00e9gion de Montpellier quatre personnes, dont une adolescente de 16 ans, soup\u00e7onn\u00e9es de vouloir commettre un attentat \u00abimminent\u00bb en France. \nC'est un coup de filet d'importance qui a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 hier pr\u00e8s de Montpellier, une semaine apr\u00e8s l'attaque du mus\u00e9e du Louvre. Selon le ministre de l'Int\u00e9rieur, Bruno Le Roux, cette op\u00e9ration antiterroriste \u00aba permis de d\u00e9jouer un projet d'attentat imminent sur le sol fran\u00e7ais\u00bb. \u00abLes enqu\u00eateurs pensent qu'un passage \u00e0 l'acte \u00e9tait pr\u00e9vu, mais on ne sait pas o\u00f9 et comment\u00bb, a indiqu\u00e9 de son c\u00f4t\u00e9 une source proche du dossier. \u00abLa volont\u00e9 de passer \u00e0 l'acte et de confectionner plusieurs engins explosifs semble mat\u00e9rialis\u00e9e. Les quatre suspects, \u00e2g\u00e9s de 16, 20, 26 et 33 ans, ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s apr\u00e8s qu'ils ont achet\u00e9 de l'ac\u00e9tone\u00bb, pouvant servir \u00e0 la confection d'un engin explosif, a expliqu\u00e9 une source polici\u00e8re. \n\u00abTrois sont directement suspect\u00e9s de pr\u00e9parer une action violente sur notre territoire\u00bb, a pr\u00e9cis\u00e9 le ministre dans un communiqu\u00e9. L'engagement d'une mineure de 16 ans illustre \nParmi les personnes arr\u00eat\u00e9es, une jeune fille de 16 ans avait \u00e9t\u00e9 rep\u00e9r\u00e9e sur les r\u00e9seaux sociaux, apr\u00e8s avoir exprim\u00e9 la volont\u00e9 de partir en zone syro-irakienne ou sinon de frapper la France. \u00abL'un de ses mentors \u00e9tait un des objectifs de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure (DGSI)\u00bb, a ajout\u00e9 la source polici\u00e8re. \n\u00abParmi les 15 000 personnes consid\u00e9r\u00e9es comme radicalis\u00e9es en France, on estime qu'un tiers sont des femmes, souvent tr\u00e8s jeunes. On sait par ailleurs, que sur les presque 700 Fran\u00e7ais pr\u00e9sents sur zone de combat, 280 sont des femmes\u00bb, indique le site gouvernemental \u00abStop-djihadisme\u00bb. \u00abCe ph\u00e9nom\u00e8ne, pose de nombreuses questions et bouscule les repr\u00e9sentations classiques qui tendent \u00e0 \u00e9carter les femmes des mouvements de radicalisation menant \u00e0 la violence. Souvent per\u00e7ues \u00e0 travers le prisme des st\u00e9r\u00e9otypes et d'un discours mettant en avant une suppos\u00e9e passivit\u00e9, les femmes qui s'engagent dans les groupes radicaux ne doivent pas \u00eatre consid\u00e9r\u00e9es comme des victimes, mais bien comme des actrices. Par ailleurs, on sait que les recruteurs mettent en place des dispositifs cibl\u00e9s pour les attirer. Ils ont en effet int\u00e9gr\u00e9 dans leur propagande le d\u00e9sir de ces femmes d'\u00eatre actrices de la construction de ce monde id\u00e9alis\u00e9 o\u00f9 les musulmans ne subiraient plus aucune discrimination. Les femmes, \u00ables s\u0153urs\u00bb, ont une place d\u00e9terminante, presque incontournable, dans la r\u00e9alisation de cet id\u00e9al.\u00bb L'attentat d\u00e9jou\u00e9 hier en apporte, d'\u00e9vidence, la preuve. \n\u00abNous sommes face \u00e0 un niveau de menace terroriste extr\u00eamement \u00e9lev\u00e9\u00bb, a r\u00e9agi hier le Premier ministre Bernard Cazeneuve, en d\u00e9placement dans la Creuse. De son c\u00f4t\u00e9 le patron de la Direction g\u00e9n\u00e9rale de la s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure (DGSI), Patrick Calvar a affirm\u00e9 hier que la France n'\u00e9tait \u00abpas \u00e0 l'abri d'une action violente qui ferait monter un degr\u00e9 de tension entre les communaut\u00e9s\u00bb. Philippe Rioux", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.MIhQ2LeFyXzTRChcm7_e5B8HySgTk9iDJfwVTTnaX5zw840c8C9y2WuFzQl4qpCh9I9d07ylTSFDT9yBcf2rO6kKHsaSAcPpPOrysd8oZbKHzTH60pz7N", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:43:43.313+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:43:43.313+02:00", "site": "lexpress.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 24, "likes": 24, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim aurait \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par une frappe en Irak - L'Express", "country": "FR", "uuid": "a986a107c99ae1744a262da3329b09549cab7cd7", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lexpress.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "LEXPRESS.fr - Rss A la Une", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lexpress.fr/rss/les-plus-des-internautes.xml", "site_categories": ["news", "business"], "title": "Le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim aurait \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par une frappe en Irak", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swcrp.q0cibIuk9NHhsL0Ou.W2zhoXnC6ZRSje6qEMhXvezh1hYtLdc02pjmF_9QDFPBtUdbixcz0xXk_ont_L5PpWqhY5Seblwo1K97uPYPOLFHM7vb502GKs..fDLppQxq0TRk75ZwwfdSGbzbH.Wyx.H_UnRl0fI-", "domain_rank": 3353, "main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11069/w_1106,h_830,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1473698770/une-photo-de-rachid-kassim-membre-francais-du-groupe-etat-islamique-tiree-d-une-video-de-propagande-de-l-organisation-dans-la-province-de-nineveh-en-iraq-le-20-juillet-2016_5667717.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le djihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim aurait \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 par une frappe en Irak", "crawled": "2017-02-11T08:43:43.313+02:00", "uuid": "a986a107c99ae1744a262da3329b09549cab7cd7", "text": "Le Pentagone a annonc\u00e9 que Rachid Kassim avait \u00e9t\u00e9 \"vis\u00e9\" par une frappe de la coalition pr\u00e8s de Mossoul. Des sources des deux c\u00f4t\u00e9s de l'Atlantique ont indiqu\u00e9 qu'il \u00e9tait probablement mort dans l'attaque. Il est consid\u00e9r\u00e9 comme l'inspirateur de plusieurs attentats en France . Rachid Kassim , un membre fran\u00e7ais du groupe Etat islamique , a vraisemblablement \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 cette semaine dans un bombardement de la coalition contre l'EI cette semaine, selon des sources am\u00e9ricaines et fran\u00e7aises. \nLes autorit\u00e9s fran\u00e7aises et am\u00e9ricaines sont en train de v\u00e9rifier le sort du djihadiste, mais des sources des deux c\u00f4t\u00e9s de l'Atlantique ont indiqu\u00e9 qu'il \u00e9tait probablement mort dans la frappe le visant.  \nInspirateur de Larossi Abballa et Adel Kermiche Rachid Kassim, \u00e2g\u00e9 de 29 ans, originaire de Roanne, est soup\u00e7onn\u00e9 d'avoir influenc\u00e9 voire t\u00e9l\u00e9guid\u00e9 de jeunes recrues \u00e0 distance, via la messagerie chiffr\u00e9e Telegram . Il appara\u00eet ainsi tr\u00e8s clairement dans les enqu\u00eates sur le meurtre d'un couple de policiers \u00e0 Magnanville , mais aussi, comme L'Express l'avait montr\u00e9 , dans celle du meurtre d'un pr\u00eatre \u00e0 Saint-\u00c9tienne-du-Rouvray , ou encore dans l' attentat rat\u00e9 aux bonbonnes de gaz \u00e0 Paris .  \nLIRE AUSSI >> Rachid Kassim, le djihadiste qui a inspir\u00e9 les assassins du p\u00e8re Hamel  \nLe Pentagone a annonc\u00e9 vendredi que Rachid Kassim avait \u00e9t\u00e9 \"vis\u00e9\" par une frappe de la coalition pr\u00e8s de Mossoul , en Irak, survenue \"ces derni\u00e8res 72 heures\". \"Nous sommes en train d'\u00e9valuer les r\u00e9sultats\" du bombardement, a ajout\u00e9 le porte-parole du Pentagone, Adrian Rankine-Galloway. \nIl ne s'est pas prononc\u00e9 sur le sort de Rachid Kassim, mais un autre responsable militaire am\u00e9ricain a indiqu\u00e9 que le djihadiste \u00e9tait \"probablement\" mort dans la frappe. A Paris, un haut responsable de la lutte anti-terroriste, qui a requis l'anonymat, a lui aussi affirm\u00e9 que Rachid Kassim avait probablement \u00e9t\u00e9 tu\u00e9. \"Nous n'avons pas de confirmation absolue, mais une probable certitude\", a-t-il d\u00e9clar\u00e9.  \n\"Cyber-marionnettiste\" La coalition essaie de corroborer de plusieurs fa\u00e7ons les d\u00e9c\u00e8s de ses cibles avant des les annoncer officiellement, pour \u00e9viter de voir r\u00e9-appara\u00eetre quelques semaines plus tard des djihadistes donn\u00e9s pour mort. \nV\u00eatu d'un treillis de camouflage, t\u00eate enturbann\u00e9e et barbe noire, Kassim \u00e9tait apparu fin juillet dans une vid\u00e9o de propagande de l'EI dans laquelle il louait l'action du tueur de Nice , sur la C\u00f4te d'Azur (86 morts le 14 juillet), Mohamed Lahouaiej Bouhlel . \nCe Fran\u00e7ais d'origine alg\u00e9rienne est consid\u00e9r\u00e9 comme l'un des plus redoutables \"cyber-marionnettistes\" du groupe Etat islamique, un recruteur capable de diriger depuis l'Irak ou la Syrie des apprentis-djihadistes, pour les conduire \u00e0 un passage \u00e0 l'acte meurtrier. \nCompte Teleram inactif Son nom, ses pseudonymes, les traces de ses connexions ont \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9es par les enqu\u00eateurs dans plusieurs affaires, notamment l'assassinat du pr\u00eatre de Saint-Etienne-du-Rouvray. Une quinzaine de personnes, souvent jeunes voire mineures, ont \u00e9t\u00e9 interpell\u00e9es et inculp\u00e9es depuis cet \u00e9t\u00e9 pour des menaces ou des projets d'attentats inspir\u00e9s par ses appels au meurtre, le plus souvent publi\u00e9s sur Telegram. \nSelon Telegram, personne ne s'est connect\u00e9 au compte personnel de Rachid Kassim depuis \"environ une semaine\" et selon plusieurs sources contact\u00e9es par L'Express, sa derni\u00e8re connexion remonterait au 2 ou au 3 f\u00e9vrier dernier. \nPersonne ne s'est connect\u00e9 au compte personnel Telegram de Rachid Kassim depuis \"environ une semaine\", indique Telegram.\nL'Express/Telegram\n+ Plus d'actualit\u00e9 sur : Rachid Kassim, le djihadiste fran\u00e7ais qui appelle aux attentats \nAttentat rat\u00e9 aux bonbonnes de gaz: Samia C, l'influen\u00e7able 5e femme du commando Commando de femmes djihadistes: une cinqui\u00e8me suspecte mise en examen Le djihadiste Rachid Kassim d\u00e9ment avoir \u00e9t\u00e9 puni par Daech", "author": "lexpress.fr", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09sJnXhOdaugGcXUsxIh7swcrp.q0cibIuk9NHhsL0Ou.W2zhoXnC6ZRSje6qEMhXvezh1hYtLdc02pjmF_9QDFPBtUdbixcz0xXk_ont_L5PpWqhY5Seblwo1K97uPYPOLFHM7vb502GKs..fDLppQxq0TRk75ZwwfdSGbzbH.Wyx.H_UnRl0fI-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:18.802+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:18.802+02:00", "site": "francetvinfo.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 427, "likes": 427, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 1}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le jihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim vis\u00e9 par une frappe de la coalition contre l'EI", "country": "FR", "uuid": "c2f69118dfd520af2414524bf02cfa3337f1e9a9", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.francetvinfo.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 4, "section_title": "Franceinfo - Les Titres", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.franceinfo.fr/rss.xml", "site_categories": ["news", "education"], "title": "Le jihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim vis\u00e9 par une frappe de la coalition contre l'EI", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.jqmG9d5TL0HN2wyUfrnYLiPvW32fa0VKBgUOj2Fx8ITsPA.RwRyO8KQxjk5mw4_6GxNzSVrvrv3J9gdRTJoSsys_nYwEkVcOj0TpN7IK_eaq54M6uUl7fIulg0dQhcCYc1OJTMAlA0xwP2OxuV35oAnCQOhoMIj2HXUli_.8zE3q34a9eZBsKeI5xdOVVvmVhINuPm8IBde3plLw0D1PZ", "domain_rank": 3566, "main_image": "http://www.francetvinfo.fr/image/75e2ew4pl-5b82/1500/843/10717401.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le jihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim vis\u00e9 par une frappe de la coalition contre l'EI", "crawled": "2017-02-11T08:44:18.802+02:00", "uuid": "c2f69118dfd520af2414524bf02cfa3337f1e9a9", "text": "Le jihadiste fran\u00e7ais Rachid Kassim vis\u00e9 par une frappe de la coalition contre l'EI Les autorit\u00e9s fran\u00e7aises et am\u00e9ricaines ont indiqu\u00e9 qu'il \u00e9tait \"probablement mort\" lors de cette frappe, en Irak. Rachid Kassim dans une vid\u00e9o publi\u00e9e le 20 juillet 2016. (AFP) franceinfo avec AFP France   11/02/2017 | 07:23 \nRachid Kassim , un membre fran\u00e7ais du groupe Etat islamique, consid\u00e9r\u00e9 comme l'inspirateur de plusieurs attentats en France , a vraisemblablement \u00e9t\u00e9 tu\u00e9 cette semaine dans un bombardement de la coalition contre l'Etat islamique , en Irak, ont rapport\u00e9 des sources am\u00e9ricaines et fran\u00e7aises, vendredi 10 f\u00e9vrier. \nLes autorit\u00e9s fran\u00e7aises et am\u00e9ricaines cherchent \u00e0 confirmer cette information, mais des sources des deux c\u00f4t\u00e9s de l'Atlantique ont indiqu\u00e9 qu'il \u00e9tait probablement mort lors de cette frappe. L'instigateur de plusieurs attentats en France \nOriginaire du centre de la France, Rachid Kassim, \u00e2g\u00e9 d'une trentaine d'ann\u00e9es, a t\u00e9l\u00e9guid\u00e9 depuis la Syrie plusieurs attentats r\u00e9cemment commis en France et a lanc\u00e9 sur internet d'incessants appels au meurtre. \nSelon une source fran\u00e7aise proche de l'enqu\u00eate, il a \u00e9t\u00e9 \"l'inspirateur\" de Larossi Abballa, qui a tu\u00e9 un policier et sa compagne le 13 juin dernier \u00e0 Magnanville (Yvelines). Il a aussi donn\u00e9 des consignes \u00e0 Adel Kermiche et Abdel Malik Petitjean, les deux assassins d' un pr\u00eatre de l'\u00e9glise de Saint-Etienne-du-Rouvray , pr\u00e8s de Rouen le 26 juillet 2016. \nIl \u00e9tait apparu fin juillet dans une vid\u00e9o de propagande de l'EI dans laquelle il louait l'action du tueur de Nice , sur la C\u00f4te d'Azur (86 morts le 14 juillet), Mohamed Lahouaiej Bouhlel. A lire aussi", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.jqmG9d5TL0HN2wyUfrnYLiPvW32fa0VKBgUOj2Fx8ITsPA.RwRyO8KQxjk5mw4_6GxNzSVrvrv3J9gdRTJoSsys_nYwEkVcOj0TpN7IK_eaq54M6uUl7fIulg0dQhcCYc1OJTMAlA0xwP2OxuV35oAnCQOhoMIj2HXUli_.8zE3q34a9eZBsKeI5xdOVVvmVhINuPm8IBde3plLw0D1PZ", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:33.767+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:33.767+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "R\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination au programme de Marine Le Pen", "country": "PF", "uuid": "5d513cd133d8b6e9e5325b4668b27d8248756399", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "R\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination au programme de Marine Le Pen", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1SVUNQc9MZPGJBglgnNHwBBX13pRN_18RCv1LSdyPCdE4hrwWK7dYvbv4.pkn9DYgpvY1pvAVntmAPd2B_FgblXdhgAg9XEAbZ.KqrPQxDwG", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158853-18531922.jpg?v=1486787779"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "R\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination au programme de Marine Le Pen", "crawled": "2017-02-11T08:44:33.767+02:00", "uuid": "5d513cd133d8b6e9e5325b4668b27d8248756399", "text": "R\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination au programme de Marine Le Pen Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 18:35 | Lu 463 fois PRESIDENTIELLE \u2013 Eric Minardi, le repr\u00e9sentant polyn\u00e9sien du Front National nous a d\u00e9voil\u00e9 en exclusivit\u00e9 les grandes lignes du programme de Marine Le Pen pour la pr\u00e9sidentielle. Statut du Pays, nucl\u00e9aire, aides aux \u00e9tudiants, \u00e9conomie\u2026 Voici les principales mesures propos\u00e9es par la candidate. Cr\u00e9dit : Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision Le 5 f\u00e9vrier dernier, Eric Minardi, le repr\u00e9sentant polyn\u00e9sien du Front National s'est rendu \u00e0 Lyon pour travailler sur le programme de Marine Le Pen pour la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise. Pour rappel, Marine Le Pen est la seule candidate \u00e0 la pr\u00e9sidentielle \u00e0 \u00eatre venue en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, c'\u00e9tait en 2013. Et elle a tenue \u00e0 inclure dans son programme de campagne \u2013 sur proposition d\u2019Eric Minardi \u2013 un chapitre important sur le fenua. Tout d'abord une r\u00e9volution dans la prise en charge des personnes dont les maladies sont li\u00e9es aux essais nucl\u00e9aires. Si elle est \u00e9lue, Marine Le Pen souhaite que l\u2019Etat rembourse toutes les d\u00e9penses engag\u00e9es par la Caisse de Pr\u00e9voyance Sociale pour les maladies radio-induites. Elle mettra en place une indemnit\u00e9 forfaitaire pour toutes les victimes du CEP. Et elle s'engage \u00e9galement \u00e0 ramener la dette annuelle de l'Etat pour l'arr\u00eat des essais nucl\u00e9aires \u00e0 son montant initial de18 milliards et de la sanctuariser. Les mesures de relance de l'\u00e9conomie polyn\u00e9sienne ont trait au renforcement des secteurs phares comme le tourisme, l'exploitation des ressources marines et le BTP. Pour le d\u00e9veloppement touristique Marine Le Pen s'engage \u00e0 faire baisser les prix des billets d'avions entre la Polyn\u00e9sie et l'\u00e9tranger ainsi que sur les vols int\u00e9rieurs. La candidate du Front National s'engage \u00e9galement \u00e0 favoriser la formation des jeunes. Les polyn\u00e9siens seront prioritaires pour l'obtention de logements \u00e9tudiants en m\u00e9tropole et ils b\u00e9n\u00e9ficieront de tarifs pr\u00e9f\u00e9rentiels pour les billets d'avion afin de poursuivre leurs \u00e9tudes \u00e0 l'\u00e9tranger. Ultime mesure phare pour la Polyn\u00e9sie mais \u00e9galement surprenante, l'organisation d'ici 10 ou 15 ans d'un r\u00e9f\u00e9rendum d'autod\u00e9termination. Le Front National Polyn\u00e9sien ne souhaite pas que la Polyn\u00e9sie se d\u00e9tache totalement de la France mais qu'il y ait une \u00e9volution dans leurs relations. Eric Minardi \u00e9voque le statut de pays associ\u00e9, un projet qui fait partie du programme du Tahoeraa Huiraatira. Et justement, ce vendredi, le blog proche du Tahoeraa, \u00ab Tahiti Today \u00bb a publi\u00e9 un \u00e9change de courrier tr\u00e8s cordiaux entre Marine Le Pen et Gaston Flosse. Dans sa lettre, le pr\u00e9sident du parti orange tresse des lauriers \u00e0 la campagne de Marine Le Pen, \u00ab la seule candidate \u00e0 porter aussi haut les couleurs de l\u2019Outre-mer \u00bb. De l\u00e0 \u00e0 imaginer un soutien du Tahoeraa \u00e0 la pr\u00e9sident du FN, il y a un pas que refuse de franchir aujourd\u2019hui Eric Minardi.", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1SVUNQc9MZPGJBglgnNHwBBX13pRN_18RCv1LSdyPCdE4hrwWK7dYvbv4.pkn9DYgpvY1pvAVntmAPd2B_FgblXdhgAg9XEAbZ.KqrPQxDwG", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:34.062+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:34.062+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le pr\u00e9sident de Kiribati au fenua", "country": "PF", "uuid": "1fa8af9791a617c5b50055e49901a0a78dc55caf", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Le pr\u00e9sident de Kiribati au fenua", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1YjDeNWUHSam70nzgEcEgK2XIjPgy0T7gMBfdUrspbuH3eGFKLbZos8cdsd6YjJhmZ8Der6leQSp", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158780-18531839.jpg?v=1486786315"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le pr\u00e9sident de Kiribati au fenua", "crawled": "2017-02-11T08:44:34.062+02:00", "uuid": "1fa8af9791a617c5b50055e49901a0a78dc55caf", "text": "Le pr\u00e9sident de Kiribati au fenua Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 18:15 | Lu 337 fois GOUVERNEMENT - Le vice-pr\u00e9sident de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, Teva Rohfritsch, a re\u00e7u vendredi \u00e0 la pr\u00e9sidence, au nom du pr\u00e9sident Edouard Fritch en d\u00e9placement \u00e0 Paris, le pr\u00e9sident de Kiribati, Taneti Maamau. Pour sa premi\u00e8re visite officielle en Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise, il est arriv\u00e9 \u00e0 bord du patrouilleur \"Teanoai\". Cr\u00e9dit : Pr\u00e9sidence L'entretien entre le pr\u00e9sident de Kiribati et le vice-pr\u00e9sident Teva Rohfritsch s'est d\u00e9roul\u00e9 en pr\u00e9sence des ministres i-kiribati. Parmi eux se trouvait \u00e9galement le ministre du D\u00e9veloppement des \u00eeles Phoenix et de la Ligne, Mikarite Temari ainsi que le ministre des Affaires sociales, de la jeunesse et de la condition f\u00e9minine, David Collins. Cette entrevue a permis d'effectuer un tour d'horizon des sujets de coop\u00e9ration bilat\u00e9raux et r\u00e9gionaux et de rappeler l'anciennet\u00e9 des relations d'amiti\u00e9 et de coop\u00e9ration entre les deux pays qui partagent une longue fronti\u00e8re maritime commune. Les perspectives de coop\u00e9ration renforc\u00e9e dans les domaines de la p\u00eache, de la protection des oc\u00e9ans, du tourisme et du transport a\u00e9rien ou encore du sport, ont notamment \u00e9t\u00e9 abord\u00e9es. S\u2019agissant plus particuli\u00e8rement de politique r\u00e9gionale, le Pr\u00e9sident de Kiribati s\u2019est f\u00e9licit\u00e9 de l\u2019admission de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise en tant que membre \u00e0 part enti\u00e8re du Forum des \u00eeles du Pacifique et le vice-pr\u00e9sident a tenu \u00e0 r\u00e9it\u00e9rer les remerciements de la Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise pour le plein soutien de Kiribati \u00e0 cette d\u00e9marche. Cr\u00e9dit : Pr\u00e9sidence Le matin m\u00eame, la d\u00e9l\u00e9gation de Kiribati a \u00e9t\u00e9 accueillie, \u00e0 la base navale de Papeete, par le ministre du Logement, porte-parole du gouvernement, Jean-Christophe Bouissou. Communiqu\u00e9 de presse", "author": "Manava Tepa", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1YjDeNWUHSam70nzgEcEgK2XIjPgy0T7gMBfdUrspbuH3eGFKLbZos8cdsd6YjJhmZ8Der6leQSp", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:34.586+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:34.586+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "La Polyn\u00e9sie au salon international de la croisi\u00e8re en mars", "country": "PF", "uuid": "e3b9a2e02ddabd52fc50d2e586a2e7d15e57e739", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "La Polyn\u00e9sie au salon international de la croisi\u00e8re en mars", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1fLDiBTxt0P5YnshFTCEl.MxdCnFCSsY15PwwJjQIyb9MpkrkZi.KOf8Ke.eLup9Scea56pDvHo1dgHCxjYY8r125XRShrfwMQ0fDXDclsLj", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158737-18531691.jpg?v=1486783790"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "La Polyn\u00e9sie au salon international de la croisi\u00e8re en mars", "crawled": "2017-02-11T08:44:34.586+02:00", "uuid": "e3b9a2e02ddabd52fc50d2e586a2e7d15e57e739", "text": "La Polyn\u00e9sie au salon international de la croisi\u00e8re en mars Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 17:24 | Lu 342 fois TOURISME - Les acteurs du secteur de la croisi\u00e8re r\u00e9unis au sein et autour du Tahiti Cruise Club \u00e9taient convi\u00e9s \u00e0 un s\u00e9minaire de travail ce vendredi dans les locaux du Port Autonome de Papeete, afin de pr\u00e9parer la participation de Tahiti et ses \u00eeles au Salon International de la croisi\u00e8re - Seatrade Cruise Global - \u00e0 Ft Lauderdale en mars prochain. Cr\u00e9dit : pr\u00e9sidence de la Polyn\u00e9sie En mars, ce sera donc la 9 participation cons\u00e9cutive de la Polyn\u00e9sie \u00e0 cet \u00e9v\u00e9nement. Durant cette p\u00e9riode, les variations d\u2019activit\u00e9s ont \u00e9t\u00e9 marqu\u00e9es, avec une forte remont\u00e9e depuis 2013, pour atteindre un pallier en 2015 et 2016 \u00e0 plus de 900 escales dans toute la Polyn\u00e9sie, un flux autour de 400 000 passagers/escale, et des retomb\u00e9es \u00e9conomiques autour de 12 milliards Fcfp. Les compagnies de croisi\u00e8re pr\u00e9voient leurs itin\u00e9raires entre 18 et 24 mois \u00e0 l\u2019avance. Et les pr\u00e9visions pour 2017 sont donc d\u00e9j\u00e0 connues. Elles sont en-de\u00e7\u00e0 de l\u2019activit\u00e9 des deux ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes. Il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9taill\u00e9 \u00e0 la fois les \u00e9volutions et avantages comp\u00e9titifs de la destination, le cadre r\u00e9glementaire actuel et les am\u00e9nagements envisag\u00e9s, les difficult\u00e9s op\u00e9rationnelles, l\u2019offre r\u00e9ceptive \u00eele par \u00eele. Dans le march\u00e9 mondial qu\u2019est la croisi\u00e8re, chaque aspect de l'attractivit\u00e9 de la Polyn\u00e9sie a \u00e9t\u00e9 abord\u00e9. Le projet de Terminal de Croisi\u00e8re International, port\u00e9 par le Port Autonome de Papeete, a \u00e9t\u00e9 pr\u00e9sent\u00e9 aux professionnels, de m\u00eame que les nouvelles infrastructures programm\u00e9es par l'A\u00e9roport de Tahiti. Ces \u00e9quipements s\u2019inscrivent dans la strat\u00e9gie, solide et \u00e9labor\u00e9e, de positionner Tahiti comme une plateforme r\u00e9gionale de la croisi\u00e8re dans le Pacifique Sud, en compl\u00e9ment avec Auckland notamment. Un examen scrupuleux de chaque compagnie de croisi\u00e8re a permis de d\u00e9terminer avec Tahiti Tourisme les angles marketing les plus appropri\u00e9s, en fonction des op\u00e9rateurs, de leur flotte, des navires en commande. Chaque intervenant a pu exposer sa vision et les opportunit\u00e9s qu\u2019il convient de saisir ou provoquer en mars prochain pour d\u00e9clencher une nouvelle croissance en nombre d\u2019escales pour les saisons prochaines, \u00e0 partir de 2018 jusqu\u2019en 2020 au moins. Nicole Bouteau a conclu le s\u00e9minaire en exhortant chaque acteur, public comme priv\u00e9, \u00e0 renforcer et optimiser les synergies et le \u00ab jeu collectif \u00bb pendant cette op\u00e9ration de marketing strat\u00e9gique pour la destination, afin que \u00ab l\u2019\u00e9quipe Tahiti \u00bb puisse obtenir les meilleurs r\u00e9sultats. (Communiqu\u00e9 de presse)", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1fLDiBTxt0P5YnshFTCEl.MxdCnFCSsY15PwwJjQIyb9MpkrkZi.KOf8Ke.eLup9Scea56pDvHo1dgHCxjYY8r125XRShrfwMQ0fDXDclsLj", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:34.719+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:34.719+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Appel \u00e0 t\u00e9moins suite \u00e0 un accident de la circulation", "country": "PF", "uuid": "a2a61068411c97d4e03d9cd0fe5dadc888fbbbc1", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Appel \u00e0 t\u00e9moins suite \u00e0 un accident de la circulation", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1Y7oIokjHd5Pfi1N_3qEHX4V80gX2jt41NK3kMDLwt.6r7nf0lPuQPN77DXFqsgwm00dSqO31hM21OyN1CC3A3RAyMTxEO8RtQ--", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158714-18531648.jpg?v=1486783336"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Appel \u00e0 t\u00e9moins suite \u00e0 un accident de la circulation", "crawled": "2017-02-11T08:44:34.719+02:00", "uuid": "a2a61068411c97d4e03d9cd0fe5dadc888fbbbc1", "text": "Appel \u00e0 t\u00e9moins suite \u00e0 un accident de la circulation Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 17:20 | Lu 1534 fois PUNAAUIA - Le conducteur d'un scooter impliqu\u00e9 dans un accident a pris la fuite vendredi 3 f\u00e9vrier. Photo d'illustration. Archives Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision Dans le cadre d\u2019une enqu\u00eate judiciaire ouverte pour des faits de blessures involontaires et d\u00e9lit de fuite, la gendarmerie de Faa'a recherche toute personne ayant \u00e9t\u00e9 t\u00e9moin, des faits suivants : Vendredi 3 f\u00e9vrier 2017 vers 19h50 \u00e0 Punnauia, \u00e0 hauteur de la passerelle situ\u00e9e face au magasin Carrefour, un accident a eu lieu impliquant un scooter et un pi\u00e9ton de 24 ans. Dans une zone \u00e9clair\u00e9e, dans le sens Punaauia-Papeete, le scooter a percut\u00e9 un pi\u00e9ton sur un passage prot\u00e9g\u00e9 et a pris la fuite. Les premi\u00e8res investigations ont permis d'orienter les recherches sur un scooter de marque Yamaha, type T-MAX, de couleur fonc\u00e9e. Des d\u00e9bris provenant du deux roues ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9couverts sur les lieux. Bless\u00e9e \u00e0 l\u2019\u00e9paule, la victime a \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9e vers l'h\u00f4pital de Taaone. Le mis en cause est un individu de sexe masculin, de forte corpulence, porteur d\u2019un casque int\u00e9gral. Toute personne ayant \u00e9t\u00e9 t\u00e9moin de l\u2019accident ou susceptible d'apporter des renseignements aux enqu\u00eateurs est invit\u00e9e \u00e0 prendre contact avec la brigade de gendarmerie de FAA\u2019A (40 46 72 00) ou avec le centre op\u00e9rationnel de la gendarmerie en composant le 17 (ou le 40 50 72 09 si vous t\u00e9l\u00e9phonez depuis Papeete ou Pirae).", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1Y7oIokjHd5Pfi1N_3qEHX4V80gX2jt41NK3kMDLwt.6r7nf0lPuQPN77DXFqsgwm00dSqO31hM21OyN1CC3A3RAyMTxEO8RtQ--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:34.885+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:34.885+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le tunnel de Punaauia ferm\u00e9 \u00e0 la circulation", "country": "PF", "uuid": "37f33a1d6b8de9dfdf932956a22ee64380b05899", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Le tunnel de Punaauia ferm\u00e9 \u00e0 la circulation", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1Rdl12kUqHJXY7SemkgbKUNx69YqE3.h4t_13z1wquQmVQgSdAmgY2cYmJDXKgg.p.XlfVp0JRRkfMG4CN.QIOPifU18Tcrxgw--", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158656-18531532.jpg?v=1486781221"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le tunnel de Punaauia ferm\u00e9 \u00e0 la circulation", "crawled": "2017-02-11T08:44:34.885+02:00", "uuid": "37f33a1d6b8de9dfdf932956a22ee64380b05899", "text": "Le Flash Le tunnel de Punaauia ferm\u00e9 \u00e0 la circulation 10/02/2017 MISE A JOUR Le tunnel a \u00e9t\u00e9 d\u00e9gag\u00e9 et rouvert \u00e0 la circulation en d\u00e9but de soir\u00e9e. La circulation est au ralenti \u00e0 Punaauia. Le tunnel de la mairie est inond\u00e9 est a \u00e9t\u00e9 ferm\u00e9 \u00e0 la circulation. La police et les pompiers sont sur place.", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1Rdl12kUqHJXY7SemkgbKUNx69YqE3.h4t_13z1wquQmVQgSdAmgY2cYmJDXKgg.p.XlfVp0JRRkfMG4CN.QIOPifU18Tcrxgw--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:35.488+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:35.488+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le procureur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9nonce les tentatives de \"pression sur la justice\"", "country": "PF", "uuid": "45268a67286fb0add4cbaa6a0aae2eb39975270b", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Le procureur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9nonce les tentatives de \"pression sur la justice\"", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1YjDeNWUHSamwvoGHw8d5phDR_btX39oyRBdAlNc.zpfAsFmwCyymq5K3YwCpDXl3jB0q3gEHxR.aaYSdq0OigTV9HOn4lCZCGgv5PdfeCE7blhJfFN1g7M-", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158630-18531470.jpg?v=1486780539"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le procureur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9nonce les tentatives de \"pression sur la justice\"", "crawled": "2017-02-11T08:44:35.488+02:00", "uuid": "45268a67286fb0add4cbaa6a0aae2eb39975270b", "text": "Le procureur g\u00e9n\u00e9ral d\u00e9nonce les tentatives de \"pression sur la justice\" Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 16:30 | Lu 2169 fois JUSTICE - Le procureur g\u00e9n\u00e9ral pr\u00e8s la cour d\u2019appel, Fran\u00e7ois Badie, a adress\u00e9, ce vendredi, un communiqu\u00e9 aux diff\u00e9rentes r\u00e9dactions pour r\u00e9agir \u00e0 ce qu\u2019il consid\u00e8re comme des tentatives de \u00ab d\u00e9sinformation de l\u2019opinion publique, voire de pression sur la justice \u00bb apr\u00e8s les critiques visant le parquet dans des affaires impliquant les d\u00e9cideurs politiques locaux. . Cr\u00e9dit : Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision Le haut magistrat \u00e9crit que depuis \u00ab quelques mois, et tout r\u00e9cemment encore \u00e0 propos d\u2019une affaire de d\u00e9tournement de fonds publics examin\u00e9e \u00bb par la cour d\u2019appel (comprendre le proc\u00e8s dit de la vaisselle de la Pr\u00e9sidence impliquant Gaston Flosse), \u00ab la presse se fait r\u00e9guli\u00e8rement l\u2019\u00e9cho de critiques r\u00e9currentes contre la justice, et en particulier contre l\u2019action du minist\u00e8re public (\u2026) dans la poursuite des infractions d\u2019atteinte \u00e0 la probit\u00e9 visant des personnalit\u00e9s politiques locales \u00bb. \u00ab Il est ainsi rapport\u00e9 ou sont diffus\u00e9es des d\u00e9clarations de proches ou d\u2019avocats des personnes poursuivies accusant le minist\u00e8re public d\u2019acharnement, voire de volont\u00e9 quasi-obsessionnelle d\u2019\u00e9liminer de la vie publique certaines personnalit\u00e9s \u00bb , ajoute Fran\u00e7ois Badie pour qui ces propos peuvent \u00ab s\u2019analyser comme une v\u00e9ritable tentative de d\u00e9sinformation de l\u2019opinion publique, voire de pression sur la justice \u00bb. Le procureur g\u00e9n\u00e9ral rappelle qu\u2019en \u00ab mati\u00e8re d\u2019atteinte \u00e0 la probit\u00e9 \u00bb de la part des \u00e9lus, \u00ab une peine d\u2019in\u00e9ligibilit\u00e9 est souvent requise \u00bb pour \u00e9carter ces personnes qui \u00ab contribuent \u00e0 la d\u00e9gradation de notre d\u00e9mocratie en laissant supposer \u00e0 nos concitoyens que tout \u2013ou presque- leur est permis en toute impunit\u00e9 \u00bb. \u00ab Retourner cette situation en faisant mine d\u2019ignorer les comportements malhonn\u00eates de certains, et d\u2019imputer les poursuites \u00e0 leur encontre \u00e0 un parti-pris et un acharnement personnel est un paradoxe grossier, mais qui peut \u00eatre entendu par un public non averti \u00bb. Et le procureur g\u00e9n\u00e9ral de conclure : \u00ab le minist\u00e8re public de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise continuera d\u2019\u0153uvrer avec pour seuls soucis ceux de l\u2019int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral et de l\u2019application de la loi \u00bb.", "author": "Jean-Baptiste Calvas", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1YjDeNWUHSamwvoGHw8d5phDR_btX39oyRBdAlNc.zpfAsFmwCyymq5K3YwCpDXl3jB0q3gEHxR.aaYSdq0OigTV9HOn4lCZCGgv5PdfeCE7blhJfFN1g7M-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:44:36.254+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:44:36.254+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Un couple \u00e9crou\u00e9 pour s\u2019\u00eatre fait livrer de l\u2019ice via Internet", "country": "PF", "uuid": "2d1cd3e2189e95824857811af8e9cf32cda1f51d", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Un couple \u00e9crou\u00e9 pour s\u2019\u00eatre fait livrer de l\u2019ice via Internet", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1QIQWQFFhyaz0DZwjoJXO3IOFhf_.AyO0rsvxTlBetVFVeEqDqQc44rixE0lxqCN.Lr504N3dsHpmsS1qTl0jL2tqXzSONZz4H2O2xH8QQp8", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158547-18531283.jpg?v=1486778891"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Un couple \u00e9crou\u00e9 pour s\u2019\u00eatre fait livrer de l\u2019ice via Internet", "crawled": "2017-02-11T08:44:36.254+02:00", "uuid": "2d1cd3e2189e95824857811af8e9cf32cda1f51d", "text": "Un couple \u00e9crou\u00e9 pour s\u2019\u00eatre fait livrer de l\u2019ice via Internet Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 16:06 | Lu 3481 fois JUSTICE - Un homme et une femme vivant en couple ont \u00e9t\u00e9 \u00e9crou\u00e9, ce vendredi, pour importation de stup\u00e9fiants \u00e0 l\u2019issue d\u2019une garde \u00e0 vue de 96 heures dans les locaux de la gendarmerie. Ils s\u2019\u00e9taient fait livrer de l\u2019ice par colis-express apr\u00e8s avoir command\u00e9 la drogue sur le \"darknet\". Cr\u00e9dit : Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision Le couple a \u00e9t\u00e9 incarc\u00e9r\u00e9 dans l'attente de son proc\u00e8s. Ils passeront en comparution imm\u00e9diate lundi. Le couple avait \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9 en d\u00e9but de semaine par les agents des douanes lorsqu\u2019il \u00e9tait venu r\u00e9cup\u00e9rer le colis qui contenait une soixantaine de grammes d\u2019ice, comme l\u2019avait rapport\u00e9 La D\u00e9p\u00eache de Tahiti. La drogue avait \u00e9t\u00e9 command\u00e9e depuis les Etats-Unis via le \"darknet\", c'est-\u00e0-dire le \"web profond\" qui permet de surfer anonymement et sur lequel figurent de nombreux sites de vente de produits illicites. Une troisi\u00e8me personne, qui avait \u00e9galement \u00e9t\u00e9 plac\u00e9e en garde \u00e0 vue chez les gendarmes a, elle, \u00e9t\u00e9 remise en libert\u00e9. J-B. C.", "author": "Jean-Baptiste Calvas", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1QIQWQFFhyaz0DZwjoJXO3IOFhf_.AyO0rsvxTlBetVFVeEqDqQc44rixE0lxqCN.Lr504N3dsHpmsS1qTl0jL2tqXzSONZz4H2O2xH8QQp8", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:39:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:39:00.000+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Son d\u00e9cret anti-immigration bloqu\u00e9, Trump envisage un nouveau texte", "country": "PF", "uuid": "d9d9762e54f157536d7604c04a797ac97b02a045", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Son d\u00e9cret anti-immigration bloqu\u00e9, Trump envisage un nouveau texte", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1dqicGwpyFhMFdBd4DOrlFuSKzsVHThccUWn_nHNG5bMGlaTiy7bqLSfshao2k1PU94yhRnZHG3A9bmUmXhCoYWuJNpdJXBFKvAltFLmxHCXkXuLecV.Kws-", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158495-18531178.jpg?v=1486778305"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Son d\u00e9cret anti-immigration bloqu\u00e9, Trump envisage un nouveau texte", "crawled": "2017-02-11T08:44:36.449+02:00", "uuid": "d9d9762e54f157536d7604c04a797ac97b02a045", "text": "Son d\u00e9cret anti-immigration bloqu\u00e9, Trump envisage un nouveau texte Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 15:39 | Lu 689 fois ETATS-UNIS - Le pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump a affirm\u00e9 vendredi qu'il envisageait plusieurs options pour relancer son d\u00e9cret anti-immigration actuellement bloqu\u00e9 par la justice, dont la pr\u00e9sentation d'un \"nouveau\" texte. Cr\u00e9dit : MANDEL NGAN / AFP \"L'aspect malheureux c'est que \u00e7a prend du temps statutairement (de saisir \u00e0 nouveau la justice, NDLR), mais nous gagnerons cette bataille. Nous avons aussi beaucoup d'autres options, y compris pr\u00e9senter simplement un tout nouveau d\u00e9cret\" , a d\u00e9clar\u00e9 le pr\u00e9sident aux journalistes qui l'accompagnaient \u00e0 bord de l'avion pr\u00e9sidentiel Air Force One. Toutefois, selon des responsables am\u00e9ricains, l'option de saisir \u00e0 nouveau la justice, y compris la Cour supr\u00eame, plus haute instance judiciaire du pays, n'est pas abandonn\u00e9e . \"Nous gardons la porte ouverte \u00e0 toutes les options\" , ont-ils d\u00e9clar\u00e9. Donald Trump a pr\u00e9cis\u00e9 dans l'avion qui l'emmenait en Floride, o\u00f9 il va jouer au golf ce week-end avec le Premier ministre japonais Shinzo Abe, qu'il n'y aurait pas de nouvelle mesure avant la semaine prochaine, \"peut-\u00eatre lundi ou mardi\". Interrog\u00e9 pour savoir s'il allait publier un nouveau d\u00e9cret, il a r\u00e9pondu : \"\u00c7a pourrait vraiment \u00eatre le cas. Nous devons aller vite pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, donc \u00e7a pourrait tout \u00e0 fait \u00eatre le cas\". Le pr\u00e9sident est rest\u00e9 cependant flou sur ce qu'il pr\u00e9voit d'amender dans l'actuel d\u00e9cret : \"Nous allons aller tr\u00e8s fort sur la s\u00e9curit\u00e9\", a-t-il dit. Donald Trump avait affirm\u00e9 quelques heures auparavant lors d'une conf\u00e9rence de presse \u00e0 la Maison Blanche avec M. Abe qu'il allait \"poursuivre le processus judiciaire\" et gagner. Il s'est vu inflig\u00e9 jeudi un revers par une cour d'appel de San Francisco, qui a maintenu le blocage de son d\u00e9cret, mesure phare de son d\u00e9but de mandat pour prot\u00e9ger les Etats-Unis de la menace terroriste. \"D'\u00e9normes menaces p\u00e8sent sur notre pays. Nous ne permettrons pas que cela arrive\", avait-il martel\u00e9, visiblement agac\u00e9 que le sujet fasse de l'ombre \u00e0 sa rencontre avec M. Abe. \"On n'autorisera pas des gens qui veulent nous faire du mal \u00e0 entrer dans notre pays, on autorisera l'entr\u00e9e de pleins de gens qui aiment notre peuple et feront le bien de notre pays\" , a d\u00e9clar\u00e9 Donald Trump au c\u00f4t\u00e9 du dirigeant nippon. Sign\u00e9 le 27 janvier, le d\u00e9cret sur la \"Protection de la nation contre l'entr\u00e9e aux Etats-unis de terroristes \u00e9trangers\" bloquait temporairement l'entr\u00e9e aux Etats-unis des ressortissants de sept pays \u00e0 majorit\u00e9 musulmane (Iran, Irak, Syrie, Soudan, Libye, Somalie, Y\u00e9men) et de tous les r\u00e9fugi\u00e9s. L'interdiction est illimit\u00e9e dans le temps pour les Syriens. Le 3 f\u00e9vrier, un juge f\u00e9d\u00e9ral de Seattle, dans l'Etat de Washington (nord-ouest), a \u00e9mis une injonction temporaire bloquant l'application du d\u00e9cret sur l'ensemble du territoire am\u00e9ricain. C'est l'appel de l'administration Trump contre cette d\u00e9cision que la cour de San Francisco a rejet\u00e9 jeudi. Insistant sur la n\u00e9cessit\u00e9 de prot\u00e9ger \"l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral\", les trois juges de la cour d'appel ont estim\u00e9 \u00e0 l'unanimit\u00e9 que l'administration Trump n'avait pas d\u00e9montr\u00e9 que la suspension du d\u00e9cret se traduirait par de graves atteintes \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des Etats-Unis, comme l'affirme le pr\u00e9sident. Une d\u00e9cision \"scandaleuse\", a tonn\u00e9 vendredi matin Donald Trump, pour qui la loi ne laisse aucun doute sur le pouvoir discr\u00e9tionnaire de tout pr\u00e9sident am\u00e9ricain en mati\u00e8re d'immigration. Les magistrats de la cour d'appel ont justement rejet\u00e9 cet argument dans leur d\u00e9cision : \"m\u00eame si les tribunaux doivent un respect consid\u00e9rable aux politiques du pr\u00e9sident dans les domaines de l'immigration et de la s\u00e9curit\u00e9 nationale, il ne fait aucun doute que la justice f\u00e9d\u00e9rale conserve la facult\u00e9 de se prononcer sur la constitutionnalit\u00e9 des d\u00e9crets de l'ex\u00e9cutif\". Quelques minutes seulement apr\u00e8s l'annonce de leur d\u00e9cision, la col\u00e8re de Donald Trump avait \u00e9clat\u00e9 jeudi soir sur Twitter : \"RENDEZ-VOUS AU TRIBUNAL, LA SECURITE DE NOTRE NATION EST EN JEU !\", avait-il \u00e9crit.", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1dqicGwpyFhMFdBd4DOrlFuSKzsVHThccUWn_nHNG5bMGlaTiy7bqLSfshao2k1PU94yhRnZHG3A9bmUmXhCoYWuJNpdJXBFKvAltFLmxHCXkXuLecV.Kws-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T07:59:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T07:59:00.000+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Championnat du monde va'a marathon : un site pouvant accueillir jusqu'\u00e0 6000 visiteurs", "country": "PF", "uuid": "0120b4625dc6a245d9f235dbaf95d96e38609e41", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Championnat du monde va'a marathon : un site pouvant accueillir jusqu'\u00e0 6000 visiteurs", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1XEJywemrFhYj.zA_x9PAui3myjE8bDYCPc98JXYgYRyf2cq.NyJryviRZCaiLHSHpCk4.IKZiNm5rCbpFLwMZevkm2UhFqBpfPEpX2TQWb699DsvMvzVwWVIA7104aDHZjLqkAMmlja", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158272-18530849.jpg?v=1486774465"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Championnat du monde va'a marathon : un site pouvant accueillir jusqu'\u00e0 6000 visiteurs", "crawled": "2017-02-11T08:44:36.635+02:00", "uuid": "0120b4625dc6a245d9f235dbaf95d96e38609e41", "text": "Championnat du monde va'a marathon : un site pouvant accueillir jusqu'\u00e0 6000 visiteurs Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 14:59 | Lu 411 fois COMP\u00c9TITION INTERNATIONALE - Les championnats du monde de va'a marathon auront lieu du 27 au 30 juin. 650 athl\u00e8tes venus de 34 pays diff\u00e9rents y participeront. 5000 m\u00e8tres carr\u00e9s seront consacr\u00e9s \u00e0 l'accueil du public. Photo d'illustration. Archives Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision Cette \"Fan Zone\" sera anim\u00e9e par les partenaires de l'\u00e9v\u00e9nement. Restauration, \u00e9cran live g\u00e9ant, concerts seront propos\u00e9s dans la Fan zone. 2 gradins de 500 places seront \u00e9galement install\u00e9s. 4 000 personnes sont attendues sur le site de l'\u00e9v\u00e9nement avec des pics de fr\u00e9quentation pouvant atteindre les 6 000 personnes notamment les 24 et 30 juin. Retrouvez le d\u00e9tail du parcours et des \u00e9quipes dans notre article pr\u00e9c\u00e9dent. Cliquez ICI R\u00e9daction web", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1XEJywemrFhYj.zA_x9PAui3myjE8bDYCPc98JXYgYRyf2cq.NyJryviRZCaiLHSHpCk4.IKZiNm5rCbpFLwMZevkm2UhFqBpfPEpX2TQWb699DsvMvzVwWVIA7104aDHZjLqkAMmlja", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T07:03:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T07:03:00.000+02:00", "site": "tntv.pf", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Vid\u00e9o - La Fran\u00e7aise Justine Dupont surfe une vague de 30 m\u00e8tres", "country": "PF", "uuid": "b2d52ae80dfe5a436bd42bf2d89afda424632547", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tntv.pf", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tahiti Nui T\u00e9l\u00e9vision - Actualit\u00e9s de Polyn\u00e9sie, informations, vid\u00e9os, direct, news, culture, sport", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.tntv.pf/xml/syndication.rss", "site_categories": [], "title": "Vid\u00e9o - La Fran\u00e7aise Justine Dupont surfe une vague de 30 m\u00e8tres", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1SSWVjwuTab3hPPG15ZzH33ftVRhQP6UO.7fOy_NfdSdhOk2BuYSdi5Q5CU1RG60VeCyVpMHLJNHyZrmM_WggUPqNTlu6Xx45m_uVHt2T70x", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.tntv.pf/photo/art/grande/11158158-18530607.jpg?v=1486771336"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Vid\u00e9o - La Fran\u00e7aise Justine Dupont surfe une vague de 30 m\u00e8tres", "crawled": "2017-02-11T08:44:36.755+02:00", "uuid": "b2d52ae80dfe5a436bd42bf2d89afda424632547", "text": "Vid\u00e9o - La Fran\u00e7aise Justine Dupont surfe une vague de 30 m\u00e8tres Vendredi 10 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 14:03 | Lu 1721 fois PORTUGAL - Une vague impressionnante, pouvant atteindre jusqu'\u00e0 30 m\u00e8tres de haut : celle de Nazar\u00e9 au Portugal. La surfeuse Justine Dupont y \u00e9tait mercredi. Mercredi au Portugal, la surfeuse Fran\u00e7aise Justine Dupont s'est lanc\u00e9e \u00e0 l'assaut d'une des plus grandes vagues du monde : celle de Nazar\u00e9. \"Qu'est ce que je peux dire \u00e0 propos de cette vague... Wahoo c'est de loin la plus grosse vague sur laquelle j'ai \u00e9t\u00e9 de ma vie. Les sensations \u00e9taient incroyables, la vitesse \u00e9tait folle. Est-ce que j'aurai pu aller jusqu'en bas de la vague ? Personne ne le saura. Je n'ai pas senti sur le moment que j'allais pouvoir arriver \"safe\" en bas de cette vague. J'ai donc d\u00fb prendre la d\u00e9cision d'en sortir, a racont\u00e9 la surfeuse sur Facebook. C'\u00e9tait d\u00e9j\u00e0 exceptionnel de pouvoir avoir une exp\u00e9rience sur une vague monstrueuse comme celle l\u00e0 ! Je vais m'entra\u00eener plus dur pour la prochaine fois !\" Avec cette vague, Justine Dupont concourt pour le WSL Big Wave Awards. R\u00e9daction web", "author": "TNTV", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_qEWJi5tgP1SSWVjwuTab3hPPG15ZzH33ftVRhQP6UO.7fOy_NfdSdhOk2BuYSdi5Q5CU1RG60VeCyVpMHLJNHyZrmM_WggUPqNTlu6Xx45m_uVHt2T70x", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:45:16.299+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:45:16.299+02:00", "site": "la-croix.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Trump promet un peu facilement la victoire de son d\u00e9cret migratoire", "country": "FR", "uuid": "108d508834c9d85c77e4012262a56cbf8b23d20f", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.la-croix.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "La Croix.com - Les derniers articles : Toutes cat\u00e9gories", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.la-croix.com//layout/set/rss/content/view/rss/", "site_categories": ["education", "business"], "title": "Trump promet un peu facilement la victoire de son d\u00e9cret migratoire", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8GHfDWKoYrjiEhikhdBoZky.48VVNPlgOIKGSbFjKoMTDElMxboeWvPwUS87ODcTM7LzznX68y_ftxaC.k6fGMMnhqIVfhndZAFkv2MBE2kKw6RZjTuk3NtbieANyXYqc-", "domain_rank": 34573, "main_image": "http://img.aws.la-croix.com/2017/02/11/1300824078/suspension-decret-immigration-Trump_1_730_455.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Trump promet un peu facilement la victoire de son d\u00e9cret migratoire", "crawled": "2017-02-11T08:45:16.299+02:00", "uuid": "108d508834c9d85c77e4012262a56cbf8b23d20f", "text": "La suspension du d\u00e9cret anti-immigration de Trump AFP \nMontage en date du 7 f\u00e9vrier 2017 de portraits d'archives des trois juges de la Cour d'appel de San Francisco Richard Clifton, William Canby et Michelle Friedland U.S. Courts for the Ninth Circuit/AFP/Archives \nLe pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump \u00e0 Washington, le 10 f\u00e9vrier 2017 AFP Trump promet un peu facilement la victoire de son d\u00e9cret migratoire afp, le 12/04/2017 \u00e0 8h33 La suspension du d\u00e9cret anti-immigration de Trump / AFP \nLe pr\u00e9sident am\u00e9ricain Donald Trump \u00e0 Washington, le 10 f\u00e9vrier 2017 / AFP \nApr\u00e8s avoir essuy\u00e9 coup sur coup deux revers judiciaires sur son d\u00e9cret anti-immigration, Donald Trump se d\u00e9clare certain de remporter la manche d\u00e9cisive. Sa mesure embl\u00e9matique a pourtant du plomb dans l'aile et la bataille s'annonce ardue. \nInstaur\u00e9 \u00e0 la surprise g\u00e9n\u00e9rale le 27 janvier, son d\u00e9cret de fermeture partielle des fronti\u00e8res a subi en deux semaines deux coups d'arr\u00eat dans l'ouest des Etats-Unis: le 3 f\u00e9vrier, un juge de Seattle en a bloqu\u00e9 l'application. Jeudi, la cour d'appel de San Francisco a maintenu cette suspension. \nIrrit\u00e9 par ce double camouflet, M. Trump a imm\u00e9diatement d\u00e9nonc\u00e9 une \"d\u00e9cision politique\" et sonn\u00e9 la riposte. \"RENDEZ-VOUS AU TRIBUNAL\", a-t-il tweet\u00e9. Vendredi, il a r\u00e9p\u00e9t\u00e9 n'avoir \"aucun doute\" sur sa victoire finale en justice. \nLa suspension du d\u00e9cret anti-immigration de Trump / AFP \nL'examen des options disponibles pour l'ex\u00e9cutif et l'\u00e9tude de l'arr\u00eat de la cour d'appel ne justifient pas un tel optimisme. \nAu terme d'une journ\u00e9e \u00e0 \u00e9valuer la meilleure strat\u00e9gie \u00e0 suivre, la Maison Blanche trahissait d'ailleurs vendredi soir une impression de grande h\u00e9sitation. \nLe gouvernement a dans un premier temps annonc\u00e9 se r\u00e9soudre \u00e0 ne pas demander l'intervention de la Cour supr\u00eame, renon\u00e7ant ainsi \u00e0 la voie la plus rapide pour obtenir une \u00e9ventuelle annulation de l'arr\u00eat d'appel. \nPour M. Trump et son administration, ce choix est en effet risqu\u00e9, la plus haute juridiction am\u00e9ricaine restant compos\u00e9e de huit magistrats \u00e9quitablement partag\u00e9s entre progressistes et conservateurs. \nUne d\u00e9cision de la haute cour \u00e0 \u00e9galit\u00e9 quatre contre quatre laisserait valide l'arr\u00eat des juges de San Francisco. Soit un troisi\u00e8me camouflet --au sommet cette fois-- pour le nouveau pr\u00e9sident. \n- H\u00e9sitation et volte-face - \nPlus tard, la Maison Blanche a fait savoir par son secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral Reince Priebus que toutes les cartes restaient sur la table. C'est-\u00e0-dire soit un recours devant la Cour supr\u00eame, soit un \u00e9prouvant combat sur le fond du dossier devant les juridictions inf\u00e9rieures. \nMontage en date du 7 f\u00e9vrier 2017 de portraits d'archives des trois juges de la Cour d'appel de San Francisco Richard Clifton, William Canby et Michelle Friedland / U.S. Courts for the Ninth Circuit/AFP/Archives \nJeudi, les trois juges de San Francisco n'ont en effet r\u00e9pondu qu'\u00e0 la question de savoir si l'ordonnance de suspension prise en urgence par le juge f\u00e9d\u00e9ral James Robart de Seattle devait \u00eatre annul\u00e9e ou pas. La cour d'appel n'a abord\u00e9 que partiellement la question fondamentale de la validit\u00e9 du d\u00e9cret. \nL'hypoth\u00e8se d'une audience sur le fond ouvrirait la voie \u00e0 de multiples requ\u00eates et recours, devant un tribunal qui doit encore \u00eatre fix\u00e9: soit le juge Robart de Seattle, soit les trois juges de San Francisco ou, derni\u00e8re possibilit\u00e9, cette m\u00eame cour d'appel f\u00e9d\u00e9rale si\u00e9geant en formation coll\u00e9giale avec 11 magistrats. \nComme s'il \u00e9tait besoin d'en rajouter dans le compliqu\u00e9, Donald Trump a \u00e9voqu\u00e9 vendredi une autre piste: dans son avion le menant en Floride, il a dit envisager une nouvelle mouture de son d\u00e9cret. \nFace au danger que cela soit vu comme un aveu d'\u00e9chec, le pr\u00e9sident pourrait enrober ce texte remani\u00e9 de nouvelles mesures. Il l'a annonc\u00e9 pour la semaine prochaine au nom de \"la s\u00e9curit\u00e9 du pays\". \nMais, quel que soit le terrain de l'affrontement juridique appel\u00e9 \u00e0 se poursuivre, l'arr\u00eat rendu jeudi va peser lourd. \nDans leur d\u00e9cision de 29 pages rendue \u00e0 l'unanimit\u00e9, les magistrats de San Francisco enfoncent des coins profonds dans les arguments du pr\u00e9sident am\u00e9ricain. \n- Arguments massue - \nLa cour a notamment estim\u00e9 que le gouvernement n'avait pas d\u00e9montr\u00e9 l'imminence de graves atteintes \u00e0 la s\u00e9curit\u00e9 des Etats-Unis. \nElle a rejet\u00e9 l'affirmation gouvernementale selon laquelle la mise en place du d\u00e9cret n'avait impos\u00e9 des contr\u00f4les renforc\u00e9s qu'\u00e0 seulement 109 personnes. Parlant d'un impact \"\u00e9tendu\", la cour a \u00e9voqu\u00e9 les milliers de visas abruptement annul\u00e9s, les centaines de voyageurs interdits d'embarquer et les d\u00e9tentions. \nLa cour a balay\u00e9 l'argument de l'ex\u00e9cutif selon lequel la fermeture temporaire des fronti\u00e8res \u00e9tait une pr\u00e9rogative absolue du pr\u00e9sident des Etats-Unis. \"La justice f\u00e9d\u00e9rale conserve la facult\u00e9 de se prononcer sur la constitutionnalit\u00e9 des d\u00e9crets\", a-t-elle soulign\u00e9. \nEnfin, les magistrats ont refus\u00e9 de trancher la question de savoir si le d\u00e9cret pr\u00e9sidentiel, qui vise sept pays \u00e0 forte majorit\u00e9 musulmane, \u00e9tait discriminatoire sur le plan religieux. \nMais, et c'est un point crucial, les juges ont ouvert la porte \u00e0 ce que dans les futurs d\u00e9bats d'audience, les opposants du d\u00e9cret puissent citer les multiples d\u00e9clarations anti-musulmanes de M. Trump et de ses conseillers. \n\"Tout en reconnaissant que les affaires de s\u00e9curit\u00e9 nationale \u00e9taient du ressort du pr\u00e9sident, la cour d'appel a refus\u00e9 de faire l'autruche et a au contraire consid\u00e9r\u00e9 la r\u00e9alit\u00e9 des faits, c'est-\u00e0-dire les cons\u00e9quences du d\u00e9cret pr\u00e9sidentiel et les d\u00e9clarations univoques et discriminatoires du pr\u00e9sident\", r\u00e9sume \u00e0 l'AFP le juriste et diplomate David Pressman. afp", "author": "afp", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8GHfDWKoYrjiEhikhdBoZky.48VVNPlgOIKGSbFjKoMTDElMxboeWvPwUS87ODcTM7LzznX68y_ftxaC.k6fGMMnhqIVfhndZAFkv2MBE2kKw6RZjTuk3NtbieANyXYqc-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:46:42.182+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:46:42.182+02:00", "site": "radioespace.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "L\u2019AS Duch\u00e8re joue le podium sur Canal+ Sport", "country": "FR", "uuid": "a67771a084a0c4745d3b26afbe56d646d5ef52b8", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.radioespace.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Radio Espace - News", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.radioespace.com/xml/infos", "site_categories": [], "title": "L\u2019AS Duch\u00e8re joue le podium sur Canal+ Sport", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtXoNfqh.UKaLEmdagk4FeAhvNU2brche5KaQKZ1EutsrV0sTOJeJYkpQgA5oV9Oz3r_RUiDSxCs3NskRv1x4BEa87IWMqUG4qav7ayrdBp3L", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "L\u2019AS Duch\u00e8re joue le podium sur Canal+ Sport", "crawled": "2017-02-11T08:46:42.182+02:00", "uuid": "a67771a084a0c4745d3b26afbe56d646d5ef52b8", "text": "Le Samedi 11 F\u00e9vrier 2017 \u00e0 07:27 L\u2019AS Duch\u00e8re joue le podium sur Canal+ Sport Grande premi\u00e8re pour le Stade Balmont qui re\u00e7oit les cam\u00e9ras de la cha\u00eene crypt\u00e9e pour le match opposant l\u2019AS Duch\u00e8re et Quevilly-Rouen, ce samedi en d\u00e9but d\u2019apr\u00e8s-midi. \nRencontre importante au classement pour l\u2019AS Duch\u00e8re qui re\u00e7oit Quevilly, deuxi\u00e8me de National. Les Duch\u00e9rois, au pied du podium, ont l\u2019occasion de briller devant le grand public. Car pour l\u2019occasion, la cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision Canal+ Sport diffuse en int\u00e9gralit\u00e9 la rencontre. \n\nPour cet \u00e9v\u00e9nement, le club esp\u00e8re doubler son affluence moyenne avec plus de 1.000 spectateurs. Des animations seront \u00e9galement pr\u00e9vues \u00e0 la mi-temps du match.", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_hzqEh69FLtXoNfqh.UKaLEmdagk4FeAhvNU2brche5KaQKZ1EutsrV0sTOJeJYkpQgA5oV9Oz3r_RUiDSxCs3NskRv1x4BEa87IWMqUG4qav7ayrdBp3L", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:47:13.096+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:47:13.096+02:00", "site": "altermonde-sans-frontiere.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Hors ligne", "country": "FR", "uuid": "22ac307d65364849e981a7d02dfe3e7662981249", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.altermonde-sans-frontiere.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Altermonde-sans-fronti\u00e8res", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.altermonde-sans-frontiere.com/spip.php?page=backend", "site_categories": [], "title": "Hors ligne", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_Gxjn1RB9fomMUSdzEtXoh6DHyvc_5QVFBArdHIq0nYojrp3QqoxsOTygIRy0_Tms8cLTI.hqB0w--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Hors ligne", "crawled": "2017-02-11T08:47:13.096+02:00", "uuid": "22ac307d65364849e981a7d02dfe3e7662981249", "text": "popularit\u00e9 : 41% \nPar Agn\u00e8s Maillard \nFinalement, \u00e7a a du bon, une coupure Internet. Bien s\u00fbr, tu ne peux pratiquement plus assumer aucune des activit\u00e9s modernes normales, surtout si ton travail est enti\u00e8rement num\u00e9rique, bien s\u00fbr tu es coup\u00e9 de tout et de tout le monde, bien s\u00fbr, \u00e7a devient extr\u00eamement compliqu\u00e9 quand tu vis loin de tout, que ton seul voisin \u00e0 port\u00e9e de Wifi t\u2019a d\u00e9j\u00e0 bien fait comprendre qu\u2019il ne partage pas sa connexion avec n\u2019importe qui et donc particuli\u00e8rement avec toi, bien s\u00fbr tu es aussi dans une zone grise, un endroit o\u00f9 le t\u00e9l\u00e9phone mobile passe, mais \u00e0 peine (donc, l\u2019\u00e9lu local se frotte les mains en susurrant qu\u2019il n\u2019y a plus de zones blanches qui font tache dans son sch\u00e9ma directeur), ce qui fait que tu t\u00e9l\u00e9phones dans un m\u00e8tre carr\u00e9 bien d\u00e9limit\u00e9 dans ton bureau et que si tu ris trop fort, tu perds la communication, bien s\u00fbr, tu ne peux te connecter qu\u2019en edge et si tu veux relever tes mails, le point d\u2019acc\u00e8s public le plus proche est \u00e0 9 km A/R en voiture. Bien s\u00fbr. \nMais d\u2019un autre c\u00f4t\u00e9, tu t\u2019es sorti la t\u00eate du flux faute de l\u2019avoir fait d\u2019entre la raie de tes fesses. Tu as coup\u00e9 le robinet \u00e0 conneries et tu apprends \u00e0 concentrer tes actions connect\u00e9es sur le strict n\u00e9cessaire, voire l\u2019essentiel, ce qui exclut toutes les distractions de notre temps, comme le combat des chefs \u00e0 la mode de chez eux, les nouvelles vieilles et le flot permanent de la novlangue qui te pond dans la t\u00eate m\u00eame jusqu\u2019au fond de tes r\u00eaves. Tu apprends \u00e0 s\u00e9lectionner le plus pertinent en cinq secondes de lecture diagonale et \u00e0 archiver le PDF pour plus tard, dans le recueillement de ta caverne, \u00e0 ne r\u00e9pondre qu\u2019aux mails urgents, \u00e0 ne pas laisser tes amis sans nouvelles et \u00e0 penser par toi-m\u00eame. Ce n\u2019est pas rien, quand m\u00eame. \nTu te retrouves de nouveau confront\u00e9 \u00e0 la solidit\u00e9 concr\u00e8te du temps, \u00e0 l\u2019anticipation et la latence et surtout au n\u00e9cessaire silence int\u00e9rieur qui prend toute sa place quand le brouhaha permanent du reste du monde s\u2019\u00e9teint enfin. Tu as le temps de chercher des r\u00e9ponses par toi-m\u00eame, maintenant que Wikip\u00e9dia n\u2019est plus \u00e0 port\u00e9e de clic, pas plus que les experts ampoul\u00e9s, les forums encombr\u00e9s, les potes num\u00e9riques, les m\u00e9dias fr\u00e9n\u00e9tiques. Un pas de c\u00f4t\u00e9 et l\u2019agitation retombe comme un soufflet. \nTu vois le barnum pr\u00e9\u00e9lectoral comme \u00e0 travers le gros bout de la lorgnette, celui qui te donne l\u2019impression d\u2019\u00eatre \u00e0 1 000 kilom\u00e8tres de l\u00e0\u2026 ce qui est assez proche de la r\u00e9alit\u00e9, en fait. Tu te marres en pensant que pour la \u00e9ni\u00e8me fois, tout le monde fait semblant de d\u00e9couvrir la corruption g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e et sans vergogne qui caract\u00e9rise \u00e0 peu pr\u00e8s toute la classe dominante de notre pays (et probablement ailleurs aussi). Le grand spectacle qui nous est servi chaque jour peut se r\u00e9sumer \u00e0 imposer au troupeau de vaches de choisir entre MacDo et Burger King . Ce qui ne fait pas tr\u00e8s s\u00e9rieux, si l\u2019on y r\u00e9fl\u00e9chit un peu. Qu\u2019au final, quand le cuivre se rompt, ce qui importe est bien plus pragmatique que cela et que les choses dont tu parles avec les gens que tu croises, elles ne semblent pas exister dans le monde virtuel qui se veut plus grand et plus vrai que la r\u00e9alit\u00e9. \nDans le monde d\u00e9connect\u00e9, il y a le froid qui a vid\u00e9 la cuve de fuel plus vite que planifi\u00e9 et les cours du p\u00e9trole qui enflent dans un silence remarquable et qui p\u00e8sent chaque jour un peu plus sur tes finances bien r\u00e9elles. Il y a le double pr\u00e9l\u00e8vement d\u2019 EDF des 23 et 24 janvier dernier. Un bug informatique avec des cons\u00e9quences bien pratiques pour beaucoup de gens. Tout est rentr\u00e9 dans l\u2019ordre, parait-il, mais je trouve toujours quelqu\u2019un pour me raconter la relance mena\u00e7ante d\u2019 EDF envoy\u00e9 2 jours apr\u00e8s, le d\u00e9couvert qui en a r\u00e9sult\u00e9, le fait que ce sont aux victimes de prouver leur bonne foi pour ne pas encore repasser \u00e0 la caisse, les heures de t\u00e9l\u00e9phone au service client. Il y a aussi la CAF qui se plaint des non-recours tout en les planifiant le plus efficacement possible, qui ne communique ni bar\u00e8me ni r\u00e8glement et qui reprend toujours de la main gauche ce qu\u2019elle avait conc\u00e9d\u00e9 avec tant de tracasseries de la main droite. Il y a les magasins qui ferment dans le bled, les banques qui s\u2019automatisent et les services publics qui se virtualisent pour mieux disparaitre ensuite. \n\u00f9Il y a surtout les gens qui en chient, tranquillement et en silence. Les salaires qui sont coinc\u00e9s entre deux paliers de compression pendant que les prix rognent, rognent, rognent, jusqu\u2019\u00e0 la derni\u00e8re miette de parcimonie avaricieuse. Il y a les toubibs qui prescrivent \u00e0 tour de bras des anxiolytiques et des b\u00eatabloquants pour aider \u00e0 tenir le coup, encore un peu. Il y a des visages qui se ferment, des regards qui se d\u00e9tournent, des silences qui s\u2019installent et la sensation diffuse que le couvercle ne tiendra pas \u00e9ternellement en place.", "author": "Agn\u00e8s Maillard", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_Gxjn1RB9fomMUSdzEtXoh6DHyvc_5QVFBArdHIq0nYojrp3QqoxsOTygIRy0_Tms8cLTI.hqB0w--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:46:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:46:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Quand le th\u00e9\u00e2tre s'appuie sur le cirque", "country": "CA", "uuid": "b6544325e9e41f8d04a4ef70134189e4923b957f", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Arts et spectacles", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/485.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "Quand le th\u00e9\u00e2tre s'appuie sur le cirque", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFiNEHaWHeuPXG1..oMG_qOFTZnnE1RKVDrEM9aAOixJ16CxH9t4Hkjz2vybejnbhGgP5VN6U4ua.80TUMWG.OBLm0KYcoCnK6g0l49QkZg8yF5OArzw0Ocg--", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201702/10/1348258-saguenay-jonquiaresalle-pierrette-gaudreaul-noirles.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Quand le th\u00e9\u00e2tre s'appuie sur le cirque", "crawled": "2017-02-11T08:47:26.489+02:00", "uuid": "b6544325e9e41f8d04a4ef70134189e4923b957f", "text": "> Quand le th\u00e9\u00e2tre s'appuie sur le cirque Quand le th\u00e9\u00e2tre s'appuie sur le cirque Sur cette photo magnifique, on voit l'\u00e9quipe de la compagnie Nuage en pantalon ex\u00e9cuter une chor\u00e9graphie int\u00e9gr\u00e9e \u00e0 la pi\u00e8ce Dans le noir, les yeux s'ouvrent. Photo Le Quotidien, Rocket Lavoie 1 / 5 Destin\u00e9e aux enfants de six ans et plus, cette production sera de retour samedi \u00e0 13h 30, \u00e0 la Salle Fran\u00e7ois-Brassard de Jonqui\u00e8re. Photo Le Quotidien, Rocket Lavoie 2 / 5 La pi\u00e8ce Dans le noir, les yeux s'ouvrent. Photo Le Quotidien, Rocket Lavoie 3 / 5 La pi\u00e8ce Dans le noir, les yeux s'ouvrent. Photo Le Quotidien, Rocket Lavoie 4 / 5 La pi\u00e8ce Dans le noir, les yeux s'ouvrent. Photo Le Quotidien, Rocket Lavoie 5 / 5 Daniel Cot\u00e9 Le Quotidien Ils \u00e9taient tr\u00e8s jeunes, les enfants qui se trouvaient \u00e0 la Salle Pierrette-Gaudreault de Jonqui\u00e8re, vendredi avant-midi. Quelque chose comme six ou sept ans. Pourtant, ils ont pass\u00e9 50 minutes les yeux riv\u00e9s sur la sc\u00e8ne, parfois amus\u00e9s, plus souvent fascin\u00e9s, alors que la compagnie Nuages en pantalon pr\u00e9sentait la pi\u00e8ce Dans le noir, les yeux s'ouvrent . \nCe spectacle est centr\u00e9 sur Estelle, une fillette qui se pose plein de questions sur la vie. On fait sa connaissance au moment o\u00f9, en principe, elle devrait prendre le lit. Or, la voici qui se demande pourquoi il faut se coucher, si les choses existent quand il n'y a pas de lumi\u00e8re, si le choix de son nom a d\u00e9termin\u00e9 sa personnalit\u00e9. On la sent curieuse, allum\u00e9e, tellement qu'elle ne comprend pas l'attitude de ses parents. \u00abOn dirait qu'ils n'ont plus de questions\u00bb, se d\u00e9sole la gamine. \nLa pi\u00e8ce commence vraiment lorsque la chambre dispara\u00eet pour laisser l'enfant seule sur la sc\u00e8ne, o\u00f9 elle \u00e9chappe \u00e0 la loi de la gravit\u00e9. Elle effectue des sauts prodigieux avant de voir dispara\u00eetre ses pieds, ses bras, son corps. C'est le seul moment o\u00f9 les petits spectateurs ont cess\u00e9 de regarder la sc\u00e8ne, mais c'est parce que la voix d'Estelle s'est \u00e9lev\u00e9e \u00e0 gauche, \u00e0 droite, derri\u00e8re la salle, en succession. \u00abJe suis ici\u00bb, a-t-elle r\u00e9p\u00e9t\u00e9. \nSon questionnement est devenu encore plus philosophique: \u00abEst-ce que mon corps existe? Mon esprit?\u00bb L'apparition d'un spectre \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s a ajout\u00e9 une couche de myst\u00e8re \u00e0 sa qu\u00eate. Cette image virtuelle r\u00e9p\u00e9tait les m\u00eames mouvements, puis elle s'est mise \u00e0 filer au sommet de la salle avant de migrer sur les murs de c\u00f4t\u00e9. On aurait dit que c'\u00e9tait l'\u00e2me de la fillette, peut-\u00eatre une allusion \u00e0 la mort, mais des lumi\u00e8res se sont allum\u00e9es, comme de minuscules \u00e9toiles filant vers le public. \nLes jeunes ont \u00e9t\u00e9 captiv\u00e9s, une nouvelle fois, et ce fut l'amorce d'une s\u00e9rie de tableaux mettant \u00e0 contribution les arts du cirque. Il y a eu de la jonglerie, un num\u00e9ro faisant intervenir un grand cerceau lumineux, des chaises sur lesquelles Estelle a grimp\u00e9 en d\u00e9ployant une grande agilit\u00e9. \u00abDans ma t\u00eate, \u00e7a n'arr\u00eate pas\u00bb, a-t-elle lanc\u00e9. C'\u00e9tait sans doute une r\u00e9f\u00e9rence \u00e0 ses questions, mais \u00e7a aurait pu r\u00e9sulter de tout ce qui se passait autour d'elle. \n\u00c0 la fin de la pi\u00e8ce, la petite revient dans sa chambre, sauf que le lit est d\u00e9mesur\u00e9ment grand. En fait, il s'agit d'un trampoline qu'elle utilise avec trois autres com\u00e9diens, pr\u00e9texte \u00e0 de savantes chor\u00e9graphies comme celle qui illustre cet article. Le public avait encore les yeux \u00e9carquill\u00e9s lorsque l'h\u00e9ro\u00efne a trac\u00e9 le bilan de ses aventures en sollicitant la sagesse de son grand-p\u00e8re, qui lui a conseill\u00e9 de regarder le monde avec curiosit\u00e9. \nNul doute que les spectateurs ont capt\u00e9 le message, m\u00eame s'ils sont un peu jeunes pour l'articuler aussi clairement que l'\u00e9quipe de Nuages en pantalon. Ils participaient \u00e0 l'une des repr\u00e9sentations scolaires organis\u00e9es par le Th\u00e9\u00e2tre La Rubrique, alors que la s\u00e9ance tenue samedi \u00e0 13h30 est ouverte \u00e0 tous. Elle sera suivie d'une activit\u00e9 de m\u00e9diation culturelle, un atelier anim\u00e9 par les Fous du Roi. Partager", "author": "Daniel C\u00f4t\u00e9", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFiNEHaWHeuPXG1..oMG_qOFTZnnE1RKVDrEM9aAOixJ16CxH9t4Hkjz2vybejnbhGgP5VN6U4ua.80TUMWG.OBLm0KYcoCnK6g0l49QkZg8yF5OArzw0Ocg--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T10:20:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T10:20:00.000+02:00", "site": "altermonde-sans-frontiere.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "The Love You Save", "country": "FR", "uuid": "2be5a0681995163109df344dda871e6fc156ce69", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.altermonde-sans-frontiere.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Altermonde-sans-fronti\u00e8res", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.altermonde-sans-frontiere.com/spip.php?page=backend", "site_categories": [], "title": "The Love You Save", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_Gxjn1RB9fomMUSdzEtXoh6DHyvc_5QVFBArdHIq0nYojrp3QqoxsOTygIRy0_TmuudFkYWrk3Gg--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "The Love You Save", "crawled": "2017-02-11T08:47:30.126+02:00", "uuid": "2be5a0681995163109df344dda871e6fc156ce69", "text": "Aucun \u00e9v\u00e8nement \u00e0 venir les 6 prochains mois \u00a9 2003-2017 Altermonde-sans-fronti\u00e8res", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_Gxjn1RB9fomMUSdzEtXoh6DHyvc_5QVFBArdHIq0nYojrp3QqoxsOTygIRy0_TmuudFkYWrk3Gg--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T08:46:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T08:46:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "M\u00e9pris et condescendance", "country": "CA", "uuid": "297b214a4404d3a1e2c31d6cfe9b33a897e0a1f5", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "le nouvelliste - opinions", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/458.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "M\u00e9pris et condescendance", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cEYTkQYnzkbXHwXkDkfvTbk40h5GIUX_mn2VU_kuiAmw07jQMFdJJ0E-", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201702/02/1343482-malik-hammadouche.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "M\u00e9pris et condescendance", "crawled": "2017-02-11T08:47:38.982+02:00", "uuid": "297b214a4404d3a1e2c31d6cfe9b33a897e0a1f5", "text": "Tweet Le Nouvelliste En r\u00e9ponse \u00e0 la lettre de Malik Hammadouche intitul\u00e9e \u00ab La source du drame \u00bb, publi\u00e9e dans notre \u00e9dition du 7 f\u00e9vrier. \nMonsieur Hammadouche, je viens de lire un texte sign\u00e9 de votre main dans Le Nouvelliste et j'ai des doutes sur vos motivations. \nPourquoi encore ostraciser des femmes comme Djemila Benhabib, dont le seul souci est de nous faire prendre conscience de la menace de l'islamisme radical? \nOn n'a pas mentionn\u00e9 apr\u00e8s le drame que vos femmes ont \u00e9t\u00e9 \u00e9pargn\u00e9es parce qu'elles ne se trouvaient pas dans le m\u00eame espace que vous; elles \u00e9taient mises de c\u00f4t\u00e9 m\u00eame dans la pri\u00e8re. \nJe suis profond\u00e9ment choqu\u00e9e par vos prises de position. On se demande qui fait des amalgames ici. On nous demande de nous humilier, nous Qu\u00e9b\u00e9cois, et de taire nos aspirations alors que vous-m\u00eame faites tout en votre pouvoir pour vous affirmer en tant que musulman. Y aurait-il deux poids, deux mesures? \nVotre missive suinte le m\u00e9pris et la condescendance envers ceux qui ne pensent pas comme vous. Je le regrette infiniment mais, en agissant ainsi, vous faites du tort \u00e0 votre propre communaut\u00e9. \nChantal Garceau", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cEYTkQYnzkbXHwXkDkfvTbk40h5GIUX_mn2VU_kuiAmw07jQMFdJJ0E-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T07:57:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T07:57:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Non, ce n'est pas du \u00ablavage de cerveau\u00bb", "country": "CA", "uuid": "44573fe6482c0391374c2ee70d4886d98bc73fe0", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "le nouvelliste - opinions", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/458.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "Non, ce n'est pas du \u00ablavage de cerveau\u00bb", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cAnDyOurrBBiEH5DieERyUUE.1mHBK3wA8EYg.Kha4zWEd_wwkxyf6VjRgVsfsA6fA--", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201702/09/1347566-selon-auteure-lettre-fait-accuser.jpg"}, "label": "disagree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Non, ce n'est pas du \u00ablavage de cerveau\u00bb", "crawled": "2017-02-11T08:47:39.310+02:00", "uuid": "44573fe6482c0391374c2ee70d4886d98bc73fe0", "text": "Tweet Le Nouvelliste En r\u00e9ponse \u00e0 la lettre de Paul-\u00c9tienne Rainville intitul\u00e9e \u00ab Chronique d'une mort annonc\u00e9e \u00bb, publi\u00e9e dans notre \u00e9dition du 1er f\u00e9vrier dernier. \nEn lisant votre opinion, j'y ai d\u00e9cel\u00e9 beaucoup de hargne. Vous accusez tous ceux qui vous entourent en pointant un doigt accusateur dans toutes les directions en soulageant, je pr\u00e9sume, votre rage. \nLa trag\u00e9die de la mosqu\u00e9e \u00e0 Qu\u00e9bec est inacceptable et gratuite. Vos propos veulent nous amener \u00e0 une meilleure compr\u00e9hension de la diversit\u00e9 humaine. Vos propos sur les Forces arm\u00e9es canadiennes (FAC) m'ont amen\u00e9e \u00e0 me questionner sur votre exp\u00e9rience au sein des FAC pour d\u00e9montrer une telle expertise. \nVous accusez \u00abl'arm\u00e9e canadienne d'avoir rempli \u00e0 plus soif les cerveaux de milliers d'hommes et de femmes soldats d'une propagande haineuse destin\u00e9e \u00e0 l\u00e9gitimer leur \u00abguerre juste\u00bb contre l'axe du mal. D'avoir fait trop peu pour venir en aide aux anciens combattants en \u00e9tat de stress ou de choc post-traumatique et vous faites r\u00e9f\u00e9rence au groupe La Meute. \nJe tiens \u00e0 rectifier quelques-unes de vos accusations. La personne qui a commis cette ignominie n'est pas militaire ni un v\u00e9t\u00e9ran. Martin Ahmad Couture Rouleau qui a commis l'attentat \u00e0 Saint-Jean-sur-Richelieu n'\u00e9tait pas militaire ou v\u00e9t\u00e9ran et Michael Zehaf Bibeau qui a commis l'attentat \u00e0 Ottawa n'\u00e9tait pas non plus militaire ou v\u00e9t\u00e9ran. La personne qui a commis l'attentat \u00e0 la mosqu\u00e9e de Qu\u00e9bec est un \u00e9tudiant \u00e0 l'Universit\u00e9 Laval. \nOn pourrait se demander quel professeur \u00e0 l'universit\u00e9 lui a lav\u00e9 le cerveau mais je ne tomberai pas dans cette facilit\u00e9. Je veux toutefois apporter mes 32 ann\u00e9es d'expertise dans les FAC. \nMa profession m'a permis de travailler avec l'Arm\u00e9e, la Force a\u00e9rienne, la Marine et les hauts dirigeants des quartiers g\u00e9n\u00e9raux. Ce que vous qualifiez de lavage de cerveau est plut\u00f4t de la formation, de la discipline, de l'entra\u00eenement et de l'\u00e9thique. \nNotre \u00c9tat-Major fait la promotion et je dis bien la promotion de l'\u00e9thique militaire professionnelle. Pour n'en nommer que quelques-unes: \u00abDiriger par l'exemple. Conna\u00eetre nos soldats et promouvoir leur bien-\u00eatre. Atteindre un haut niveau de comp\u00e9tences professionnelles. Rechercher et accepter les responsabilit\u00e9s.\u00bb Si c'est ce que vous qualifiez de lavage de cerveaux, nous n'avons d\u00e9finitivement pas la m\u00eame d\u00e9finition. \nLes militaires, fiers repr\u00e9sentants de notre pays, d\u00e9sirons la m\u00eame chose que nos concitoyens. La paix dans le monde. Nous sommes votre protection contre les \u00e9ventuelles attaques. Nous sommes votre syst\u00e8me de s\u00e9curit\u00e9. \nNous sommes le verrou pour pr\u00e9server notre pays. Nous d\u00e9fendons nos droits et notre libert\u00e9 ainsi que les droits et libert\u00e9s de ceux qui sont victimes de la guerre. Nous sommes entra\u00een\u00e9s pour faire face aux situations d'urgence. Nous avons servi comme Casques bleus pendant des d\u00e9cennies pour r\u00e9tablir et maintenir la paix dans les pays en guerre au p\u00e9ril de nos vies. Notre entra\u00eenement est reconnu comme l'un des meilleurs dans le monde. \nIl est totalement faux d'accuser les FAC de propager la haine. Faux, faux, compl\u00e8tement faux. Pour cette accusation, vous \u00eates dans le champ et tellement \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la \u00abtrack\u00bb. Vous n'avez de toute \u00e9vidence aucune id\u00e9e du travail des militaires et de celui des membres de la GRC. \nVotre compr\u00e9hension du r\u00f4le et de la mission des FAC est d\u00e9faillante. Il y a des enqu\u00eates qui sont en cours afin de prot\u00e9ger les citoyens canadiens mais nos missions, ainsi que le travail de la GRC n'ont pas \u00e0 \u00eatre mis au grand jour pour, justement, une question de s\u00e9curit\u00e9. \nLa Meute est une repr\u00e9sentation d'une minorit\u00e9. Depuis longtemps des mesures ont \u00e9t\u00e9 mises en place pour aider nos v\u00e9t\u00e9rans et ceux qui reviennent de missions. Encore faut-il que ces personnes demandent et acceptent l'aide propos\u00e9e. \nNous ne pouvons m\u00eame pas obliger un dangereux d\u00e9ficient mental \u00e0 obtenir de l'aide contre son gr\u00e9 \u00e0 moins qu'il y ait une ordonnance de la cour. Tous les membres des FAC ont droit \u00e0 leurs opinions et la majorit\u00e9 des membres conservent notre \u00e9thique. \nPuisque vous semblez conna\u00eetre la m\u00e9thode pour \u00e9radiquer la radicalisation, je vous souhaite bonne chance. Jamais je n'accepterai que les Forces arm\u00e9es canadiennes soient ainsi accus\u00e9es de fa\u00e7on totalement erron\u00e9e. \nAnne-Sylvie Duquette", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cAnDyOurrBBiEH5DieERyUUE.1mHBK3wA8EYg.Kha4zWEd_wwkxyf6VjRgVsfsA6fA--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T08:50:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T08:50:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Conf\u00e9rences, s\u00e9minaires et tutti quanti \u00e0 l'UQTR", "country": "CA", "uuid": "c54b6c5c62d22f9d47e489d749f032f182bb30fa", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "le nouvelliste - opinions", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/458.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "Conf\u00e9rences, s\u00e9minaires et tutti quanti \u00e0 l'UQTR", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cLhctQT2DwiE3X9ZIYRIz2bhQrIwUbpCygW5HIRepCkTyheYSRW9YZGAr7jfRqaUd6Lat0tgCZUo", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201701/09/1328969-universite-quebec-trois-rivieres.jpg"}, "label": "disagree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Conf\u00e9rences, s\u00e9minaires et tutti quanti \u00e0 l'UQTR", "crawled": "2017-02-11T08:47:39.903+02:00", "uuid": "c54b6c5c62d22f9d47e489d749f032f182bb30fa", "text": "> Conf\u00e9rences, s\u00e9minaires et tutti quanti \u00e0 l'UQTR Conf\u00e9rences, s\u00e9minaires et tutti quanti \u00e0 l'UQTR L'Universit\u00e9 du Qu\u00e9bec \u00e0 Trois-Rivi\u00e8res Olivier Croteau Tweet Le Nouvelliste Les d\u00e9fis ne manquent pas pour notre Universit\u00e9, comme retrouver l'\u00e9quilibre budg\u00e9taire. Parmi l'une des solutions, il y a celle de renforcer, pour sa population r\u00e9gionale, un lien d'appartenance. \nAinsi, je trouve dommage de constater que l'UQTR offre si peu d'\u00e9v\u00e9nements pour la population r\u00e9gionale. Qu'il s'agisse de conf\u00e9rences, de s\u00e9minaires ou de concerts, gratuits ou payants, offerts au public. \nC'est une autre des formes de rayonnement dans son milieu. Certes, elle a une Galerie R3 fort dynamique, mais il pourrait y avoir tellement plus. Quelques clics sur les sites Web des plus petites aux plus grandes universit\u00e9s permettent facilement de nous situer. \nL'Universit\u00e9 et sa population ont ensemble \u00e0 gagner d'\u00e9lever la r\u00e9flexion, de susciter la discussion, de faire \u00e9voluer les id\u00e9es et d'abattre les pr\u00e9jug\u00e9s. Ne cr\u00e9erions-nous pas de nouveaux liens avec notre r\u00e9gion pour l'avenir? \nParions que cet effort serait financi\u00e8rement rentable pour l'Universit\u00e9. L'id\u00e9e ne m\u00e9riterait-elle pas r\u00e9flexion? \nJean-Pierre Beaudoin", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cLhctQT2DwiE3X9ZIYRIz2bhQrIwUbpCygW5HIRepCkTyheYSRW9YZGAr7jfRqaUd6Lat0tgCZUo", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T08:11:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T08:11:00.000+02:00", "site": "lapresse.ca", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Un chef de peuple se tient sur la montagne", "country": "CA", "uuid": "79327ae70eaeade176220dc12a278c8fdf99529f", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lapresse.ca", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "le nouvelliste - opinions", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.lapresse.ca/rss/458.xml", "site_categories": ["shopping"], "title": "Un chef de peuple se tient sur la montagne", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cAiZ6jVO2K7KjBo2DnJXkS4F_DnXgjT_wWxPmpgHJCvzRb3uk1GXx.mxL3T.xSWFmvyECiBXl5Qb", "domain_rank": 5430, "main_image": "http://images.lpcdn.ca/924x615/201610/10/1278682.jpg"}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Un chef de peuple se tient sur la montagne", "crawled": "2017-02-11T08:47:41.827+02:00", "uuid": "79327ae70eaeade176220dc12a278c8fdf99529f", "text": "> Un chef de peuple se tient sur la montagne Un chef de peuple se tient sur la montagne Le Nouvelliste Nos chefs suivent, depuis quelque temps, les instincts populaires, surfent sur la vague. \nLe 17 f\u00e9vrier 2016, La Presse relate une d\u00e9nonciation anonyme accusant Claude Jutra de p\u00e9dophilie. Le journal donne le nom fictif de Jean \u00e0 l'accusateur et publie son r\u00e9cit de vie avec ses tristes cons\u00e9quences. L'accusateur anonyme passe au rang de victime. Jutra devient un bourreau d'enfants. Il est condamn\u00e9 par les m\u00e9dias et par l'opinion publique. \nDes amis et des proches de Jutra prennent sa d\u00e9fense. Ils cherchent, en vain, l'identit\u00e9 de l'accusateur. Pour v\u00e9rifier un certain fondement \u00e0 l'accusation, ils invitent d'autres potentielles victimes de Jutra \u00e0 d\u00e9voiler leur secret. Que les victimes se montrent\u2009! L'accusateur anonyme reste seul. \nAucune preuve, et Jutra n'est pas l\u00e0 pour se d\u00e9fendre. La pr\u00e9somption d'innocence ne vaut pas pour lui. Des artistes, qui le prenaient pour mod\u00e8le, commencent \u00e0 avoir honte de lui. Avec l'appui de la ministre de la Culture, on refuse que le gala des artistes continue de porter son nom. \nLe public le condamne sans preuve ni jugement et r\u00e9clame sa t\u00eate. Lynchage comme au temps des cowboys. Ceux qui se l\u00e8vent pour prendre sa d\u00e9fense sont \u00e9cart\u00e9s des m\u00e9dias. Le sexe efface tout, a raison de tout. \nDenis Coderre, au lieu de montrer la voie du droit et du respect de la personne, suit le mouvement populaire. Par peur de d\u00e9plaire \u00e0 la populace, il d\u00e9cide d'enlever le nom et le souvenir de Jutra \u00e0 travers la ville: nom de rue, de place, etc. V\u00e9ritable Lucky Luke, il tire plus vite que son ombre, sans discernement. \nUne voix anonyme vient d'abattre une statue de bronze avec la complicit\u00e9 de la vague populaire et de chefs qui suivent la vague. Jutra demeure un grand Qu\u00e9b\u00e9cois, un leader admirable par ses nombreuses productions et plusieurs reconnaissances officielles de son vivant. \nLe 27 janvier 2017, Pierre Paradis, ministre de l'Agriculture dans le gouvernement Couillard, est oblig\u00e9 de se retirer de ses fonctions \u00e0 la suite d'une d\u00e9nonciation pour, dit-on, affaire de sexe. On fait fi de son droit \u00e0 la pr\u00e9somption d'innocence, on le raye d'un trait de plume de son poste et on le remplace. Il n'est pas le premier \u00e0 qui \u00e7a arrive. Il n'est sans doute pas le dernier. \nLe chef s'empresse d'agir avant que la soupe de la calomnie d\u00e9borde dans l'opposition, dans les m\u00e9dias et que la vague populaire d'indignation s'en empare. En dehors de la protection du droit, chacun peut se sentir menac\u00e9 d'accusation anonyme tout \u00e0 fait farfelue pour le faire taire ou par vengeance. Pourtant, l'histoire d\u00e9borde de chefs performants pour la nation dont les \u00e9carts de vitalit\u00e9 sexuelle ou autre n'ont pas entach\u00e9 leur fonction. \nLe 29 janvier dernier, \u00e0 la suite de l'assaut meurtrier contre des musulmans \u00e0 Qu\u00e9bec, tous les chefs de partis d\u00e9noncent la haine, la violence et font la promotion de la tol\u00e9rance, du vivre ensemble. Une d\u00e9claration de principes. \nEn r\u00e9alit\u00e9, chacun a des corrections \u00e0 apporter \u00e0 son programme et \u00e0 ses comportements tant \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale qu'en relation avec les m\u00e9dias et la population. La protection du droit doit s'\u00e9tendre aux groupes et aux communaut\u00e9s. Nos instincts primitifs ne sont jamais loin sous le vernis de la culture. Vivre ensemble exige des r\u00e8gles de comportements publics et des balises d\u00e9limitant l'espace public et la vie priv\u00e9e. \nQuel chef du Qu\u00e9bec aura le courage d'affronter la meute des m\u00e9dias et des groupes organis\u00e9s en balisant le droit de la parole publique: un droit qui a des limites dans ses contenus et dans son exercice. \nLe courage aussi d'affronter la vague populaire des \u00e9lecteurs et des religions en balisant la la\u00efcit\u00e9 de l'\u00c9tat. Baliser l'espace public et d\u00e9terminer les comportements attendus de tout citoyen dans cet espace, qu'il soit croyant ou non. \nUn chef de peuple se tient au-dessus de la vague, sur la montagne. Sans peur de perdre son aur\u00e9ole ou le pouvoir, il \u00e9tablit des r\u00e8gles de vivre ensemble et prot\u00e8ge ainsi les individus et les communaut\u00e9s. \nGilbert Bournival", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg_bTNjVKmwYv7en4AaDT.UFVEPHT5eJM3pc940vPFjL3BSusjC.jntKKF_nEqM8al8gKfoCJev4cAiZ6jVO2K7KjBo2DnJXkS4F_DnXgjT_wWxPmpgHJCvzRb3uk1GXx.mxL3T.xSWFmvyECiBXl5Qb", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:48:04.432+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:48:04.432+02:00", "site": "leprogres.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Folle course-poursuite de 22 minutes pour d\u00e9faut de permis", "country": "FR", "uuid": "6f679dca9205ded3705512b0bc8f7f7492b175a8", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.leprogres.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Le Progr\u00e8s : Information, actualit\u00e9 en direct - Ain, Jura, Loire, Haute-Loire, Rh\u00f4ne | Le Progr\u00e8s", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.leprogres.fr/rss", "site_categories": ["news", "entertainment", "sports"], "title": "Folle course-poursuite de 22 minutes pour d\u00e9faut de permis", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9u1wfrOfNvvPpfk3IiReFytMfpj8FQDCT5PFrXU3idBtpStB3i8QEKjJs6WejQqpil0a18RZTS43tC27KfpXcIvgXIuXu9rICUpAC6fVZY6qG2aKv2KY0YEmwbuyizjGQ-", "domain_rank": 14319, "main_image": "http://s-www.leprogres.fr/images/2094A36C-6097-4E87-8DAC-A4074F6FA875/COM_01/photo-1486795168.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Folle course-poursuite de 22 minutes pour d\u00e9faut de permis", "crawled": "2017-02-11T08:48:04.432+02:00", "uuid": "6f679dca9205ded3705512b0bc8f7f7492b175a8", "text": "  RH\u00d4NE Folle course-poursuite de 22 minutes pour d\u00e9faut de permis Mercredi soir, un automobiliste a mis en p\u00e9ril la vie de ses passagers, et forc\u00e9 deux barrages de police entre Lyon, Villeurbanne et Vaulx-en-Velin. Le 11/02/2017 \u00e0 07:39 R\u00e9agir R\u00e9agir () Photo d'illustration Le Progr\u00e8s \nQuand on n\u2019a plus de points sur son permis, mieux vaut ne pas prendre le volant. Ou bien se faire tr\u00e8s discret, et \u00e9viter de rouler vite, tous feux \u00e9teints, en plein centre-ville. Mercredi soir, vers 22 heures, des policiers d\u00e9cident de contr\u00f4ler cette C3 qui roule \u00e0 vive allure place de la Ferrandi\u00e8re (3 e ). Le conducteur ignore les injonctions des fonctionnaires, et les appels \u00e0 la raison de ses quatre passagers. Il fuit en direction de Vaulx-en-Velin. \nSur un premier barrage dress\u00e9 rue Paul-Teste, il ne ralentit pas. Il faut un tir de flashball pour le d\u00e9vier de sa route et \u00e9viter une percussion. Un peu plus loin, avenue Grandcl\u00e9ment, il force \u00e0 nouveau le second barrage o\u00f9 une fonctionnaire a juste le temps de sauter sur la banquette pour \u00e9viter la percussion qui fracasse la porti\u00e8re : \u00ab On a fr\u00f4l\u00e9 un drame. Cela s\u2019est jou\u00e9 \u00e0 une seconde \u00bb, selon Me Laurent Boh\u00e9, avocat des policiers. Le conducteur finit par perdre le contr\u00f4le dans le 3 e , rue de la Balme, o\u00f9 il est interpell\u00e9 apr\u00e8s 22 minutes de course-poursuite entre Lyon, Villeurbanne, Bron et Vaulx-en-Velin. \nJug\u00e9 hier en comparution imm\u00e9diate, Bilel Belhalhali , 25 ans, a \u00e9voqu\u00e9 entre deux sanglots, la panique, l\u2019annulation de son permis, la peur de voir tomber le sursis d\u2019une r\u00e9cente condamnation. \u00ab Un comportement irrationnel de la part d\u2019un jeune homme qui depuis un an, tenait sa r\u00e9insertion du bout des doigts \u00bb, temp\u00e8re son avocate Me Maud Tribollet. \n\u00ab Ce n\u2019est pas un artifice de langage de dire qu\u2019il a jou\u00e9 avec la vie des gens \u00bb, insiste la procureure qui r\u00e9clame une peine exemplaire : 36 mois de prison, dont 12 avec sursis et mise \u00e0 l\u2019\u00e9preuve pendant deux ans. \nLe tribunal a ramen\u00e9 cette peine \u00e0 quatorze mois de prison ferme, et a maintenu le pr\u00e9venu en d\u00e9tention. Xavier Breuil", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9u1wfrOfNvvPpfk3IiReFytMfpj8FQDCT5PFrXU3idBtpStB3i8QEKjJs6WejQqpil0a18RZTS43tC27KfpXcIvgXIuXu9rICUpAC6fVZY6qG2aKv2KY0YEmwbuyizjGQ-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:48:06.328+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:48:06.328+02:00", "site": "leprogres.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Des l\u00e9gumes et des salades rares et chers cet hiver", "country": "FR", "uuid": "a07d914102d038ef606e0be9772e4c42df964d64", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.leprogres.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Le Progr\u00e8s : Information, actualit\u00e9 en direct - Ain, Jura, Loire, Haute-Loire, Rh\u00f4ne | Le Progr\u00e8s", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.leprogres.fr/rss", "site_categories": ["news", "entertainment", "sports"], "title": "Des l\u00e9gumes et des salades rares et chers cet hiver", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9u1wfrOfNvvPpfk3IiReFykmpuFYnGHPn5tmP.p4NEhe1YdOqV2hS2tarAUkA_tSWMtNiI6H8_5paevn44CrIivs5Q8G08UqUB3kMuVJlOIG_lUxcTW4eb", "domain_rank": 14319, "main_image": "http://s-www.leprogres.fr/images/54C59447-8443-4D1A-B4C1-086C87787AFF/COM_01/photo-1486772715.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Des l\u00e9gumes et des salades rares et chers cet hiver", "crawled": "2017-02-11T08:48:06.328+02:00", "uuid": "a07d914102d038ef606e0be9772e4c42df964d64", "text": "  Consommation Des l\u00e9gumes et des salades rares et chers cet hiver La m\u00e9t\u00e9o catastrophique dans le sud de l\u2019Europe entra\u00eene une p\u00e9nurie de l\u00e9gumes hors saison et de salades habituellement import\u00e9s d\u2019Espagne. Les prix flambent et des rayons sont presque vides. Cette crise montre la forte d\u00e9pendance du march\u00e9 vis-\u00e0-vis des producteurs espagnols. Le 11/02/2017 \u00e0 07:25 R\u00e9agir R\u00e9agir () Le sud de l\u2019Espagne produit 30 % des fruits et l\u00e9gumes consomm\u00e9s dans l\u2019Union europ\u00e9enne, mais l\u2019hiver c\u2019est un fruit et l\u00e9gume sur deux qui vient du potager de l\u2019Europe. Photo Julio PELAEZ \nDes rayons de supermarch\u00e9s sont presque vides et les prix de plusieurs l\u00e9gumes s\u2019envolent sur les \u00e9tals des grandes surfaces et des march\u00e9s. Depuis quelques semaines, l\u2019Europe est confront\u00e9e \u00e0 une p\u00e9nurie de l\u00e9gumes sans pr\u00e9c\u00e9dent. La faute \u00e0 des conditions m\u00e9t\u00e9orologiques catastrophiques en Espagne et en Italie. \u00ab En 30 ans dans ce m\u00e9tier, je n\u2019ai jamais vu une crise m\u00e9t\u00e9o frapper la totalit\u00e9 de l\u2019Europe en m\u00eame temps \u00bb, explique Christian Barqui, directeur g\u00e9n\u00e9ral de Florette, le num\u00e9ro un fran\u00e7ais de la salade en sachet qui repr\u00e9sente la moiti\u00e9 du march\u00e9. Le prix des courgettes multipli\u00e9 par quatre \nToute l\u2019ann\u00e9e, le sud de l\u2019Espagne produit 30 % des fruits et l\u00e9gumes consomm\u00e9s dans l\u2019Union europ\u00e9enne, mais l\u2019hiver c\u2019est un fruit et l\u00e9gume sur deux qui vient de ce pays devenu le potager de l\u2019Europe. La p\u00e9nurie actuelle montre la forte d\u00e9pendance du march\u00e9 europ\u00e9en vis-\u00e0-vis des producteurs espagnols. \nLes pluies diluviennes suivies d\u2019une vague de froid exceptionnelle ont an\u00e9anti une partie de la production. \u00ab Il a fallu d\u00e9truire toutes les salades qui \u00e9taient pr\u00eates \u00e0 \u00eatre r\u00e9colt\u00e9es et celles qui devaient \u00eatre plant\u00e9es n\u2019ont pas pu l\u2019\u00eatre. Or, 70 % des salades consomm\u00e9es l\u2019hiver en Europe viennent d\u2019Espagne \u00bb, souligne Christian Barqui. Son entreprise vend un million de sachets de salade par jour, mais elle ne peut fournir actuellement que 60 % de la demande. La crise devrait se prolonger jusqu\u2019\u00e0 fin mars, au moins pour certains types de salades comme la laitue et la scarole. \nLes l\u00e9gumes d\u2019\u00e9t\u00e9 comme la courgette, l\u2019aubergine et le poivron qui sont import\u00e9s d\u2019Espagne en hiver sont \u00e9galement touch\u00e9s de plein fouet. En janvier, le prix des courgettes a \u00e9t\u00e9 multipli\u00e9 par quatre sur les \u00e9tals, atteignant 5,50 euros le kilo. Le prix d\u2019une salade au d\u00e9tail a augment\u00e9 de pr\u00e8s de 50 % par rapport \u00e0 un hiver ordinaire (2,20 euros en moyenne, contre 1,50 euro habituellement). Cette hausse ne concerne pas les salades vendues en sachet, dont le prix est stable toute l\u2019ann\u00e9e, alors qu\u2019il varie g\u00e9n\u00e9ralement du simple au double pour une salade fra\u00eeche vendue en moyenne 0,70 euro l\u2019\u00e9t\u00e9 et 1,50 euro l\u2019hiver. Un rationnement en Grande-Bretagne \nEn Grande-Bretagne, la crise de la salade est encore plus spectaculaire. Plusieurs cha\u00eenes de magasins ont impos\u00e9 un rationnement \u00e0 leurs clients, en leur interdisant d\u2019acheter plus de deux ou trois salades. Les brocolis sont aussi vendus au compte-gouttes. Les grandes surfaces britanniques ont m\u00eame doubl\u00e9 le prix des salades en sachet. \nLes l\u00e9gumes d\u2019hiver ne sont pas concern\u00e9s par cette p\u00e9nurie et cette flamb\u00e9e des prix. En effet, les poireaux, choux, carottes, endives et c\u00e9leris sont surtout produits en France et moins sensibles aux al\u00e9as climatiques. Du coup, les professionnels de la fili\u00e8re en profitent pour encourager les consommateurs \u00e0 manger des fruits et des l\u00e9gumes de saison. Une fa\u00e7on aussi d\u2019\u00eatre moins tributaires des importations d\u2019Espagne, surtout l\u2019hiver. Luc Chaillot", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9u1wfrOfNvvPpfk3IiReFykmpuFYnGHPn5tmP.p4NEhe1YdOqV2hS2tarAUkA_tSWMtNiI6H8_5paevn44CrIivs5Q8G08UqUB3kMuVJlOIG_lUxcTW4eb", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:48:31.755+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:48:31.755+02:00", "site": "lematin.ch", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre", "country": "CH", "uuid": "5b3d8c69525068cc6e9de9fcb33489a8707ea63f", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lematin.ch", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Newsticker von Le Matin", "participants_count": 0, "site_section": "http://lematin.ch//rss_ticker.html", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8XNIkkkKZ.wioeyeI5LmsjgBB2nGBWVbPI0BlPXAWAhDpjZRBkG9Tc8Mj6M_LXxR8zUxH7Rit1U8LxIvo.9MhToJhaFfeu4cw-", "domain_rank": 25834, "main_image": "http://files.newsnetz.ch/story/2/5/5/25567350/teaserbreitgross.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre", "crawled": "2017-02-11T08:48:31.755+02:00", "uuid": "5b3d8c69525068cc6e9de9fcb33489a8707ea63f", "text": "  \nUn an et demi apr\u00e8s le scandale des moteurs truqu\u00e9s de Volkswagen, la r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait encore attendre. \nDans le sillage du \u00abdieselgate\u00bb, d'autres marques ont elles aussi \u00e9t\u00e9 accus\u00e9es d'exc\u00e9der les limites de gaz polluants, notamment Fiat et Renault. \n\u00abOn en a beaucoup parl\u00e9. Mais si vous regardez en d\u00e9tail et en actions concr\u00e8tes, malheureusement l'Europe n'a pas fait beaucoup de progr\u00e8s\u00bb, d\u00e9plore Julie Poliscanova, de Transport & Environnement (T&E), une ONG bruxelloise, Aux Etats-Unis, o\u00f9 le scandale a \u00e9clat\u00e9, Volkswagen s'est engag\u00e9 \u00e0 verser plus de 23 milliards de dollars \u00e0 ses clients pour solder les poursuites, en plus des r\u00e9parations des v\u00e9hicules. \nL'UE para\u00eet de son c\u00f4t\u00e9 d\u00e9munie contre Volkswagen alors que plus de 8 millions de v\u00e9hicules incrimin\u00e9s se sont retrouv\u00e9s sur les routes europ\u00e9ennes. Selon la r\u00e9glementation communautaire, seul l'Etat qui a fourni l'homologation du v\u00e9hicule peut prendre des sanctions (une proc\u00e9dure judiciaire est ainsi en cours en Allemagne). La commissaire europ\u00e9enne aux Consommateurs, Vera Jourova, plaide pour que le constructeur allemand offre \u00abune sorte de bonus ou de compensation \u00e0 ses clients europ\u00e9ens\u00bb. \nLes Am\u00e9ricains, eux, \u00abont une r\u00e8gle et ils l'appliquent\u00bb, constate Christine Revault D'Allonnes, eurod\u00e9put\u00e9e socialiste qui participe \u00e0 la commission d'enqu\u00eate \u00abEMIS\u00bb du Parlement europ\u00e9en sur les \u00e9missions polluantes de moteurs diesel. \nLa version finale du rapport de la commission parlementaire sera vot\u00e9 en avril lors d'une session pl\u00e9ni\u00e8re \u00e0 Strasbourg. Il d\u00e9nonce \u00abla mauvaise gestion\u00bb de la Commission et des Etats membres qui a permis aux constructeurs de justifier l'utilisation de \u00abstrat\u00e9gies d'optimisation\u00bb dans le rejet de gaz polluants. Le centre de recherche de la Commission avait not\u00e9 d\u00e8s 2013 les diff\u00e9rences dans les mesures d'\u00e9mission entre des tests r\u00e9alis\u00e9s en laboratoire (sur lesquels se basent les homologations) et sur route. Ce constat a pouss\u00e9 l'ex\u00e9cutif europ\u00e9en \u00e0 cr\u00e9er de nouvelles proc\u00e9dures de tests en condition r\u00e9elle de conduite, qui seront lanc\u00e9s en septembre 2017. \nMais Bruxelles s'agace de voir au point mort sa proposition de r\u00e9former le syst\u00e8me d'homologation des v\u00e9hicules, pr\u00e9sent\u00e9e quatre mois apr\u00e8s l'affaire Volkswagen. \u00abJe ne vois aucun changement d'attitude de l'industrie, et des autorit\u00e9s des Etats membres non plus, \u00e0 vrai dire\u00bb, a regrett\u00e9 cette semaine la commissaire Elzbieta Bienkowska (Industrie). \nLa Commission a lanc\u00e9 des proc\u00e9dures d'infraction contre sept pays, dont quatre pour avoir manqu\u00e9 d'appliquer des sanctions: Allemagne, Royaume-Uni, Luxembourg et Espagne. D'autres pourraient suivre. \n- Question de sant\u00e9 - \nEt elle pousse pour obtenir des pouvoirs de sanctions et de surveillance \u00e0 la fois du march\u00e9 et des autorit\u00e9s nationales qui pratiquent les tests. L'enjeu est aussi de pouvoir pratiquer des tests sur des v\u00e9hicules d\u00e9j\u00e0 en circulation. \u00abL'id\u00e9e que le diesel est propre semble avoir disparu du discours public\u00bb, constate Julia Poliscanova, de l'ONG T&E. \nL'eurod\u00e9put\u00e9e \u00e9cologiste Karima Delli s'est f\u00e9licit\u00e9e que l'ouverture d'une information judiciaire en France \u00e0 l'encontre de Renault pour \u00abtromperie\u00bb \u00e9voque les cons\u00e9quences de \u00abrendre la marchandise dangereuse pour la sant\u00e9\u00bb. \n\u00abVa-t-on condamner des constructeurs qui ne font pas seulement du mal \u00e0 l'environnement mais aussi aux gens ? C'est r\u00e9volutionnaire\u00bb, a-t-elle soulign\u00e9. T&E \u00e9value \u00e0 29 millions le nombre de v\u00e9hicules polluants sur les routes de l'UE, contribuant aux 72.000 d\u00e9c\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9s par an li\u00e9s au dioxyde d'azote recens\u00e9s par l'Agence europ\u00e9enne de l'environnement (AEE). \nEn 2016, d'apr\u00e8s les chiffres de l'Association europ\u00e9enne des constructeurs automobiles (ACEA), la part des nouvelles immatriculations du diesel en Europe occidentale a recul\u00e9, l\u00e9g\u00e8rement, de 51,6% \u00e0 49,5%. Un changement qualifi\u00e9 de \u00abmineur\u00bb par le pr\u00e9sident de l'ACEA. \nDe fait, la p\u00e9n\u00e9tration du diesel sur les routes europ\u00e9ennes rend certainement \u00abbeaucoup plus difficile politiquement d'avoir une r\u00e9ponse europ\u00e9enne\u00bb, reconna\u00eet Julie Poliscanova.   07h35)", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8XNIkkkKZ.wioeyeI5LmsjgBB2nGBWVbPI0BlPXAWAhDpjZRBkG9Tc8Mj6M_LXxR8zUxH7Rit1U8LxIvo.9MhToJhaFfeu4cw-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:48:33.103+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:48:33.103+02:00", "site": "lematin.ch", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Des clandestins bravent le froid pour fuir Trump", "country": "CH", "uuid": "055a65f40802dc3119e7a03842fcd9f52d0d3e01", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lematin.ch", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Newsticker von Le Matin", "participants_count": 0, "site_section": "http://lematin.ch//rss_ticker.html", "site_categories": ["entertainment", "education"], "title": "Des clandestins bravent le froid pour fuir Trump", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8XNIkkkKZ.wioeyeI5Lmsje64jeh4TTVukVN2zvUm8jSuPqSWypIUudjUBizIiOvz1p8hk6bgw5duSkNGZippk3CU4gHMH.zM-", "domain_rank": 25834, "main_image": "http://files.newsnetz.ch/story/1/8/2/18263087/teaserbreitgross.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Des clandestins bravent le froid pour fuir Trump", "crawled": "2017-02-11T08:48:33.103+02:00", "uuid": "055a65f40802dc3119e7a03842fcd9f52d0d3e01", "text": "  \nAu terme d'une longue marche de nuit dans des plaines enneig\u00e9es et balay\u00e9es par un vent glacial, le Somalien Farhan Ahmed a franchi la fronti\u00e8re am\u00e9ricaine pour trouver refuge au Canada, fuyant comme des dizaines d'autres clandestins l'Am\u00e9rique de Donald Trump . \nComme lui, aux confins des Etats am\u00e9ricains du Minnesota, du Dakota du Nord et de la province canadienne du Manitoba, 22 migrants ont risqu\u00e9 leur vie par -20 degr\u00e9s au cours des derniers jours pour finalement franchir le seuil de l'Emerson h\u00f4tel. \n\u00abIls sont entr\u00e9s puis ont demand\u00e9 si ils \u00e9taient au Canada. Je leur ai dit oui, vous \u00eates au Canada .\u00bb Wayne Pfiel, employ\u00e9 du seul h\u00f4tel d'Emerson, bourgade frontali\u00e8re de moins d'un millier d'habitants, \u00e0 120 km au sud de Winnipeg, n'a pas h\u00e9sit\u00e9 \u00ab\u00e0 les tirer du froid, car ce sont des \u00eatres humains\u00bb. \nA 36 ans, Farhan Ahmed a gagn\u00e9 Minneapolis, dans le nord am\u00e9ricain, en autocar. De l\u00e0, un homme l'a conduit pratiquement \u00e0 la fronti\u00e8re en lui disant, \u00abmarche vers le Nord\u00bb. \n\u00abCette nuit l\u00e0 il faisait tr\u00e8s, tr\u00e8s froid. Mes mains \u00e9taient gel\u00e9es et je ne sentais m\u00eame plus mes pieds\u00bb, confie le Somalien, dont le pays fait partie des sept nations vis\u00e9es par le d\u00e9cret anti-immigration de Donald Trump, actuellement bloqu\u00e9 en justice. \n\u00abQuand j'ai su que le service (am\u00e9ricain) de l'immigration me cherchait, j'ai d\u00e9cid\u00e9 de tenter ma chance et de demander l'asile au Canada\u00bb, raconte celui qui a eu plus de chance que certains de ses compagnons, les doigts gel\u00e9s sous des bandages. \n- Flux de migrants - \nApr\u00e8s une marche de plus de 10 km dans la neige, d\u00e9sorient\u00e9s, d'autres \u00abont pris l'habitude de nous appeler, perdus ou transis de froid, et nous les r\u00e9cup\u00e9rons sur le bord de la route\u00bb, indique le caporal Paul Manaigre de la Gendarmerie royale du Canada (police f\u00e9d\u00e9rale). \nEn vertu d'un accord canado-am\u00e9ricain, les demandeurs d'asile en provenance des Etats-Unis sont g\u00e9n\u00e9ralement refoul\u00e9s aux postes-fronti\u00e8res du Canada. Mais \u00e7a ne s'applique pas \u00e0 ceux franchissant ill\u00e9galement la fronti\u00e8re en d'autres points, comme par exemple en rase campagne o\u00f9 la fronti\u00e8re n'est pas mat\u00e9rialis\u00e9e. \nLe flux de migrants, hors des points de passage traditionnels, s'est singuli\u00e8rement acc\u00e9l\u00e9r\u00e9 depuis quelques mois, selon l'Agence des services frontaliers du Canada qui en a r\u00e9pertori\u00e9 plus de 400 depuis mai dernier. \nAu-del\u00e0 du nombre, ce sont les conditions de leur arriv\u00e9e qui inqui\u00e8te Rita Chahal, directrice du conseil oecum\u00e9nique de l'immigration au Manitoba. \nOriginaires du Nigeria, du Ghana ou de Somalie, \u00abils viennent \u00e0 travers champs et plusieurs se perdent\u00bb. \n\u00abNous sommes tr\u00e8s inquiets des risques qu'ils prennent, surtout avec le rude hiver\u00bb de cette ann\u00e9e, dit-elle. \n- Curling - \nTous t\u00e9moignent de leur peur de rester aux Etats-Unis, avec le risque d'\u00eatre expuls\u00e9s \u00e0 tout moment vers leur pays d'origine, o\u00f9 leur vie est parfois en danger. \n\u00abDonald Trump!\u00bb La r\u00e9ponse de Samatar Adam tombe comme un couperet sur la raison pour laquelle il n'a pas d\u00e9pos\u00e9 de demande d'asile aux Etats-Unis. Ce Djiboutien de 30 ans a d\u00e9cid\u00e9 de passer au Canada le jour de l'investiture du pr\u00e9sident am\u00e9ricain. \u00ab\u00c7a me rend triste de voir qu'ils fuient non seulement leur pays, mais aussi un pays s\u00fbr et d\u00e9mocratique comme les \u00c9tats-Unis, tout en devant entreprendre un nouveau voyage risqu\u00e9 pour venir au Canada, un autre endroit s\u00fbr\u00bb, d\u00e9plore Hani Al-Ubeady, r\u00e9fugi\u00e9 irakien employ\u00e9 dans un centre d'accueil \u00e0 Winnipeg. \nB\u00e9n\u00e9vole pour les situations d'urgence et responsable du petit journal d'Emerson, Brenda Piett n'a jamais vu autant de migrants arriver en m\u00eame temps. Alert\u00e9e par les agents des douanes, elle en a d\u00e9couvert tout un groupe les chaussettes tremp\u00e9es. \nHabituellement, on lui envoie des voyageurs pris dans une temp\u00eate de neige, mais cette fois, il a fallu installer les r\u00e9fugi\u00e9s dans la salle de curling. \u00abLes couvertures \u00e9taient le besoin le plus urgent parce qu'ils \u00e9taient frigorifi\u00e9s et fatigu\u00e9s d'avoir march\u00e9 toute la nuit\u00bb, se rappelle Mme Piett. \nElle s'est ensuite occup\u00e9e de leur acheminement vers Winnipeg o\u00f9 des structures d'accueil les aide dans leurs demandes d'asile. \nPour Farhad Ahmed, l'accueil est plus chaleureux qu'au Texas, o\u00f9 il est arriv\u00e9 en 2014 apr\u00e8s avoir fui sa Somalie natale. \n\u00abAu Canada, ils nous ont donn\u00e9 des couvertures, nourri et trouv\u00e9 un endroit pour vivre le temps que notre demande soit examin\u00e9e.\u00bb A terme, esp\u00e8re-t-il, il pourra s'y installer.   07h17)", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8XNIkkkKZ.wioeyeI5Lmsje64jeh4TTVukVN2zvUm8jSuPqSWypIUudjUBizIiOvz1p8hk6bgw5duSkNGZippk3CU4gHMH.zM-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:48:34.997+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:48:34.997+02:00", "site": "lanouvellegazette.be", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Un garagiste carolo s\u2019indigne: \"Si on supprime les cartes de visite sur les voitures, on va mourir\"", "country": "BE", "uuid": "4220499ef3b9ae74eea7c56c5b483a80c37064ad", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lanouvellegazette.be", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Charleroi - laprovince.be", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.laprovince.be/feed/56/default_destination_block_regions/", "site_categories": ["news", "sports"], "title": "Un garagiste carolo s\u2019indigne: \"Si on supprime les cartes de visite sur les voitures, on va mourir\"", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.E5G0vMEsoOs4Ef8aSQHHAuDHEypkARIgFmVYAV.rIylT1vk2PBxie7iUNP9.2V0LxpMGCzMvBS7cv9CZk95okYAsT1m3l0L7CWVzQRib.KcmrEZjid6isoCzEDTjc788mx5nU3IdF3n09ZRjb7O_PWsQazZYLUJTs9TJprJ83L1wIuDD.W_Mg", "domain_rank": 49792, "main_image": "http://si.rosselcdn.net/sites/default/files/imagecache/facebook_og_image/2017/02/11/1268897869_B9711096077Z.1_20170211074346_000_G1Q8GCEF8.1-0.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Un garagiste carolo s\u2019indigne: \"Si on supprime les cartes de visite sur les voitures, on va mourir\"", "crawled": "2017-02-11T08:48:34.997+02:00", "uuid": "4220499ef3b9ae74eea7c56c5b483a80c37064ad", "text": "Ch.Hennuy Hussein et son cousin s\u2019insurgent. \nHussein Chokr est un garagiste carolo, d\u2019origine libanaise. \u00ab Je suis arriv\u00e9 en Belgique quand j\u2019avais cinq ans \u00bb, explique ce commer\u00e7ant, implant\u00e9 \u00e0 Charleroi, rue Mignolet, \u00e0 deux pas du stade du Pays de Charleroi. Depuis plusieurs ann\u00e9es, lui et son cousin ont d\u00e9velopp\u00e9 ici un commerce centr\u00e9 sur le rachat et la vente de v\u00e9hicules. Une affaire plut\u00f4t florissante : l\u2019ann\u00e9e derni\u00e8re, plus de 220 engins sont sortis d\u2019ici. \u00ab Mais on redoute vraiment de devoir mettre la clef sous le paillasson l\u2019ann\u00e9e prochaine\u2026 \u00bb \nLa cause de ce d\u00e9sarroi ? Le projet de loi annonc\u00e9 tout r\u00e9cemment par le ministre Carlo Di Antonio. Celui-ci ach\u00e8ve en effet la r\u00e9daction d\u2019un arr\u00eat\u00e9 minist\u00e9riel qui interdira le d\u00e9p\u00f4t des fameuses cartes plastifi\u00e9es sur les v\u00e9hicules, que ce soit sur les parkings des grandes surfaces ou sur la voie publique.", "author": "B.BT", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.E5G0vMEsoOs4Ef8aSQHHAuDHEypkARIgFmVYAV.rIylT1vk2PBxie7iUNP9.2V0LxpMGCzMvBS7cv9CZk95okYAsT1m3l0L7CWVzQRib.KcmrEZjid6isoCzEDTjc788mx5nU3IdF3n09ZRjb7O_PWsQazZYLUJTs9TJprJ83L1wIuDD.W_Mg", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T19:08:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T19:08:00.000+02:00", "site": "azur.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Concert de RED SKY JULY - BIOT", "country": "FR", "uuid": "4855a1f9ec67df99760feb0e4b30287e5cc08ebd", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.cote.azur.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "L'actualit\u00e9 sur cote.azur.fr", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.cote.azur.fr/rss/actu.xml", "site_categories": [], "title": "Concert de RED SKY JULY - BIOT", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg89LlOzcjjV3KmKo1C_QKXdSYiyLFnbGgYcjIXP4qhnrgLiCtFBrQbsHayggm8GkMrxfn.9hwP9RYOOXiLo.oyDN9.1YoMGBHM3_iBFpsIFXQ--", "domain_rank": null, "main_image": "http://www.cote.azur.fr/actualites/images/1/5/15709.jpg"}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Concert de RED SKY JULY - BIOT", "crawled": "2017-02-11T08:49:01.229+02:00", "uuid": "4855a1f9ec67df99760feb0e4b30287e5cc08ebd", "text": "Actualit\u00e9s : Sophia Country Club/Sophia Antipolis , Biot 0684499505 \nu groupe TEXAS depuis 1986 accompagne sa femme Shelly Poole (auteur-compositeur pour de grands noms tels que Massive Attack, Janet Jackson ou Michael Gray) et Charity Hair, guitariste et violoniste. Le groupe anglo/am\u00e9ricain sera dans la r\u00e9gion pour 2 concerts \u00e0 l'occasion de la sortie de leur dernier CD \"Shadowbirds\" aux tonalit\u00e9s pop / alternative country. A d\u00e9couvrir le 12 f\u00e9vrier \u00e0 18h au Sophia Country Club le 13 f\u00e9vrier \u00e0 20h30 \u00e0 EBICA School de Sophia. Billets en vente \u00e0 Music 3000 \u00e0 Mandelieu, EBICA School \u00e0 Sophia ou en ligne sur eventbrite.fr \nBillets pour le concert au Sophia Country Club: 25 euros, 1 boisson conprise; Billets \u00e0 Ebica: 25 euros En savoir plus Adresse : 6, rue Aubernon - ANTIBES JUAN-LES-PINS (\u00e0 7000 m) T\u00e9l\u00e9phone : ( 1.35\u0080 par appel et 0.34\u0080 par minute - num\u00e9ro de mise en relation valable 5 min. ) Excellent et chaleureux wine bar \u00e0 proximit\u00e9 du march\u00e9 proven\u00e7al. Adresse : 3, boulevard de la Plage - CAGNES-SUR-MER (\u00e0 8200 m) T\u00e9l\u00e9phone : ( 1.35\u0080 par appel et 0.34\u0080 par minute - num\u00e9ro de mise en relation valable 5 min. ) Chlo\u00e9 Gu\u00e9rin et Pierre Guillouet vous accueillent dans leur restaurant en bord de mer Adresse : 3550 route des Dolines - VALBONNE (\u00e0 100 m) : ( 1.35\u0080 par appel et 0.34\u0080 par minute - num\u00e9ro de mise en relation valable 5 min. ) Brasserie de luxe style Art D\u00e9co. Carte M\u00e9diterran\u00e9enne bas\u00e9e sur des produits frais. Semaines \u00e0 th\u00e8mes. Sp\u00e9cialit\u00e9s : carpaccios de poissons, risottos, plats v\u00e9g\u00e9tariens. Grande terasse surplomband la piscine.Possibilit\u00e9 de plat v\u00e9g\u00e9tarien", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg89LlOzcjjV3KmKo1C_QKXdSYiyLFnbGgYcjIXP4qhnrgLiCtFBrQbsHayggm8GkMrxfn.9hwP9RYOOXiLo.oyDN9.1YoMGBHM3_iBFpsIFXQ--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:30:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:30:00.000+02:00", "site": "lexpress.fr", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Lucia Berlin en guerre contre les vacheries du quotidien - L'Express", "country": "FR", "uuid": "c937d197a27e4dbeefc10f27dd4b0b0cef44e64c", "spam_score": 0.508, "site_full": "www.lexpress.fr", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Gestion de carri\u00e8re : conseils et info pratiques - L'Express emploi", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lexpress.fr/emploi/gestion-carriere/", "site_categories": ["news", "business"], "title": "Lucia Berlin en guerre contre les vacheries du quotidien", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09v0KQRXPwB2TDYTak4fwz7ncMD6kZCwpgdWb7hPP1SiTungQ4Zzuk7QyZyji2lFJAyuL4MEWb_m9XVuTIwz17WX4_fApKW8H2DV3Fg9gGtIFWK4ysMzwBI5XVrMKtG5bwg--", "domain_rank": 3353, "main_image": "http://static.lexpress.fr/medias_11307/w_1947,h_1461,c_crop,x_0,y_0/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1485516000/lucia-berlin_5789385.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Lucia Berlin en guerre contre les vacheries du quotidien", "crawled": "2017-02-11T08:49:14.040+02:00", "uuid": "c937d197a27e4dbeefc10f27dd4b0b0cef44e64c", "text": "Quarante-trois \u00e9pisodes des multiples vies de l'auteure, publi\u00e9s dix ans apr\u00e8s sa mort. A la premi\u00e8re lecture, on pourrait prendre ces textes pour des instantan\u00e9s r\u00e9jouissants de vie quotidienne. Ce soir, le d\u00e9cor est une laverie libre-service d'Albuquerque o\u00f9 un vieil Indien ivre regarde les mains de sa voisine en rigolant. C'est un jeudi, comme chaque semaine que Dieu fait, et la m\u00eame sc\u00e8ne se renouvelle entre les paniers de linge sale.\nEn quelques lignes, l'auteure sugg\u00e8re la solitude d'un homme pauvre, perdu dans une ville qui n'est pas la sienne, et la fatigue de la jeune femme qui confond les jours de lessive et la vraie vie. En quarante-trois \u00e9pisodes, Lucia Berlin d\u00e9roule son existence et celle des autres. Comme un temps suspendu, un miracle un peu m\u00e9lancolique juste avant une bonne blague pour d\u00e9tendre l'atmosph\u00e8re.\nLucia, femme de m\u00e9nage, se rend chez des veuves alcooliques qui perdent la t\u00eate et lui r\u00e9p\u00e8tent cent fois la m\u00eame chose avec une certitude de d\u00e9mentes. Lucia, devenue infirmi\u00e8re, tient dans ses bras un jockey mexicain qui appelle sa m\u00e8re aux urgences de l'h\u00f4pital d'Oakland. Lucia toujours s'\u00e9gaye dans son \u00e9cole de bonnes soeurs qui sent l'eau b\u00e9nite et les chaussettes sales.\n\u00c0 deux doigts du livre culte Ces textes courts d\u00e9crivent des journ\u00e9es en dents de scie, parfois exaltantes et le lendemain en capilotade. Le point commun, c'est le refus de capituler devant les vacheries du quotidien, et la narratrice sait de quoi elle parle: trois mariages rat\u00e9s, quatre gar\u00e7ons, un jour en Alaska, un autre au Texas, Santiago du Chili ou New York , avant de finir sa vie \u00e0 Los Angeles dans la plus grande indiff\u00e9rence.\nDe temps \u00e0 autre, elle ouvre sa bo\u00eete \u00e0 outils et explique comment elle va \u00e9crire sur une certaine Henrietta, rong\u00e9e par ses habitudes: \"Mon objectif, c'est de rendre cette femme si cr\u00e9dible gr\u00e2ce \u00e0 ces petits d\u00e9tails que vous ne pourrez vous emp\u00eacher de la plaindre.\"\nLa nouvelliste, quant \u00e0 elle, ne se plaint jamais. Elle avance dans la salle des urgences apr\u00e8s une arrestation en \u00e9tat d'ivresse et compte bien repartir quelques s\u00e9ances aux alcooliques anonymes plus tard. Cette fille a de l'endurance et le prouve \u00e0 chaque page. Son \u00e9criture est \u00e0 la fois disciplin\u00e9e et bouleversante par son \u00e9motion \u00e0 peine retenue. Son Manuel \u00e0 l'usage des femmes de m\u00e9nage vient d'\u00eatre publi\u00e9 aux Etats-Unis, dix ans apr\u00e8s sa mort en 2005, et s\u00e9duit un public international qui palpite \u00e0 cette lecture cr\u00e9pitante. Aujourd'hui, on est \u00e0 deux doigts du livre culte.\nManuel \u00e0 l'usage des femmes de m\u00e9nage (A Manual for Cleaning Women) par Lucia Berlin , traduit de l'anglais (Etats-Unis) par Val\u00e9rie Malfoy, 560p., Grasset, 23\u20ac.\nGrasset", "author": "lexpress.fr", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.ZmsCGFO_09v0KQRXPwB2TDYTak4fwz7ncMD6kZCwpgdWb7hPP1SiTungQ4Zzuk7QyZyji2lFJAyuL4MEWb_m9XVuTIwz17WX4_fApKW8H2DV3Fg9gGtIFWK4ysMzwBI5XVrMKtG5bwg--", "external_links": ["http://www.grasset.fr/manuel-lusage-des-femmes-de-menage-9782246857822"], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "site": "lesoir.be", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 19, "likes": 19, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Stade national: Alain Courtois veut fermer le Parking C | Fil info Belgique - lesoir.be", "country": "BE", "uuid": "925339759852ab8c463e4351576bae9f791c8615", "spam_score": 0.921, "site_full": "www.lesoir.be", "replies_count": 1, "performance_score": 0, "section_title": "La Une - lesoir.be", "participants_count": 2, "site_section": "http://www.lesoir.be/", "site_categories": ["news", "sports"], "title": "Stade national: Alain Courtois veut fermer le Parking C | Fil info Belgique", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHJF8oG0A3wFj7fEEXmxYtbLp_mwgw6rvmR3LvGh4HDT5Wjk3VLtPaGQbIMpjwGT_UGdu.NtI1TzjfNlXhGyWU1IeSrJ2leOoa4q4RckviKXQ9V7SHdQYvZJK8dUGyGPQNOtp17w3jgELtd1rqL2tTVO70HKP1WjdX", "domain_rank": 5318, "main_image": "http://ls.rosselcdn.net/sites/all/themes/custom_selv7/img/simplesoirlogo.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Stade national: Alain Courtois veut fermer le Parking C | Fil info Belgique", "crawled": "2017-02-11T08:49:47.248+02:00", "uuid": "925339759852ab8c463e4351576bae9f791c8615", "text": "Pour d\u00e9bloquer le dossier du stade national, Alain Courtois, le premier \u00e9chevin \u00e0 la Ville de Bruxelles, menace dans les colonnes de L\u2019Echo, de supprimer l\u2019acc\u00e8s au Parking C, au risque d\u2019augmenter la pression automobile sur les communes voisines.\nEn agissant de la sorte, la pression automobile risque de se reporter sur les communes de la p\u00e9riph\u00e9rie, dont Grimbergen, lors des gros \u00e9v\u00e9nements sur le plateau du Heysel.", "author": "lesoir.com", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHJF8oG0A3wFj7fEEXmxYtbLp_mwgw6rvmR3LvGh4HDT5Wjk3VLtPaGQbIMpjwGT_UGdu.NtI1TzjfNlXhGyWU1IeSrJ2leOoa4q4RckviKXQ9V7SHdQYvZJK8dUGyGPQNOtp17w3jgELtd1rqL2tTVO70HKP1WjdX", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T01:02:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T01:02:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "D\u00e9couverte du mode de transformation canc\u00e9reuse via le virus d\u2019Epstein-Barr", "country": "FR", "uuid": "dd78a12590cb7d1f88cea876f2aaab3bde472969", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "D\u00e9couverte du mode de transformation canc\u00e9reuse via le virus d\u2019Epstein-Barr", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg8PMyrArSEyCThGzN2_IzyahMtPIiXjNcJ1yjuRG1A8_Qz5rS9JAox4Dx.9CKDpS__ZSsp3sk9hlfQtxUhc4RQ__AoZiPN7T3w--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "D\u00e9couverte du mode de transformation canc\u00e9reuse via le virus d\u2019Epstein-Barr", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.355+02:00", "uuid": "dd78a12590cb7d1f88cea876f2aaab3bde472969", "text": "D\u00e9couverte du mode de transformation canc\u00e9reuse via le virus d\u2019Epstein-Barr D\u00e9couverte du mode de transformation canc\u00e9reuse via le virus d\u2019Epstein-Barr   19:02 \nDes chercheurs de l\u2019Inserm ont d\u00e9couvert quelle prot\u00e9ine provenant du virus d\u2019Epstein- Barr (EBV) serait responsable de l\u2019apparition de cancers chez certains individus. En effet, cette prot\u00e9ine perturberait le processus de divisio...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg8PMyrArSEyCThGzN2_IzyahMtPIiXjNcJ1yjuRG1A8_Qz5rS9JAox4Dx.9CKDpS__ZSsp3sk9hlfQtxUhc4RQ__AoZiPN7T3w--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T00:41:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T00:41:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "\u00c0 Marseille, 101 patients rappel\u00e9s apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'une bact\u00e9rie dans l\u2019unit\u00e9 d\u2019endoscopie", "country": "FR", "uuid": "26138bd73318c595bd1d74396aaa5560809a570c", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "\u00c0 Marseille, 101 patients rappel\u00e9s apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'une bact\u00e9rie dans l\u2019unit\u00e9 d\u2019endoscopie", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg.q6.9NNmOrhm8iSeyXvrzuWBdTHATN07euIE3.NZ023QBiaN6CbMR0eRzCV510UDXyHV0GbW86_yJVfYjHWbrEI8nRbsDMoTtV5jXv_NsCk6lSBhOKr02DzIAXKputWNQ--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "\u00c0 Marseille, 101 patients rappel\u00e9s apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'une bact\u00e9rie dans l\u2019unit\u00e9 d\u2019endoscopie", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.381+02:00", "uuid": "26138bd73318c595bd1d74396aaa5560809a570c", "text": "\u00c0 Marseille, 101 patients rappel\u00e9s apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'une bact\u00e9rie dans l\u2019unit\u00e9 d\u2019endoscopie \u00c0 Marseille, 101 patients rappel\u00e9s apr\u00e8s la d\u00e9couverte d'une bact\u00e9rie dans l\u2019unit\u00e9 d\u2019endoscopie   18:41 \nLes endoscopies de l\u2019H\u00f4pital Nord ont connu un probl\u00e8me de contamination, \u00e0 cause des laveurs d\u00e9sinfecteurs. Toute activit\u00e9 d\u2019endoscopie est suspendue jusqu\u2019au retour \u00e0 des pr\u00e9l\u00e8vements normaux. Le feu couve \u00e0 tous les \u00e9tages \u00e0 l\u2019AP-HM. Il...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg.q6.9NNmOrhm8iSeyXvrzuWBdTHATN07euIE3.NZ023QBiaN6CbMR0eRzCV510UDXyHV0GbW86_yJVfYjHWbrEI8nRbsDMoTtV5jXv_NsCk6lSBhOKr02DzIAXKputWNQ--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T00:33:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Le vaccin contre la grippe saisonni\u00e8re efficace \u00e0 42 % selon une \u00e9tude canadienne", "country": "FR", "uuid": "df7ee2e9ef4bacf29f562dd05d2c2e1b5d382032", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "Le vaccin contre la grippe saisonni\u00e8re efficace \u00e0 42 % selon une \u00e9tude canadienne", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg34ytm.f2iaCl.BewweeE79EowPagAUOyPWGO4Zcjf0hHLGs_lnkMiJG_jcnb4xS0SrhTv.6C3aKg8HXZKLVJRq.YlAirm6nYhqCyrT5E0gj", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Le vaccin contre la grippe saisonni\u00e8re efficace \u00e0 42 % selon une \u00e9tude canadienne", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.437+02:00", "uuid": "df7ee2e9ef4bacf29f562dd05d2c2e1b5d382032", "text": "Le vaccin contre la grippe saisonni\u00e8re efficace \u00e0 42 % selon une \u00e9tude canadienne Le vaccin contre la grippe saisonni\u00e8re efficace \u00e0 42 % selon une \u00e9tude canadienne   18:33 \nLe niveau de protection du vaccin annuel contre la souche grippale H3N2 serait de 42 %, selon les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires de travaux canadiens publi\u00e9s dans la revue http://www.eurosurveillance.org/ViewArticle.aspx?Arti ...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg34ytm.f2iaCl.BewweeE79EowPagAUOyPWGO4Zcjf0hHLGs_lnkMiJG_jcnb4xS0SrhTv.6C3aKg8HXZKLVJRq.YlAirm6nYhqCyrT5E0gj", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T00:20:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T00:20:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "La pr\u00e9sence de la Chine lors d'un colloque au Vatican sur le trafic d'organes fait pol\u00e9mique", "country": "FR", "uuid": "93bf8978b21eac009aa6e7e601343b9c754ed06f", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "La pr\u00e9sence de la Chine lors d'un colloque au Vatican sur le trafic d'organes fait pol\u00e9mique", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg.no8UjqqVEVlWbG7AG2j3MekP4XR_6tXz6qIiGHpH1BC6wXRwKXHMTZLtIrkMkjp3sUvsKlQhcEXx63vyEpdxJXOW61Q8nhjQ1BxfYi.isxGsMJmt_3mehdrkTv3sTN_w--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "La pr\u00e9sence de la Chine lors d'un colloque au Vatican sur le trafic d'organes fait pol\u00e9mique", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.586+02:00", "uuid": "93bf8978b21eac009aa6e7e601343b9c754ed06f", "text": "La pr\u00e9sence de la Chine lors d'un colloque au Vatican sur le trafic d'organes fait pol\u00e9mique La pr\u00e9sence de la Chine lors d'un colloque au Vatican sur le trafic d'organes fait pol\u00e9mique   18:20 \nEn invitant des officiels chinois \u00e0 participer au colloque sur le trafic d\u2019organes et le tourisme de la transplantation les 7 et 8 f\u00e9vrier derniers, le Vatican a essuy\u00e9 une pluie de critiques notamment du c\u00f4t\u00e9 d\u2019une partie de la communau...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg.no8UjqqVEVlWbG7AG2j3MekP4XR_6tXz6qIiGHpH1BC6wXRwKXHMTZLtIrkMkjp3sUvsKlQhcEXx63vyEpdxJXOW61Q8nhjQ1BxfYi.isxGsMJmt_3mehdrkTv3sTN_w--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:48:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:48:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Politique vaccinale : les syndicats de g\u00e9n\u00e9ralistes demandent au gouvernement de la coh\u00e9rence", "country": "FR", "uuid": "9aba5d83b5d61c2731fcc71afab6f83548ddbfb0", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "Politique vaccinale : les syndicats de g\u00e9n\u00e9ralistes demandent au gouvernement de la coh\u00e9rence", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg9CiKlqmlhz.lbHzqWB1my8bql6hTnJWE3vboQvczk0jUpoFqcVgNBZT_IEoQcGaJXj7XTRrtiZCmzANSi8MBbMh9Irasx13MVMfmN1zGm0zxezejBcJlvSVPHhYKG9AQg--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "unrelated", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Politique vaccinale : les syndicats de g\u00e9n\u00e9ralistes demandent au gouvernement de la coh\u00e9rence", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.720+02:00", "uuid": "9aba5d83b5d61c2731fcc71afab6f83548ddbfb0", "text": "Politique vaccinale : les syndicats de g\u00e9n\u00e9ralistes demandent au gouvernement de la coh\u00e9rence Politique vaccinale : les syndicats de g\u00e9n\u00e9ralistes demandent au gouvernement de la coh\u00e9rence   17:48 \nL'ordonnance du Conseil d'\u00c9tat du 8 f\u00e9vrier, http://www.lequotidiendumedecin.fr/actualites/article/2017/02/08/dtp-le-... ...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg9CiKlqmlhz.lbHzqWB1my8bql6hTnJWE3vboQvczk0jUpoFqcVgNBZT_IEoQcGaJXj7XTRrtiZCmzANSi8MBbMh9Irasx13MVMfmN1zGm0zxezejBcJlvSVPHhYKG9AQg--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:44:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:44:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "\u00c0 Fumel, des patients priv\u00e9s de g\u00e9n\u00e9ralistes se rebiffent", "country": "FR", "uuid": "66c23435ddd08bdf2f35ffb3d26614387a031ff8", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "\u00c0 Fumel, des patients priv\u00e9s de g\u00e9n\u00e9ralistes se rebiffent", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg5.ZXUrNzFwmwgKJFgXZRSok12gdYj3ChI8xOdp8Qu2FCKh2fRjEFtikgybsVXb1c3gzFFNRXuor", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "\u00c0 Fumel, des patients priv\u00e9s de g\u00e9n\u00e9ralistes se rebiffent", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.848+02:00", "uuid": "66c23435ddd08bdf2f35ffb3d26614387a031ff8", "text": "\u00c0 Fumel, des patients priv\u00e9s de g\u00e9n\u00e9ralistes se rebiffent \u00c0 Fumel, des patients priv\u00e9s de g\u00e9n\u00e9ralistes se rebiffent   17:44 \nDes habitants du Fumelois (Lot-et-Garonne) interpellent aujourd'hui leur communaut\u00e9 de communes avec une p\u00e9tition r\u00e9clamant un meilleur acc\u00e8...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg5.ZXUrNzFwmwgKJFgXZRSok12gdYj3ChI8xOdp8Qu2FCKh2fRjEFtikgybsVXb1c3gzFFNRXuor", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:38:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:38:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Tom Price, une personnalit\u00e9 clivante valid\u00e9e (de justesse) comme ministre am\u00e9ricain de la Sant\u00e9", "country": "FR", "uuid": "f9183b925577e4ea4366c193b5f845dc2386cdac", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "Tom Price, une personnalit\u00e9 clivante valid\u00e9e (de justesse) comme ministre am\u00e9ricain de la Sant\u00e9", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg8QV9cqt3xF9UUio1sMoFsq.uJc_nOepEAbta47m_p4C7U5bLSdn1CU5HWA_dTlrRvaNTj81s2X_ja8PDBGhyoRNj_h.thGudVvVJbc1kanJgeE.t8AQWjqb5n0i0aSE_w--", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Tom Price, une personnalit\u00e9 clivante valid\u00e9e (de justesse) comme ministre am\u00e9ricain de la Sant\u00e9", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.899+02:00", "uuid": "f9183b925577e4ea4366c193b5f845dc2386cdac", "text": "Tom Price, une personnalit\u00e9 clivante valid\u00e9e (de justesse) comme ministre am\u00e9ricain de la Sant\u00e9 Tom Price, une personnalit\u00e9 clivante valid\u00e9e (de justesse) comme ministre am\u00e9ricain de la Sant\u00e9   17:38 \nIl aura fallu plus de huit jours au nouveau ministre de la Sant\u00e9 pour arracher sa confirmation de la part du Congr\u00e8s. Et ce fut de justesse : 52 voix des \u00e9lus r\u00e9publicains, contre 47 d\u00e9mocrates\u2026 Le S\u00e9nat a valid\u00e9 vendredi par une \u00e9t...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg8QV9cqt3xF9UUio1sMoFsq.uJc_nOepEAbta47m_p4C7U5bLSdn1CU5HWA_dTlrRvaNTj81s2X_ja8PDBGhyoRNj_h.thGudVvVJbc1kanJgeE.t8AQWjqb5n0i0aSE_w--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:38:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:38:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Frictions ville/h\u00f4pital \u00e0 Maubeuge : le Dr Coquet lance une p\u00e9tition", "country": "FR", "uuid": "53340ac3af0b1917483418d9fd7e4e282ae2ea1e", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "Frictions ville/h\u00f4pital \u00e0 Maubeuge : le Dr Coquet lance une p\u00e9tition", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg3xo3jOjApI5IS8hvPfw9N8RrlNKe_JyNix5k1iwzyzyEhPqSVfhhrP2Poi4Y1upSKlbbX9DmbLnSNeUq4tPaWw-", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Frictions ville/h\u00f4pital \u00e0 Maubeuge : le Dr Coquet lance une p\u00e9tition", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.956+02:00", "uuid": "53340ac3af0b1917483418d9fd7e4e282ae2ea1e", "text": "Frictions ville/h\u00f4pital \u00e0 Maubeuge : le Dr Coquet lance une p\u00e9tition Frictions ville/h\u00f4pital \u00e0 Maubeuge : le Dr Coquet lance une p\u00e9tition   17:38 \nLa tension ne retombe pas \u00e0 Maubeuge entre m\u00e9decins lib\u00e9raux et l'h\u00f4pital. Le Dr Pierre-Marie Coquet, pr\u00e9sident de la CSMF-G\u00e9n\u00e9ralistes du Nord , a lanc\u00e9 une p\u00e9tition sur le site https://www.chan ...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg3xo3jOjApI5IS8hvPfw9N8RrlNKe_JyNix5k1iwzyzyEhPqSVfhhrP2Poi4Y1upSKlbbX9DmbLnSNeUq4tPaWw-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-10T23:37:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-10T23:37:00.000+02:00", "site": "csmf.org", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Premier cas mortel de dengue en Nouvelle-Cal\u00e9donie", "country": "FR", "uuid": "e0c8b7deee21ae8ee07a9be222da52bea34c52dc", "spam_score": 0.0, "site_full": "csmf.org", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "CSMF", "participants_count": 1, "site_section": "http://csmf.org/rss.xml", "site_categories": [], "title": "Premier cas mortel de dengue en Nouvelle-Cal\u00e9donie", "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg0Iy6cCZlZWP_M3viLo.IJABpE9bGxRohNUat3wwpGsAP3HQMfmxgj7sJgdZPLhQ6Z_KGSVgEMub", "domain_rank": null, "main_image": ""}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Premier cas mortel de dengue en Nouvelle-Cal\u00e9donie", "crawled": "2017-02-11T08:49:57.971+02:00", "uuid": "e0c8b7deee21ae8ee07a9be222da52bea34c52dc", "text": "Premier cas mortel de dengue en Nouvelle-Cal\u00e9donie Premier cas mortel de dengue en Nouvelle-Cal\u00e9donie   17:37 \nUne jeune femme de 25 ans est d\u00e9c\u00e9d\u00e9e des suites de la dengue en Nouvelle-Cal\u00e9donie , Il s'agit du premier cas mortel de cette \u00e9pid\u00e9mie, qui s\u00e9vit depuis http://www.legeneraliste.fr/actualites/article ...  ", "author": "Anonyme", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/0xd.sZhj5jd3z13oHHNLg0Iy6cCZlZWP_M3viLo.IJABpE9bGxRohNUat3wwpGsAP3HQMfmxgj7sJgdZPLhQ6Z_KGSVgEMub", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "site": "lesoir.be", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 1, "likes": 1, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "La Ligue Pro envisage d\u2019exiger un droit de retransmission des matchs \u00e0 l\u2019horeca | Fil info Sport Football - lesoir.be", "country": "BE", "uuid": "2517e06857d8535199b95052c013112d402c20a8", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.lesoir.be", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "La Une - lesoir.be", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lesoir.be/", "site_categories": ["news", "sports"], "title": "La Ligue Pro envisage d\u2019exiger un droit de retransmission des matchs \u00e0 l\u2019horeca | Fil info Sport Football", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJH.JIpdmQ6yDixNnh7M3HcMUmrGzzIVfwWEaDEJp0tCkpb_5ppnfbdKuC1EZZYnVHcq4lh_3MBq7.u3erjufgqyBKGAjGQwTAkIy1UMjqNDmKGlK86h4CpI2_axzruueEWKOHVVY0x8tsuhPKTTWmaM4YWdVTiC9Uz9DREJ9LAiF4-", "domain_rank": 5318, "main_image": "http://ls.rosselcdn.net/sites/all/themes/custom_selv7/img/simplesoirlogo.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "La Ligue Pro envisage d\u2019exiger un droit de retransmission des matchs \u00e0 l\u2019horeca | Fil info Sport Football", "crawled": "2017-02-11T08:50:01.336+02:00", "uuid": "2517e06857d8535199b95052c013112d402c20a8", "text": "L a Pro League planche actuellement sur un projet de droit de retransmission \u00e0 imposer aux \u00e9tablissements horeca qui diffusent des matches de foot, rapportent La Derni\u00e8re Heure et Het Nieuwsblad.\nLes patrons de caf\u00e9 pourraient d\u00e8s la prochaine saison devoir s\u2019acquitter d\u2019une sorte de licence de diffusion, en plus d\u2019un abonnement \u00e0 Proximus (10 \u20ac, D2 comprise) ou \u00e0 Telenet (18,4 \u20ac, avec le foot anglais et allemand).", "author": "lesoir.com", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJH.JIpdmQ6yDixNnh7M3HcMUmrGzzIVfwWEaDEJp0tCkpb_5ppnfbdKuC1EZZYnVHcq4lh_3MBq7.u3erjufgqyBKGAjGQwTAkIy1UMjqNDmKGlK86h4CpI2_axzruueEWKOHVVY0x8tsuhPKTTWmaM4YWdVTiC9Uz9DREJ9LAiF4-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:50:18.892+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:50:18.892+02:00", "site": "tdg.ch", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre", "country": "CH", "uuid": "d4ceb72fc79279efb45c15c11e389cfa8d74a549", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.tdg.ch", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Tribune de Gen\u00e8ve Accueil", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.tdg.ch/rss.html", "site_categories": ["news", "entertainment", "education"], "title": "La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9JvBkq7Qwny5a8Byk6JauWA5B5C85k1oPfzerwds8O5Np3RNQOzRTcJv7hfCxWbv715g_XrCb_3D35uX1.ZTYimntC62UJ5Ek-", "domain_rank": 43599, "main_image": "http://files.newsnetz.ch/story/2/5/5/25567350/teaserbreitgross.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre", "crawled": "2017-02-11T08:50:18.892+02:00", "uuid": "d4ceb72fc79279efb45c15c11e389cfa8d74a549", "text": "Images La r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait toujours attendre Dieselgate Avec ses millions de v\u00e9hicules diesel en circulation, l'UE s'inqui\u00e8te bien des \u00e9missions de gaz polluants, mais elle peine \u00e0 sanctionner. 0 \nVous voulez communiquer un ou vous avez rep\u00e9r\u00e9 une erreur ? Orthographe Description de l'erreur* Veuillez SVP entrez une adresse e-mail valide \nUn an et demi apr\u00e8s le scandale des moteurs truqu\u00e9s de Volkswagen, la r\u00e9ponse europ\u00e9enne se fait encore attendre. \nDans le sillage du \u00abdieselgate\u00bb, d'autres marques ont elles aussi \u00e9t\u00e9 accus\u00e9es d'exc\u00e9der les limites de gaz polluants, notamment Fiat et Renault. \n\u00abOn en a beaucoup parl\u00e9. Mais si vous regardez en d\u00e9tail et en actions concr\u00e8tes, malheureusement l'Europe n'a pas fait beaucoup de progr\u00e8s\u00bb, d\u00e9plore Julie Poliscanova, de Transport & Environnement (T&E), une ONG bruxelloise, Aux Etats-Unis, o\u00f9 le scandale a \u00e9clat\u00e9, Volkswagen s'est engag\u00e9 \u00e0 verser plus de 23 milliards de dollars \u00e0 ses clients pour solder les poursuites, en plus des r\u00e9parations des v\u00e9hicules. \nL'UE para\u00eet de son c\u00f4t\u00e9 d\u00e9munie contre Volkswagen alors que plus de 8 millions de v\u00e9hicules incrimin\u00e9s se sont retrouv\u00e9s sur les routes europ\u00e9ennes. Selon la r\u00e9glementation communautaire, seul l'Etat qui a fourni l'homologation du v\u00e9hicule peut prendre des sanctions (une proc\u00e9dure judiciaire est ainsi en cours en Allemagne). La commissaire europ\u00e9enne aux Consommateurs, Vera Jourova, plaide pour que le constructeur allemand offre \u00abune sorte de bonus ou de compensation \u00e0 ses clients europ\u00e9ens\u00bb. \nLes Am\u00e9ricains, eux, \u00abont une r\u00e8gle et ils l'appliquent\u00bb, constate Christine Revault D'Allonnes, eurod\u00e9put\u00e9e socialiste qui participe \u00e0 la commission d'enqu\u00eate \u00abEMIS\u00bb du Parlement europ\u00e9en sur les \u00e9missions polluantes de moteurs diesel. \nLa version finale du rapport de la commission parlementaire sera vot\u00e9 en avril lors d'une session pl\u00e9ni\u00e8re \u00e0 Strasbourg. Il d\u00e9nonce \u00abla mauvaise gestion\u00bb de la Commission et des Etats membres qui a permis aux constructeurs de justifier l'utilisation de \u00abstrat\u00e9gies d'optimisation\u00bb dans le rejet de gaz polluants. Le centre de recherche de la Commission avait not\u00e9 d\u00e8s 2013 les diff\u00e9rences dans les mesures d'\u00e9mission entre des tests r\u00e9alis\u00e9s en laboratoire (sur lesquels se basent les homologations) et sur route. Ce constat a pouss\u00e9 l'ex\u00e9cutif europ\u00e9en \u00e0 cr\u00e9er de nouvelles proc\u00e9dures de tests en condition r\u00e9elle de conduite, qui seront lanc\u00e9s en septembre 2017. \nMais Bruxelles s'agace de voir au point mort sa proposition de r\u00e9former le syst\u00e8me d'homologation des v\u00e9hicules, pr\u00e9sent\u00e9e quatre mois apr\u00e8s l'affaire Volkswagen. \u00abJe ne vois aucun changement d'attitude de l'industrie, et des autorit\u00e9s des Etats membres non plus, \u00e0 vrai dire\u00bb, a regrett\u00e9 cette semaine la commissaire Elzbieta Bienkowska (Industrie). \nLa Commission a lanc\u00e9 des proc\u00e9dures d'infraction contre sept pays, dont quatre pour avoir manqu\u00e9 d'appliquer des sanctions: Allemagne, Royaume-Uni, Luxembourg et Espagne. D'autres pourraient suivre. \n- Question de sant\u00e9 - \nEt elle pousse pour obtenir des pouvoirs de sanctions et de surveillance \u00e0 la fois du march\u00e9 et des autorit\u00e9s nationales qui pratiquent les tests. L'enjeu est aussi de pouvoir pratiquer des tests sur des v\u00e9hicules d\u00e9j\u00e0 en circulation. \u00abL'id\u00e9e que le diesel est propre semble avoir disparu du discours public\u00bb, constate Julia Poliscanova, de l'ONG T&E. \nL'eurod\u00e9put\u00e9e \u00e9cologiste Karima Delli s'est f\u00e9licit\u00e9e que l'ouverture d'une information judiciaire en France \u00e0 l'encontre de Renault pour \u00abtromperie\u00bb \u00e9voque les cons\u00e9quences de \u00abrendre la marchandise dangereuse pour la sant\u00e9\u00bb. \n\u00abVa-t-on condamner des constructeurs qui ne font pas seulement du mal \u00e0 l'environnement mais aussi aux gens ? C'est r\u00e9volutionnaire\u00bb, a-t-elle soulign\u00e9. T&E \u00e9value \u00e0 29 millions le nombre de v\u00e9hicules polluants sur les routes de l'UE, contribuant aux 72.000 d\u00e9c\u00e8s pr\u00e9matur\u00e9s par an li\u00e9s au dioxyde d'azote recens\u00e9s par l'Agence europ\u00e9enne de l'environnement (AEE). \nEn 2016, d'apr\u00e8s les chiffres de l'Association europ\u00e9enne des constructeurs automobiles (ACEA), la part des nouvelles immatriculations du diesel en Europe occidentale a recul\u00e9, l\u00e9g\u00e8rement, de 51,6% \u00e0 49,5%. Un changement qualifi\u00e9 de \u00abmineur\u00bb par le pr\u00e9sident de l'ACEA. \nDe fait, la p\u00e9n\u00e9tration du diesel sur les routes europ\u00e9ennes rend certainement \u00abbeaucoup plus difficile politiquement d'avoir une r\u00e9ponse europ\u00e9enne\u00bb, reconna\u00eet Julie Poliscanova. (AFP/nxp) (Cr\u00e9\u00e9: 11.02.2017, 07h35)", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg9JvBkq7Qwny5a8Byk6JauWA5B5C85k1oPfzerwds8O5Np3RNQOzRTcJv7hfCxWbv715g_XrCb_3D35uX1.ZTYimntC62UJ5Ek-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T08:50:24.033+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T08:50:24.033+02:00", "site": "alpes1.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Alpes du Sud : des coul\u00e9es de neige possibles en montagne", "country": "CH", "uuid": "6c96cce95bd0f05a13603bf98c575903567a1879", "spam_score": 0.0, "site_full": "alpesdusud.alpes1.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Alpes 1 - News", "participants_count": 0, "site_section": "http://alpesdusud.alpes1.com/xml/news", "site_categories": [], "title": "Alpes du Sud : des coul\u00e9es de neige possibles en montagne", "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Q0l.RXzUydmVfpiQ02bVoCRV72_SimDCLe1mWaGXNqnsK8oYpfx_02ntRZsvedirB2fjHZpU9wvvfq81EhvNjRr3vhJtIFwCi0TG1z42HTJXEJddg3_7B.M8XVyhPIDt4-", "domain_rank": null, "main_image": "http://alpesdusud.alpes1.com/media/news/zoom-risque-avalanche-jaune30.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Alpes du Sud : des coul\u00e9es de neige possibles en montagne", "crawled": "2017-02-11T08:50:24.033+02:00", "uuid": "6c96cce95bd0f05a13603bf98c575903567a1879", "text": "Alpes du Sud : des coul\u00e9es de neige possibles en montagne 11 F\u00e9vrier 2017 Imprimer l'info Taille du texte - 16 + AVALANCHES / M\u00e9t\u00e9o France place le risque d\u2019avalanches au niveau 3 sur 5 sur tous les massifs des Alpes du Sud, d\u00e8s 2.100 m\u00e8tres d\u2019altitude. - Alpes du Sud - Des coul\u00e9es de neige spontan\u00e9es sont possibles, sur les versants ensoleill\u00e9s. M\u00e9t\u00e9o France place le risque d\u2019avalanches au niveau 3 sur 5 sur tous les massifs des Alpes du Sud, d\u00e8s 2.100 m\u00e8tres d\u2019altitude. Il y a de nombreuses plaques fragiles \u00e9galement, \u00e0 tr\u00e8s haute altitude. Elles peuvent c\u00e9der au passage d\u2019un skieur, ou d\u2019un randonneur. Sous cette attitude, le risque d\u2019avalanches est \u00ab limit\u00e9 \u00bb, de niveau 2 sur 5.", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/rPCDLkAl21Q0l.RXzUydmVfpiQ02bVoCRV72_SimDCLe1mWaGXNqnsK8oYpfx_02ntRZsvedirB2fjHZpU9wvvfq81EhvNjRr3vhJtIFwCi0TG1z42HTJXEJddg3_7B.M8XVyhPIDt4-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "site": "lesoir.be", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Forem: P\u00e9nurie de conseillers pour assurer l\u2019accompagnement des demandeurs d\u2019emploi | Fil info Belgique - lesoir.be", "country": "BE", "uuid": "a06dcb4abec677d137e4fe3807c53835d8f46609", "spam_score": 0.029, "site_full": "www.lesoir.be", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "La Une - lesoir.be", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lesoir.be/", "site_categories": ["news", "sports"], "title": "Forem: P\u00e9nurie de conseillers pour assurer l\u2019accompagnement des demandeurs d\u2019emploi | Fil info Belgique", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHKO3OXkq6tG1p_hg.qDqQ7CpV2yE0aiiq5DOy.6nOuyfgm30lPH5Anh0AP__2NqkCIDpUndin8eVoX23wUSh3N1OJYCYzuK24bPYdBC.idV0W6vPt5X83sN3VlwyyDwrWR1XCZ0Mi72hIh1l9jd1MlVr21JtMyamp5boSFkusr_g-", "domain_rank": 5318, "main_image": "http://ls.rosselcdn.net/sites/all/themes/custom_selv7/img/simplesoirlogo.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Forem: P\u00e9nurie de conseillers pour assurer l\u2019accompagnement des demandeurs d\u2019emploi | Fil info Belgique", "crawled": "2017-02-11T08:50:43.863+02:00", "uuid": "a06dcb4abec677d137e4fe3807c53835d8f46609", "text": "Marie-Kristine Vanbockestal, l\u2019administratrice g\u00e9n\u00e9rale du Forem, d\u00e9plore dans Le Soir les difficult\u00e9s que rencontre l\u2019organisme pour assurer un accompagnement de qualit\u00e9, par manque de conseillers.\nLa l\u00e9gislation wallonne garantit un accompagnement individualis\u00e9 pour chaque demandeur d\u2019emploi, mais Mme Vanbockestal admet qu\u2019on est loin du compte. Il faudrait selon elle 625 conseillers pour assurer un accompagnement de qualit\u00e9, mais ce nombre n\u2019a jamais \u00e9t\u00e9 atteint. Malgr\u00e9 trois proc\u00e9dures de recrutement, l\u2019organisme stagne \u00e0 425 conseillers.", "author": "lesoir.com", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHKO3OXkq6tG1p_hg.qDqQ7CpV2yE0aiiq5DOy.6nOuyfgm30lPH5Anh0AP__2NqkCIDpUndin8eVoX23wUSh3N1OJYCYzuK24bPYdBC.idV0W6vPt5X83sN3VlwyyDwrWR1XCZ0Mi72hIh1l9jd1MlVr21JtMyamp5boSFkusr_g-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:00:00.000+02:00", "site": "lesoir.be", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Rencontre \u00abdangereuse\u00bb entre un avion chinois et un avion am\u00e9ricain | Fil info Monde - lesoir.be", "country": "BE", "uuid": "721a4f679a16e12a54e46204e6dfc9e1683472fb", "spam_score": 0.193, "site_full": "www.lesoir.be", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "La Une - lesoir.be", "participants_count": 1, "site_section": "http://www.lesoir.be/", "site_categories": ["news", "sports"], "title": "Rencontre \u00abdangereuse\u00bb entre un avion chinois et un avion am\u00e9ricain | Fil info Monde", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHCRAZ2EJDrz9Z_mG9EiTkAXyVWI2OhH5y5cDZupXl5XA_sr1sCM6tALkzp.E6qnGZ53RGZa16FdUxfyhGPd_okpN3Mx4lx36_MOFhPxPbd8ZBmm2HLN.JNzWubmv79mSf.viCQWTiHLXIjioxNdrPJvl5IHWGS78NF0KkEYsbG3w-", "domain_rank": 5318, "main_image": "http://ls.rosselcdn.net/sites/all/themes/custom_selv7/img/simplesoirlogo.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Rencontre \u00abdangereuse\u00bb entre un avion chinois et un avion am\u00e9ricain | Fil info Monde", "crawled": "2017-02-11T08:50:54.885+02:00", "uuid": "721a4f679a16e12a54e46204e6dfc9e1683472fb", "text": "Un avion militaire chinois s\u2019est approch\u00e9 de mani\u00e8re \u00ab dangereuse \u00bb d\u2019un avion militaire am\u00e9ricain pr\u00e8s d\u2019un \u00eelot \u00e0 la souverainet\u00e9 contest\u00e9e en mer de Chine m\u00e9ridionale, a annonc\u00e9 le commandement des forces am\u00e9ricaines dans le Pacifique.\nL\u2019incident, survenu le mercredi 8 f\u00e9vrier, s\u2019est produit pr\u00e8s du r\u00e9cif de Scarborough, dont les Philippines et la Chine se disputent la souverainet\u00e9, a d\u00e9clar\u00e9 un responsable am\u00e9ricain de la D\u00e9fense.", "author": "lesoir.com", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg.nrU_IR0SKHdWuU02UIIJHCRAZ2EJDrz9Z_mG9EiTkAXyVWI2OhH5y5cDZupXl5XA_sr1sCM6tALkzp.E6qnGZ53RGZa16FdUxfyhGPd_okpN3Mx4lx36_MOFhPxPbd8ZBmm2HLN.JNzWubmv79mSf.viCQWTiHLXIjioxNdrPJvl5IHWGS78NF0KkEYsbG3w-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T06:48:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T06:48:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 8, "likes": 8, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Victoires 2017 : Jain triomphe, Maxim Nucci tr\u00e8s touch\u00e9 par sa prot\u00e9g\u00e9e", "country": "EU", "uuid": "92bf3fc7cb6604c92b2b25bad1f28e28cd854645", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Victoires 2017 : Jain triomphe, Maxim Nucci tr\u00e8s touch\u00e9 par sa prot\u00e9g\u00e9e", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGHRo3Vm7mxJyZDbGi4.Y6sr.tiMVSYmO9kXXuLA_UGwJ9p4CkCecJXr971wN8aSFDCYVcWt_zJpXFr_2lZQP126nWHosE0HGrJJtuNtP88L4", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/9/22/26/59/@/3052826-jain-a-recu-la-victoire-de-la-musique-de-opengraph_1200-3.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Victoires 2017 : Jain triomphe, Maxim Nucci tr\u00e8s touch\u00e9 par sa prot\u00e9g\u00e9e", "crawled": "2017-02-11T08:51:44.424+02:00", "uuid": "92bf3fc7cb6604c92b2b25bad1f28e28cd854645", "text": "Victoires 2017 : Jain triomphe, Maxim Nucci tr\u00e8s touch\u00e9 par sa prot\u00e9g\u00e9e 1 partage 10 photos Lancer le diaporama Jain a re\u00e7u la Victoire de la Musique de l'interpr\u00e8te f\u00e9minine de l'ann\u00e9e le 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris lors de la 32e \u00e9dition de la c\u00e9r\u00e9monie. Jain during the 32nd Victoires de la Musique ceremony held at the Zenith Hall in Paris, France on February 10, 2017. Photo by Laurent... La r\u00e9v\u00e9lation devenue reine aux Victoires et son pygamion forment une \u00e9quipe gagnante. \n\" Je n'ai rien pr\u00e9par\u00e9, je ne pensais pas du tout gagner. Je pensais que \u00e7a allait \u00eatre la grande V\u00e9ronique Sanson, du coup... \" D\u00e8s ses premiers mots - chahut\u00e9s par l'\u00e9motion - de laur\u00e9ate de la Victoire de la Musique 2017 de l'Artiste f\u00e9minine de l'ann\u00e9e, Jain a rappel\u00e9 pourquoi le public l'a pl\u00e9biscit\u00e9 depuis un an et sa nomination dans la cat\u00e9gorie R\u00e9v\u00e9lation : avec candeur et avec allure, elle a touch\u00e9 les gens au coeur. \u00c0 lire aussi Serena Williams, \u00e9mue aux larmes par sa victoire \u00e0 Roland-Garros... Un r\u00eave ! \nPr\u00e9f\u00e9r\u00e9e \u00e0 V\u00e9ronique Sanson , devanc\u00e9e pour la deuxi\u00e8me fois d'affil\u00e9e dans la cat\u00e9gorie reine (l'an dernier, Ya\u00ebl Naim avait \u00e9t\u00e9 couronn\u00e9e), la chanteuse, qui vient de f\u00eater ses 25 ans, \u00e9tait tout simplement boulevers\u00e9e par cet honneur re\u00e7u sur la sc\u00e8ne du Z\u00e9nith de Paris vendredi 10 f\u00e9vrier 2017. \nR\u00e9compens\u00e9e quelques dizaines de minutes plus t\u00f4t d'une premi\u00e8re Victoire pour le clip de Makeba, Jain avait laiss\u00e9 la parole \u00e0 son duo de r\u00e9alisateurs (l'un d'eux en a profit\u00e9 pour passer un vibrant message citoyen). Cette fois, elle n'a pas \u00e9lud\u00e9 l'exercice : \" Merci beaucoup pour cette ann\u00e9e incroyable, merci aux Victoires qui m'ont fait d\u00e9couvrir au grand public l'ann\u00e9e derni\u00e8re et qui m'ont beaucoup aid\u00e9e. Merci \u00e0 ma famille, \u00e0 mes parents, \u00e0 mes soeurs , a-t-elle commenc\u00e9, au bord des larmes. Je voudrais remercier \u00e9videmment mon manager, Cyril, avec qui je travaille depuis les tout d\u00e9buts et qui continue \u00e0 croire en moi beaucoup plus que moi-m\u00eame. Je voudrais aussi remercier Maxim Nucci, qui est un artiste absolument incroyable et un producteur g\u00e9nial, avec qui j'adore travailler. C'est juste simple artistiquement, on s'entend bien. (...) Et surtout merci beaucoup, je ne pensais pas qu'un album aussi multiculturel allait plaire en France et \u00e7a a \u00e9t\u00e9 le cas. Vous me donnez beaucoup d'espoir. \" \nMaxim Nucci , alias Yodelice, qui avait d\u00e9j\u00e0 v\u00e9cu de grands moments aux Victoires 2016 gr\u00e2ce au triomphe de l'album De l'amour \u00e9crit avec et pour Johnny Hallyday, \u00e9tait naturellement pr\u00e9sent dans le public et \u00e9tait extr\u00eamement \u00e9mue en entendant les mots de sa prot\u00e9g\u00e9e. \nPour quelqu'un qui n'avait rien pr\u00e9par\u00e9, c'\u00e9tait effectivement pas mal du tout... Le 11 F\u00e9vrier 2017 - 00h48 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGHRo3Vm7mxJyZDbGi4.Y6sr.tiMVSYmO9kXXuLA_UGwJ9p4CkCecJXr971wN8aSFDCYVcWt_zJpXFr_2lZQP126nWHosE0HGrJJtuNtP88L4", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T06:13:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T06:13:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 241, "likes": 241, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Victoires de la Musique 2017 : Vianney pl\u00e9biscit\u00e9... et s'en va", "country": "EU", "uuid": "c3732baefce120585e953e655eb0013e6c8bc188", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 2, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Victoires de la Musique 2017 : Vianney pl\u00e9biscit\u00e9... et s'en va", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGCLXGaVbQignybNcJYN5FuB_q5qrBcTld3cOxHgGmOKjHQiJeuv42iy2U_e6Tq2XYcBpxWW9mDNipigmIBT9_7g-", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/8/22/27/28/@/3052754-vianney-lors-des-32e-victoires-de-la-mus-opengraph_1200-3.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Victoires de la Musique 2017 : Vianney pl\u00e9biscit\u00e9... et s'en va", "crawled": "2017-02-11T08:51:45.773+02:00", "uuid": "c3732baefce120585e953e655eb0013e6c8bc188", "text": "Victoires de la Musique 2017 : Vianney pl\u00e9biscit\u00e9... et s'en va 40 partages 6 photos Lancer le diaporama Vianney lors des 32e Victoires de la Musique le 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris. Il y a re\u00e7u la Victoire de la chanson originale pour Je m'en vais. Vianney lors des 32e Victoires de la Musique le 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris. Il y a re\u00e7u la Victoire de la chanson originale pour Je m'en vais. Comme chaque ann\u00e9e, c'\u00e9tait le seul prix d\u00e9cern\u00e9 par le public ! \nLa ferveur du fan club de Vianney pr\u00e9sent au Z\u00e9nith de Paris vendredi 10 f\u00e9vrier 2017 lors des 32e Victoires de la Musique, scandant le nom de son chouchou avant la r\u00e9v\u00e9lation du laur\u00e9at dans la cat\u00e9gorie Meilleure chanson originale, pouvait d\u00e9j\u00e0 donner une indication sur le contenu de l'enveloppe entre les mains du ma\u00eetre de c\u00e9r\u00e9monie Bruno Guillon : c'est bien l'auteur-compositeur-interpr\u00e8te de Pas l\u00e0 a bien r\u00e9pondu pr\u00e9sent, une nouvelle fois. \u00c0 lire aussi Victoires de la Musique 2017 : Kungs, 20 ans, ne rate pas la marche ! \nUn an apr\u00e8s avoir \u00e9t\u00e9 consacr\u00e9 par la Victoire de la Musique de l'interpr\u00e8te masculin de l'ann\u00e9e pour son 25e anniversaire (le 26e arrive ce 13 f\u00e9vrier), Vianney s'est adjug\u00e9 une seconde Victoire de la Musique, d\u00e9cern\u00e9e, celle-l\u00e0, par les votes du public. Ce dernier a donn\u00e9 sa pr\u00e9f\u00e9rence \u00e0 Je m'en vais plut\u00f4t qu'\u00e0 Et je l'appelle encore de V\u00e9ronique Sanson, J'ai cherch\u00e9 d'Amir Haddad et A Kele N'ta de MHD. \n\" Je n'ai jamais vraiment le trac, mais l\u00e0 j'ai le coeur qui bat tr\u00e8s fort , a r\u00e9agi le chanteur, qui avait interpr\u00e9t\u00e9 le titre r\u00e9compens\u00e9 plus t\u00f4t dans la soir\u00e9e. \n\" Apr\u00e8s, l'histoire d'une chanson, \u00e7a commence dans ma chambre, hein, et puis il y a des gens qui la portent , raconte-t-il ensuite en incorporant \u00e9l\u00e9gamment ses collaborateurs \u00e0 son r\u00e9cit. Vous \u00eates carr\u00e9ment \u00e0 la bourre, donc je vais faire vite. Mais \u00e7a va aux gens qui crient comme \u00e7a [il d\u00e9signe le public], \u00e0 ceux qui votent, du fond du coeur je me sens port\u00e9. Vous tous qui avez vot\u00e9 pour moi, vous \u00eates aussi mes amis. \" \nL'an dernier, le public avait vot\u00e9 pour Sap\u00e9s comme jamais , de Ma\u00eetre Gims , qui avait ambianc\u00e9 le Z\u00e9nith. Le 11 F\u00e9vrier 2017 - 00h13 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGCLXGaVbQignybNcJYN5FuB_q5qrBcTld3cOxHgGmOKjHQiJeuv42iy2U_e6Tq2XYcBpxWW9mDNipigmIBT9_7g-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T05:20:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T05:20:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 8, "likes": 8, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Amy Pejkovic : Miracul\u00e9e, elle d\u00e9voile une terrifiante cicatrice au cr\u00e2ne...", "country": "EU", "uuid": "7cdfd879d26f672cd9816f9f5c7abfb2da873f90", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Amy Pejkovic : Miracul\u00e9e, elle d\u00e9voile une terrifiante cicatrice au cr\u00e2ne...", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxiza_6IohVkD6JHZfrKfKgTuRMriJDpI2xAvvT6K8mVTFK8eI84FbhKGiMy7I8qW4rMSSt3530YVWTzYFkn1XxRu01GxyvyEuU8l6ljNr6UlcwNLja5oAZ.", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/0/22/27/40/@/3052574-amy-pejkovic-sur-une-photo-publiee-sur-i-opengraph_1200-2.png"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Amy Pejkovic : Miracul\u00e9e, elle d\u00e9voile une terrifiante cicatrice au cr\u00e2ne...", "crawled": "2017-02-11T08:51:46.014+02:00", "uuid": "7cdfd879d26f672cd9816f9f5c7abfb2da873f90", "text": "Amy Pejkovic : Miracul\u00e9e, elle d\u00e9voile une terrifiante cicatrice au cr\u00e2ne... 4 partages Amy Pejkovic \u00e0 l'avant-premi\u00e8re du film \"Jason Bourne\" \u00e0 Sydney, le 3 juillet 2016 La jeune femme avait \u00e9t\u00e9 op\u00e9r\u00e9e au cerveau il y a cinq ans. \n\u00c2mes sensibles s'abstenir ! Peu connue en France, Amy Pejkovic est toutefois une vedette montante en Australie, son pays natal. Suivi par plusieurs milliers de fans sur les r\u00e9seaux sociaux, le mannequin publie r\u00e9guli\u00e8rement des photos d'elle, sexy en maillot de bain ou sportive en pleine session de gymnastique. Lorsqu'elle n'est pas en train de poser pour les magazines, elle profite de son temps libre avec son ch\u00e9ri, le joueur de football australien Adam Tomlinson. \u00c0 lire aussi Jared Leto : Le terrifiant Joker de ''Suicide Squad'' se d\u00e9voile... \nEn 2012, cette athl\u00e8te passionn\u00e9e de saut en hauteur se destinait \u00e0 une carri\u00e8re olympique lorsque les m\u00e9decins lui ont diagnostiqu\u00e9 une grave tumeur au cerveau. Op\u00e9r\u00e9e en urgence, elle avait \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9e in extremis et est aujourd'hui compl\u00e8tement r\u00e9tablie. A l'occasion du cinqui\u00e8me anniversaire de l'op\u00e9ration qui lui a sauv\u00e9 la vie, la jeune femme de 24 ans a souhait\u00e9 partager pour la premi\u00e8re fois sur Instagram une photo de l'immense cicatrice laiss\u00e9e par cette intervention chirurgicale et situ\u00e9e derri\u00e8re le cr\u00e2ne. Le clich\u00e9 avait \u00e9t\u00e9 captur\u00e9 quelques jours apr\u00e8s son op\u00e9ration et t\u00e9moigne de la gravit\u00e9 de la maladie. Une photo publie par Amy Pejkovic (@amypejkovic) le 9 Fvr. 2017 15h25 PST \nJustifiant son choix d'avoir publi\u00e9 une image aussi terrible, Amy Pejkovic a expliqu\u00e9 que c'\u00e9tait avant tout pour se rappeler qu'elle \u00e9tait parvenue \u00e0 vaincre la maladie et que l'espoir \u00e9tait parfois permis m\u00eame dans les pires \u00e9preuves. \" Je m'excuse pour cette image crue. C'est la r\u00e9alit\u00e9 d'environ 1600 Australiens par an. Environ 1300 ne survivent pas. On est le 10 f\u00e9vrier. Donc, JOYEUX NOUVEAU CERVEAU AMY ! \", a-t-elle \u00e9crit. \nCinq jours auparavant, la jolie blonde avait publi\u00e9 un clich\u00e9 d'elle sur son lit d'h\u00f4pital. \" Je n'ai jamais post\u00e9 de photo de mon op\u00e9ration sur Instagram avant. Mon diagnostic a eu lieu le 5 f\u00e9vrier et l'op\u00e9ration a eu lieu le 10. Cette photo est publi\u00e9e 5 jours trop t\u00f4t, mais aujourd'hui marque le cinqui\u00e8me anniversaire. Cela me rappelle toujours la bataille que j'ai men\u00e9e et gagn\u00e9e, tout le chemin parcouru et celui que j'ai encore devant moi. Pour tous mes nouveaux followers ! On m'a retir\u00e9 une tumeur au cerveau en 2012 \", avait-elle alors expliqu\u00e9. Une belle le\u00e7on de courage. Une photo publie par Amy Pejkovic (@amypejkovic) le 4 Fvr. 2017 14h18 PST Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 23h20 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxiza_6IohVkD6JHZfrKfKgTuRMriJDpI2xAvvT6K8mVTFK8eI84FbhKGiMy7I8qW4rMSSt3530YVWTzYFkn1XxRu01GxyvyEuU8l6ljNr6UlcwNLja5oAZ.", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T05:16:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T05:16:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 211, "likes": 211, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Victoires 2017 : Calypso Rose, \"reine de France\" et des bonnes vibrations !", "country": "EU", "uuid": "493497c580a8a17432a62acc292cda5136cee580", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 2, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Victoires 2017 : Calypso Rose, \"reine de France\" et des bonnes vibrations !", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGHRo3Vm7mxJyrt8KTnl7C9Y_bojtL7r5bv9ncnak_kgCq1R7jzoWUThurSG9rf4.3mhoaJ1Eo9wn0x0aZY3MersASeXm3B8RZ7MNTLzHUrc6", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/8/22/26/98/@/3052715-calypso-rose-a-recu-la-victoire-de-la-mu-opengraph_1200-2.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Victoires 2017 : Calypso Rose, \"reine de France\" et des bonnes vibrations !", "crawled": "2017-02-11T08:51:46.207+02:00", "uuid": "493497c580a8a17432a62acc292cda5136cee580", "text": "Victoires 2017 : Calypso Rose, \"reine de France\" et des bonnes vibrations ! 11 partages 10 photos Lancer le diaporama Calypso Rose a re\u00e7u la Victoire de la Musique 2017 du meilleur album de musiques du monde pour Far From Home, le 10 f\u00e9vrier 2017 sur la sc\u00e8ne du Z\u00e9nith \u00e0 Paris. Calypso Rose a re\u00e7u la Victoire de la Musique 2017 du meilleur album de musiques du monde pour Far From Home, le 10 f\u00e9vrier 2017 sur la sc\u00e8ne du Z\u00e9nith \u00e0... La mythique chanteuse trinidadienne a fait le show, \u00e9videmment. \nAnnonc\u00e9e comme la grande favorite dans la cat\u00e9gorie Musiques du monde, Calypso Rose n'a pas vu la Victoire de la Musique 2017 lui \u00e9chapper au profit de Rokia Traor\u00e9 ( N\u00e9 So ) et Acid Arab ( Musique de France ). \u00c0 lire aussi La bomba latina Vida Guerra cambre les reins pour vous souhaiter bonne nuit... \nLa reine de la calypso au sourire irr\u00e9sistible et aux ondes positives contagieuses, tr\u00e8s en beaut\u00e9 et en couleurs, a re\u00e7u une belle ovation lors de la 32e c\u00e9r\u00e9monie des Victoires, r\u00e9compens\u00e9e vendredi 10 f\u00e9vrier 2017 pour son album Far from home , dont plusieurs titres ont \u00e9t\u00e9 produits par Manu Chao. \nGalamment, Bruno Guillon, l'un des deux ma\u00eetres de c\u00e9r\u00e9monie avec Thomas Thouroude et commis d'office pour faire la traduction instantan\u00e9e en anglais, lui a offert son bras pour la mener jusqu'au centre de la sc\u00e8ne du Z\u00e9nith de Paris, o\u00f9 la chanteuse trinidadienne de 76 ans a livr\u00e9 un discours \u00e0 son image : espi\u00e8gle et r\u00e9jouissant. \" Mon arri\u00e8re-grand-m\u00e8re \u00e9tait de Guin\u00e9e fran\u00e7aise et serait fi\u00e8re de me voir recevoir ce merveilleux prix, s'est-elle r\u00e9jouie. Je veux remercier mes fans partout dans le monde qui m'aident \u00e0 continuer \u00e0 leur donner de la bonne musique et des bonnes vibrations .\" Un t\u00e9moignage accompagn\u00e9 d'un petit d\u00e9hanch\u00e9 dont elle a le secret. \nEt de conclure avec toujours autant de douce fac\u00e9tie : \" Et vous savez quoi ? Je suis la reine de France, \u00e0 pr\u00e9sent ! \" \nCalypso Rose, qui a ensuite interpr\u00e9t\u00e9 Calypso Queen et Leave me alone (\" je ne veux pas rentrer \u00e0 la maison, je veux faire la f\u00eate \", a-t-elle annonc\u00e9 en transition), succ\u00e8de dans cette cat\u00e9gorie \u00e0 Hindi Zahra et un album dont le titre r\u00e9sonne avec celui de la Trinidadienne : Homeland . Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 23h16 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGHRo3Vm7mxJyrt8KTnl7C9Y_bojtL7r5bv9ncnak_kgCq1R7jzoWUThurSG9rf4.3mhoaJ1Eo9wn0x0aZY3MersASeXm3B8RZ7MNTLzHUrc6", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T05:04:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T05:04:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Jul, Victoire de la Musique 2017 : Son geste embl\u00e9matique plut\u00f4t que des mots", "country": "EU", "uuid": "9ce64ee3610cfb99a2b9137594f0a272bb1f2587", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Jul, Victoire de la Musique 2017 : Son geste embl\u00e9matique plut\u00f4t que des mots", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjjkCbESFmOPdfOhuKwE9Nh6YZ7NTSrbxIhuPxj0QKUxruuybp2lApFDNsLTU0yBvFdmuj3zzmzgP1ar28ic9bil9k9L_utmbwtm.t5mVDbtHh6HxSLO42r", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/5/22/26/95/@/3052682-jul-a-remporte-la-victoire-de-la-musique-opengraph_1200-3.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Jul, Victoire de la Musique 2017 : Son geste embl\u00e9matique plut\u00f4t que des mots", "crawled": "2017-02-11T08:51:46.680+02:00", "uuid": "9ce64ee3610cfb99a2b9137594f0a272bb1f2587", "text": "Jul, Victoire de la Musique 2017 : Son geste embl\u00e9matique plut\u00f4t que des mots 42 partages 6 photos Lancer le diaporama Jul a remport\u00e9 la Victoire de la Musique de l'album de musiques urbaines le 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris lors de la 32e c\u00e9r\u00e9monie des r\u00e9compenses musicales. Kool Shen, Sur le fil du rasoir Le rappeur n'a pas fait dans l'exub\u00e9rance au moment de recevoir son troph\u00e9e. \nTrois nomm\u00e9s, trois profils, mais un seul rouleau compresseur. Prolifique et pl\u00e9biscit\u00e9, Jul a re\u00e7u la Victoire de la Musique de l'album de musiques urbaines pour My World lors de la 32e c\u00e9r\u00e9monie des r\u00e9compenses musicales, vendredi 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris. \u00c0 lire aussi Victoires de la Musique 2017 : Kungs, 20 ans, ne rate pas la marche ! \nLe rappeur marseillais de 27 ans a accueilli sa distinction, acquise aux d\u00e9pens du v\u00e9t\u00e9ran Kool Shen ( Sur le fil du rasoir ) et de l'\u00e9toile montante des Lilas Georgio ( H\u00e9ra ), avec sobri\u00e9t\u00e9 : \" Je voudrais dire un merci \u00e0 toute ma team Jul que j'aime, \u00e0 Believe Musicast, toute la team derri\u00e8re moi, \u00e0 ma m\u00e8re que j'aime et un gros big up aux Victoires de la Musique \", a-t-il d\u00e9clar\u00e9. \nLe tout copieusement assorti de son geste de c\u00e9l\u00e9bration embl\u00e9matique - la position des mains formant les lettres J-U-L - souvent reproduit sur les terrains de foot. On attend encore la r\u00e9action du milieu offensif de l'OM R\u00e9my Cabella. Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 23h04 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjjkCbESFmOPdfOhuKwE9Nh6YZ7NTSrbxIhuPxj0QKUxruuybp2lApFDNsLTU0yBvFdmuj3zzmzgP1ar28ic9bil9k9L_utmbwtm.t5mVDbtHh6HxSLO42r", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T04:45:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Martin Fourcade et l'argent : Le champion, sans tabou, paye \"pas mal d'imp\u00f4ts\"", "country": "EU", "uuid": "356a09ac141366b86b89240b05f5bdd0798c4d63", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Martin Fourcade et l'argent : Le champion, sans tabou, paye \"pas mal d'imp\u00f4ts\"", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjYKt6yK_65lr_x.4x3LowYk.kM6PUyAlCNrP3hEjj.dxuTw7qfU0tVNDWf8b_5l.A67Yz3t6CvtujvZeJ_P2BwyzKO39teRoz8AYh0F1OWYDrbbyOfMhMZ", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/2/22/26/92/@/3051704-troisieme-titre-mondial-pour-martin-four-opengraph_1200-2.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Martin Fourcade et l'argent : Le champion, sans tabou, paye \"pas mal d'imp\u00f4ts\"", "crawled": "2017-02-11T08:51:47.962+02:00", "uuid": "356a09ac141366b86b89240b05f5bdd0798c4d63", "text": "Martin Fourcade et l'argent : Le champion, sans tabou, paye \"pas mal d'imp\u00f4ts\" 0 partage 12 photos Lancer le diaporama Troisi\u00e8me titre mondial pour Martin Fourcade, vainqueur de la poursuite en Biathlon \u00e0 Oslo en Norv\u00e8ge le 5 mars 2016. Couverture du \"Parisien Magazine\", num\u00e9ro du 10 f\u00e9vrier 2017. Le biathl\u00e8te en profite pour envoyer quelques pics, une autre de ses sp\u00e9cialit\u00e9s. \nIl fait partie de ces athl\u00e8tes qui font honneur \u00e0 la France et qui sont fiers de porter les couleurs tricolores. \u00c0 lire aussi Pawel Fajdek : Ivre, le champion du monde paye un taxi avec sa m\u00e9daille ! \nActuellement en Autriche pour disputer les Mondiaux de biathlon, Martin Fourcade revendique son c\u00f4t\u00e9 patriote. \" C'est une fiert\u00e9 d'\u00eatre acteur de cette France qui gagne, de faire partie de cette g\u00e9n\u00e9ration sportive qui rapporte des titres et des m\u00e9dailles \", s'enthousiasme le double champion olympique, dix fois champion du monde, quintuple d\u00e9tenteur du globe de cristal \u2013 d\u00e9cern\u00e9 au vainqueur de la Coupe du monde \u2013 dans les colonnes du Parisien Magazine . \" Gamin, j'ai trop entendu dire que nous \u00e9tions une nation de losers , incapables de r\u00e9ussir au haut niveau \", d\u00e9plore le biathl\u00e8te de 28 ans. \nAu fil des titres et des performances, Martin Fourcade a vu son compte en banque se remplir, un confort qu'il n'h\u00e9site pas \u00e0 \u00e9voquer, sans trop entrer dans les d\u00e9tails pour autant. \" C'est compliqu\u00e9 de parler d'argent quand on en gagne, mais ce n'est pas un sujet tabou. Je ne vole rien \u00e0 personne, mais je sais que je suis un privil\u00e9gi\u00e9 \", conc\u00e8de le champion. \nSi d'autres sportifs ont fait le choix de quitter la France pour des raisons fiscales, il n'est pas de ceux-l\u00e0. \" J'ai choisi de rester en France et d'y payer mes imp\u00f4ts, pas mal d'imp\u00f4ts \", pr\u00e9cise-t-il. \" Je respecte ceux qui ont pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 s'installer \u00e0 l'\u00e9tranger, \u00e0 la condition que ce soit un choix clair. Ce n'est pas honn\u00eate de passer sa carri\u00e8re dans un havre fiscal pour revenir, ensuite, profiter de la S\u00e9curit\u00e9 sociale fran\u00e7aise \", s'indigne le biathl\u00e8te. \nMartin Fourcade ne manquera sans nul doute pas de transmettre ces valeurs \u00e0 \u00e0 sa fille n\u00e9e en septembre 2015 . \" J'ai appris, le jour de la tuerie de Charlie Hebdo, le 7 janvier 2015, que j'allais \u00eatre papa, mais j'ai eu peur que le b\u00e9b\u00e9 grandisse dans un tel contexte. Ma femme et moi voyons l'avenir avec optimisme \", explique le papa de Manon, boost\u00e9 par sa paternit\u00e9 . \nL'int\u00e9gralit\u00e9 de l'interview de Martin Fourcade est \u00e0 retrouver dans le num\u00e9ro du 10 f\u00e9vrier 2017 du Parisien Magazine . Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 22h45 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjYKt6yK_65lr_x.4x3LowYk.kM6PUyAlCNrP3hEjj.dxuTw7qfU0tVNDWf8b_5l.A67Yz3t6CvtujvZeJ_P2BwyzKO39teRoz8AYh0F1OWYDrbbyOfMhMZ", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T04:30:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T04:30:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 0, "likes": 0, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Whitney Port enceinte : La bombe de The Hills d\u00e9voile son petit ventre rond", "country": "EU", "uuid": "e04cc3c54a83c0142f85396c91640e0515a030de", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Whitney Port enceinte : La bombe de The Hills d\u00e9voile son petit ventre rond", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxiJrLou58oW.nOOXrLd3wR4gHgvLFrJbkpp3xleBMJ8Esb8XESR3Be6L4QSvybxvYrMhaHHCwBvxGXO2oiig3Ds0xBwogaDZ9jRLsZqaZh_YAqB5Vwu3xz3", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/3/22/25/63/@/3049805-whitney-port-au-4eme-bal-masque-de-l-uni-opengraph_1200-2.jpg"}, "label": "agree", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Whitney Port enceinte : La bombe de The Hills d\u00e9voile son petit ventre rond", "crawled": "2017-02-11T08:51:48.474+02:00", "uuid": "e04cc3c54a83c0142f85396c91640e0515a030de", "text": "Whitney Port enceinte : La bombe de The Hills d\u00e9voile son petit ventre rond 0 partage 17 photos Lancer le diaporama Whitney Port au 4\u00e8me bal masqu\u00e9 de l'UNICEF \u00e0 la Clifton's Cafeteria \u00e0 Los Angeles, le 27 octobre 2016. \u00a9 Birdie Thompson-AdMedia via Zuma Press/Bestimage Exclusif - Whitney Port et son compagnon Tim Rosenman - Whitney Port en bikini \u00e0 la plage \u00e0 Miami le 7 d\u00e9cembre 2014 L'actrice attend son premier enfant. \nC'est la saison des grossesses pour les anciennes stars de la s\u00e9rie The Hills. Un mois apr\u00e8s que sa partenaire de sc\u00e8ne Lauren Conrad a annonc\u00e9 la sienne , c'est au tour de la jolie Whitney Port d'attendre un heureux \u00e9v\u00e9nement ! \u00c0 31 ans, la jolie blonde est enceinte de son premier enfant, fruit de son mariage avec le producteur Tim Rosenman . \u00c0 lire aussi Rosie Huntington-Whiteley enceinte ? La rumeur et son petit ventre enflent... \n\" Oh hey ! Me voil\u00e0 debout devant ma fen\u00eatre, en sous-v\u00eatements et... avec un b\u00e9b\u00e9 dans le ventre !!! N'h\u00e9sitez pas \u00e0 m'envoyer un message si vous savez ce que je suis cens\u00e9e faire avec cette chose dont je vais \u00eatre responsable pour bien des ann\u00e9es \u00e0 venir \", a-t-elle \u00e9crit sur sa page Instagram en l\u00e9gende d'une photo sur laquelle on peut voir son petit ventre qui commence tout juste \u00e0 s'arrondir. \nWhitney Port, qui s'est reconvertie dans le stylisme sous le nom de Whitney Eve, a ensuite donn\u00e9 sur son blog plus de d\u00e9tails sur sa grossesse surprise. \u00c0 d\u00e9couvrir en vid\u00e9os Voir la vid\u00e9o \n\" Quand deux personnes s'aiment tr\u00e8s fort, leur amour donne naissance \u00e0 une troisi\u00e8me personne. C'est ainsi que j'expliquerai comment les b\u00e9b\u00e9s viennent au monde \u00e0 celui qui est en train de grandir dans mon ventre parce que, Timmy et moi, nous allons \u00eatre parents ! J'ai urin\u00e9 sur un test de grossesse et me voil\u00e0 bient\u00f4t maman ! Timmy et moi, nous sommes un peu sous le choc mais ravis \u00e0 l'id\u00e9e de cette nouvelle aventure, qui s'av\u00e8re d'ores et d\u00e9j\u00e0 formidable. J'ai trop h\u00e2te d'\u00eatre maman, m\u00eame je trouve \u00e7a compl\u00e8tement dingue d'avoir une autre personne qui grandit \u00e0 l'int\u00e9rieur de moi\" , a-t-elle \u00e9crit. \nSi elle a des questions, Whitney Port pourra toujours demander conseil \u00e0 Lauren Conrad, enceinte elle aussi, ainsi qu'\u00e0 Audrina Patridge, qui a accouch\u00e9 l'\u00e9t\u00e9 dernier de son premier enfant. Une photo publie par Whitney Port (@whitneyeveport) le 9 Fvr. 2017 14h49 PST \nColine Chavaroche Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 22h30 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxiJrLou58oW.nOOXrLd3wR4gHgvLFrJbkpp3xleBMJ8Esb8XESR3Be6L4QSvybxvYrMhaHHCwBvxGXO2oiig3Ds0xBwogaDZ9jRLsZqaZh_YAqB5Vwu3xz3", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T04:12:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T04:12:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 5, "likes": 5, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Victoires 2017 : Bruno Guillon bizute Thomas Thouroude sur la bouche !", "country": "EU", "uuid": "89847719db34918f705a6884147d4ac2066eef7a", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Victoires 2017 : Bruno Guillon bizute Thomas Thouroude sur la bouche !", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGHRo3Vm7mxJyGPkv54ndzNcYweNyvUi4QMoNUwOIQVokA10N0wpPorTDk4KX_pTChf40wdaWhLWKknn60i7ThgNSm6qlIOZbTg--", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/9/22/27/49/@/3052643-bruno-guillon-embrasse-thomas-thouroude-opengraph_1200-3.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Victoires 2017 : Bruno Guillon bizute Thomas Thouroude sur la bouche !", "crawled": "2017-02-11T08:51:48.833+02:00", "uuid": "89847719db34918f705a6884147d4ac2066eef7a", "text": "Victoires 2017 : Bruno Guillon bizute Thomas Thouroude sur la bouche ! 2 partages 5 photos Lancer le diaporama Bruno Guillon embrasse Thomas Thouroude sur la bouche en ouverture de la c\u00e9r\u00e9monie des Victoires de la Musique le 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris. Thomas Thouroude et Bruno Guillon lors de la c\u00e9r\u00e9monie des Victoires de la Musique le 10 f\u00e9vrier 2017 au Z\u00e9nith de Paris. Bizute... et bisoute. C'aurait \u00e9t\u00e9 Virginie Guilhaume, \u00e7'aurait \u00e9t\u00e9 pareil. Qu'il dit. \nAssoci\u00e9 en 2016 \u00e0 la ravissante Virginie Guilhaume , Bruno Guillon avait vendredi 10 f\u00e9vrier 2017 un autre partenaire, sur la sc\u00e8ne du Z\u00e9nith de Paris, en la personne de Thomas Thouroude pour animer la nouvelle c\u00e9r\u00e9monie des Victoires de la Musique. \u00c0 lire aussi Victoires 2015 : Raphael, des ''h\u00e9matomes'' \u00e0 la bouche ?! Stupeur... \nLe trublion des ondes radio a initi\u00e9 avec plaisir l'animateur d' AcTualiTy \u00e0 la pompe de ce grand rendez-vous du showbiz. A l'occasion d'un sketch d'ouverture, le tandem, alors qu'il se pr\u00e9pare en loge, se fait chouchouter par des prestataires inattendus : Claudio Cap\u00e9o et Amir Haddad jouent les maquilleurs, Imany la coiffeuse, Vincent Delerm apporte les plateaux repas, Jain d\u00e9barque en costumi\u00e8re, Benjamin Biolay d\u00e9barque presque par erreur, Julien Dor\u00e9 fait office de r\u00e9gisseur... \nOn retrouve ensuite Amir Haddad et Claudio Cap\u00e9o dans leurs oeuvres (musicales, pas capillaires), puis le duo fac\u00e9tieux Guillon-Thouroude investit \u00e0 son tour le plateau. Si le public s'est jusqu'alors montr\u00e9 timide, les deux complices le sont moins : \" Thomas, vous connaissez la coutume ? \", demande Bruno. \" La coutume ?! \", s'\u00e9tonne Thomas... recevant pour r\u00e9ponse un bisou sur la bouche tr\u00e8s appuy\u00e9 de la part de son acolyte. De quoi faire grimper la temp\u00e9rature. \u00c0 d\u00e9couvrir en vid\u00e9os", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgMnuZ9I2YbGHRo3Vm7mxJyGPkv54ndzNcYweNyvUi4QMoNUwOIQVokA10N0wpPorTDk4KX_pTChf40wdaWhLWKknn60i7ThgNSm6qlIOZbTg--", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T04:00:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T04:00:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 1, "likes": 1, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Gigi Hadid : Souvenirs de son premier rencard avec Zayn Malik", "country": "EU", "uuid": "4b98dea9096fc4a8ac2d3453014e35c2196ecc32", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Gigi Hadid : Souvenirs de son premier rencard avec Zayn Malik", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgxx2_mNgXRoE34kIDB0iu63ukL77b0tq3VW5hClHciGRlswYfpf_zUls22oyDHZZw.08d5eMq7gO5WqcOA_trmABvhGtwLrFM-", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/0/22/27/10/@/3051944-gigi-hadid-et-ellen-degeneres-sur-le-pla-opengraph_1200-1.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Gigi Hadid : Souvenirs de son premier rencard avec Zayn Malik", "crawled": "2017-02-11T08:51:49.404+02:00", "uuid": "4b98dea9096fc4a8ac2d3453014e35c2196ecc32", "text": "Gigi Hadid : Souvenirs de son premier rencard avec Zayn Malik 1 partage Gigi Hadid et son compagnon Zayn Malik - D\u00e9fil\u00e9 de mode pr\u00eat-\u00e0-porter printemps-\u00e9t\u00e9 2017 \"Givenchy\" \u00e0 Paris. Le 2 octobre 2016 \u00a9 Olivier Borde /... \"On l'a jou\u00e9 cool pendant dix minutes, puis...\" \nUn nouveau marathon de la mode commence pour Gigi Hadid ! La jolie blonde de 21 ans l'a d\u00e9marr\u00e9 jeudi 8 f\u00e9vrier en participant au d\u00e9fil\u00e9 Tommy Hilfiger, \u00e0 Los Angeles. \u00c0 lire aussi \nVendredi, Gigi r\u00e9alisait sa premi\u00e8re apparition dans l'\u00e9mission Ellen . Elle y a fait de dr\u00f4les de r\u00e9v\u00e9lations sur son histoire d'amour avec Zayn Malik... Une photo publie par Gigi Hadid (@gigihadid) le 28 Sept. 2016 8h56 PDT \nCette romance a d\u00e9marr\u00e9 il y a environ un an et demi. Quelques mois plus t\u00f4t, Gigi Hadid et son ex-petit ami , le chanteur Joe Jonas, mettaient fin \u00e0 la leur. Concernant sa rencontre avec Zayn, le top model confie : \" En fait, nous nous sommes rencontr\u00e9s il y a quelques ann\u00e9es \u00e0 la soir\u00e9e d'anniversaire d'un ami. Plus tard, il est venu \u00e0 New York pour le d\u00e9fil\u00e9 Victoria's Secret, celui de 2015 je crois. Il n'y a finalement pas assist\u00e9, et je me suis dit que j'allais la jouer cool et me rendre \u00e0 l'after party. [Zayn, NDLR] n'\u00e9tait pas l\u00e0. Plus tard, dans la m\u00eame semaine, nous avons eu notre premier rendez-vous. \" \n\" On l'a jou\u00e9 cool pendant dix minutes, puis je lui ai dit 'T'es vraiment mignon.' Nous nous sommes rapproch\u00e9s... On a eu peu le m\u00eame sens de l'humour, on aime partager des vid\u00e9os \", ajoute Gigi. Gigi et Zayn forment aujourd'hui un des couples les plus adul\u00e9s sur les r\u00e9seaux sociaux, et un des plus influents de la sph\u00e8re mode. \nPour preuve, Gigi Hadid a pr\u00e9sent\u00e9 mercredi \u00e0 Venice Beach les pi\u00e8ces de la nouvelle collection de la ligne TOMMYxGIGI, en collaboration avec Tommy Hilfiger. \nDe son c\u00f4t\u00e9, Zayn s'est associ\u00e9 \u00e0 la marque Giuseppe Zanotti pour la cr\u00e9ation et le lancement d'une collection de chaussures , et pr\u00e9sentera bient\u00f4t les articles de sa collection pour Versus Versace. Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 22h00 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxgxx2_mNgXRoE34kIDB0iu63ukL77b0tq3VW5hClHciGRlswYfpf_zUls22oyDHZZw.08d5eMq7gO5WqcOA_trmABvhGtwLrFM-", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T03:45:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T03:45:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 23, "likes": 23, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Messmer : Sa femme et son fils jouent un grand r\u00f4le dans ses spectacles", "country": "EU", "uuid": "3f6635f496a6ccb20dc8aed239dc43f9204a2db7", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Messmer : Sa femme et son fils jouent un grand r\u00f4le dans ses spectacles", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxhmPMrYFaIq2qHXsg0U65zDYI3654SX3XR2mA06Wh9tMIiI61B4zXmL4_97dp5h5vfA6s.boqSmx1Q9ec8exbl_ld8XIiFkYN31b1J7R3REbbLHR4FroYgh", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/3/22/25/93/@/3050360-messmer-pose-a-l-occasion-du-mipcom-a-ca-opengraph_1200-2.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Messmer : Sa femme et son fils jouent un grand r\u00f4le dans ses spectacles", "crawled": "2017-02-11T08:51:50.586+02:00", "uuid": "3f6635f496a6ccb20dc8aed239dc43f9204a2db7", "text": "Messmer : Sa femme et son fils jouent un grand r\u00f4le dans ses spectacles 0 partage Closer, f\u00e9vrier 2017. L'hypnotiseur ne peut pas se passer d'eux... \nEn tourn\u00e9e en France jusqu'en d\u00e9cembre \u2013 il sera notamment au Grand Rex du 24 f\u00e9vrier au 5 mars \u00e0 Paris \u2013 avec son spectacle Intemporel , Messmer a accord\u00e9 une interview au magazine Closer . Le c\u00e9l\u00e8bre hypnotiseur qu\u00e9b\u00e9cois a notamment fait des confidences sur sa famille. \u00c0 lire aussi Eric Trump: Le fils de Donald surveille sa femme, mais c'est lui qui risque gros \nCritiqu\u00e9 par un m\u00e9decin qui lui a reproch\u00e9 de ne pas passer assez de temps \u00e0 r\u00e9associer les spectateurs apr\u00e8s les avoir conditionn\u00e9s vers un \u00e9tat hypnotique, Messmer a tenu \u00e0 r\u00e9pondre en r\u00e9v\u00e9lant que sa femme et son fils travaillaient \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s. \" [Ce m\u00e9decin] n'a pas vu mon show ! Mon gar\u00e7on Antoine, 22 ans, ma compagne, Bellair, plus un troisi\u00e8me assistant sont dans la salle pour rep\u00e9rer les cas lourds et les aider. Je peux compter sur les doigts d'une main ce genre de probl\u00e8mes depuis plus de trente ans de sc\u00e8ne. Ce n'est pas d\u00fb \u00e0 l'hypnose, mais \u00e0 une m\u00e9dication ou \u00e0 une d\u00e9pression \", d\u00e9clare-t-il. \nLe c\u00e9l\u00e8bre \"fascinateur\" a rencontr\u00e9 sa compagne sur sc\u00e8ne lors d'un de ses spectacles. \" Elle est venue me voir apr\u00e8s et m'a dit : 'J'aimerais que ce que vous avez fait sur mon cerveau, je puisse le faire \u00e0 mon tour sur moi-m\u00eame.' \" Ils ne se sont plus jamais quitt\u00e9s. Et l'hypnose est une histoire de famille puisque leurs fils Antoine et C\u00e9d\u00e9rick pratiquent cet art. \" Ce n'est pas h\u00e9r\u00e9ditaire, \u00e7a s'apprend. C'est notre fa\u00e7on de penser qui est h\u00e9r\u00e9ditaire. Ils ont baign\u00e9 l\u00e0-dedans tout petits, comme moi enfant. Et comme aussi mon petit-fils qui, \u00e0 7 ans, s'amuse d\u00e9j\u00e0 \u00e0 faire des spectacles \u00e0 la maison \", pr\u00e9cise-t-il. \u00c0 d\u00e9couvrir en vid\u00e9os", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxhmPMrYFaIq2qHXsg0U65zDYI3654SX3XR2mA06Wh9tMIiI61B4zXmL4_97dp5h5vfA6s.boqSmx1Q9ec8exbl_ld8XIiFkYN31b1J7R3REbbLHR4FroYgh", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T03:30:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T03:30:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 2, "likes": 2, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Solange Knowles : Son enfance compliqu\u00e9e, dans l'ombre de sa soeur Beyonc\u00e9", "country": "EU", "uuid": "58ba7c81c9c5fec23ea7d345c5623bd33ed45437", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Solange Knowles : Son enfance compliqu\u00e9e, dans l'ombre de sa soeur Beyonc\u00e9", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjVGzkb.txnG5RYdOm3LMyjUNtDdSe4YZ9LxxBdSuDoJLgyAiD5sU0CFocGcIYtLEYwTpRiGw899qfx6shUZgj3IHDeJgaolNxgRxr.7rb24fQ9VGSMSpQr", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/0/22/26/80/@/3051782-solange-knowles-en-couverture-du-magazin-opengraph_1200-1.png"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Solange Knowles : Son enfance compliqu\u00e9e, dans l'ombre de sa soeur Beyonc\u00e9", "crawled": "2017-02-11T08:51:51.028+02:00", "uuid": "58ba7c81c9c5fec23ea7d345c5623bd33ed45437", "text": "Solange Knowles : Son enfance compliqu\u00e9e, dans l'ombre de sa soeur Beyonc\u00e9 2 partages Solange Knowles \u00e0 la soir\u00e9e qui c\u00e9l\u00e8bre le partenariat entre Kohl's et Reed Krakoff \u00e0 New York, le 20 avril 2016. Pas toujours facile de grandir \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la star de la famille. \nEn promotion pour son nouvel album, Solange Knowles a accord\u00e9 un entretien au magazine Elle , dont elle fait la couverture ce mois-ci. La chanteuse de 30 ans a cont\u00e9 les souvenirs de son enfance avec sa soeur Beyonc\u00e9 , dont elle ne garde pas que de bons souvenirs. \n\" Ma soeur et Kelly Rowland avaient le m\u00eame \u00e2ge, elles \u00e9taient comme les deux doigts de la main \u00e0 la maison. Elles \u00e9taient extr\u00eamement proches , s'est souvenue l'interpr\u00e8te de Don't Touch My Hair . L'\u00e9criture, c'\u00e9tait tout ce que j'avais \u00e0 l'\u00e9poque. Quand je me retrouvais dans ma chambre, \u00e7a me permettait d'exprimer tout ce que je voyais, toutes les \u00e9motions que je pouvais ressentir. C'\u00e9tait mon tout petit truc \u00e0 moi .\" \nLes choses ne sont pas all\u00e9es en s'arrangeant avec l'\u00e2ge puisque, apr\u00e8s avoir longtemps v\u00e9cu dans l'ombre de sa soeur, star du groupe Destiny's Child , Solange a ensuite d\u00fb \u00e9lever seule son enfant. Rappelons que la jolie brunette a eu un fils, pr\u00e9nomm\u00e9 Julez (12 ans) , avec son mari de l'\u00e9poque, Daniel Smith, dont elle s'est s\u00e9par\u00e9e courant 2007 apr\u00e8s seulement trois ans de mariage. \n\" C'\u00e9tait une p\u00e9riode tr\u00e8s compliqu\u00e9e pour moi, c'\u00e9tait doux et amer \u00e0 la fois parce que j'\u00e9tais folle d'amour pour Julez, mais en m\u00eame temps j'ai d\u00fb passer tellement de temps sur les routes. Je mourais d'envie de n'\u00eatre qu'avec lui et de pouvoir passer le plus clair de mon temps \u00e0 ses c\u00f4t\u00e9s, mais en m\u00eame temps, je me sentais seule et isol\u00e9e. Tout \u00e9tait sombre et froid, il n'y avait que Julez et moi, la plupart du temps. Je ne sais pas m\u00eame pas comment j'ai fait pour continuer \u00e0 booster ma carri\u00e8re malgr\u00e9 tout \u00e7a \", a-t-elle ajout\u00e9. \nQu'on se rassure, les choses se sont depuis arrang\u00e9es pour Solange Knowles qui a retrouv\u00e9 l'amour il y a quelques ann\u00e9es, avec le r\u00e9alisateur Alan Ferguson , qu' elle a \u00e9pous\u00e9 il y a trois ans . Et comme une bonne nouvelle ne vient jamais seule, son nouvel album intitul\u00e9 A Seat at the Table , qui a re\u00e7u l'approbation de la Queen B , s'est class\u00e9 num\u00e9ro 1 des charts l'automne dernier. Une belle revanche sur la vie ! \nColine Chavaroche Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 21h30 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjVGzkb.txnG5RYdOm3LMyjUNtDdSe4YZ9LxxBdSuDoJLgyAiD5sU0CFocGcIYtLEYwTpRiGw899qfx6shUZgj3IHDeJgaolNxgRxr.7rb24fQ9VGSMSpQr", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:55:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:55:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 3, "likes": 3, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Barbara victime d'inceste : \"Elle ne se lamentait pas\", raconte G\u00e9rard Depardieu", "country": "EU", "uuid": "05d03aa413a217416901089b76fd9df7f0ad1b9c", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Barbara victime d'inceste : \"Elle ne se lamentait pas\", raconte G\u00e9rard Depardieu", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxj75HGWuBHgvtHQ7odvQlTe9QWkc1v8ODLaNMkZYpFFYgpDRrFCOWZUPR7WhWTn_hjwRmjJUwGh2LQxrHgvMeuaPBUSfUZxcMAuaRPOjbrDNhM7E7LLLS.X", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/6/22/26/56/@/3052619-la-chanteuse-barbara-sur-scene-avec-gera-opengraph_1200-2.jpg"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Barbara victime d'inceste : \"Elle ne se lamentait pas\", raconte G\u00e9rard Depardieu", "crawled": "2017-02-11T08:51:51.109+02:00", "uuid": "05d03aa413a217416901089b76fd9df7f0ad1b9c", "text": "Barbara victime d'inceste : \"Elle ne se lamentait pas\", raconte G\u00e9rard Depardieu 0 partage 20 photos Lancer le diaporama LA CHANTEUSE BARBARA SUR SCENE AVEC GERARD DEPARDIEU - PREMIERE DU SPECTACLE \" LILY PASSION \" AU ZENITH A PARIS EN 1986 28/01/1986 - Paris L'acteur, proche ami de la chanteuse fran\u00e7aise d\u00e9c\u00e9d\u00e9e il y a pr\u00e8s de vingt ans, raconte la souffrance endur\u00e9e par l'interpr\u00e8te de \"L'Aigle noir\". \u00c0 lire aussi Demi Lovato, victime de racket : elle raconte l'enfer qu'elle a v\u00e9cu ! \nJusqu'au 18 f\u00e9vrier, G\u00e9rard Depardieu chante Barbara au th\u00e9\u00e2tre des Bouffes du Nord. Quatorze morceaux \u2013 qui font d\u00e9sormais l'objet d'un album \u2013 interpr\u00e9t\u00e9 par la sensibilit\u00e9 \u00e0 fleur de peau, brute et enti\u00e8re d'une l\u00e9gende du septi\u00e8me art, accompagn\u00e9e au piano par G\u00e9rard Daguerre, proche collaborateur de la chanteuse dont on f\u00eatera en novembre prochain les 20 ans de sa disparition. \nLoin des \u00e9crans de cin\u00e9ma, sur les planches o\u00f9 il interpr\u00e8te \u00e0 sa mani\u00e8re les titres les plus embl\u00e9matiques du r\u00e9pertoire de Barbara, G\u00e9rard Depardieu raconte la chanteuse \u00e0 travers ses chansons. \" J'essaie d'apporter de l'\u00e9motion aux mots \", assure le com\u00e9dien \u00e0 L'Express . Des chansons telles que L'Aigle noir prennent ainsi un autre relief avec l'ogre Depardieu. Dans T\u00e9l\u00e9rama (\u00e9dition du 1er f\u00e9vrier), notre G\u00e9g\u00e9 national d\u00e9peint la secr\u00e8te Barbara, \u00e9voque sa relation avec elle et n'h\u00e9site pas \u00e0 apporter les sujets sensibles, comme l'inceste dont elle a \u00e9t\u00e9 victime. \nDans ses m\u00e9moires interrompues par sa mort, Barbara commen\u00e7ait enfin \u00e0 lever le voile sur ce qu'elle avait subi pendant son enfance. De 1940 \u00e0 1949, de 10 ans \u00e0 19 ans, son p\u00e8re abuse d'elle, la viole. Mais Barbara n'en parle jamais en ces termes. Elle tente bien de s'adresser \u00e0 une gendarmerie, au soir d'une fugue en Bretagne. Mais son p\u00e8re fait croire qu'elle fabule. Dans ses m\u00e9moires, Barbara refuse d'employer les mots \" viol \" et \" inceste \". G\u00e9rard Depardieu, lui, n'h\u00e9site pas. L'acteur, qui avait partag\u00e9 l'affiche de Lily Passion avec elle, \u00e9voque \" la marque de l'inceste \", d\u00e9cryptant L'Aigle noir . \" Lorsqu'elle chante 'dans ma main, il a gliss\u00e9 son cou', on peut tr\u00e8s bien imaginer une bite, avance G\u00e9rard Depardieu avec son franc-parler habituel. L'Aigle noir parle de l'inceste. \" Barbara a pardonn\u00e9 \nIl poursuit en racontant les souffrances de son amie. \" L'inceste a gliss\u00e9 sur elle d\u00e8s qu'elle a commenc\u00e9 \u00e0 chanter. Elle s'en est \u00e9chapp\u00e9e \", assure Depardieu qui dit n'avoir \" jamais ressenti chez elle une douleur d'inceste \". \" Je n'ai appris son histoire que bien plus tard, lorsqu'elle s'est mise \u00e0 \u00e9crire son livre, poursuit-il. Tant de gens ont subi des agressions sexuelles ; certains ne s'en remettent pas \u2013 je pense \u00e0 Patrick Dewaere \u2013 d'autres survivent tr\u00e8s bien. \" Barbara, une femme dot\u00e9e d'une \" force de vie formidable \", \u00e9tait de ceux-l\u00e0. \" Elle ne se lamentait jamais sur son propre v\u00e9cu \", assure Depardieu qui va m\u00eame plus loin : \" Avec Nantes , elle montre qu'elle a pardonn\u00e9. \" Le 10 F\u00e9vrier 2017 - 20h55 Abonnez-vous \u00e0 Purepeople sur facebook", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxj75HGWuBHgvtHQ7odvQlTe9QWkc1v8ODLaNMkZYpFFYgpDRrFCOWZUPR7WhWTn_hjwRmjJUwGh2LQxrHgvMeuaPBUSfUZxcMAuaRPOjbrDNhM7E7LLLS.X", "external_links": [], "language": "french"}, {"published": "2017-02-11T02:45:00.000+02:00", "thread": {"published": "2017-02-11T02:45:00.000+02:00", "site": "purepeople.com", "social": {"stumbledupon": {"shares": 0}, "pinterest": {"shares": 0}, "facebook": {"shares": 18, "likes": 18, "comments": 0}, "gplus": {"shares": 0}, "vk": {"shares": 0}, "linkedin": {"shares": 0}}, "site_type": "news", "title_full": "Christian (12 Coups de midi) joker de Jean-Luc Reichmann : \"C'est scandaleux\"", "country": "EU", "uuid": "a952429dcb1970b5990cf0d5a316da791b32a411", "spam_score": 0.0, "site_full": "www.purepeople.com", "replies_count": 0, "performance_score": 0, "section_title": "Purepeople - Toutes les news", "participants_count": 0, "site_section": "http://www.purepeople.com/rss/news_t0.xml", "site_categories": ["entertainment"], "title": "Christian (12 Coups de midi) joker de Jean-Luc Reichmann : \"C'est scandaleux\"", "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjolqPgWRmYB324FZplECoC_mO8xz87Sy8m3Qt3YgFOoxiaIoSvs22HOgo.LvOVKRgnIg9En804iTxDhy1B39NIlhNpo.TU2A8xRppGFMJIFvka9h0xNV99", "domain_rank": 5724, "main_image": "http://static1.purepeople.com/articles/0/22/26/20/@/3051083-christian-face-a-melanie-dans-les-12-co-opengraph_1200-3.png"}, "label": "neither", "entities": {"organizations": [], "persons": [], "locations": []}, "title": "Christian (12 Coups de midi) joker de Jean-Luc Reichmann : \"C'est scandaleux\"", "crawled": "2017-02-11T08:51:51.681+02:00", "uuid": "a952429dcb1970b5990cf0d5a316da791b32a411", "text": "Christian (12 Coups de midi) joker de Jean-Luc Reichmann : \"C'est scandaleux\" 4 partages 11 photos Lancer le diaporama Christian face \u00e0 M\u00e9lanie dans \"Les 12 Coups de midi\" sur TF1. Le 11 janvier 2017. Jean-Luc Reichmann lors du photocall pour \"Les douze coups de midi\" lors du Festival de T\u00e9l\u00e9vision de Monte Carlo le 13 Juin 2016. \u00a9 Denis... Christophe Beaugrand n'est pas d'accord. \nVendredi 10 f\u00e9vrier \u00e0 21h sur TF1, Christian, star des 12 Coups de midi \u2013 il a remport\u00e9 809 392 euros de gain en cash et en cadeaux \u2013, fera son retour sur la cha\u00eene dans l'\u00e9mission Le Grand Concours des animateurs . Le candidat et servira de joker \u00e0 Jean-Luc Reichmann le temps de quelques questions. Une nouvelle qui ne pla\u00eet franchement pas \u00e0 un autre concurrent, Christophe Beaugrand. \u00c0 lire aussi Christian (12 Coups de midi) : Critiqu\u00e9 pour son retour \u00e0 la t\u00e9l\u00e9, il r\u00e9plique ! \nInterview\u00e9 par nos confr\u00e8res de T\u00e9l\u00e9 Loisirs , l'animateur de TF1 et NT1 a d\u00e9clar\u00e9 : \" \u00c7a c'est scandaleux ! Enfin, c'est tr\u00e8s bien pour Christian que j'adore ! Mais Jean-Luc (Reichmann) l'a utilis\u00e9 comme joker pour s'aider pour les questions de la premi\u00e8re manche \", a-t-il d\u00e9clar\u00e9. \nUne boutade bien s\u00fbr, car comme l'a de toute fa\u00e7on reconnu l'ex-pr\u00e9sentateur de Secret Story , tous les participants \" sont des tricheurs \". \" Mais c'est assum\u00e9, on ne le fait pas en douce. Enfin, c'est pour la premi\u00e8re partie. Ensuite, sur les questions de rapidit\u00e9 et pour la finale, il faut se d\u00e9brouiller tout seul ! \", ajoute-t-il \u00c0 d\u00e9couvrir en vid\u00e9os", "author": "", "highlightTitle": "", "rating": null, "highlightText": "", "ord_in_thread": 0, "url": "http://omgili.com/ri/jHIAmI4hxg8hdiTu.7JBWBEknKQZVk2Opy_kuBaQAxjolqPgWRmYB324FZplECoC_mO8xz87Sy8m3Qt3YgFOoxiaIoSvs22HOgo.LvOVKRgnIg9En804iTxDhy1B39NIlhNpo.TU2A8xRppGFMJIFvka9h0xNV99", "external_links": [], "language": "french"}]}